{"data": [{"created_at": "2019-10-29T18:56:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189254743119552512"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189254743119552512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1071515708377444353"}, {"created_at": "2019-10-29T18:56:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189254622046760963"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189254622046760963", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1079536135452405760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/qzjwTQTMou", "expanded_url": "https://twitter.com/_xsunrax_/status/1189233763336806400", "display_url": "twitter.com/_xsunrax_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:55:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189254554677862400"], "text": "La m\u00eda cae como suicida de un edificio. https://t.co/qzjwTQTMou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189254554677862400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189233763336806400"}], "author_id": "1416241423"}, {"created_at": "2019-10-29T18:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189254413006848000"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189254413006848000", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1415009868"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/qBTtyipwcU", "expanded_url": "https://ift.tt/2Nldx44", "display_url": "ift.tt/2Nldx44", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1558132098535493634/EeYoXSmr?format=jpg&name=orig", "width": 833, "height": 437}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1558132098535493634/EeYoXSmr?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Perch\u00e9 nei Paesi ricchi e \u00abfelici\u00bb ci si suicida di pi\u00f9 che in Italia e in Grecia?", "description": "Secondo il World Happiness Report 2018 dell'Onu, i Paesi pi\u00f9 felici del mondo sono Finlandia, Norvegia e Danimarca, seguiti da Islanda, Svizzera e Paesi...", "unwound_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/perche-paesi-ricchi-e-felici-ci-si-suicida-piu-che-italia-e-grecia-ABZwZWdB"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:54:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189254253870829570"], "text": ": Perch\u00e9 nei Paesi ricchi e \u00abfelici\u00bb ci si suicida di pi\u00f9 che in Italia e in Grecia? https://t.co/qBTtyipwcU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1189254253870829570", "author_id": "476686291"}, {"created_at": "2019-10-29T18:54:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189254251446448129"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189254251446448129", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "234285851"}, {"created_at": "2019-10-29T18:54:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189254221926940684"], "text": "Meu est\u00f4mago t\u00e1 gritando aqu\u00ed, depois que eu tomei um copo de caf\u00e9 acompanhado de uma barra de chocolate. \nPq sou t\u00e3o suicida assim?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189254221926940684", "author_id": "106381585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/TMYwi95DbL", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1189254133343232001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TMYwi95DbL", "media_key": "3_1189254127890685952"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.3624, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:54:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189254133343232001"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP jajajajaaaaa\ntu madrina el hampon suicida\nAG ratalan garcia cuando se pego\nun tiro en la chimba ahi el apra murio\notrosidigo.- cuando vas a postear una\nfotito con el delincuente de tu padre\nhernan garrido lecca (a) \"economista\"\npara verte\n\"con la frente en alto\" https://t.co/TMYwi95DbL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189254133343232001", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "author_id": "406433712"}, {"created_at": "2019-10-29T18:54:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189254132588265472"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189254132588265472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "3476933834"}, {"created_at": "2019-10-29T18:53:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189253919786053632"], "in_reply_to_user_id": "1601261744", "text": "@karubjjj @Silva90Tiago @QuebrandoOTabu @marcoalpds N\u00e3o \u00e9 bem assim, lembra do caso daquele m\u00e3e que matou seu filho e  existem outras hist\u00f3rias parecidas pelo mundo, sei que s\u00e3o excess\u00f5es, ainda, e se ningu\u00e9m notar isso a tempo haver\u00e1 problemas no futuro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189253919786053632", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "Silva90Tiago", "id": "3207170243"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "marcoalpds", "id": "3408992157"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189253224924176385"}], "author_id": "1129538789045620736"}, {"created_at": "2019-10-29T18:52:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189253728832016385"], "in_reply_to_user_id": "999936071961055233", "text": "@Maria39150525 mi vado a suicida'!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189253728832016385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Maria39150525", "id": "999936071961055233"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189237712999669761"}], "author_id": "965816943117774848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/VHgpzXBjFx", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHCczN", "display_url": "dlvr.it/RHCczN"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "NuevaRepublica", "id": "52573527"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 140, "tag": "RedAMLOVE"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7821, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8139, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 131, "end": 139, "probability": 0.5015, "type": "Organization", "normalized_text": "RedAMLOVE"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:52:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189253705947865093"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/VHgpzXBjFx via @NuevaRepublica #RedAMLOVE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189253705947865093", "author_id": "853472880"}, {"created_at": "2019-10-29T18:52:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189253685735514112"], "text": "To com um amigo com pensamentos suicida e n sei oq fazer tenho medo de realmente tirar a vida todos falam quem fala n faz eu n levo isso a serio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189253685735514112", "author_id": "278286861"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/4C5To4DfNM", "expanded_url": "https://twitter.com/joannagonzalezb/status/1189015510681305088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4C5To4DfNM", "media_key": "16_1189015496462614528"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joannagonzalezb", "id": "944744588"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "Angelvera316", "id": "92062896"}, {"start": 35, "end": 51, "username": "LoretoIturriaga", "id": "446556420"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:52:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189253654458621952"], "text": "RT @joannagonzalezb: @Angelvera316 @LoretoIturriaga Y con la foto del borracho suicida https://t.co/4C5To4DfNM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189253654458621952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189015510681305088"}], "author_id": "383965151"}, {"created_at": "2019-10-29T18:52:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189253627401195526"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189253627401195526", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "118126627"}, {"created_at": "2019-10-29T18:51:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189253407401545728"], "text": "RT @Cluzcar: T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189253407401545728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189199947813572616"}], "author_id": "170857538"}, {"created_at": "2019-10-29T18:51:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189253332851920900"], "text": "RT @pajaroazulperu: @karembq @martinluma @Politica_ECpe Esa es la escuela del hip\u00f3crita suicida Narcoindultador. Son la misma porquer\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189253332851920900", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pajaroazulperu", "id": "85741755"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "martinluma", "id": "247374600"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 110, "probability": 0.4649, "type": "Other", "normalized_text": "Narcoindultador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189218840598777858"}], "author_id": "2568384330"}, {"created_at": "2019-10-29T18:51:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189253326615056384"], "text": "RT @NoticentroWAPA: El intento suicida de una ni\u00f1a de tan solo 5 a\u00f1os pudo deberse a la imitaci\u00f3n de dibujos animados violentos en internet\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189253326615056384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NoticentroWAPA", "id": "493319351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188941023134834689"}], "author_id": "1398545036"}, {"created_at": "2019-10-29T18:50:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189253190472085506"], "in_reply_to_user_id": "2485330168", "text": "@SebaMoyano_god Es que es cruel decir que voy a encapucharme e ir a hacer destrozos. El tipo necesita terapia, alguien que lo consuele. No destruir... \n\nSer emp\u00e1tico es orientarlo, cuando menos leerle la cartilla, pq si lo encarcelan ser\u00e1 un problema y sino tb. \n\nEs un suicida en potencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189253190472085506", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189252258363510785"}], "author_id": "176117876"}, {"created_at": "2019-10-29T18:50:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189253183543099393"], "in_reply_to_user_id": "748259155849416706", "text": "@edufeiok Guarda no feliciten tanto, a ver si se suicida otro de ustedes.....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189253183543099393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edufeiok", "id": "748259155849416706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189225197745905664"}], "author_id": "1641099709"}, {"created_at": "2019-10-29T18:50:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189253121941426177"], "text": "RT @_amelight: no se imaginan el esfuerzo que es para mi quedarme 3 d\u00edas sola en casa. para alguien con ideaci\u00f3n suicida es un peligro cons\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189253121941426177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_amelight", "id": "118271441"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188251946530017280"}], "author_id": "2987823369"}, {"created_at": "2019-10-29T18:50:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189253094951002113"], "text": "RT @Morenaz88923096: \u00bfQue puede decir el poblano mas indeseable del pa\u00eds sobre esta nota @JLozanoA? \n\nAl estilo Hollywood, se \"suicida\" pie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189253094951002113", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 98, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189250907910950913"}], "author_id": "308190697"}, {"created_at": "2019-10-29T18:49:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252991167139840"], "text": "spotify me indicou uma m\u00fasica do yonlu e eu parei pra ler a hist\u00f3ria dele de novo, caralho \u00e9 sempre algo muito forte\n\npra quem n\u00e3o sabe yonlu foi um m\u00fasico de porto alegre que se suicidou com 16 anos em 2006 , deixando um disco com mais de 30 m\u00fasicas MUITO BOAS e melanc\u00f3licas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189252991167139840", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "spotify"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6097, "type": "Person", "normalized_text": "yonlu"}, {"start": 136, "end": 140, "probability": 0.6012, "type": "Person", "normalized_text": "yonlu"}]}, "author_id": "1037865542483410947"}, {"created_at": "2019-10-29T18:49:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252915824922624"], "text": "RT @teofb: Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189252915824922624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "teofb", "id": "177517866"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.955, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1151846764275732481"}], "author_id": "133103275"}, {"created_at": "2019-10-29T18:49:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252882778001410"], "in_reply_to_user_id": "905901877623214081", "text": "@DaniiRobalo dar uma de suicida as vezes mas ser atropelada nunca ahahahah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189252882778001410", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DaniiRobalo", "id": "905901877623214081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189248419778453504"}], "author_id": "924636916632506369"}, {"created_at": "2019-10-29T18:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252754470002688"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189252754470002688", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "437141653"}, {"created_at": "2019-10-29T18:48:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252744252710913"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189252744252710913", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1162865394778038273"}, {"created_at": "2019-10-29T18:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252651613069313"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189252651613069313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1116808460794884097"}, {"created_at": "2019-10-29T18:48:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252623154761729"], "text": "RT @MOSTRICO: @EKozzo @Mr_Batson Que pasa si esa persona est\u00e1 pasando por una depresi\u00f3n precisamente por lo que se burlan y se suicida (un\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189252623154761729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MOSTRICO", "id": "83643333"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "EKozzo", "id": "314669228"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "Mr_Batson", "id": "336864442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189252185500061702"}], "author_id": "314669228"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/pOJPD6Lst2", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1189252307600498690/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pOJPD6Lst2", "media_key": "13_1189252258040446976"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "recordtvoficial", "id": "15088915"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 114, "tag": "AEscravaIsaura17"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7336, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7677, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f4ncio"}, {"start": 98, "end": 113, "probability": 0.6602, "type": "Other", "normalized_text": "AEscravaIsaura17"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252515533074433"], "text": "RT @recordtvoficial: Andr\u00e9 \u00e9 preso tentando se vingar de Le\u00f4ncio, que matou a m\u00e3e dele. Entenda! #AEscravaIsaura17 https://t.co/pOJPD6Lst2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189252515533074433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189252307600498690"}], "author_id": "636766535"}, {"created_at": "2019-10-29T18:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252508948013056"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189252508948013056", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "963220658208559104"}, {"created_at": "2019-10-29T18:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252455265112064"], "text": "RT @elena_elnmrl15: Visto la condizione negativa dell' italia mi chiedo perch\u00e9 non dovremmo votare chi vuole cambiare davvero.  Loro persis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1189252455265112064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elena_elnmrl15", "id": "4256026096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189230371348631552"}], "author_id": "1088748639349100544"}, {"created_at": "2019-10-29T18:47:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252420481798145"], "text": "RT @Morenaz88923096: \u00bfQue puede decir el poblano mas indeseable del pa\u00eds sobre esta nota @JLozanoA? \n\nAl estilo Hollywood, se \"suicida\" pie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189252420481798145", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 98, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189250907910950913"}], "author_id": "1073016648108572672"}, {"created_at": "2019-10-29T18:47:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252415972925441"], "text": "Sou precavida, n\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189252415972925441", "author_id": "1406340152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pOJPD6Lst2", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1189252307600498690/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pOJPD6Lst2", "media_key": "13_1189252258040446976"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "AEscravaIsaura17"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f4ncio"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.7116, "type": "Other", "normalized_text": "AEscravaIsaura17"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:47:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252307600498690"], "text": "Andr\u00e9 \u00e9 preso tentando se vingar de Le\u00f4ncio, que matou a m\u00e3e dele. Entenda! #AEscravaIsaura17 https://t.co/pOJPD6Lst2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189252307600498690", "author_id": "15088915"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/b15VfBuGiU", "expanded_url": "https://youtu.be/zLhoLSwIjMA", "display_url": "youtu.be/zLhoLSwIjMA"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 61, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 0, "probability": 0.6088, "type": "Organization", "normalized_text": "6"}, {"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3039, "type": "Organization", "normalized_text": "Voltios"}, {"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "Amor Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252281771986949"], "text": "6 Voltios - Amor Suicida https://t.co/b15VfBuGiU v\u00eda @YouTube", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189252281771986949", "author_id": "220399123"}, {"created_at": "2019-10-29T18:46:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252185500061702"], "in_reply_to_user_id": "83643333", "text": "@EKozzo @Mr_Batson Que pasa si esa persona est\u00e1 pasando por una depresi\u00f3n precisamente por lo que se burlan y se suicida (un ejemplo extremo, i know) pero v\u00e1lido... hay q respetar su manera de ver la vida xq uno no es due\u00f1o de la verdad?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189252185500061702", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "EKozzo", "id": "314669228"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "Mr_Batson", "id": "336864442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189251747883212800"}], "author_id": "83643333"}, {"created_at": "2019-10-29T18:46:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252170929135618"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quiere\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189252170929135618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189205779515088896"}], "author_id": "1137940588756516864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 330, "end": 353, "url": "https://t.co/AUvWi32Cr3", "expanded_url": "https://twitter.com/Letrixia3/status/1188607742673608705?s=19", "display_url": "twitter.com/Letrixia3/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SebastiaoC_", "id": "1083013580906205184"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "irraapora", "id": "1172929928926572544"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "m_ao_cubo_", "id": "750439669943468032"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "kauexribeiro", "id": "849301932875403266"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "afonsoo18", "id": "1010985393775366144"}, {"start": 61, "end": 76, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:45:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189251858365329410"], "in_reply_to_user_id": "1083013580906205184", "text": "@SebastiaoC_ @irraapora @m_ao_cubo_ @kauexribeiro @afonsoo18 @SaraMirandaaaa N\u00e3o defende oq os pt fizeram?? Tudo oq voc\u00ea disse foi tentando justificar ou defender oq eles fizeram. N\u00e3o se relativiza a hist\u00f3ria, nem genoc\u00eddio e escravid\u00e3o, n\u00e3o importa quem matou 10000 ou 10000000. Sobre o \"bla bla n\u00e3o posso ser responsabilizado\": https://t.co/AUvWi32Cr3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189251858365329410", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188607742673608705"}, {"type": "replied_to", "id": "1189228759221710848"}], "author_id": "1159775347648413696"}, {"created_at": "2019-10-29T18:44:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189251780049297410"], "text": "RT @Morenaz88923096: \u00bfQue puede decir el poblano mas indeseable del pa\u00eds sobre esta nota @JLozanoA? \n\nAl estilo Hollywood, se \"suicida\" pie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189251780049297410", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 98, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189250907910950913"}], "author_id": "1031869400234827776"}, {"created_at": "2019-10-29T18:44:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189251655835029504"], "text": "RT @docracso: Sinverg\u00fcenza no se nace.......\nNo te confundas @MijaelGLP , una cosa es el @APRA_Oficial de #VictorRa\u00fal, la del exilio, perse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189251655835029504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "docracso", "id": "125118408"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 116, "probability": 0.8247, "type": "Person", "normalized_text": "VictorRa\u00fal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189213684494671872"}], "author_id": "284771488"}, {"created_at": "2019-10-29T18:44:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189251628496572419"], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189251628496572419", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "author_id": "52240163"}, {"created_at": "2019-10-29T18:44:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189251625690513420"], "text": "Vi o caso de uma menina que tinha depress\u00e3o e n\u00e3o demonstrava, tirou a pr\u00f3pria vida ontem, tinha uma filha linda e ela era novinha, mexeu muito cmg isso \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1189251625690513420", "author_id": "720070928139423746"}, {"created_at": "2019-10-29T18:43:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189251461458386944"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189251461458386944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1164596084037079041"}, {"created_at": "2019-10-29T18:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189251446333677568"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189251446333677568", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "430109952"}, {"created_at": "2019-10-29T18:42:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189251084805644288"], "text": "RT @Morenaz88923096: \u00bfQue puede decir el poblano mas indeseable del pa\u00eds sobre esta nota @JLozanoA? \n\nAl estilo Hollywood, se \"suicida\" pie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189251084805644288", "entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 98, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.9501, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189250907910950913"}], "author_id": "81734457"}, {"created_at": "2019-10-29T18:41:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250980803760132"], "in_reply_to_user_id": "1462345399", "text": "@LindsanX @CocoMunch_ jjajaajajaj que suicida eres", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189250980803760132", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LindsanX", "id": "1462345399"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "CocoMunch_", "id": "352089445"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189224720119619584"}], "author_id": "53252362"}, {"created_at": "2019-10-29T18:41:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250968082362368"], "text": "Nada protexe m\u00e1is do desencanto e as decepci\u00f3ns diarias do vivir, ca fuxida  suicida cara adiante, na certeza de que a vida sempre hanos  ter reservada algunha sorpresa marabillosa agochada a volta de calquera esquina. \nO que temos que facer \u00e9 dobrala sen medos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189250968082362368", "author_id": "1077629215"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:41:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250921932476419"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189250921932476419", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "82890459"}, {"created_at": "2019-10-29T18:41:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250914240155648"], "text": "acho q prefiro depressao e idea\u00e7\u00e3o suicida do q o efeito colateral do cymbi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189250914240155648", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.884, "type": "Person", "normalized_text": "cymbi"}]}, "author_id": "801313148796018688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/cCbKa1YbmJ", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 77, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.6689, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 154, "end": 166, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Ericka Alonso"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:41:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250907910950913"], "text": "\u00bfQue puede decir el poblano mas indeseable del pa\u00eds sobre esta nota @JLozanoA? \n\nAl estilo Hollywood, se \"suicida\" pieza clave en el caso  Moreno Valle y Ericka Alonso. \n\nhttps://t.co/cCbKa1YbmJ", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189250907910950913", "author_id": "1168719229992017920"}, {"created_at": "2019-10-29T18:41:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250902336704513"], "text": "RT @GirealaDerecha: Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189250902336704513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189155082966884352"}], "author_id": "1034225859731894272"}, {"created_at": "2019-10-29T18:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250831842992128"], "text": "RT @IATodayBR: MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189250831842992128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IATodayBR", "id": "307647018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188906626713030656"}], "author_id": "2460314960"}, {"created_at": "2019-10-29T18:39:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250540968042497"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189250540968042497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "603326938"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:39:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250538208190465"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189250538208190465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "36894014"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/rBMmUSnRiB", "expanded_url": "https://ift.tt/2WpViOI", "display_url": "ift.tt/2WpViOI"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:39:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250366539554816"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/rBMmUSnRiB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189250366539554816", "author_id": "888493456267419651"}, {"created_at": "2019-10-29T18:38:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250259089874946"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189250259089874946", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1179831200476794880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/Kxh1YqHNW7", "expanded_url": "https://www.facebook.com/donricardopena/posts/2668734783148117", "display_url": "facebook.com/donricardopena\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 171, "end": 185, "probability": 0.5165, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidad Nacional"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:38:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250247542874112"], "text": "Pi\u00f1era tiene dos opciones: Cambia sus pol\u00edticas neocapitalistas o se suicida en medio del desastre y el fracaso. Si fuera patriota renunciar\u00eda y permitir\u00eda un gobierno de Unidad Nacional. https://t.co/Kxh1YqHNW7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189250247542874112", "author_id": "173585631"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/6yfqYSPvSY", "expanded_url": "https://roma.corriere.it/notizie/cronaca/19_ottobre_29/massacra-col-cacciavite-donna-che-voleva-lasciarlo-poi-si-suicida-lei-sopravvive-racconta-tutto-56e097d4-fa3a-11e9-88c1-96c4008e4167.shtml", "display_url": "roma.corriere.it/notizie/cronac\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:38:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250218585399296"], "text": "Botte e colpi di  cacciavite alla donna che voleva lasciarlo,  poi si suicida: lei sopravvive e racconta tutto https://t.co/6yfqYSPvSY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1189250218585399296", "author_id": "536419265"}, {"created_at": "2019-10-29T18:38:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250192404557824"], "text": "RT @_gustavindiniz: um menino se matou em tr\u00eas rios e o texto tava escrito \u201cinfelizmente ele optou\u201d n\u00e3o ele n\u00e3o optou, as pessoas n\u00e3o sabem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189250192404557824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_gustavindiniz", "id": "815693176656789508"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189021887457910784"}], "author_id": "172919636"}, {"created_at": "2019-10-29T18:38:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250191158923264"], "in_reply_to_user_id": "2621592472", "text": "@AsesorateY_Gana Esa carrera la perdimos incre\u00edblemente con Sir Flier luego de pasar unod parciales suicida se lo gano Ta Fino", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189250191158923264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AsesorateY_Gana", "id": "2621592472"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "Sir Flier"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.8132, "type": "Other", "normalized_text": "Ta Fino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189149454642962432"}], "author_id": "742883643547357184"}, {"created_at": "2019-10-29T18:38:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250190152257537"], "text": "RT @periodistasoy: En pleno proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00edas, aparece muerto el ex director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, Mauricio Ga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189250190152257537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "periodistasoy", "id": "175241307"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 126, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.6798, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Ga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189165902740148230"}], "author_id": "1108516714919145478"}, {"created_at": "2019-10-29T18:38:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250122674298882"], "text": "RT @_gustavindiniz: um menino se matou em tr\u00eas rios e o texto tava escrito \u201cinfelizmente ele optou\u201d n\u00e3o ele n\u00e3o optou, as pessoas n\u00e3o sabem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189250122674298882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "_gustavindiniz", "id": "815693176656789508"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189021887457910784"}], "author_id": "936279479533654016"}, {"created_at": "2019-10-29T18:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250112821825536"], "text": "S\u00f3 de pensar que uma das minhas amigas de inf\u00e2ncia se matou por depress\u00e3o me d\u00e1 uma tristeza em saber q ela sofria e chorava em sil\u00eancio, imagino a dor da fam\u00edlia que n\u00e3o percebeu a tempo e ontem ela deixa uma familia linda e uma linda filhinha q infelizmente n\u00e3o estar\u00e1 com a m\u00e3e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189250112821825536", "author_id": "1082515318348632064"}, {"created_at": "2019-10-29T18:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250112385503232"], "text": "RT @papu19721: @malditaternura Me hace recordar al suicida. Todos eran corruptos, menos \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189250112385503232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "papu19721", "id": "2792544719"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189005758043701248"}], "author_id": "56003241"}, {"created_at": "2019-10-29T18:37:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250025156689921"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189250025156689921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "796697010"}, {"created_at": "2019-10-29T18:37:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189249932760440832"], "text": "RT @ArgosMozart: la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las inve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189249932760440832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "LucianaLeon"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "MODUS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189233105292402689"}], "author_id": "3130231469"}, {"created_at": "2019-10-29T18:36:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189249765768355840"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189249765768355840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1167950558864576512"}, {"created_at": "2019-10-29T18:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189249727512137733"], "text": "Me dorm\u00ed en el colectivo con este calor\n Soy un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189249727512137733", "author_id": "2424673068"}, {"created_at": "2019-10-29T18:35:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189249452969746439"], "text": "Se o @aledinizgarcia morrer n\u00e3o fui eu quem matou, s\u00f3 pra deixar registrado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1189249452969746439", "entities": {"mentions": [{"start": 5, "end": 20, "username": "aledinizgarcia", "id": "1171575387803049989"}]}, "author_id": "1157316352824238080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/O2War6XCoR", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:35:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189249340692451328"], "text": "Hace falta liberalizar las notar\u00edas, mientras sigan siendo coto del gobernador en turno, seguir\u00e1n siendo nidos de corrupci\u00f3n https://t.co/O2War6XCoR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189249340692451328", "author_id": "26088531"}, {"created_at": "2019-10-29T18:34:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189249241081884672"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189249241081884672", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1077257187364388865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:34:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189249236594020352"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189249236594020352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "541324166"}, {"created_at": "2019-10-29T18:34:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189249218034180097"], "in_reply_to_user_id": "94892741", "text": "@Any_BS @perikles57571 @camila_vallejo @KarlaEnAccion Una idola del borracho suicida allende \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189249218034180097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Any_BS", "id": "94892741"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189164978307244032"}], "author_id": "1605195486"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1fPjzpiwtz", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/gobierno/item/24790-en-medio-del-escandalo-por-revocacion-de-patentes-se-suicida-el-titular-de-archivos-y-notarias-del-morenovallismo-mauricio-garcia-leon", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/gobierno/\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/1fPjzpiwtz", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/gobierno/item/24790-en-medio-del-escandalo-por-revocacion-de-patentes-se-suicida-el-titular-de-archivos-y-notarias-del-morenovallismo-mauricio-garcia-leon", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/gobierno/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:34:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189249189559066624"], "text": "https://t.co/1fPjzpiwtz https://t.co/1fPjzpiwtz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1189249189559066624", "author_id": "994023512"}, {"created_at": "2019-10-29T18:34:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189249185847087105"], "text": "Eu t\u00f4 tendo empatia DEMAIS pela reportagem do jovem que se suicidou por n\u00e3o conseguir emprego, vivemos num sistema muito falho, com uma cultura irrespons\u00e1vel emocionalmente e socialmente...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189249185847087105", "author_id": "1161096203645476867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/6schrz7tQk", "expanded_url": "http://ow.ly/GpIu50wWwwF", "display_url": "ow.ly/GpIu50wWwwF"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "Gali Fayad"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5305, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:34:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189249111863767042"], "text": "Se suicida funcionario que falsific\u00f3 firma de Gali Fayad para entregar notar\u00eda - Puebla - Pol\u00edtica https://t.co/6schrz7tQk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189249111863767042", "author_id": "254759673"}, {"created_at": "2019-10-29T18:32:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189248781667184641"], "text": "RT @Cluzcar: T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189248781667184641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189199947813572616"}], "author_id": "1052665478534053900"}, {"created_at": "2019-10-29T18:32:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189248778156625920"], "in_reply_to_user_id": "2815931773", "text": "@extiodasskins Eu acho divertido, mas se achar bom pq matou alguem no urf \u00e9 coisa de gente boba", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189248778156625920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "extiodasskins", "id": "2815931773"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4517, "type": "Organization", "normalized_text": "urf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189239325701148672"}], "author_id": "2343879319"}, {"created_at": "2019-10-29T18:32:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189248616185159685"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189248616185159685", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5001, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "author_id": "1608507546"}, {"created_at": "2019-10-29T18:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189248593984708610"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189248593984708610", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "741145495599493121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/dgW1DffEXX", "expanded_url": "https://twitter.com/rendeiro_marta/status/1189246770544566273", "display_url": "twitter.com/rendeiro_marta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DaniiRobalo", "id": "905901877623214081"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189248573390671872"], "text": "RT @DaniiRobalo: Andar com a Marta na rua \u00e9 pedir para virar suicida e ser atropelada https://t.co/dgW1DffEXX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189248573390671872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189248419778453504"}], "author_id": "1078835903718658049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/dgW1DffEXX", "expanded_url": "https://twitter.com/rendeiro_marta/status/1189246770544566273", "display_url": "twitter.com/rendeiro_marta\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4946, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:31:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189248419778453504"], "text": "Andar com a Marta na rua \u00e9 pedir para virar suicida e ser atropelada https://t.co/dgW1DffEXX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189248419778453504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189246770544566273"}], "author_id": "905901877623214081"}, {"created_at": "2019-10-29T18:31:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189248292271677447"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189248292271677447", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "250510042"}, {"created_at": "2019-10-29T18:30:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189248128865710082"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189248128865710082", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "107109134"}, {"created_at": "2019-10-29T18:30:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189248037757042688"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189248037757042688", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "938633652090552320"}, {"created_at": "2019-10-29T18:29:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189247879443046401"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189247879443046401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "2711545989"}, {"created_at": "2019-10-29T18:28:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189247663851671560"], "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189247663851671560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "author_id": "1035731217667248128"}, {"created_at": "2019-10-29T18:28:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189247608704901122"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189247608704901122", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "976180955432992768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/aWbeswUkw0", "expanded_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2019/zoon-politikon/item/38320-se-suicida-garcia-leon-ex-director-de-notarias-quien-era-investigado-por-falsificacion-de-firma-de-gali", "display_url": "diariocambio.com.mx/2019/zoon-poli\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/aWbeswUkw0", "expanded_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2019/zoon-politikon/item/38320-se-suicida-garcia-leon-ex-director-de-notarias-quien-era-investigado-por-falsificacion-de-firma-de-gali", "display_url": "diariocambio.com.mx/2019/zoon-poli\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:27:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189247488198402049"], "text": "https://t.co/aWbeswUkw0 https://t.co/aWbeswUkw0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1189247488198402049", "author_id": "994023512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/gZVsJlUIdT", "expanded_url": "https://youtu.be/j2MyB1MjumM", "display_url": "youtu.be/j2MyB1MjumM"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/gZVsJlUIdT", "expanded_url": "https://youtu.be/j2MyB1MjumM", "display_url": "youtu.be/j2MyB1MjumM"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 145, "tag": "HallyuManizales"}, {"start": 146, "end": 160, "tag": "KpopManizales"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.4178, "type": "Organization", "normalized_text": "A.C.E"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.5042, "type": "Organization", "normalized_text": "Mv"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.6156, "type": "Other", "normalized_text": "SAVAGE"}, {"start": 130, "end": 144, "probability": 0.6991, "type": "Other", "normalized_text": "HallyuManizales"}, {"start": 147, "end": 159, "probability": 0.7578, "type": "Other", "normalized_text": "KpopManizales"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:26:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189247181129179136"], "text": "Los chicos de A.C.E  est\u00e1n de vuelta con su Mv \u201cSAVAGE\u201d con un estilo tipo escuadr\u00f3n suicida \u2764\ufe0f\ud83d\udc80\n\n\u00bfLes gusto su nuevo concepto?\n\n#HallyuManizales #KpopManizales \n\nhttps://t.co/gZVsJlUIdT https://t.co/gZVsJlUIdT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189247181129179136", "author_id": "2604415076"}, {"created_at": "2019-10-29T18:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189247104285368320"], "text": "Arrow vai ter esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189247104285368320", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "Arrow"}]}, "geo": {"place_id": "a2a9f137ff86db03"}, "author_id": "1124087251"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/YPabbiGeE1", "expanded_url": "https://twitter.com/carlospeak/status/1189247042515853314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YPabbiGeE1", "media_key": "3_1189246673853337600"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/YPabbiGeE1", "expanded_url": "https://twitter.com/carlospeak/status/1189247042515853314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YPabbiGeE1", "media_key": "3_1189246678416723975"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/YPabbiGeE1", "expanded_url": "https://twitter.com/carlospeak/status/1189247042515853314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YPabbiGeE1", "media_key": "3_1189246690169118720"}, {"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/YPabbiGeE1", "expanded_url": "https://twitter.com/carlospeak/status/1189247042515853314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YPabbiGeE1", "media_key": "3_1189246698150944768"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 85, "probability": 0.5031, "type": "Place", "normalized_text": "Mir\u00f3 Quesada"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.7955, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez Cerro"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.6783, "type": "Person", "normalized_text": "Bustamante"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "Rivero"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.2898, "type": "Person", "normalized_text": "Belaunde"}, {"start": 256, "end": 266, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:26:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189247042515853314"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP El apra NUNCA debe olvidar su pasado violento: asesinos de los Mir\u00f3 Quesada, S\u00e1nchez Cerro, y otros. Aliados de sus enemigos (Odr\u00eda). Conspiradores de golpe de Estado (Bustamante y Rivero - Belaunde). Y corruptos a partir del cobarde suicida de Alan Garc\u00eda https://t.co/YPabbiGeE1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189247042515853314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980325831061504"}], "author_id": "225269639"}, {"created_at": "2019-10-29T18:24:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189246762424381440"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189246762424381440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "67252582"}, {"created_at": "2019-10-29T18:24:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189246595633680388"], "in_reply_to_user_id": "18762875", "text": "@matteorenzi Le persone in mare non ci debbono essere. Sono pseudo naufragi previsti e voluti. Mettete navi sicure a fare regolari trasbordi dalla coste libiche all'Italia oppure impedite che partano barconi suicida. Il resto \u00e8 ipocrisia,non solidariet\u00e0, ormai l'hanno capito pure gli squali.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1189246595633680388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189136475243339776"}], "author_id": "972072020207861761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/VIp5hQoqQF", "expanded_url": "https://twitter.com/uriewritten/status/1189241503895490560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VIp5hQoqQF", "media_key": "7_1189241226417098753"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uriewritten", "id": "1316389539733213185"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:23:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189246495414980608"], "text": "RT @uriewritten: ELE SE MATOU E OLHA A RISADA AOSKAOSJAOSO EU AMO ESSE HOMEM MAIS QUE TUDO NESSE MUNDO https://t.co/VIp5hQoqQF", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189246495414980608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189241503895490560"}], "author_id": "807332895610257408"}, {"created_at": "2019-10-29T18:23:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189246356793241601"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189246356793241601", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "849108520557522947"}, {"created_at": "2019-10-29T18:23:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189246277986476034"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189246277986476034", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "191902606"}, {"created_at": "2019-10-29T18:22:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189246212458848256"], "text": "RT @sergiodwy: PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189246212458848256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sergiodwy", "id": "213405649"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9616, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188784568888893440"}], "author_id": "2188913776"}, {"created_at": "2019-10-29T18:22:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189246188257730563"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189246188257730563", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1167950558864576512"}, {"created_at": "2019-10-29T18:22:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189246175943254017"], "in_reply_to_user_id": "846228900799762433", "text": "@Rdmontteiro E se os homi chega foi Deus que matou\nEu s\u00f3 apertei o gatilho!\nMas pensei na minha velha, falando\nRapaz n\u00e3o te criei pra isso...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189246175943254017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Rdmontteiro", "id": "846228900799762433"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189241835132203008"}], "author_id": "2862237753"}, {"created_at": "2019-10-29T18:22:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189246120611983361"], "text": "RT @vivianaferrer: Como se \"suicida\" Albertete?", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189246120611983361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "VivianaFerrer", "id": "1404455583089152000"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.5121, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188644049814802434"}], "author_id": "860623076500877312"}, {"created_at": "2019-10-29T18:22:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189246108159152128"], "in_reply_to_user_id": "14594698", "text": "@UOLNoticias Os assassinos nasceram para se encontrar!!!! Simples assim. Com uma pequena diferen\u00e7a: o saudita matou um jornalista, AQUI o \"patriora\" matou sua na\u00e7\u00e3o inteira!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189246108159152128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189122561604493313"}], "author_id": "166284714"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:22:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189246079985958918"], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189246079985958918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "author_id": "4697969994"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/xXaUK6meim", "expanded_url": "https://ift.tt/2pmzG9W", "display_url": "ift.tt/2pmzG9W"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:21:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189245973878448129"], "text": "Probabilidad gen\u00e9tica de autismo se relaciona con mayores tasas de autolesiones y maltrato infantil Los resultados de una investigaci\u00f3n resaltan los riesgos de resultados adversos en individuos con un alto n\u00famero de rasgos autistas. \u2026 https://t.co/xXaUK6meim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189245973878448129", "author_id": "1040679130096787457"}, {"created_at": "2019-10-29T18:21:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189245932510044160"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189245932510044160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}], "author_id": "1702754611"}, {"created_at": "2019-10-29T18:20:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189245637461721089"], "in_reply_to_user_id": "1388402174", "text": "@RenovaMidia O senhor se desculpa devido a liturgia do cargo, mas como eu n\u00e3o preciso me preocupar com essa ..., eu acho que os le\u00f5es tinham que matar as hienas, pra n\u00e3o correr o risco delas voltarem. Ustra n\u00e3o matou as hienas, ai est\u00e3o elas perturbando outra vez!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189245637461721089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 205, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189172202077339648"}], "author_id": "981875430276943872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/BTkaVc1IeE", "expanded_url": "http://Corriere.it", "display_url": "Corriere.it", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582992781961617409/eMfOoRqz?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 333}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1582992781961617409/eMfOoRqz?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Corriere della Sera: news e ultime notizie oggi da Italia e Mondo", "description": "Notizie di cronaca, politica, economia e sport con foto e video. Meteo, salute, viaggi, musica e giochi online. Annunci di lavoro, immobiliari e auto.", "unwound_url": "https://www.corriere.it/"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/4hx7OqLpOS", "expanded_url": "https://roma.corriere.it/notizie/cronaca/19_ottobre_29/massacra-col-cacciavite-donna-che-voleva-lasciarlo-poi-si-suicida-lei-sopravvive-racconta-tutto-56e097d4-fa3a-11e9-88c1-96c4008e4167.shtml", "display_url": "roma.corriere.it/notizie/cronac\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:20:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189245525461221377"], "text": "Botte e colpi di cacciavite alla donna che voleva lasciarlo, poi si suicida: lei sopravvive e racconta tutto - https://t.co/BTkaVc1IeE https://t.co/4hx7OqLpOS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1189245525461221377", "author_id": "114300672"}, {"created_at": "2019-10-29T18:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189245522714021889"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189245522714021889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "365239637"}, {"created_at": "2019-10-29T18:19:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189245345676627973"], "text": "queria poder conversar sobre o que eu sinto, mas n\u00e3o consigo simplesmente conversar sobre isso sem parecer uma doida suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189245345676627973", "author_id": "978011040020664322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/V1IThpC6uR", "expanded_url": "https://criptotendencia.com/2019/10/29/crypto-halloween-joven-se-suicida-luego-de-que-le-robaran-una-fortuna-en-bitcoin/", "display_url": "criptotendencia.com/2019/10/29/cry\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CriptoTendencia", "id": "859792305045241858"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6856, "type": "Other", "normalized_text": "Crypto"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4923, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189245262109261825"], "text": "RT @CriptoTendencia: Crypto Halloween: Joven se suicida luego de que le robaran una fortuna en\u00a0Bitcoin https://t.co/V1IThpC6uR https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189245262109261825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189220510774763520"}], "author_id": "2918436682"}, {"created_at": "2019-10-29T18:18:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189245216118714368"], "in_reply_to_user_id": "1126250479338643456", "text": "@J78827049 @OSilenciosa Me refer\u00eda a si su profesi\u00f3n es el delito. Asumo que no y sigo. \u00bfSe suicida por sentimiento de culpa sobre esa muerte?\n\u00bfLa muerte es consecuencia de su trabajo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189245216118714368", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "OSilenciosa", "id": "1017707134224617472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189244284073103360"}], "author_id": "788863065492160512"}, {"created_at": "2019-10-29T18:18:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189245190608957440"], "in_reply_to_user_id": "1097171496143863809", "text": "@joniiorm Modo suicida deah", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1189245190608957440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189245026750128135"}], "author_id": "3383165925"}, {"created_at": "2019-10-29T18:18:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189245169440350208"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189245169440350208", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "103485538"}, {"created_at": "2019-10-29T18:18:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189245123202289671"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189245123202289671", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "146461947"}, {"created_at": "2019-10-29T18:17:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189245001680801792"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189245001680801792", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1887473521"}, {"created_at": "2019-10-29T18:17:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189244898056245258"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189244898056245258", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "912721549"}, {"created_at": "2019-10-29T18:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189244636579151872"], "in_reply_to_user_id": "1081974090922184704", "text": "@OkDecanato @AscoALasPlumas @DaminFernndez10 @1superbolso @kafkalu Ademas a G\u00fcelfi se pod\u00eda cremar, enterrar y velar a cajon abierto.\n\nNo as\u00ed al que se fue a dormir con la cabeza agujereada de un tiro. El suicida Abdon", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189244636579151872", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "AscoALasPlumas", "id": "960654216611160064"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "DaminFernndez10", "id": "957539587068514304"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "1superbolso", "id": "742171861757394944"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "kafkalu", "id": "772782844984844288"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00fcelfi"}, {"start": 213, "end": 217, "probability": 0.7044, "type": "Person", "normalized_text": "Abdon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189242530287763462"}], "author_id": "1081974090922184704"}, {"created_at": "2019-10-29T18:16:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189244601636474881"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189244601636474881", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "843359296121458688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/JTT0mjmbBA", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Juaco_org", "id": "103803425"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.8409, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:15:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189244455800528897"], "text": "RT @Juaco_org: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/JTT0mjmbBA v\u00eda @revistapr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189244455800528897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189046994918096897"}], "author_id": "626635119"}, {"created_at": "2019-10-29T18:15:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189244436997459969"], "text": "RT @Ianaiara: Que pucha! Que suicida es la gente! Cruzan la calle sin mirar y para colmo desfilan. Mbeg\u00fce karumbeicha oguata y tenes que es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189244436997459969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ianaiara", "id": "163342854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189242831321423872"}], "author_id": "1654314732"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/sA72sJ1Tvq", "expanded_url": "https://twitter.com/itimalialouis/status/1056951587095150593", "display_url": "twitter.com/itimalialouis/\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.9309, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:15:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189244412477485056"], "text": "Pra mim o Louis se suicidou https://t.co/sA72sJ1Tvq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189244412477485056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1056951587095150593"}], "author_id": "2832581320"}, {"created_at": "2019-10-29T18:15:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189244383008305152"], "in_reply_to_user_id": "525658038", "text": "@aschapire Que actividad \"suicida\" investigar la corrupci\u00f3n en Argentina, con jueces obsecuentes al poder Ejecutivo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189244383008305152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aschapire", "id": "525658038"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189240873965555713"}], "author_id": "3131464463"}, {"created_at": "2019-10-29T18:15:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189244323474345984"], "in_reply_to_user_id": "45412867", "text": "@karembq @Politica_ECpe La misma metodolog\u00eda del suicida cobarde, \"que me investiguen y por ello bajo met\u00eda medidas cautelares\", se la sabe todas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189244323474345984", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213857862033409"}], "author_id": "146657761"}, {"created_at": "2019-10-29T18:15:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189244311038283778"], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189244311038283778", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "author_id": "3401295664"}, {"created_at": "2019-10-29T18:15:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189244295280119808"], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189244295280119808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "author_id": "1075575799854575617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:15:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189244264682835978"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189244264682835978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "1090748023334936579"}, {"created_at": "2019-10-29T18:14:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189244227747799040"], "in_reply_to_user_id": "90227660", "text": "@24HorasTVN Y si vamos por la del borracho suicida? \ud83d\ude09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189244227747799040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "24HorasTVN", "id": "90227660"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189232610557550592"}], "author_id": "4869105209"}, {"created_at": "2019-10-29T18:14:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189244225562599424"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189244225562599424", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "782305598134247424"}, {"created_at": "2019-10-29T18:14:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189244186240999432"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189244186240999432", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1309489742"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:14:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189244152711651334"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189244152711651334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "1309489742"}, {"created_at": "2019-10-29T18:14:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189244079726616576"], "text": "RT @Salomes32455: @MijaelGLP Hay un conflicto de intereses en tu postulaci\u00f3n, tu padre tiene cuentas q saldar con la justicia desde el 1 y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189244079726616576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189044377290711040"}], "author_id": "72109102"}, {"created_at": "2019-10-29T18:13:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189243954350436352"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189243954350436352", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "3000843100"}, {"created_at": "2019-10-29T18:13:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189243783432548352"], "text": "RT @Vega4Julio: @fas1966 El borracho suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189243783432548352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Vega4Julio", "id": "1546573998"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "fas1966", "id": "178407252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189226966970519552"}], "author_id": "1046592445734105088"}, {"created_at": "2019-10-29T18:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189243743460823041"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189243743460823041", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "3070065932"}, {"created_at": "2019-10-29T18:12:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189243701861765123"], "text": "RT @ArgosMozart: la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las inve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189243701861765123", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "LucianaLeon"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "MODUS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189233105292402689"}], "author_id": "72109102"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/VIp5hQoqQF", "expanded_url": "https://twitter.com/uriewritten/status/1189241503895490560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VIp5hQoqQF", "media_key": "7_1189241226417098753"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uriewritten", "id": "1316389539733213185"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189243609113071616"], "text": "RT @uriewritten: ELE SE MATOU E OLHA A RISADA AOSKAOSJAOSO EU AMO ESSE HOMEM MAIS QUE TUDO NESSE MUNDO https://t.co/VIp5hQoqQF", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189243609113071616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189241503895490560"}], "author_id": "1026135956007608320"}, {"created_at": "2019-10-29T18:11:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189243460513128448"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189243460513128448", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "188656657"}, {"created_at": "2019-10-29T18:10:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189243199954526212"], "in_reply_to_user_id": "1025781149531029505", "text": "@barbarasfc1904 Ahahah saudades do suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189243199954526212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189240351564976128"}], "author_id": "2936048945"}, {"created_at": "2019-10-29T18:10:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189243148813373442"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189243148813373442", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "2624011385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/IanU4mLGHx", "expanded_url": "http://www.lanuevarepublica.org/2019/10/29/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida/", "display_url": "lanuevarepublica.org/2019/10/29/bar\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NuevaRepublica", "id": "52573527"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:10:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189243032966696961"], "text": "RT @NuevaRepublica: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se\u00a0suicida https://t.co/IanU4mLGHx https://t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189243032966696961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189242031832367104"}], "author_id": "826571475985563648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/nBLTXubGb3", "expanded_url": "https://twitter.com/Go_Planetary/status/1189240125877866499", "display_url": "twitter.com/Go_Planetary/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:10:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189243025769336837"], "text": "One shot del escuadr\u00f3n suicida https://t.co/nBLTXubGb3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189243025769336837", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189240125877866499"}], "author_id": "189213211"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/Y8WAYWowSp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002032316286/posts/2488294974581555/", "display_url": "facebook.com/10000203231628\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:09:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242972472303621"], "text": "Se suicida https://t.co/Y8WAYWowSp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189242972472303621", "author_id": "1028885053"}, {"created_at": "2019-10-29T18:09:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242877504884737"], "in_reply_to_user_id": "84076180", "text": "@AnaPaulaVolei @eespetacular Nada de estranho, a globo segue a agenda. Estranho seria a globo apresentar os dados sobejamente conhecidos e que atestam que essa \u00e9 uma atitude suicida por parte dos dirigentes esportivos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189242877504884737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "eespetacular", "id": "94132246"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9839, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.967, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188487735431942147"}], "author_id": "866932747729858561"}, {"created_at": "2019-10-29T18:09:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242863810482177"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189242863810482177", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "3827014464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/VIp5hQoqQF", "expanded_url": "https://twitter.com/uriewritten/status/1189241503895490560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VIp5hQoqQF", "media_key": "7_1189241226417098753"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uriewritten", "id": "1316389539733213185"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:09:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242843623284736"], "text": "RT @uriewritten: ELE SE MATOU E OLHA A RISADA AOSKAOSJAOSO EU AMO ESSE HOMEM MAIS QUE TUDO NESSE MUNDO https://t.co/VIp5hQoqQF", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189242843623284736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189241503895490560"}], "author_id": "797562659453497345"}, {"created_at": "2019-10-29T18:09:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242831321423872"], "text": "Que pucha! Que suicida es la gente! Cruzan la calle sin mirar y para colmo desfilan. Mbeg\u00fce karumbeicha oguata y tenes que esperarles porque el peat\u00f3n por mas pajero que sea siempre tiene preferencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189242831321423872", "author_id": "163342854"}, {"created_at": "2019-10-29T18:08:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242640920989701"], "text": "RT @macacelser: Misi\u00f3n imposible y suicida: organizar viaje con amigos", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189242640920989701", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "macacelser", "id": "842496131548528645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189235395927654400"}], "author_id": "1107156762"}, {"created_at": "2019-10-29T18:08:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242609467908097"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189242609467908097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "965296168635858945"}, {"created_at": "2019-10-29T18:08:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242527951589376"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189242527951589376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "88358655"}, {"created_at": "2019-10-29T18:08:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242504056582144"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189242504056582144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "927494978"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/VIp5hQoqQF", "expanded_url": "https://twitter.com/uriewritten/status/1189241503895490560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VIp5hQoqQF", "media_key": "7_1189241226417098753"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uriewritten", "id": "1316389539733213185"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:08:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242496951435266"], "text": "RT @uriewritten: ELE SE MATOU E OLHA A RISADA AOSKAOSJAOSO EU AMO ESSE HOMEM MAIS QUE TUDO NESSE MUNDO https://t.co/VIp5hQoqQF", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189242496951435266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189241503895490560"}], "author_id": "2339034626"}, {"created_at": "2019-10-29T18:07:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242481851949056"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189242481851949056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "200611550"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/lRqSfZlTh0", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:07:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242439313350659"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/lRqSfZlTh0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189242439313350659", "author_id": "875539796"}, {"created_at": "2019-10-29T18:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242415321960449"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189242415321960449", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "750115159"}, {"created_at": "2019-10-29T18:07:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242410846621696"], "text": "RT @e_consulta: De un disparo en el abdomen se quit\u00f3 la vida Mauricio Garc\u00eda; el exdirector de Archivos y Notar\u00edas del estado de #Puebla la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189242410846621696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "e_consulta", "id": "25695532"}], "hashtags": [{"start": 129, "end": 136, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 75, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.783, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188984041313361921"}], "author_id": "1113868684911611904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IVUGWiik6w", "expanded_url": "http://www.presenciaenpuebla.com.mx/index.php/97124-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla", "display_url": "presenciaenpuebla.com.mx/index.php/9712\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/hcoAe2OPkv", "expanded_url": "https://twitter.com/Presencidigital/status/1189242319150686208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hcoAe2OPkv", "media_key": "3_1189242303380103173"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:07:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242319150686208"], "text": "https://t.co/IVUGWiik6w https://t.co/hcoAe2OPkv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1189242319150686208", "author_id": "784826604195155969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/qRa1YGxviz", "expanded_url": "https://www.em.com.br/app/noticia/bem-viver/2019/10/28/interna_bem_viver,1096463/saiba-como-se-prevenir-do-aneurisma-doenca-que-matou-jorge-fernando.shtml", "display_url": "em.com.br/app/noticia/be\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Fernando"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:07:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242281716568066"], "text": "Saiba como se prevenir do aneurisma, doen\u00e7a que matou Jorge Fernando https://t.co/qRa1YGxviz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189242281716568066", "author_id": "219490322"}, {"created_at": "2019-10-29T18:06:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242079542689793"], "text": "RT @OroNoticiasPue: #\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189242079542689793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OroNoticiasPue", "id": "278135356"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 34, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 56, "probability": 0.8875, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 116, "end": 134, "probability": 0.8729, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188947602416504834"}], "author_id": "566834305"}, {"created_at": "2019-10-29T18:06:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242079416860672"], "in_reply_to_user_id": "814829099411718144", "text": "@Alfa_Bootis Y hay que ser muy est\u00fapido para no saber llegar a acuerdos con ellos y seguir la ruta de la confrontaci\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189242079416860672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Alfa_Bootis", "id": "814829099411718144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189152679584501761"}], "author_id": "1154767753083052032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/IanU4mLGHx", "expanded_url": "http://www.lanuevarepublica.org/2019/10/29/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida/", "display_url": "lanuevarepublica.org/2019/10/29/bar\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GNM7jhkCN1", "expanded_url": "https://twitter.com/NuevaRepublica/status/1189242031832367104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GNM7jhkCN1", "media_key": "3_1189242030049890304"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8247, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:06:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242031832367104"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se\u00a0suicida https://t.co/IanU4mLGHx https://t.co/GNM7jhkCN1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189242031832367104", "author_id": "52573527"}, {"created_at": "2019-10-29T18:06:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242029525622785"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189242029525622785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "599867064"}, {"created_at": "2019-10-29T18:05:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241941923422210"], "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189241941923422210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4947, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "author_id": "7945692"}, {"created_at": "2019-10-29T18:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241876127404033"], "text": "RT @AraPalaciosTL: Se suicida Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de Notar\u00edas, quien era investigado por falsificaci\u00f3n de firma de Gali https://t.co/f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189241876127404033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AraPalaciosTL", "id": "2719495404"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.7184, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189233088842358784"}], "author_id": "750115159"}, {"created_at": "2019-10-29T18:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241875116494849"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189241875116494849", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "2210677407"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/K39WDvBTa2", "expanded_url": "https://mariojpcsimon.blogspot.com/2016/08/comentario-escuadron-suicida.html", "display_url": "mariojpcsimon.blogspot.com/2016/08/coment\u2026"}, {"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/K39WDvBTa2", "expanded_url": "https://mariojpcsimon.blogspot.com/2016/08/comentario-escuadron-suicida.html", "display_url": "mariojpcsimon.blogspot.com/2016/08/coment\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:05:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241825581772800"], "in_reply_to_user_id": "26969693", "text": "https://t.co/K39WDvBTa2 3 para 500 https://t.co/K39WDvBTa2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189241825581772800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189241823920820226"}], "author_id": "26969693"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/K39WDvBTa2", "expanded_url": "https://mariojpcsimon.blogspot.com/2016/08/comentario-escuadron-suicida.html", "display_url": "mariojpcsimon.blogspot.com/2016/08/coment\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:05:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241823920820226"], "in_reply_to_user_id": "26969693", "text": "3 para 500 https://t.co/K39WDvBTa2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189241823920820226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189241820947107840"}], "author_id": "26969693"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/K39WDvBTa2", "expanded_url": "https://mariojpcsimon.blogspot.com/2016/08/comentario-escuadron-suicida.html", "display_url": "mariojpcsimon.blogspot.com/2016/08/coment\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241820947107840"], "text": "https://t.co/K39WDvBTa2 3 para 500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189241820947107840", "author_id": "26969693"}, {"created_at": "2019-10-29T18:05:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241808414531585"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189241808414531585", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1154620260307226627"}, {"created_at": "2019-10-29T18:04:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241591455801348"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189241591455801348", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "191902606"}, {"created_at": "2019-10-29T18:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241550276042752"], "text": "RT @Ecuagallos: El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMEN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189241550276042752", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.309, "type": "Organization", "normalized_text": "CAOS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188983251446226946"}], "author_id": "543541599"}, {"created_at": "2019-10-29T18:04:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241545855291392"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189241545855291392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "990669347751374848"}, {"created_at": "2019-10-29T18:04:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241537546379265"], "text": "Si soy un bala perdida ser\u00e1 porque soy un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189241537546379265", "author_id": "4308360863"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/VIp5hQoqQF", "expanded_url": "https://twitter.com/uriewritten/status/1189241503895490560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VIp5hQoqQF", "media_key": "7_1189241226417098753"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241503895490560"], "text": "ELE SE MATOU E OLHA A RISADA AOSKAOSJAOSO EU AMO ESSE HOMEM MAIS QUE TUDO NESSE MUNDO https://t.co/VIp5hQoqQF", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1189241503895490560", "author_id": "3764902461"}, {"created_at": "2019-10-29T18:04:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241498195419138"], "in_reply_to_user_id": "173959478", "text": "@BrunoCaprio Eu joguei contra ele hj, quase mandei mensagem falando \u201ctu \u00e9 suicida?\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189241498195419138", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BrunoCaprio", "id": "173959478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189240949450432513"}], "author_id": "3359553346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/AKBlSRAh1e", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189213336484925440", "display_url": "twitter.com/peru21noticias\u2026"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 56, "tag": "Apra"}, {"start": 57, "end": 69, "tag": "LucianaLeon"}, {"start": 70, "end": 75, "tag": "Rata"}, {"start": 76, "end": 87, "tag": "Corrupci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.4997, "type": "Person", "normalized_text": "Colosal"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.5591, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9003, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:03:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241468218683393"], "text": "\u201cEl que no la debe, no la teme\u201d\n- Suicida Colosal\n\n#Apra #LucianaLeon #Rata #Corrupci\u00f3n https://t.co/AKBlSRAh1e", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189241468218683393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189213336484925440"}], "author_id": "39261360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:03:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241341483638785"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189241341483638785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "624364600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/H8wJJLkNkx", "expanded_url": "https://bitcoinfeed.news/es/criptotendencia/2019/10/29/crypto-halloween-joven-se-suicida-luego-de-que-le-robaran-una-fortuna-en-bitcoin/", "display_url": "bitcoinfeed.news/es/criptotende\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/shUPIKV8kG", "expanded_url": "https://twitter.com/BitcoinFNewsES/status/1189241099761659904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/shUPIKV8kG", "media_key": "3_1189241098088144896"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.55, "type": "Other", "normalized_text": "Crypto Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:02:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241099761659904"], "text": "Crypto Halloween: Joven se suicida luego de que le robaran una fortuna en\u00a0Bitcoin https://t.co/H8wJJLkNkx https://t.co/shUPIKV8kG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189241099761659904", "author_id": "1171095731689705472"}, {"created_at": "2019-10-29T18:02:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241082908938241"], "in_reply_to_user_id": "1038818404365414400", "text": "@GhoulBer_ @playuwu7 Para que haya m\u00e1s de 1 entonces no ve que pone uno y no se suicida\n200 IQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189241082908938241", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GhoulBer_", "id": "1223401674179522561"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "playuwu7", "id": "1449671762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189238753409282048"}], "author_id": "836648338787303426"}, {"created_at": "2019-10-29T18:01:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189240966781325312"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189240966781325312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "92625130"}, {"created_at": "2019-10-29T18:01:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189240966307299334"], "text": "RT @Alan_Sahir: \u261d\ufe0fSe invita a la ciudadan\u00eda a escuchar y a buscar ayuda profesional para los familiares o amigos que presentan signos y s\u00edn\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189240966307299334", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Alan_Sahir", "id": "188216595"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188891658181664770"}], "author_id": "328549182"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Q0H2CmEIPn", "expanded_url": "http://ow.ly/Hz2z50wWwwG", "display_url": "ow.ly/Hz2z50wWwwG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JornadaOriente", "id": "184740401"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Gali Fayad"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:01:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189240890826596354"], "text": "RT @JornadaOriente: \u27a1\ufe0f\ud83d\udea8Se suicida funcionario que falsific\u00f3 firma de Gali Fayad para entregar notar\u00eda \n\nhttps://t.co/Q0H2CmEIPn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189240890826596354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189240676376035328"}], "author_id": "90562544"}, {"created_at": "2019-10-29T18:00:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189240708848332802"], "in_reply_to_user_id": "2511170820", "text": "@maticiocia @CamiiVillegas_ Si fuera de los suburbios se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189240708848332802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maticiocia", "id": "2511170820"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "CamiiVillegas_", "id": "1058946900"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189240019682242566"}], "author_id": "1077789558509658114"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Q0H2CmEIPn", "expanded_url": "http://ow.ly/Hz2z50wWwwG", "display_url": "ow.ly/Hz2z50wWwwG"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Gali Fayad"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189240676376035328"], "text": "\u27a1\ufe0f\ud83d\udea8Se suicida funcionario que falsific\u00f3 firma de Gali Fayad para entregar notar\u00eda \n\nhttps://t.co/Q0H2CmEIPn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189240676376035328", "author_id": "184740401"}, {"created_at": "2019-10-29T18:00:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189240551029268480"], "text": "RT @AntoRom71673794: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189240551029268480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189230903047917568"}], "author_id": "950177296136142848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OuXfmvEqgN", "expanded_url": "https://urbeconomica.com.mx/mesoregiones/puebla-local/23446-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla", "display_url": "urbeconomica.com.mx/mesoregiones/p\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Sn2z78F3lK", "expanded_url": "https://twitter.com/Urbe_redaccion/status/1189240483106549761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Sn2z78F3lK", "media_key": "3_1189194559496114176"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Archivos"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3606, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189240483106549761"], "text": "Se suicida #MauricioGarc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de #Archivos y Notar\u00edas https://t.co/OuXfmvEqgN https://t.co/Sn2z78F3lK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189240483106549761", "author_id": "2367876565"}, {"created_at": "2019-10-29T17:59:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189240464706326529"], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189240464706326529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "author_id": "3318269841"}, {"created_at": "2019-10-29T17:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189240385014566914"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189240385014566914", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "910846315151659008"}, {"created_at": "2019-10-29T17:58:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189240195817902083"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189240195817902083", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "149270994"}, {"created_at": "2019-10-29T17:58:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189240130483212292"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189240130483212292", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "871894190850015232"}, {"created_at": "2019-10-29T17:57:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189239930259673090"], "text": "RT @AraPalaciosTL: Se suicida Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de Notar\u00edas, quien era investigado por falsificaci\u00f3n de firma de Gali https://t.co/f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189239930259673090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AraPalaciosTL", "id": "2719495404"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.7184, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189233088842358784"}], "author_id": "247014857"}, {"created_at": "2019-10-29T17:57:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189239911150424064"], "text": "RT @AntoRom71673794: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189239911150424064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189230903047917568"}], "author_id": "931190126629343234"}, {"created_at": "2019-10-29T17:57:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189239774059663365"], "text": "RT @AraPalaciosTL: Se suicida Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de Notar\u00edas, quien era investigado por falsificaci\u00f3n de firma de Gali https://t.co/f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189239774059663365", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AraPalaciosTL", "id": "2719495404"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.7184, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189233088842358784"}], "author_id": "1016028072091553792"}, {"created_at": "2019-10-29T17:56:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189239592635064326"], "text": "o motivo pelo o qual ningu\u00e9m nunca se matou l\u00e1 na casa dos atletas \u00e9 que s\u00f3 tem aquariana e uma geminiana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189239592635064326", "author_id": "1572921120"}, {"created_at": "2019-10-29T17:55:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189239395695714305"], "text": "gente se algum dia eu tive esperan\u00e7a do RBD voltar, quero que saibam que a Anahi matou toda a minha esperan\u00e7a quando virou recatada do lar... i'm devasted", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189239395695714305", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5007, "type": "Organization", "normalized_text": "RBD"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.4095, "type": "Other", "normalized_text": "Anahi"}]}, "author_id": "999470524546928641"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/x8TBe5WPes", "expanded_url": "https://medlineplus.gov/spanish/ency/article/001554.htm?utm_source=twitter&utm_medium=share&utm_campaign=mplus_share", "display_url": "medlineplus.gov/spanish/ency/a\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.5655, "type": "Other", "normalized_text": "MedlinePlus"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:55:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189239236119146497"], "text": "Suicidio y comportamiento suicida: MedlinePlus enciclopedia m\u00e9dica https://t.co/x8TBe5WPes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189239236119146497", "author_id": "193910867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:54:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189239198299148288"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189239198299148288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "author_id": "1042182768610947072"}, {"created_at": "2019-10-29T17:54:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189239181479944192"], "in_reply_to_user_id": "1187454184678924289", "text": "@AntonProteston Se comenta bastante esta opci\u00f3n, pero precisa matices y adaptaci\u00f3n de sus protagonistas para no resultar suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189239181479944192", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AntonProteston", "id": "1187454184678924289"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.3527, "type": "Other", "normalized_text": "matices"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189221182446407680"}], "author_id": "276625639"}, {"created_at": "2019-10-29T17:54:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189239040777838593"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189239040777838593", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1185649264359280642"}, {"created_at": "2019-10-29T17:53:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189238869667045378"], "text": "RT @macacelser: Misi\u00f3n imposible y suicida: organizar viaje con amigos", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189238869667045378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "macacelser", "id": "842496131548528645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189235395927654400"}], "author_id": "1871852911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:53:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189238857499365376"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189238857499365376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "240808822"}, {"created_at": "2019-10-29T17:53:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189238818551062528"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189238818551062528", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "87869424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/61qTrdAaZs", "expanded_url": "https://twitter.com/deborahciencia/status/1189100984129216512", "display_url": "twitter.com/deborahciencia\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.6295, "type": "Other", "normalized_text": "Leche cruda"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:53:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189238804986679296"], "text": "Incre\u00edble que estemos sufriendo esta involuci\u00f3n. \u00bfLeche cruda? \u00bfCarne sin cocinar? \u00bfVacunas peligrosas? Es un lobbie de la desinformaci\u00f3n, una carrera suicida hacia la enfermedad y luego... \u00bfapelaremos a la ciencia para curarnos? https://t.co/61qTrdAaZs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189238804986679296", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189100984129216512"}], "author_id": "1188688900560248834"}, {"created_at": "2019-10-29T17:52:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189238636837064705"], "text": "RT @macacelser: Misi\u00f3n imposible y suicida: organizar viaje con amigos", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189238636837064705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "macacelser", "id": "842496131548528645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189235395927654400"}], "author_id": "1066010470442811397"}, {"created_at": "2019-10-29T17:52:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189238466372079618"], "in_reply_to_user_id": "1126250479338643456", "text": "@J78827049 @OSilenciosa Si se suicida alegre no puede ser.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189238466372079618", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "OSilenciosa", "id": "1017707134224617472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189238239724478466"}], "author_id": "788863065492160512"}, {"created_at": "2019-10-29T17:50:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189238014687481856"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189238014687481856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}], "author_id": "189001813"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Xr5b6ZbY4z", "expanded_url": "http://nzn.me/m98607", "display_url": "nzn.me/m98607", "status": 503, "unwound_url": "https://nzn.me/m98607"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 105, "tag": "megacurioso"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.6698, "type": "Person", "normalized_text": "Bambi"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6864, "type": "Person", "normalized_text": "Gast\u00f3n"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.7389, "type": "Other", "normalized_text": "A Bela e a Fera"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:50:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237976867491840"], "text": "Voc\u00ea j\u00e1 imaginou se o ca\u00e7ador que matou a m\u00e3e do Bambi fosse o Gast\u00f3n, de \u201cA Bela e a Fera\u201d? #megacurioso https://t.co/Xr5b6ZbY4z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189237976867491840", "author_id": "488356636"}, {"created_at": "2019-10-29T17:49:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237860806942723"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189237860806942723", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}], "author_id": "191893095"}, {"created_at": "2019-10-29T17:49:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237832126210048"], "text": "Motiva\u00e7\u00e3o suicida, procura-se!\nPorque estudar, mata..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189237832126210048", "author_id": "2232536085"}, {"created_at": "2019-10-29T17:49:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237745333526531"], "in_reply_to_user_id": "636251083", "text": "@katybp_ @PoliciaLocalcc @E112Andalucia Lo del bulo o broma se lo cuentas a la familia del suicida. Ocurri\u00f3 ayer lunes sobre las 17 horas m\u00e1s o menos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189237745333526531", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "katybp_", "id": "636251083"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "PoliciaLocalcc", "id": "2335602049"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "E112Andalucia", "id": "2204872148"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189194222555058177"}], "author_id": "604344781"}, {"created_at": "2019-10-29T17:48:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237658951847937"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189237658951847937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1105546264064610304"}, {"created_at": "2019-10-29T17:48:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237655143362561"], "text": "RT @alc_val: @MD_HO_DrAaronFC Quien se suicida con un balazo al h\u00edgado?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189237655143362561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alc_val", "id": "724330683393556482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189206767755874305"}], "author_id": "200920796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237547135897602"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189237547135897602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "208188127"}, {"created_at": "2019-10-29T17:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237519256301570"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189237519256301570", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "341276563"}, {"created_at": "2019-10-29T17:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237415686365186"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189237415686365186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "819080911"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:47:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237390612815873"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189237390612815873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "982991474060091394"}, {"created_at": "2019-10-29T17:47:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237305090940929"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189237305090940929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1574413255"}, {"created_at": "2019-10-29T17:47:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237300020072449"], "in_reply_to_user_id": "2418379428", "text": "pai amado ela achou a corda que a mulher se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189237300020072449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189236142379548672"}], "author_id": "2418379428"}, {"created_at": "2019-10-29T17:47:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237298988244992"], "text": "RT @Kuchta_: Coach Bueno, 46 anos, Fisiculturista, Famoso coach de sa\u00fade e malha\u00e7\u00e3o, empres\u00e1rio, morando em miami, 2 milh\u00f5es de seguidores\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189237298988244992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kuchta_", "id": "40690911"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188984255201927168"}], "author_id": "136817538"}, {"created_at": "2019-10-29T17:47:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237240418975744"], "text": "Tengo que ir a trabajar y 0 ganas, quien me suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189237240418975744", "geo": {"place_id": "0016a28c5fdad928"}, "author_id": "363190353"}, {"created_at": "2019-10-29T17:47:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237221301346305"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189237221301346305", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1940067931"}, {"created_at": "2019-10-29T17:46:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237203580473345"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189237203580473345", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "200920796"}, {"created_at": "2019-10-29T17:46:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237156650332165"], "text": "Ver ricardo vila lobos ou ir pra maresias num bate e volta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189237156650332165", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3769, "type": "Organization", "normalized_text": "vila"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.6875, "type": "Place", "normalized_text": "maresias"}]}, "author_id": "386030552"}, {"created_at": "2019-10-29T17:46:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189237025079267330"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189237025079267330", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "166991309"}, {"created_at": "2019-10-29T17:45:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236783445413890"], "text": "RT @AraPalaciosTL: Se suicida Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de Notar\u00edas, quien era investigado por falsificaci\u00f3n de firma de Gali https://t.co/f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189236783445413890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AraPalaciosTL", "id": "2719495404"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.834, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.7184, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189233088842358784"}], "author_id": "522875069"}, {"created_at": "2019-10-29T17:45:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236731532500995"], "text": "Quem v\u00ea meus bra\u00e7os acha q eu sou suicida mas eu s\u00f3 sou dinda de um doguinho MUITO MALVADO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189236731532500995", "author_id": "2942418010"}, {"created_at": "2019-10-29T17:45:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236725882728448"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189236725882728448", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "384449008"}, {"created_at": "2019-10-29T17:44:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236653921099777"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189236653921099777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1183420790718357504"}, {"created_at": "2019-10-29T17:44:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236528658161670"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189236528658161670", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1101204085473067008"}, {"created_at": "2019-10-29T17:44:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236501797838848"], "text": "RT @AntoRom71673794: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189236501797838848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189230903047917568"}], "author_id": "1151149311205564418"}, {"created_at": "2019-10-29T17:44:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236498488537088"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189236498488537088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "773959432187371520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/iMwhhfYuTn", "expanded_url": "https://ilgiornaledellazio.it/lei-vuole-lasciarlo-lui-la-picchia-col-cacciavite-e-poi-si-suicida/", "display_url": "ilgiornaledellazio.it/lei-vuole-lasc\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/IUzBrw61Bv", "expanded_url": "https://twitter.com/GiornaleLazio/status/1189236491836375041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IUzBrw61Bv", "media_key": "3_1189236490263351298"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:44:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236491836375041"], "text": "Lei vuole lasciarlo, lui la picchia col cacciavite e poi si\u00a0suicida https://t.co/iMwhhfYuTn https://t.co/IUzBrw61Bv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1189236491836375041", "author_id": "562194518"}, {"created_at": "2019-10-29T17:43:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236403005263875"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189236403005263875", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1934330012"}, {"created_at": "2019-10-29T17:43:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236396483141636"], "text": "RT @ilianaguzman_: Creo que mientras mis amigas eran felices escuchando Jonas Brothers y haciendo cosas acorde a su edad, yo estaba dramati\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189236396483141636", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 85, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "Jonas Brothers"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189060122036920320"}], "author_id": "46021816"}, {"created_at": "2019-10-29T17:43:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236359447359490"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189236359447359490", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1496703932"}, {"created_at": "2019-10-29T17:43:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236328468226048"], "text": "RT @cmdteraul: El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189236328468226048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cmdteraul", "id": "882354691560153088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188897562708893697"}], "author_id": "2564451876"}, {"created_at": "2019-10-29T17:43:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236323124690945"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189236323124690945", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "82463090"}, {"created_at": "2019-10-29T17:43:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236298722267143"], "text": "RT @Alan_Sahir: \u261d\ufe0fSe invita a la ciudadan\u00eda a escuchar y a buscar ayuda profesional para los familiares o amigos que presentan signos y s\u00edn\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189236298722267143", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Alan_Sahir", "id": "188216595"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188891658181664770"}], "author_id": "932777036"}, {"created_at": "2019-10-29T17:43:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236211573035010"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189236211573035010", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "2533982784"}, {"created_at": "2019-10-29T17:43:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236206598574080"], "text": "RT @MamOso15: @Contracurva @MIAMIUSA2 No van a durar mucho, las peleas entre ellos van a ser brutales. La soberbia d los FF es terrible. Yo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189236206598574080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MamOso15", "id": "1161663243506638856"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "MIAMIUSA2", "id": "1153070920753393673"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.4658, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189219134338453504"}], "author_id": "121938436"}, {"created_at": "2019-10-29T17:42:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236103225708546"], "in_reply_to_user_id": "66529851", "text": "@Brigadeiromma Ningu\u00e9m est\u00e1 te impedindo de fazer nada. Agora \u00e9 muito bonito cobrar uma estrat\u00e9gia suicida s\u00f3 dos outros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189236103225708546", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Brigadeiromma", "id": "66529851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189233291943202816"}], "author_id": "989258822798757892"}, {"created_at": "2019-10-29T17:42:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236067087593474"], "text": "RT @_Ay_Carambaa: Otorgarle el poder a alguien de dominar tu estado emocional, es un acto suicida muy grande.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189236067087593474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_Ay_Carambaa", "id": "2551291903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189014653529133056"}], "author_id": "2902567815"}, {"created_at": "2019-10-29T17:41:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189235854692278272"], "text": "RT @macacelser: Misi\u00f3n imposible y suicida: organizar viaje con amigos", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189235854692278272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "macacelser", "id": "842496131548528645"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189235395927654400"}], "author_id": "3154746515"}, {"created_at": "2019-10-29T17:40:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189235605135335424"], "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189235605135335424", "author_id": "141722893"}, {"created_at": "2019-10-29T17:39:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189235429423439873"], "in_reply_to_user_id": "320903234", "text": "@MARIAFCHAVES #OReiDoLaranjal devastando tudo por onde passa, n\u00e3o duvido que o cara q matou o jornalista tenha uma queda da realeza passe p ser plebeu se e que isso e poss\u00edvel com o p\u00e9 de laranja \u26c4\u26c4\u26c4\u26c4 do Bozo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189235429423439873", "entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "OReiDoLaranjal"}], "annotations": [{"start": 204, "end": 207, "probability": 0.7609, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "geo": {"place_id": "09b90f98b7a9b6e8"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189176647263670272"}], "author_id": "1128068846101856256"}, {"created_at": "2019-10-29T17:39:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189235395927654400"], "text": "Misi\u00f3n imposible y suicida: organizar viaje con amigos", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189235395927654400", "author_id": "842496131548528645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Edjp3VapxA", "expanded_url": "http://sergipemais.com.br/se/policia-detalha-operacao-que-prendeu-em-tocantins-homem-que-matou-secretario-municipal-de-itabaiana/", "display_url": "sergipemais.com.br/se/policia-det\u2026"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/dpLJtxNMqt", "expanded_url": "https://twitter.com/SergipeMais1/status/1189235382526922754/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dpLJtxNMqt", "media_key": "3_1189235374675103744"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9157, "type": "Place", "normalized_text": "Itabaiana"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:39:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189235382526922754"], "text": "Pol\u00edcia detalha opera\u00e7\u00e3o que prendeu em Tocantins homem que matou secret\u00e1rio municipal de Itabaiana\nhttps://t.co/Edjp3VapxA https://t.co/dpLJtxNMqt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189235382526922754", "author_id": "727178400201342976"}, {"created_at": "2019-10-29T17:39:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189235319759081478"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189235319759081478", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "2460300601"}, {"created_at": "2019-10-29T17:39:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189235274745823234"], "in_reply_to_user_id": "594098736", "text": "@Cosasquepasan_A Suicida!!!! Que en Madrid conducen como locos!! \ud83d\ude32\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189235274745823234", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cosasquepasan_A", "id": "594098736"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.6222, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189235045590097921"}], "author_id": "544159395"}, {"created_at": "2019-10-29T17:39:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189235207821582336"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189235207821582336", "author_id": "1039169059370266625"}, {"created_at": "2019-10-29T17:39:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189235206391287809"], "text": "RT @ArgosMozart: la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las inve\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189235206391287809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "LucianaLeon"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 42, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5865, "type": "Other", "normalized_text": "MODUS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189233105292402689"}], "author_id": "2782745085"}, {"created_at": "2019-10-29T17:38:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189235091085676545"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189235091085676545", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "243003901"}, {"created_at": "2019-10-29T17:38:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189235018897473536"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189235018897473536", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "933838822223351808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/1dkJ5dnw62", "expanded_url": "https://wp.me/pad7Mx-4LK", "display_url": "wp.me/pad7Mx-4LK"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:38:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189234994918690818"], "text": "Se suicida ex director de notar\u00edas de Moreno Valle https://t.co/1dkJ5dnw62", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189234994918690818", "author_id": "147762424"}, {"created_at": "2019-10-29T17:37:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189234884348465152"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189234884348465152", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "4885860855"}, {"created_at": "2019-10-29T17:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189234748494888961"], "text": "N\u00e3o desista s\u00f3 porque as coisas est\u00e3o dif\u00edceis, voc\u00ea \u00e9 incr\u00edvel, voc\u00ea \u00e9 capaz, voc\u00ea vai vencer, n\u00e3o seja mais um jovem ou uma jovem suicida, voc\u00ea \u00e9 bom demais para esse mundo. Voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho/sozinha.\nContinue a nadar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189234748494888961", "author_id": "859925441188167680"}, {"created_at": "2019-10-29T17:36:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189234659504336897"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189234659504336897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "992150645737119744"}, {"created_at": "2019-10-29T17:36:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189234623987011585"], "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189234623987011585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}], "author_id": "578762628"}, {"created_at": "2019-10-29T17:36:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189234617464901633"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189234617464901633", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1160083185474187264"}, {"created_at": "2019-10-29T17:36:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189234612918243328"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189234612918243328", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1083352824438816768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/WJrE0u1txq", "expanded_url": "https://mblnews.org/noticia/apos-ser-condenado-a-97-anos-motorista-que-matou-5-pessoas-vai-responder-em-liberdade/", "display_url": "mblnews.org/noticia/apos-s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:36:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189234552423768064"], "text": "Fico imaginando como devem estar se sentindo os familiares das v\u00edtimas. https://t.co/WJrE0u1txq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189234552423768064", "author_id": "208292013"}, {"created_at": "2019-10-29T17:36:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189234504101257217"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189234504101257217", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "816727565062852608"}, {"created_at": "2019-10-29T17:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189234476452372481"], "text": "RT @samirakmartins: Marquei consulta psicol\u00f3gica pra uma pessoa e a m\u00e3e n\u00e3o a trouxe pq disse que n\u00e3o precisava, que s\u00f3 rem\u00e9dio estava bom.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189234476452372481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "samirakmartins", "id": "133421749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189156449336877056"}], "author_id": "1036083920763318277"}, {"created_at": "2019-10-29T17:36:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189234469842149376"], "text": "RT @poslameraverdad: @Chokko30 @XBD3446 @JLozanoA @AccionNacional Qui\u00e9n se suicida dispar\u00e1ndose en el h\u00edgado? No inventen!!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189234469842149376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "poslameraverdad", "id": "316838366"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189144879428984833"}], "author_id": "1147338266179493900"}, {"created_at": "2019-10-29T17:35:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189234379232632834"], "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189234379232632834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "author_id": "1111076247248011264"}, {"created_at": "2019-10-29T17:34:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189234144242483205"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189234144242483205", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "973001389776523266"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/fwzy1tuJ4i", "expanded_url": "http://visao.sapo.pt/actualidade/sociedade/2017-07-19-Quando-ha-um-aluno-que-vem-a-escola-de-manha-e-de-tarde-se-suicida-o-mundo-fica-do-avesso", "display_url": "visao.sapo.pt/actualidade/so\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:34:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189234117268987907"], "text": "https://t.co/fwzy1tuJ4i", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "zxx", "id": "1189234117268987907", "author_id": "24787524"}, {"created_at": "2019-10-29T17:34:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189234112504254464"], "in_reply_to_user_id": "760285797450969088", "text": "@SuzaneVRichBR C\u00eas t\u00e3o zoando ou t\u00e3o chamando a menina que matou os pais de su como se ela n\u00e3o tivesse feito nada?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189234112504254464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SuzaneVRichBR", "id": "760285797450969088"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188936856710332418"}], "author_id": "472466676"}, {"created_at": "2019-10-29T17:34:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189234048025149441"], "in_reply_to_user_id": "175241307", "text": "@periodistasoy 1) Ayer se 'suicida' un ex funcionario (de un balazo en el h\u00edgado).\n2) Publicas esta editorial de 's\u00ed lo intent\u00e9 entrevistar, pero soy inocente de todo'.\n3) Hoy se difunde que el \u00faltimo mensaje que mand\u00f3 te responsabilizaba si algo le pasaba.\n\u00bfEs un complot?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189234048025149441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "periodistasoy", "id": "175241307"}]}, "geo": {"place_id": "6bb01c5f4cf295dc"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189163536607395843"}], "author_id": "377786400"}, {"created_at": "2019-10-29T17:34:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189233967796494342"], "in_reply_to_user_id": "116743111", "text": "@dgiorgio73 @Teoone1000 @carlosibilia Mi puzza tutto, giuro, non pensavo di poterne dubitare ma \u00e8 stata una strategia suicida probabilmente voluta.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1189233967796494342", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "dgiorgio73", "id": "116743111"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Teoone1000", "id": "825484429"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "carlosibilia", "id": "127025568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189231602011901954"}], "author_id": "373950389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fSLn4FH1qA", "expanded_url": "https://twitter.com/periodistasoy/status/1189163536607395843", "display_url": "twitter.com/periodistasoy/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:33:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189233873181429761"], "text": "1) Ayer se 'suicida' un ex funcionario (de un balazo en el h\u00edgado).\n2) Periodista publica esta editorial de 's\u00ed lo intent\u00e9 entrevistar, pero soy inocente de todo'.\n3) Hoy se difunde que el \u00faltimo mensaje que mand\u00f3 responsabilizaba al periodista si algo le pasaba.\n\u00bfEs un complot? https://t.co/fSLn4FH1qA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189233873181429761", "geo": {"place_id": "6bb01c5f4cf295dc"}, "author_id": "377786400"}, {"created_at": "2019-10-29T17:33:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189233862888566785"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189233862888566785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1147338266179493900"}, {"created_at": "2019-10-29T17:33:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189233807926411266"], "in_reply_to_user_id": "70799317", "text": "@UOL @gabrilamorim um? o Lula se reunia com o Fidel que matou milhares.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189233807926411266", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}, {"start": 5, "end": 18, "username": "gabrilamorim", "id": "92597881"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9842, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9399, "type": "Person", "normalized_text": "Fidel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189125602802130944"}], "author_id": "176418457"}, {"created_at": "2019-10-29T17:32:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189233445614112769"], "text": "RT @Elparaclito: El gobernador de MORENA Miguel Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026otorgadas por el extinto Rafael Moreno Val\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189233445614112769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Elparaclito", "id": "101867986"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 54, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Barbosa"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.8548, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Val"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189227495582818304"}], "author_id": "101867986"}, {"created_at": "2019-10-29T17:31:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189233377926352899"], "text": "RT @alc_val: @MD_HO_DrAaronFC Quien se suicida con un balazo al h\u00edgado?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189233377926352899", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "alc_val", "id": "724330683393556482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189206767755874305"}], "author_id": "146261847"}, {"created_at": "2019-10-29T17:31:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189233322058231813"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189233322058231813", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "2266513849"}, {"created_at": "2019-10-29T17:31:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189233228974088192"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189233228974088192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1312622845"}, {"created_at": "2019-10-29T17:30:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189233156135759872"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189233156135759872", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "146261847"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/BCbskmI0rJ", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1189229039732572160", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "LucianaLeon"}, {"start": 250, "end": 261, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 251, "end": 260, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189233105292402689"], "text": "la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las investigaciones, pero por otro lado, recurren a artima\u00f1as y leguleyadas para entorpecer o anularlas. Igual hac\u00eda el cobarde suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/BCbskmI0rJ", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1189233105292402689", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189229039732572160"}], "author_id": "122541642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/fXoEg8wmag", "expanded_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2019/zoon-politikon/item/38320#.Xbh3OOGz8YI.twitter", "display_url": "diariocambio.com.mx/2019/zoon-poli\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2019/zoon-politikon/item/38320#.Xbh3OOGz8YI.twitter"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4229, "type": "Organization", "normalized_text": "Notar\u00edas"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.7252, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189233088842358784"], "text": "Se suicida Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de Notar\u00edas, quien era investigado por falsificaci\u00f3n de firma de Gali https://t.co/fXoEg8wmag", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189233088842358784", "author_id": "2719495404"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/TNB6Kd9mmG", "expanded_url": "https://www.univision.com/local/los-angeles-kmex/amenaza-suicida-causa-el-cierre-por-10-horas-de-la-autopista-101-en-hollywood", "display_url": "univision.com/local/los-ange\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.univision.com/local/los-angeles-kmex/amenaza-suicida-causa-el-cierre-por-10-horas-de-la-autopista-101-en-hollywood"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Hollywood"}, {"start": 91, "end": 95, "tag": "CHP"}, {"start": 96, "end": 107, "tag": "LosAngeles"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9458, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.5088, "type": "Organization", "normalized_text": "CHP"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.6722, "type": "Other", "normalized_text": "LosAngeles"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:30:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189233064746147842"], "text": "Reabren todas las v\u00edas de la autopista 101 a la altura de #Hollywood cerrada por 10 horas. #CHP #LosAngeles https://t.co/TNB6Kd9mmG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189233064746147842", "author_id": "546383985"}, {"created_at": "2019-10-29T17:30:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189233012057235457"], "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189233012057235457", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "author_id": "2279432859"}, {"created_at": "2019-10-29T17:30:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232995171028992"], "in_reply_to_user_id": "841282635041296384", "text": "@DanPimpao Menos de 2 anos depois de se reencontrarem - meu pai conseguiu atrav\u00e9s de um detetive- uma das irm\u00e3s da minha se matou.Depois a outra, ent\u00e3o minha m\u00e3e e por \u00faltimo meu \u00faltimo tio. S\u00f3 estavam esperando para se reencontrarem e se despedirem mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189232995171028992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DanPimpao", "id": "788944597"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189232194008551425"}], "author_id": "841282635041296384"}, {"created_at": "2019-10-29T17:30:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232944327659522"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189232944327659522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "613625752"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/o8cRzvwJKs", "expanded_url": "https://buff.ly/36i2gd8", "display_url": "buff.ly/36i2gd8"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ZlGa3WWhdj", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerd_News/status/1189232940955426818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZlGa3WWhdj", "media_key": "3_1189232938908561409"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9032, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.6784, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:30:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232940955426818"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Novo filme ter\u00e1 liga\u00e7\u00e3o direta com The Batman\nhttps://t.co/o8cRzvwJKs https://t.co/ZlGa3WWhdj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189232940955426818", "author_id": "124323510"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232803063484421"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189232803063484421", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "2255350254"}, {"created_at": "2019-10-29T17:29:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232688122736640"], "text": "RT @DiariodoPoder: O presidente do STF, Dias Toffoli, enforcou a semana, suspendendo o julgamento de pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189232688122736640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diariodopoder", "id": "1453098463"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189165160042237958"}], "author_id": "734186026000867328"}, {"created_at": "2019-10-29T17:28:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232629528383489"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189232629528383489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "701452402466029568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/go540PRrGZ", "expanded_url": "https://www.galucomunicacion.com/mujer-de-30-anos-se-suicida-sin-causa-conocida-en-chiquila-buscan-a-sus-parientes-en-chiapas/?utm_campaign=twitter&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "galucomunicacion.com/mujer-de-30-an\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9464, "type": "Place", "normalized_text": "Chiquil\u00e1;"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.941, "type": "Place", "normalized_text": "Chiapas"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:28:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232564743135235"], "text": "Mujer de 30 a\u00f1os se suicida sin causa conocida en Chiquil\u00e1; buscan a sus parientes en Chiapas https://t.co/go540PRrGZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189232564743135235", "author_id": "103356037"}, {"created_at": "2019-10-29T17:28:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232452562280448"], "in_reply_to_user_id": "722522801165463553", "text": "@RecuerdosPeru @Kuroageha7 @APRA_Oficial Son los nombres de su lista: Corrupto, Delincuente, Sicario, Suicida, Fel\u00f3n, Perro de chacra, Del Soncillo, etc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189232452562280448", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Kuroageha7", "id": "755263981179248640"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Sicario"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.7692, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.5692, "type": "Person", "normalized_text": "Fel\u00f3n"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.416, "type": "Person", "normalized_text": "Perro"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.3735, "type": "Other", "normalized_text": "chacra"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.4682, "type": "Other", "normalized_text": "Del Soncillo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189019074216497152"}], "author_id": "2215806242"}, {"created_at": "2019-10-29T17:27:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232327991418888"], "text": "Kane got attacked before the match by Darren Young with a tope suicida at the royal rumble", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1189232327991418888", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Kane"}, {"start": 38, "end": 49, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Darren Young"}]}, "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-10-29T17:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232194704826368"], "text": "RT @Fuerzadeley: @MelissaPeschier @elcomercio_peru Que sinverguenzas, no quieren entregar lo robado por el COBARDE LADR\u00d3N del SUICIDA ALAN\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189232194704826368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MelissaPeschier", "id": "557992802"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189002117203271680"}], "author_id": "902344274443980800"}, {"created_at": "2019-10-29T17:26:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232125935046658"], "text": "RT @hoje_no: Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189232125935046658", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 89, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189091815728844800"}], "author_id": "2206660995"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:26:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232120947978247"], "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189232120947978247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "author_id": "1005066623949078528"}, {"created_at": "2019-10-29T17:26:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232105018015744"], "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189232105018015744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "author_id": "405839701"}, {"entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/VDM0xDzaxI", "expanded_url": "https://twitter.com/emontezumas/status/1189232074802286593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VDM0xDzaxI", "media_key": "3_1189232063175712769"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Rayzagn", "id": "94930341"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:26:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232074802286593"], "in_reply_to_user_id": "94930341", "text": "@Rayzagn Me parece que @KarlaCalle se refiere a los defensores del suicida o a los cinco gatos que dice representar. Pobre mujer. https://t.co/VDM0xDzaxI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189232074802286593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189220132217901056"}], "author_id": "741079153160671232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/zWBw6mR58e", "expanded_url": "https://twitter.com/QuintaMam/status/1188974376047337472", "display_url": "twitter.com/QuintaMam/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 97, "username": "periodistasoy", "id": "175241307"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232015071162368"], "text": "\u00bfQui\u00e9n se 'suicida' de un balazo en el h\u00edgado y manda un \u00faltimo mensaje acusando a @periodistasoy como responsable? https://t.co/zWBw6mR58e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189232015071162368", "geo": {"place_id": "6bb01c5f4cf295dc"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188974376047337472"}], "author_id": "377786400"}, {"created_at": "2019-10-29T17:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232012466491395"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189232012466491395", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "3186698832"}, {"created_at": "2019-10-29T17:26:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231992916922373"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189231992916922373", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "740866232"}, {"created_at": "2019-10-29T17:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231965230260226"], "text": "el fabri dej\u00f3 que CINCO personas lo pinchen. no se si es buen compa\u00f1ero o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189231965230260226", "author_id": "1684568178"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/RtSuSm6Gg2", "expanded_url": "https://roma.corriere.it/notizie/cronaca/19_ottobre_29/massacra-col-cacciavite-donna-che-voleva-lasciarlo-poi-si-suicida-lei-sopravvive-racconta-tutto-56e097d4-fa3a-11e9-88c1-96c4008e4167.shtml", "display_url": "roma.corriere.it/notizie/cronac\u2026"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "5tochange"}, {"start": 108, "end": 121, "tag": "facciamorete"}, {"start": 146, "end": 151, "tag": "news"}, {"start": 152, "end": 159, "tag": "feedly"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:25:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231886863867904"], "text": "Massacra la donna che voleva lasciarlo e poi si suicida lanciandosi da un viadotto in autostrada #5tochange #facciamorete https://t.co/RtSuSm6Gg2 #news #feedly", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1189231886863867904", "author_id": "1051887048850898946"}, {"created_at": "2019-10-29T17:25:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231847445807105"], "text": "RT @CarlosGidiB: \u201cCasi al mismo tiempo que el gobernador de #Puebla anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas otorgadas supuestame\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189231847445807105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosGidiB", "id": "2838709113"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8843, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201432240508930"}], "author_id": "1103143530141237248"}, {"created_at": "2019-10-29T17:25:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231842509103106"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189231842509103106", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "79610918"}, {"created_at": "2019-10-29T17:25:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231771956797448"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189231771956797448", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1009165403485032448"}, {"created_at": "2019-10-29T17:25:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231734031822850"], "text": "RT @Carloslamalope1: La corrupta amiga de Alex ., Luciana Leon , have subpedido como solia pedir su Cobarde Suicida . NULO, las pruebas enc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189231734031822850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Leon"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "NULO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189222903084175361"}], "author_id": "198579667"}, {"created_at": "2019-10-29T17:24:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231627098046465"], "text": "RT @AntoRom71673794: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189231627098046465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189230903047917568"}], "author_id": "1073263176521842689"}, {"created_at": "2019-10-29T17:24:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231600539754496"], "text": "RT @lalancitah: @canalN_ Los #PericotesGarcia se est\u00e1n desesperando .. claro deben estar aterrados q les quiten todo lo q rob\u00f3 el miserable\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189231600539754496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lalancitah", "id": "449519261"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 45, "tag": "PericotesGarcia"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.704, "type": "Organization", "normalized_text": "PericotesGarcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189160422143942656"}], "author_id": "2180525880"}, {"created_at": "2019-10-29T17:24:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231460072464384"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189231460072464384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}], "author_id": "747632796789678080"}, {"created_at": "2019-10-29T17:23:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231375993524225"], "text": "RT @AntoRom71673794: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189231375993524225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189230903047917568"}], "author_id": "1172112462012923907"}, {"created_at": "2019-10-29T17:23:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231373166567427"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189231373166567427", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "785327720"}, {"created_at": "2019-10-29T17:23:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231235387838465"], "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189231235387838465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "author_id": "3380554973"}, {"created_at": "2019-10-29T17:23:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231207894147078"], "text": "Corr\u00ed el bondi a lo suicida, casi me pisan como 3 autos jajsjsja el chofer quedo impaktado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189231207894147078", "author_id": "378738626"}, {"created_at": "2019-10-29T17:23:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231193151229953"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189231193151229953", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1100242122882588674"}, {"created_at": "2019-10-29T17:22:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231080685092865"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189231080685092865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "974398610"}, {"created_at": "2019-10-29T17:22:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231018823294977"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189231018823294977", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1912742173"}, {"created_at": "2019-10-29T17:22:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230988842491904"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230988842491904", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "776122627400146944"}, {"created_at": "2019-10-29T17:22:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230958425321472"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230958425321472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "910563818635386880"}, {"created_at": "2019-10-29T17:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230903047917568"], "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va  a ser tarde para darte cuenta que alguien se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230903047917568", "author_id": "1007278353693511681"}, {"created_at": "2019-10-29T17:21:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230855744643072"], "in_reply_to_user_id": "916466257850978304", "text": "@Odij_Arof NO!! Si no apoyas la lucha qu\u00e9date en tu casa!!! No te creas Superman!!!! \u270a\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf1  que Wea se creen el escuadr\u00f3n suicida #ChileDesperto", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230855744643072", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 143, "tag": "ChileDesperto"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9265, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 130, "end": 142, "probability": 0.7476, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDesperto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189130865022001154"}], "author_id": "890892528"}, {"created_at": "2019-10-29T17:21:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230809095593987"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230809095593987", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "603986953"}, {"created_at": "2019-10-29T17:20:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230633576534023"], "in_reply_to_user_id": "587504785", "text": "@LinLipreri Y si no estallaba de gente no te abr\u00edan el patio ni el piso de arriba (con su balc\u00f3n suicida) as\u00ed que todo el mundo fumaba en su pista de machimbre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230633576534023", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LinLipreri", "id": "587504785"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189229462606569473"}], "author_id": "964248448160665600"}, {"created_at": "2019-10-29T17:20:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230624428777472"], "text": "RT @elena_elnmrl15: Visto la condizione negativa dell' italia mi chiedo perch\u00e9 non dovremmo votare chi vuole cambiare davvero.  Loro persis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1189230624428777472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elena_elnmrl15", "id": "4256026096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189230371348631552"}], "author_id": "1338614814"}, {"created_at": "2019-10-29T17:20:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230613792022531"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230613792022531", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "533341596"}, {"created_at": "2019-10-29T17:20:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230590207451137"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230590207451137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1091497062728818689"}, {"created_at": "2019-10-29T17:20:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230564483764232"], "in_reply_to_user_id": "296607146", "text": "@Caromunozb Todo depende de en qu\u00e9 parte atropelles a una persona, el algunos sitios bajarse a auxiliar al accidentado implica una acci\u00f3n suicida del conductor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230564483764232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Caromunozb", "id": "296607146"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189220749917196288"}], "author_id": "67330319"}, {"created_at": "2019-10-29T17:20:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230530191069185"], "text": "RT @GirealaDerecha: Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230530191069185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189155082966884352"}], "author_id": "1187537775001767936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:20:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230459827429376"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230459827429376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "1189023460510654464"}, {"created_at": "2019-10-29T17:20:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230439707435016"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230439707435016", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "790185961"}, {"created_at": "2019-10-29T17:20:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230427841671168"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230427841671168", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "111082565"}, {"created_at": "2019-10-29T17:20:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230427824967680"], "text": "queria entender a l\u00f3gica da pessoa que tira dez numa prova que n\u00e3o estudou quase e tira sete na que se matou de estudar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189230427824967680", "author_id": "520823697"}, {"created_at": "2019-10-29T17:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230423022473216"], "in_reply_to_user_id": "100003059", "text": "@NicktheBass Vamos fazer um tiroteio suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189230423022473216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "NicktheBass", "id": "100003059"}]}, "geo": {"place_id": "b5f9b1150985d719"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189226365872214021"}], "author_id": "1157934638024855552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/jfpuhKTSTF", "expanded_url": "https://twitter.com/Lilly5713/status/1189089738000683008", "display_url": "twitter.com/Lilly5713/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 243, "tag": "PDM5S"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:19:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230371348631552"], "text": "Visto la condizione negativa dell' italia mi chiedo perch\u00e9 non dovremmo votare chi vuole cambiare davvero.  Loro persistono in politica suicida e noi dovremmo seguirli? Voto a destra per cambiare tutto, cos\u00ec gi\u00e0 provato e non va. Capito #PDM5S ? https://t.co/jfpuhKTSTF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1189230371348631552", "author_id": "4256026096"}, {"created_at": "2019-10-29T17:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230324154327043"], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230324154327043", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "138841760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230322367500291"], "text": "RT @elsoldepuebla1: Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230322367500291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189158691716640768"}], "author_id": "882195071826874368"}, {"created_at": "2019-10-29T17:19:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230242042384384"], "text": "Hoje o menino veio desabafar cmg no \u00f4nibus sobre esse amg dele que se matou,fiquei muito triste,meu cora\u00e7\u00e3o nn aguenta mais essas not\u00edcias \ud83d\udc94\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189230242042384384", "author_id": "951261660202917888"}, {"created_at": "2019-10-29T17:18:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230132571131911"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230132571131911", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "281104697"}, {"created_at": "2019-10-29T17:18:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230082763702272"], "text": "RT @Manolo84388157: Ya no saben que inventar para librar a su cobarde y suicida lider q se elimin\u00f3 para evitar la prisi\u00f3n por sus latrocini\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230082763702272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Manolo84388157", "id": "974330012445921280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188922636920856579"}], "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-10-29T17:18:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230070843527169"], "text": "RT @isidrocorro: En la autopista M\u00e9xico Pachuca, camioneta del transporte p\u00fablico choc\u00f3 contra un cami\u00f3n de peregrinos; Durante dos horas,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230070843527169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isidrocorro", "id": "472317541"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.2647, "type": "Place", "normalized_text": "Pachuca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189225207350878209"}], "author_id": "818276467704369152"}, {"created_at": "2019-10-29T17:18:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230015608692737"], "in_reply_to_user_id": "4469732357", "text": "@eddiebrros porra, e a dica da tia ent\u00e3o? \u201camanh\u00e3 vamos ouvir na r\u00e1dio q um jovem se enforcou\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189230015608692737", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189222857555042304"}], "author_id": "2271389771"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/YpaURswe8M", "expanded_url": "https://t.co/YpaURswe8M", "display_url": "t.co/YpaURswe8M"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:18:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230014455341056"], "text": "j\u00e1 fiquei e me arrependo.ate hoje\n(foi meu primeiro beijo, ela disse q eles estavam praticamente terminando e ele n ligava pra essas coisas)\nda\u00ed eu fiquei com ela depois o cara quase se matou ...\nme sinto mal at\u00e9 hj https://t.co/YpaURswe8M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189230014455341056", "author_id": "4509799540"}, {"created_at": "2019-10-29T17:17:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189229904384188416"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189229904384188416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "266370011"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/heruEL3JiQ", "expanded_url": "https://mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/?utm_medium=org&utm_source=fb", "display_url": "mejorconsalud.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:17:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189229897891360768"], "text": "Ni\u00f1o de solo 11 a\u00f1os se quita la vida a causa del bullying https://t.co/heruEL3JiQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189229897891360768", "author_id": "326432925"}, {"created_at": "2019-10-29T17:17:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189229892501737473"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189229892501737473", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "929893472668213248"}, {"created_at": "2019-10-29T17:17:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189229707503591427"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189229707503591427", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1347130580"}, {"created_at": "2019-10-29T17:16:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189229619393843200"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189229619393843200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1082857514943893504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/qPm5jj0LP6", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/#.Xbhz91CZpXQ.twitter", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 35, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:16:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189229582500683777"], "text": "Excolaborador de Rafael Moreno Valle se suicida \u00b7 https://t.co/qPm5jj0LP6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189229582500683777", "author_id": "568679861"}, {"created_at": "2019-10-29T17:15:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189229346252296193"], "text": "RT @Carloslamalope1: La corrupta amiga de Alex ., Luciana Leon , have subpedido como solia pedir su Cobarde Suicida . NULO, las pruebas enc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189229346252296193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Carloslamalope1", "id": "3345037991"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.6806, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Leon"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.8612, "type": "Person", "normalized_text": "NULO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189222903084175361"}], "author_id": "1267619354"}, {"created_at": "2019-10-29T17:15:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189229245198848000"], "text": "RT @GirealaDerecha: Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189229245198848000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189155082966884352"}], "author_id": "3408045605"}, {"created_at": "2019-10-29T17:15:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189229169059794946"], "in_reply_to_user_id": "173486390", "text": "@HegoArrunategui @guiber_marcelo @RPPNoticias #NAVA DEBE CANTAR ...YA SE VIENE LA CANCION CRIOLLA CON GUITARRA Y CON CAJON....ASI DE FACIL...HABER COMO LES QUEDA EL OJO A LOS HEREDEROS DEL SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189229169059794946", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hegoarrunategui", "id": "1294686325426315267"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 51, "tag": "NAVA"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4993, "type": "Person", "normalized_text": "NAVA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189226746752782337"}], "author_id": "127718306"}, {"created_at": "2019-10-29T17:14:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189228938607894531"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189228938607894531", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "1033580878293651456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elsoldepuebla1", "id": "236602067"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8161, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:13:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189228773570437124"], "text": "RT @elsoldepuebla1: Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189228773570437124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189158691716640768"}], "author_id": "2757640083"}, {"created_at": "2019-10-29T17:13:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189228762539446280"], "text": "RT @GirealaDerecha: Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189228762539446280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189155082966884352"}], "author_id": "132659049"}, {"created_at": "2019-10-29T17:12:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189228532410540038"], "text": "RT @GirealaDerecha: Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189228532410540038", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189155082966884352"}], "author_id": "1075453394"}, {"created_at": "2019-10-29T17:12:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189228509081812993"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189228509081812993", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "54922892"}, {"created_at": "2019-10-29T17:12:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189228480828981250"], "text": "RT @DiariodoPoder: O presidente do STF, Dias Toffoli, enforcou a semana, suspendendo o julgamento de pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189228480828981250", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diariodopoder", "id": "1453098463"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 40, "end": 51, "probability": 0.896, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189165160042237958"}], "author_id": "1104389787602038784"}, {"created_at": "2019-10-29T17:12:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189228459492556800"], "text": "No le teme a la muerte el que vive como un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189228459492556800", "author_id": "1100180706003746819"}, {"created_at": "2019-10-29T17:11:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189228333575364608"], "text": "Tengo clases a las 19 , ir a andar en bici a las 16 ser\u00eda muy suicida ?? \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189228333575364608", "author_id": "588102253"}, {"created_at": "2019-10-29T17:11:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189228215291785222"], "text": "RT @hortenmari: Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189228215291785222", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hortenmari", "id": "482168645"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.3231, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188918965982117890"}], "author_id": "611248955"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/wYhbtdQKxd", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/?p=4895", "display_url": "ceonoticias.com/?p=4895"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:11:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189228214436151300"], "text": "El sujeto lleg\u00f3 a la casa de la joven a quien le asest\u00f3 un balazo en la cabeza luego de una discusi\u00f3n para despu\u00e9s dispararse el tambi\u00e9n.\n\nhttps://t.co/wYhbtdQKxd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189228214436151300", "author_id": "1164661642648412160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/EGsJqU5g05", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/2019/10/29/joven-le-dispara-a-su-exnovia-en-la-cabeza-y-luego-se-suicida/", "display_url": "ceonoticias.com/2019/10/29/jov\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/MAZGWrc8Zo", "expanded_url": "https://twitter.com/ceonoticias1/status/1189228122169847808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MAZGWrc8Zo", "media_key": "3_1189228120244662272"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:10:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189228122169847808"], "text": "Joven le dispara a su exnovia en la cabeza y luego se\u00a0suicida https://t.co/EGsJqU5g05 https://t.co/MAZGWrc8Zo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189228122169847808", "author_id": "1164661642648412160"}, {"created_at": "2019-10-29T17:10:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189228104914472960"], "text": "RT @Kuchta_: Coach Bueno, 46 anos, Fisiculturista, Famoso coach de sa\u00fade e malha\u00e7\u00e3o, empres\u00e1rio, morando em miami, 2 milh\u00f5es de seguidores\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189228104914472960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kuchta_", "id": "40690911"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188984255201927168"}], "author_id": "269368943"}, {"created_at": "2019-10-29T17:10:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189228046177452032"], "text": "RT @Salomes32455: @MijaelGLP Hay un conflicto de intereses en tu postulaci\u00f3n, tu padre tiene cuentas q saldar con la justicia desde el 1 y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189228046177452032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189044377290711040"}], "author_id": "1035560983715110912"}, {"created_at": "2019-10-29T17:10:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189228026162302976"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189228026162302976", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "614472026"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/kPBdUs1KcC", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 123, "username": "gabriela", "id": "20393"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7923, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:10:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189227974391992321"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/kPBdUs1KcC v\u00eda @Gabriela Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189227974391992321", "author_id": "607726023"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/V1IThpC6uR", "expanded_url": "https://criptotendencia.com/2019/10/29/crypto-halloween-joven-se-suicida-luego-de-que-le-robaran-una-fortuna-en-bitcoin/", "display_url": "criptotendencia.com/2019/10/29/cry\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CriptoTendencia", "id": "859792305045241858"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6856, "type": "Other", "normalized_text": "Crypto"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4923, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:10:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189227968087724032"], "text": "RT @CriptoTendencia: Crypto Halloween: Joven se suicida luego de que le robaran una fortuna en\u00a0Bitcoin https://t.co/V1IThpC6uR https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189227968087724032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189220510774763520"}], "author_id": "1378802346"}, {"created_at": "2019-10-29T17:10:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189227902535176195"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189227902535176195", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "13683072"}, {"created_at": "2019-10-29T17:09:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189227781454008325"], "text": "RT @ArgosMozart: los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investiga\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189227781454008325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189018874202726400"}], "author_id": "1075179190989803520"}, {"created_at": "2019-10-29T17:09:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189227734465204224"], "text": "RT @Riodoce_mx: Casi al mismo tiempo que el gobernador de Puebla, Luis Miguel Barbosa Huerta, anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de not\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189227734465204224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Riodoce_mx", "id": "182459144"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6415, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 66, "end": 91, "probability": 0.5878, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Miguel Barbosa Huerta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189223526382886912"}], "author_id": "1014509705903910913"}, {"created_at": "2019-10-29T17:09:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189227699077812229"], "in_reply_to_user_id": "138275470", "text": "@JotaXpress A Dr. Drooper lo mataron en pleno set suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189227699077812229", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JotaXpress", "id": "138275470"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.5344, "type": "Person", "normalized_text": "Dr. Drooper"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189216563683037190"}], "author_id": "96403030"}, {"created_at": "2019-10-29T17:08:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189227571394859008"], "in_reply_to_user_id": "39176902", "text": "@jguaido ya va para un a\u00f1o tu plan \nY a\u00fan la gente sigue muriendo,\nPor personas como ustedes m\u00e1s de uno se suicida en Venezuela  al ver que no ha salida de la crisis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189227571394859008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "author_id": "88223159"}, {"created_at": "2019-10-29T17:08:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189227511919628289"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189227511919628289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "713337036"}, {"created_at": "2019-10-29T17:08:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189227506752204800"], "text": "RT @isidrocorro: En la autopista M\u00e9xico Pachuca, camioneta del transporte p\u00fablico choc\u00f3 contra un cami\u00f3n de peregrinos; Durante dos horas,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189227506752204800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isidrocorro", "id": "472317541"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.2647, "type": "Place", "normalized_text": "Pachuca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189225207350878209"}], "author_id": "585339882"}, {"created_at": "2019-10-29T17:08:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189227504101445632"], "text": "RT @poslameraverdad: @MD_HO_DrAaronFC \u00bfQui\u00e9n se suicida tirando bala al h\u00edgado?, hasta la posici\u00f3n es inc\u00f3moda. En esa muerte hay misterio.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189227504101445632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "poslameraverdad", "id": "316838366"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189202951769866243"}], "author_id": "266438608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/7L5kortaC3", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 206, "username": "gabriela", "id": "20393"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Barbosa"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.6683, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 105, "end": 123, "probability": 0.6511, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189227495582818304"], "text": "El gobernador de MORENA Miguel Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026otorgadas por el extinto Rafael Moreno Valle ... y el ex director de Archivos se suicida https://t.co/7L5kortaC3 v\u00eda @Gabriela Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189227495582818304", "author_id": "101867986"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VBv2fPhqHF", "expanded_url": "https://twitter.com/levmauc/status/1189217925888139270", "display_url": "twitter.com/levmauc/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:07:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189227378905620482"], "text": "Esta es la serie que en el \u00faltimo cap\u00edtulo se suicida el caballo? No me acuerdo si era un caballo o otro animal https://t.co/VBv2fPhqHF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189227378905620482", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189217925888139270"}], "author_id": "2315869602"}, {"created_at": "2019-10-29T17:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189227281300054016"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189227281300054016", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "266438608"}, {"created_at": "2019-10-29T17:06:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189227016538775554"], "text": "RT @isidrocorro: En la autopista M\u00e9xico Pachuca, camioneta del transporte p\u00fablico choc\u00f3 contra un cami\u00f3n de peregrinos; Durante dos horas,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189227016538775554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isidrocorro", "id": "472317541"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.2647, "type": "Place", "normalized_text": "Pachuca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189225207350878209"}], "author_id": "1514790018"}, {"created_at": "2019-10-29T17:06:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226966970519552"], "in_reply_to_user_id": "178407252", "text": "@fas1966 El borracho suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189226966970519552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fas1966", "id": "178407252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189224881738731521"}], "author_id": "1546573998"}, {"created_at": "2019-10-29T17:06:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226924951908352"], "text": "RT @IATodayBR: MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189226924951908352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "IATodayBR", "id": "307647018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188906626713030656"}], "author_id": "2951425169"}, {"created_at": "2019-10-29T17:05:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226881368891392"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189226881368891392", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "745495758"}, {"created_at": "2019-10-29T17:05:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226798812483584"], "text": "Si me canse de olvidar, fue porque el olvido es la pastilla suicida\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189226798812483584", "author_id": "738555982238846977"}, {"created_at": "2019-10-29T17:05:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226797457690626"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189226797457690626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "911243346198200320"}, {"created_at": "2019-10-29T17:05:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226794328690689"], "in_reply_to_user_id": "2416088899", "text": "@DanielUrresti1 Es la Guaripolera del suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189226794328690689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189196910466342912"}], "author_id": "66263413"}, {"created_at": "2019-10-29T17:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226690070941697"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189226690070941697", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1058866052757516288"}, {"created_at": "2019-10-29T17:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226689597005824"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189226689597005824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "310598800"}, {"created_at": "2019-10-29T17:05:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226656944312320"], "in_reply_to_user_id": "292013793", "text": "@brttOficial Sabe o engra\u00e7ado?\nFalar uma verdade aqui.\nSe o karthus fosse lan\u00e7ado hoje com o kit dele.\n\"MDS O BONECO ULTA OS 5 DO TIME INIMIGO\"\nJA PENSO VOC\u00ca SAI VIVO COM 100 DE VIDA, MLK TE ULTA DA BASE, APERTA R MATOU.\nGG RITO.\nQUITEI DESSE GAME.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189226656944312320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "brttOficial", "id": "292013793"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.5641, "type": "Person", "normalized_text": "karthus"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.61, "type": "Person", "normalized_text": "BONECO"}, {"start": 184, "end": 186, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "MLK"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189225576470581248"}], "author_id": "1135524065647767552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/z0ceORvnO6", "expanded_url": "https://twitter.com/levmauc/status/1189217925888139270", "display_url": "twitter.com/levmauc/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9806, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.6429, "type": "Other", "normalized_text": "bojack"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226642100674560"], "text": "La serie animada mas depresiva de todo Netflix, les adelanto el final, bojack se suicida https://t.co/z0ceORvnO6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189226642100674560", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189217925888139270"}], "author_id": "1876967533"}, {"created_at": "2019-10-29T17:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226451247292426"], "text": "RT @Salomes32455: @MijaelGLP Hay un conflicto de intereses en tu postulaci\u00f3n, tu padre tiene cuentas q saldar con la justicia desde el 1 y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189226451247292426", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189044377290711040"}], "author_id": "2241812984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/frJf3GuzUB", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/amp/?__twitter_impression=true", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6377, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.7259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 84, "end": 102, "probability": 0.6074, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.4261, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 224, "end": 231, "probability": 0.555, "type": "Other", "normalized_text": "Manejaba"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226407001497600"], "text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de Archivos y Notar\u00edas del exgobernador de Puebla, Rafael Moreno Valle, extra\u00f1amente se suicid\u00f3 en su domicilio, en Lomas de Angel\u00f3polis. Imaginemos el tipo de informaci\u00f3n que este personaje Manejaba! Puff..! https://t.co/frJf3GuzUB", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189226407001497600", "author_id": "979210959473594368"}, {"created_at": "2019-10-29T17:04:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226401435664384"], "text": "RT @Kuchta_: Coach Bueno, 46 anos, Fisiculturista, Famoso coach de sa\u00fade e malha\u00e7\u00e3o, empres\u00e1rio, morando em miami, 2 milh\u00f5es de seguidores\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189226401435664384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Kuchta_", "id": "40690911"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188984255201927168"}], "author_id": "3405185367"}, {"created_at": "2019-10-29T17:03:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226315343421440"], "text": "RT @krugger65: 30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189226315343421440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.4329, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4808, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188932477659815936"}], "author_id": "2241812984"}, {"created_at": "2019-10-29T17:03:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226279901507584"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189226279901507584", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "715574377"}, {"created_at": "2019-10-29T17:03:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226245575335936"], "text": "RT @isidrocorro: En la autopista M\u00e9xico Pachuca, camioneta del transporte p\u00fablico choc\u00f3 contra un cami\u00f3n de peregrinos; Durante dos horas,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189226245575335936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isidrocorro", "id": "472317541"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.2647, "type": "Place", "normalized_text": "Pachuca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189225207350878209"}], "author_id": "768493714784161792"}, {"created_at": "2019-10-29T17:03:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226181993910273"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189226181993910273", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "101559371"}, {"created_at": "2019-10-29T17:02:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226085134819328"], "text": "RT @samirakmartins: Marquei consulta psicol\u00f3gica pra uma pessoa e a m\u00e3e n\u00e3o a trouxe pq disse que n\u00e3o precisava, que s\u00f3 rem\u00e9dio estava bom.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189226085134819328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "samirakmartins", "id": "133421749"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189156449336877056"}], "author_id": "1069763680764657665"}, {"created_at": "2019-10-29T17:02:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225958710140931"], "in_reply_to_user_id": "19729967", "text": "@esquinabaja Conchudazos  y c\u00ednicos , igual que que el suicida progenitor ...!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225958710140931", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188973751859404805"}], "author_id": "1426935164"}, {"created_at": "2019-10-29T17:01:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225861691654146"], "text": "RT @CentralPuebla: #Ent\u00e9rate\ud83d\udca5 En medio del esc\u00e1ndalo por revocaci\u00f3n de patentes, se suicida el titular de Archivos y Notar\u00edas del morenoval\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225861691654146", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CentralPuebla", "id": "549813366"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189220347826049024"}], "author_id": "177622546"}, {"created_at": "2019-10-29T17:01:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225738089697284"], "text": "RT @isidrocorro: En la autopista M\u00e9xico Pachuca, camioneta del transporte p\u00fablico choc\u00f3 contra un cami\u00f3n de peregrinos; Durante dos horas,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225738089697284", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isidrocorro", "id": "472317541"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.2647, "type": "Place", "normalized_text": "Pachuca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189225207350878209"}], "author_id": "804391436204392448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RtxjCwF2fn", "expanded_url": "http://ow.ly/Hc9v30pNwIN", "display_url": "ow.ly/Hc9v30pNwIN"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/cohbHG5iYZ", "expanded_url": "https://twitter.com/PeriodicoHoy/status/1189225533055422471/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cohbHG5iYZ", "media_key": "3_1189225531428032512"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Peri\u00f3dicoHOY"}, {"start": 54, "end": 64, "tag": "ElPa\u00edsHOY"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7794, "type": "Place", "normalized_text": "Moca"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.6334, "type": "Other", "normalized_text": "ElPa\u00edsHOY"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:00:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225533055422471"], "text": "#Peri\u00f3dicoHOY Abogado se suicida de un balazo en Moca #ElPa\u00edsHOY https://t.co/RtxjCwF2fn https://t.co/cohbHG5iYZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225533055422471", "author_id": "43534995"}, {"created_at": "2019-10-29T17:00:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225515703554048"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225515703554048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "4922432652"}, {"created_at": "2019-10-29T17:00:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225512436191232"], "text": "RT @CarlosGidiB: \u201cCasi al mismo tiempo que el gobernador de #Puebla anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas otorgadas supuestame\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225512436191232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CarlosGidiB", "id": "2838709113"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.8843, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201432240508930"}], "author_id": "396164703"}, {"created_at": "2019-10-29T17:00:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225511639232512"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225511639232512", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "95969827"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/4CERwjVmuR", "expanded_url": "http://ow.ly/8Dok50wWi9W", "display_url": "ow.ly/8Dok50wWi9W"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:00:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225466110074880"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/4CERwjVmuR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225466110074880", "author_id": "58516908"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/zqwX65bCdk", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 47, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225386468495360"], "text": "\ud83d\udd34 Se suicida ex director de Notar\u00edas en #Puebla, era investigado por usurpaci\u00f3n de patentes https://t.co/zqwX65bCdk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225386468495360", "author_id": "1517054443"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OuXfmvmPpf", "expanded_url": "https://urbeconomica.com.mx/mesoregiones/puebla-local/23446-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla", "display_url": "urbeconomica.com.mx/mesoregiones/p\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/yiTFWrh9eL", "expanded_url": "https://twitter.com/Urbe_redaccion/status/1189225386204422145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yiTFWrh9eL", "media_key": "3_1189194393498116101"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 47, "end": 56, "tag": "Archivos"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "MauricioGarc\u00eda"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3606, "type": "Place", "normalized_text": "Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225386204422145"], "text": "Se suicida #MauricioGarc\u00eda Le\u00f3n, exdirector de #Archivos y Notar\u00edas https://t.co/OuXfmvmPpf https://t.co/yiTFWrh9eL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225386204422145", "author_id": "2367876565"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/U5OGARtxH9", "expanded_url": "https://twitter.com/kingtrueno/status/1189225158864789506", "display_url": "twitter.com/kingtrueno/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225348669546496"], "text": "fue re lindo xq literal hace mil a\u00f1os quer\u00edamos vernos dios lo extra\u00f1o alguien me suicida https://t.co/U5OGARtxH9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225348669546496", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189225158864789506"}], "author_id": "2315924712"}, {"created_at": "2019-10-29T16:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225347155419144"], "in_reply_to_user_id": "233692042", "text": "@lluisgibert Ni pensaments!! No votar \u00e9s suicida! Per molt que ens hagin decebut els partits indepes, cal un resultat aclaparador el dia 10. El necessitem internacionalment!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1189225347155419144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lluisgibert", "id": "233692042"}]}, "geo": {"place_id": "0ecc927a9d70af7b"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189112061940379651"}], "author_id": "1014159262635970561"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/BtBtT5jjGW", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/abuelito-se-suicida-en-matias-romero-oaxaca/", "display_url": "elpinero.mx/abuelito-se-su\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "GENERAL\u2139"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.438, "type": "Place", "normalized_text": "Mat\u00edas Romero"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:59:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225332206911491"], "text": "#GENERAL\u2139 | Abuelito se suicida en Mat\u00edas Romero, Oaxaca - https://t.co/BtBtT5jjGW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225332206911491", "author_id": "76232882"}, {"created_at": "2019-10-29T16:59:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225301630431233"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225301630431233", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "1120536000130740224"}, {"created_at": "2019-10-29T16:59:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225246764818432"], "text": "RT @isidrocorro: En la autopista M\u00e9xico Pachuca, camioneta del transporte p\u00fablico choc\u00f3 contra un cami\u00f3n de peregrinos; Durante dos horas,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225246764818432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isidrocorro", "id": "472317541"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9592, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.2647, "type": "Place", "normalized_text": "Pachuca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189225207350878209"}], "author_id": "494604637"}, {"created_at": "2019-10-29T16:59:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225217773707264"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225217773707264", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "852572192734892032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/AcAZCXa6u0", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1189180838560165888", "display_url": "twitter.com/AztecaNoticias\u2026"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 264, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.822, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4912, "type": "Place", "normalized_text": "Pachuca"}, {"start": 240, "end": 256, "probability": 0.7222, "type": "Place", "normalized_text": "Circuito Interior"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.8594, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:59:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225207350878209"], "text": "En la autopista M\u00e9xico Pachuca, camioneta del transporte p\u00fablico choc\u00f3 contra un cami\u00f3n de peregrinos; Durante dos horas, un suicida mantuvo en jaque a la polic\u00eda. Intentaba arrojarse de un paso a desnivel de 12 metros de altura ubicado en Circuito Interior. #CDMX https://t.co/AcAZCXa6u0", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225207350878209", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189180838560165888"}], "author_id": "472317541"}, {"created_at": "2019-10-29T16:58:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225059296202753"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225059296202753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "759436567316312064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/lcjx1BT64I", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHCFqs", "display_url": "dlvr.it/RHCFqs"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/xKCOivC6n2", "expanded_url": "https://twitter.com/PueblaenLinea/status/1189225018984730625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKCOivC6n2", "media_key": "3_1189225017021591558"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4066, "type": "Other", "normalized_text": "de Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:58:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225018984730625"], "text": "Se suicida de un balazo en el pecho el ex director de Notar\u00edas de Puebla https://t.co/lcjx1BT64I https://t.co/xKCOivC6n2", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189225018984730625", "author_id": "317827089"}, {"created_at": "2019-10-29T16:58:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225005067976706"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225005067976706", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "237064070"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:58:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189224983786115072"], "text": "RT @revistaproceso: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189224983786115072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189041678818185217"}], "author_id": "3986579898"}, {"created_at": "2019-10-29T16:58:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189224972650254341"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189224972650254341", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "573835580"}, {"created_at": "2019-10-29T16:57:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189224718504775680"], "in_reply_to_user_id": "45412867", "text": "@karembq @Jimmychinchay @Politica_ECpe Cl\u00e1sico de todo aprista. Ese partido, @APRA_Oficial debe desaparecer YA!!! Parece una cueva de ladrones, en lugar de partido pol\u00edtico decente. Si su l\u00edder hist\u00f3rico estuviera vivo (me refiero a Victor Ra\u00fal Haya de la Torre y no al cobarde suicida de AG), se vuelve a morir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189224718504775680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Jimmychinchay", "id": "70770612"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 248, "probability": 0.7273, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Ra\u00fal Haya"}, {"start": 289, "end": 290, "probability": 0.4839, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213857862033409"}], "author_id": "1010202905801056261"}, {"created_at": "2019-10-29T16:57:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189224693997490176"], "text": "RT @revistaproceso: Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su depa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189224693997490176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189192693261299715"}], "author_id": "222021635"}, {"created_at": "2019-10-29T16:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189224668382797824"], "text": "Las personas se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que esta cansado, que esta triste, que tiene problemas le toman el pelo, y no los escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuanta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189224668382797824", "author_id": "2935704071"}, {"created_at": "2019-10-29T16:56:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189224590444240896"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189224590444240896", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "460358477"}, {"created_at": "2019-10-29T16:56:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189224425478078464"], "text": "RT @GMonteiroRJ: O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189224425478078464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189176723599962113"}], "author_id": "45825958"}, {"created_at": "2019-10-29T16:56:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189224387985186816"], "in_reply_to_user_id": "146420772", "text": "@MarkiBritos Igual ponete mucho protector solar y tom\u00e1 mucha awita, porque medio suicida tu acti \ud83d\udd25\ud83c\udf21\ufe0f\u2600\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189224387985186816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarkiBritos", "id": "146420772"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189174683394072576"}], "author_id": "170742906"}, {"created_at": "2019-10-29T16:56:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189224387066650626"], "in_reply_to_user_id": "926638130517741568", "text": "@zoe_amarga rafaela ele matou 300 pessoas e nem se arrepende pra mim n\u00e3o d\u00e1 sabe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189224387066650626", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "rafaela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189193791611101185"}], "author_id": "986061296524251136"}, {"created_at": "2019-10-29T16:55:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189224139309178880"], "text": "RT @Riodoce_mx: Casi al mismo tiempo que el gobernador de Puebla, Luis Miguel Barbosa Huerta, anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de not\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189224139309178880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Riodoce_mx", "id": "182459144"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.6415, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 66, "end": 91, "probability": 0.5878, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Miguel Barbosa Huerta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189223526382886912"}], "author_id": "291974304"}, {"created_at": "2019-10-29T16:54:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189224069436235783"], "in_reply_to_user_id": "2339178602", "text": "porque sabemos muito bem que um suicida \u00e0s vezes s\u00f3 precisa de incentivo. Esse tipo de conte\u00fado j\u00e1 \u00e9 algo do senso comum e qualquer pessoa que pense sabe muito bem o que deve ou n\u00e3o postar. Agora pra fazer como t\u00e3o fazendo? Banalizando qualquer coisa e querendo se vitimizar +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189224069436235783", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189224066210811905"}], "author_id": "2339178602"}, {"created_at": "2019-10-29T16:54:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189224038704603136"], "in_reply_to_user_id": "364882229", "text": "@EstatdeGracia Davant del mirall s'ha de dir \"Bloody Mary\", diu la llegenda que apareix la Mary, una noia suicida dels Estats Units, i et mata. (Una mica Carrie)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1189224038704603136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "estatdegracia", "id": "1417087271858327562"}]}, "author_id": "295790755"}, {"created_at": "2019-10-29T16:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189223932878082049"], "text": "Inconcebible lo q est\u00e1 pasando en Latinoam\u00e9rica, con el tr\u00e1gico y desgraciado ejemplo de lo  acontecido en Vzla, bajo el criminal r\u00e9gimen castrochavista que, a lo largo de 20 a\u00f1os, s\u00f3lo a dejado como legado: destrucci\u00f3n y muerte. Parece somos un pueblo suicida. Vemos y no creemos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189223932878082049", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.979, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoam\u00e9rica"}, {"start": 107, "end": 110, "probability": 0.9036, "type": "Place", "normalized_text": "Vzla"}]}, "geo": {"place_id": "015e5397777769a2"}, "author_id": "1463105574"}, {"created_at": "2019-10-29T16:54:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189223927912030208"], "text": "RT @PeroniMariaC: @eldestape_radio @maticolombatti @_Maitena_ @PeqeniaCaja @GerardoDelelisi En el acto de Tucum\u00e1n (o Cuman) \nJunto a Albert\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189223927912030208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PeroniMariaC", "id": "523721389"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "maticolombatti", "id": "184892265"}, {"start": 51, "end": 61, "username": "_Maitena_", "id": "71963937"}, {"start": 62, "end": 74, "username": "peqeniacaja", "id": "1413655088984465409"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.6092, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.6068, "type": "Person", "normalized_text": "Albert"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189219323195342849"}], "author_id": "4700293332"}, {"created_at": "2019-10-29T16:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189223752174845952"], "in_reply_to_user_id": "66746614", "text": "@larepublica_pe que suicida, integrar  un partido totalmende desprestigiado, que iluso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189223752174845952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189153900911308800"}], "author_id": "108054725"}, {"created_at": "2019-10-29T16:52:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189223598856310784"], "text": "hoje uma senhora veio no comboio a falar da sobrinha que se matou, foi um gatilho enorme pra mim, to tendo um dia de merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189223598856310784", "author_id": "1170671371363463169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/sP7bpXYMkC", "expanded_url": "http://bit.ly/2MXOcxY", "display_url": "bit.ly/2MXOcxY"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/qA0Nk9crBG", "expanded_url": "https://twitter.com/Riodoce_mx/status/1189223526382886912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qA0Nk9crBG", "media_key": "3_1189223524248051712"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 255, "tag": "puebl"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5872, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 50, "end": 75, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Miguel Barbosa Huerta"}, {"start": 196, "end": 214, "probability": 0.6062, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:52:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189223526382886912"], "text": "Casi al mismo tiempo que el gobernador de Puebla, Luis Miguel Barbosa Huerta, anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas supuestamente otorgadas de manera irregular durante el gobierno de Rafael Moreno Valle, este lunes se dio a conocer el  #puebl https://t.co/sP7bpXYMkC https://t.co/qA0Nk9crBG", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189223526382886912", "author_id": "182459144"}, {"created_at": "2019-10-29T16:52:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189223453041332224"], "text": "RT @CentralPuebla: #Ent\u00e9rate\ud83d\udca5 En medio del esc\u00e1ndalo por revocaci\u00f3n de patentes, se suicida el titular de Archivos y Notar\u00edas del morenoval\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189223453041332224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CentralPuebla", "id": "549813366"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Ent\u00e9rate"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189220347826049024"}], "author_id": "114553996"}, {"created_at": "2019-10-29T16:51:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189223328185278464"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189223328185278464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "434605523"}, {"created_at": "2019-10-29T16:51:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189223244420784131"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189223244420784131", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "952998444561395712"}, {"created_at": "2019-10-29T16:51:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189223237206630400"], "text": "RT @GirealaDerecha: Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el su\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189223237206630400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Girealaderecha", "id": "1075453394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189155082966884352"}], "author_id": "195831113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/FDFj7zfCLT", "expanded_url": "https://www.hola-atizapan.com/nacionales-excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "hola-atizapan.com/nacionales-exc\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/qUtNBXhTXD", "expanded_url": "https://twitter.com/hola_atizapan/status/1189223184320647171/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qUtNBXhTXD", "media_key": "3_1189223182412193795"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Nacionales"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.6665, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:51:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189223184320647171"], "text": "#Nacionales Excolaborador de Rafael Moreno Valle se suicida - https://t.co/FDFj7zfCLT https://t.co/qUtNBXhTXD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189223184320647171", "author_id": "1528992698"}, {"created_at": "2019-10-29T16:51:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189223172761145349"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189223172761145349", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "33783455"}, {"created_at": "2019-10-29T16:51:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189223161776295937"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189223161776295937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "531591086"}, {"created_at": "2019-10-29T16:50:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189222984055169029"], "text": "RT @Cluzcar: T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189222984055169029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189199947813572616"}], "author_id": "1125866237211435009"}, {"created_at": "2019-10-29T16:50:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189222903084175361"], "text": "La corrupta amiga de Alex ., Luciana Leon , have subpedido como solia pedir su Cobarde Suicida . NULO, las pruebas encontradas en allanmiento, veremos si PJ accede a su peticion.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189222903084175361", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6603, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Leon"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "NULO"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.4921, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}]}, "author_id": "3345037991"}, {"created_at": "2019-10-29T16:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189222653141442560"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189222653141442560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "444980661"}, {"created_at": "2019-10-29T16:48:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189222602465857546"], "text": "RT @MD_HO_DrAaronFC: Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189222602465857546", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3847, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 116, "end": 135, "probability": 0.6779, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "115593439"}, {"created_at": "2019-10-29T16:47:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189222305727238150"], "text": "Pronto me ir\u00e9, no te preocupes.\n(No es una nota suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189222305727238150", "author_id": "959182707333898240"}, {"created_at": "2019-10-29T16:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189222246994329601"], "text": "RT @populares: \u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189222246994329601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "populares", "id": "20509689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188901590687768578"}], "author_id": "116724203"}, {"created_at": "2019-10-29T16:46:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189222039065976832"], "text": "RT @DanielJaneiro16: \u00a1Cu\u00e1ntos hay que, cansados de la vida,\nenfermos de pesar, muertos de tedio, hacen re\u00edr como el actor suicida,\nsin enco\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189222039065976832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DanielJaneiro16", "id": "908087290995658752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188917995806040066"}], "author_id": "753768762"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/cYpyPH9YnV", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 123, "username": "gabriela", "id": "20393"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7475, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.7923, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:45:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189221768545947648"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/cYpyPH9YnV v\u00eda @Gabriela Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189221768545947648", "author_id": "2749450608"}, {"created_at": "2019-10-29T16:45:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189221750892089345"], "in_reply_to_user_id": "2830859411", "text": "@godun_m @valeriascher Ser f\u00e3 de filosofia n\u00e3o te nem certa nem nenhuma forma\u00e7\u00e3o intelectual.......dizer com esse curriculo que tem alguma forma\u00e7\u00e3o \u00e9 inveja de quem se matou de estudar......entendeu??? Esquerdista \u00e9  fogo !!!!! Hahahahahaha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189221750892089345", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "valeriascher", "id": "89282975"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189146915050590211"}], "author_id": "907182029141397504"}, {"created_at": "2019-10-29T16:45:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189221648618196993"], "text": "a s*lli se matou tem nem um m\u00eas, e esses cretinos n\u00e3o aprenderam a parar de infernizar idol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189221648618196993", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 2, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "s"}]}, "author_id": "891660649"}, {"created_at": "2019-10-29T16:44:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189221536764444676"], "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189221536764444676", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "author_id": "145449707"}, {"created_at": "2019-10-29T16:44:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189221502014631937"], "text": "RT @guiaoquadrado: Eu se fosse o Palocci procurava a Lava-Jato pra delatar que o Lula matou os pais do Harry Potter. \n\nQuem o Marcos Val\u00e9ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189221502014631937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "guiaoquadrado", "id": "57792327"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.5085, "type": "Other", "normalized_text": "Lava-Jato"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.6424, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.7553, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9ri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189218582061834246"}], "author_id": "794713307642990592"}, {"created_at": "2019-10-29T16:44:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189221378576322560"], "text": "RT @Chokko30: Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189221378576322560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5392, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "141018204"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/V1IThpC6uR", "expanded_url": "https://criptotendencia.com/2019/10/29/crypto-halloween-joven-se-suicida-luego-de-que-le-robaran-una-fortuna-en-bitcoin/", "display_url": "criptotendencia.com/2019/10/29/cry\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CriptoTendencia", "id": "859792305045241858"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6856, "type": "Other", "normalized_text": "Crypto"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4923, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:43:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189221283625689091"], "text": "RT @CriptoTendencia: Crypto Halloween: Joven se suicida luego de que le robaran una fortuna en\u00a0Bitcoin https://t.co/V1IThpC6uR https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189221283625689091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189220510774763520"}], "author_id": "2909461278"}, {"created_at": "2019-10-29T16:43:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189221282589618184"], "text": "Cuando el mundo entr\u00f3 en epocas como esta, donde el sol ya no es benigno. Comunmente se trastocan principios. Asi ocurri\u00f3 en el pasado. Esto explica la locura suicida que vivimos, vamos hacia un mundo orwelliano y con aplausos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189221282589618184", "author_id": "212133481"}, {"created_at": "2019-10-29T16:43:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189221136069992448"], "text": "RT @guiaoquadrado: Eu se fosse o Palocci procurava a Lava-Jato pra delatar que o Lula matou os pais do Harry Potter. \n\nQuem o Marcos Val\u00e9ri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189221136069992448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "guiaoquadrado", "id": "57792327"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.5085, "type": "Other", "normalized_text": "Lava-Jato"}, {"start": 81, "end": 84, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.6424, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.7553, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9ri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189218582061834246"}], "author_id": "1001991389662629888"}, {"created_at": "2019-10-29T16:42:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189221050791452672"], "in_reply_to_user_id": "1184863098211045379", "text": "@thnskyou isso pq a gente se matou por ele na primeira semana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189221050791452672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189212788859781120"}], "author_id": "988059167150788608"}], "includes": {"users": [{"id": "1071515708377444353", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "name": "Alfredo Bautista Fredy #RedAmlo.", "public_metrics": {"followers_count": 3818, "following_count": 4984, "tweet_count": 67438, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Alfredo79664329"}, {"id": "1119051034473578496", "location": "Los \u00c1ngeles, CA", "name": "Jorge S (YAKO)", "public_metrics": {"followers_count": 24154, "following_count": 20843, "tweet_count": 92335, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Chokko30"}, {"id": "1079536135452405760", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico", "name": "margaritaespinoza", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 557, "tweet_count": 26862, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "margari41247993"}, {"id": "1416241423", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "spooky Ori\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 358, "tweet_count": 15733, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "psychoruls"}, {"id": "1002280604942110720", "name": "\u263c", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 106, "tweet_count": 2721, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_xsunrax_"}, {"id": "1415009868", "name": "Joseph Saenz", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 2089, "tweet_count": 323240, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "J_Saenz001"}, {"id": "114120864", "location": "M\u00e9xico", "name": "Dr. Aar\u00f3n Fuentes \u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 54843, "following_count": 17804, "tweet_count": 190175, "listed_count": 68}, "verified": false, "username": "MD_H0_DrAaronFC"}, {"id": "476686291", "location": "Roma, Italia", "name": "jerrybarolo", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 1561, "tweet_count": 11811, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "jerrybarolo"}, {"id": "234285851", "location": "Pejelandia", "name": "Air Supply.", "public_metrics": {"followers_count": 5971, "following_count": 5787, "tweet_count": 134247, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "AirSuplyy"}, {"id": "106381585", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Paulito", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 497, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paulofilho_pf"}, {"id": "406433712", "location": "Queens, NY", "name": "ismael machuca rico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "RicoMachuca"}, {"id": "3476933834", "location": "Letr\u00e1n Valle, Benito Ju\u00e1rez", "name": "AR Jim\u00e9nez G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1094, "tweet_count": 39156, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "armanfoto"}, {"id": "1129538789045620736", "name": "Rihanna", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 154, "tweet_count": 2183, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rihanna91320851"}, {"id": "965816943117774848", "location": "Roma, Lazio", "name": "Daniele Mondelli", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 2013, "tweet_count": 49894, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanieleMondell4"}, {"id": "853472880", "name": "V\u00edctor Hugo", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2508, "tweet_count": 506533, "listed_count": 61}, "verified": false, "username": "perfildehugo"}, {"id": "278286861", "location": "florianopolis", "name": "Aline", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 80, "tweet_count": 50915, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sendocerino"}, {"id": "383965151", "location": "Rancagua, Chile", "name": "Eli Stegmaier", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 641, "tweet_count": 327, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "eliStegmaier"}, {"id": "944744588", "location": "Colchagua, Libertador General ", "name": "Joanna \u262d\u20e0 \ud83c\udf33\ud83e\ude93", "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 3428, "tweet_count": 174970, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "joannagonzalezb"}, {"id": "118126627", "name": "Marco Toledo", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1080, "tweet_count": 6577, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Marco_Tol"}, {"id": "170857538", "location": "PERU", "name": "Rosa Flor", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 5383, "tweet_count": 66147, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RossaFlor1"}, {"id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cluzcar"}, {"id": "2568384330", "name": "Sonia Vanessa C.", "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 4561, "tweet_count": 224867, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "s_cucho"}, {"id": "85741755", "name": "Pajaro Azul", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 1242, "tweet_count": 158458, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "pajaroazulperu"}, {"id": "1398545036", "name": "Detective Agente", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 999, "tweet_count": 6483, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DetectiveAgente"}, {"id": "493319351", "location": "Puerto Rico", "name": "NotiCentro", "public_metrics": {"followers_count": 249321, "following_count": 190, "tweet_count": 171976, "listed_count": 615}, "verified": false, "username": "NoticentroWAPA"}, {"id": "176117876", "name": "F", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 601, "tweet_count": 18475, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "freddymalvado"}, {"id": "2485330168", "location": "Chile", "name": "~ Sebasti\u00e1n ~", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 1780, "tweet_count": 30860, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "god_seba"}, {"id": "1641099709", "name": "Marta Seoane", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 762, "tweet_count": 15324, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariamseo"}, {"id": "748259155849416706", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Eduardo Feinmann", "public_metrics": {"followers_count": 996596, "following_count": 1461, "tweet_count": 27875, "listed_count": 1066}, "verified": true, "username": "edufeiok"}, {"id": "2987823369", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\u265b", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 171, "tweet_count": 77785, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "boticavieja"}, {"id": "118271441", "location": "R\u00edo de la plata", "name": "mala \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 6413, "following_count": 952, "tweet_count": 94269, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "_amelight"}, {"id": "308190697", "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 3181, "tweet_count": 42496, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Arctic_daniel"}, {"id": "1168719229992017920", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Morenazo de fuego", "public_metrics": {"followers_count": 5201, "following_count": 4929, "tweet_count": 3647, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Morenaz0D3Fu3go"}, {"id": "1037865542483410947", "location": "Salto, Brasil", "name": "xutz", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 552, "tweet_count": 4845, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "xutz_luca"}, {"id": "133103275", "location": "Sergipe, Brasil", "name": "Danilo\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 283, "tweet_count": 5124, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "flalunatico"}, {"id": "177517866", "name": "T\u00e9o Benjamin", "public_metrics": {"followers_count": 65220, "following_count": 645, "tweet_count": 26402, "listed_count": 325}, "verified": false, "username": "teofb"}, {"id": "924636916632506369", "location": "Portugal", "name": "\u043c\u03b1\u044f\u0442\u03b1", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 186, "tweet_count": 3479, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rendeiro_marta"}, {"id": "905901877623214081", "location": "Portugal", "name": "Daniela\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 329, "tweet_count": 13713, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DaniiRobalo"}, {"id": "437141653", "name": "Kelyn Teresa Austed", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 547, "tweet_count": 48527, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gimmicha"}, {"id": "1162865394778038273", "name": "La Venganza De Bala", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 90, "tweet_count": 1331, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VenganzaBala"}, {"id": "1116808460794884097", "name": "Delia", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 535, "tweet_count": 59834, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Delia22216027"}, {"id": "314669228", "location": "Panama City", "name": "Erick", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 928, "tweet_count": 76938, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "EKozzo"}, {"id": "83643333", "name": "Eduardo", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1784, "tweet_count": 2604, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MOSTRICO"}, {"id": "636766535", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Anna Let\u00edcia \u262e\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 1794, "tweet_count": 63317, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "wordleticia"}, {"id": "15088915", "name": "Record TV", "public_metrics": {"followers_count": 5094750, "following_count": 95, "tweet_count": 465873, "listed_count": 3977}, "verified": true, "username": "recordtvoficial"}, {"id": "963220658208559104", "name": "QUO VADIS?Jos\u00e9 Luis Feliz Feliz Feliz", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 499, "tweet_count": 53968, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JosLuis32853500"}, {"id": "1088748639349100544", "name": "MariMario", "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 2050, "tweet_count": 267108, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MariMario1"}, {"id": "4256026096", "name": "Elena", "public_metrics": {"followers_count": 2199, "following_count": 1577, "tweet_count": 91611, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "elena_elnmrl15"}, {"id": "1073016648108572672", "location": "Netherworld", "name": "Iggy Pooka", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 635, "tweet_count": 89212, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "IPooka"}, {"id": "1406340152", "location": "PG City", "name": "gabrela", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 305, "tweet_count": 15490, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nedochetko_g"}, {"id": "220399123", "name": "miguel", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 176, "tweet_count": 63393, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "gurdymer"}, {"id": "1137940588756516864", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "name": "KalimanMx", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 101, "tweet_count": 2785, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElPorpie01"}, {"id": "1159775347648413696", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Lel\u00ea lelelelel\u00ea lelel\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 102, "tweet_count": 10872, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Letrixia3"}, {"id": "1083013580906205184", "name": "Sebas", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 97, "tweet_count": 5942, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SebastiaoC_"}, {"id": "1031869400234827776", "location": "M\u00e9xico", "name": "Checo", "public_metrics": {"followers_count": 2709, "following_count": 2978, "tweet_count": 55211, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Checoeldesiempr"}, {"id": "284771488", "name": "C\u00e9sar Munive Morales", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 5000, "tweet_count": 63301, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "CesarMunive"}, {"id": "125118408", "name": "Oscar Munive Morales", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 449, "tweet_count": 3628, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "docracso"}, {"id": "52240163", "name": "Delano Valois", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 355, "tweet_count": 3517, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dsvalois"}, {"id": "799915069186469888", "location": "Brazil", "name": "Hoje no Mundo Militar", "public_metrics": {"followers_count": 404514, "following_count": 2195, "tweet_count": 26573, "listed_count": 760}, "verified": false, "username": "hoje_no"}, {"id": "720070928139423746", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "04 \ud83c\udf80 \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 899, "tweet_count": 50122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pamlindaa_"}, {"id": "1164596084037079041", "name": "Dani esqsal", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1416, "tweet_count": 77876, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Danieleslcp"}, {"id": "430109952", "location": "M\u00e9xico", "name": "joaquin monalvo g", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 2152, "tweet_count": 174986, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GMonalvo"}, {"id": "81734457", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "Tlahuilli", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 2064, "tweet_count": 27696, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "NantliTlahuilli"}, {"id": "53252362", "location": "Veracruz de Ignacio de la Llav", "name": "\u0192rozen\u2744\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 173, "tweet_count": 3135, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Missfroz3n"}, {"id": "1462345399", "location": "lindsanx@gmail.com", "name": "Lindsan", "public_metrics": {"followers_count": 23257, "following_count": 434, "tweet_count": 7299, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "LindsanX"}, {"id": "1077629215", "location": "espa\u00f1a", "name": "ANGEL LUIS UTRERA", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 263, "tweet_count": 4666, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "aopedofarelo"}, {"id": "82890459", "location": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "name": "Miguel Angel Garcia Alcantara", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 241, "tweet_count": 4576, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Argomed"}, {"id": "41156599", "location": "M\u00e9xico", "name": "Proceso", "public_metrics": {"followers_count": 5275173, "following_count": 1711, "tweet_count": 226353, "listed_count": 14468}, "verified": true, "username": "proceso"}, {"id": "801313148796018688", "name": "thain\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 429, "tweet_count": 270084, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "amocupnoodles"}, {"id": "1034225859731894272", "location": "El mundo entero", "name": "Serpentor \u2620\ufe0f\ud83d\udde1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 5512, "following_count": 6001, "tweet_count": 142886, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Carlosepulved11"}, {"id": "1075453394", "location": "Santiago de Chile", "name": "Gire a la Derecha", "public_metrics": {"followers_count": 48128, "following_count": 35550, "tweet_count": 724473, "listed_count": 110}, "verified": false, "username": "Girealaderecha"}, {"id": "2460314960", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "FELIPE SWEEZY", "public_metrics": {"followers_count": 1820, "following_count": 861, "tweet_count": 198084, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "FelipeSweezy"}, {"id": "307647018", "location": "iatodaybrasil@gmail.com \ud83d\udce7", "name": "Iggy Azalea Today Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31250, "following_count": 341, "tweet_count": 21171, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "IATodayBR"}, {"id": "603326938", "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez.,Chiapas.", "name": "jose israel Jim\u00e9nez na\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1569, "tweet_count": 5254, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joseisrael75"}, {"id": "36894014", "location": "Ciudad de M\u00e9xico, BJ", "name": "C\u00edrculo de Reflexi\u00f3n Buz\u00f3n Ciudadano, A. C.", "public_metrics": {"followers_count": 3768, "following_count": 992, "tweet_count": 38405, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "buzonciudadano"}, {"id": "888493456267419651", "name": "Grafico de Oaxaca", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 85, "tweet_count": 15873, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "GraficoDeOaxaca"}, {"id": "1179831200476794880", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "name": "David Espinosa", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 928, "tweet_count": 133831, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "David10070552"}, {"id": "173585631", "location": "Chile", "name": "Ricardo Pe\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 149, "tweet_count": 18203, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "donRicardoPena"}, {"id": "536419265", "location": "Germania", "name": "Francesco Cirillo", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 213, "tweet_count": 8797, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NonnoCirillo"}, {"id": "172919636", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "nic", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 304, "tweet_count": 31759, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "nicollemelllo"}, {"id": "815693176656789508", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "\u2728 Diniz \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2064, "following_count": 2946, "tweet_count": 23173, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "_gustavindiniz"}, {"id": "742883643547357184", "location": " Venezuela", "name": "\ud83c\udfc7Pura Hipica\ud83c\udfc7", "public_metrics": {"followers_count": 12266, "following_count": 1128, "tweet_count": 62697, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "hipicapura"}, {"id": "2621592472", "location": "Venezuela", "name": "Dr Jos\u00e9 Cheo Tortolero Lugo", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 28, "tweet_count": 8351, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "AsesorateY_Gana"}, {"id": "1108516714919145478", "name": "@jomba1967", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 28, "tweet_count": 928, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jomba1967"}, {"id": "175241307", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Rodolfo Ruiz R.", "public_metrics": {"followers_count": 31622, "following_count": 984, "tweet_count": 77622, "listed_count": 298}, "verified": false, "username": "periodistasoy"}, {"id": "936279479533654016", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "name": "Escorpiano \ud83d\udd25\ud83e\udd75\ud83d\udd1e", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 2509, "tweet_count": 4758, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "wes_olive19"}, {"id": "1082515318348632064", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "su..rtando", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 648, "tweet_count": 9168, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "susany021"}, {"id": "56003241", "name": "Omar", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1550, "tweet_count": 75629, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pujaja"}, {"id": "2792544719", "name": "Ruben Rios", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 198, "tweet_count": 8957, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "papu19721"}, {"id": "796697010", "name": "alejandrina cardenas", "public_metrics": {"followers_count": 4162, "following_count": 1488, "tweet_count": 832180, "listed_count": 91}, "verified": false, "username": "alejandrinacar4"}, {"id": "3130231469", "name": "Ricardo Derbez", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 560, "tweet_count": 20653, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "drbzri"}, {"id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "verified": false, "username": "ArgosMozart"}, {"id": "1167950558864576512", "name": "Alejandro Mej\u00eda Mondrag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 947, "tweet_count": 5641, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlejandroMejaM9"}, {"id": "2424673068", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 169, "tweet_count": 952, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gabriel_sa7iva"}, {"id": "1157316352824238080", "name": "socorro", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 254, "tweet_count": 5570, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "angbeatriz2"}, {"id": "26088531", "location": "M\u00e9xico", "name": "Anskar Mt'Dracul", "public_metrics": {"followers_count": 4307, "following_count": 1853, "tweet_count": 95701, "listed_count": 157}, "verified": false, "username": "omondra"}, {"id": "1077257187364388865", "location": "M\u00e9xico", "name": "SolveyGM", "public_metrics": {"followers_count": 9720, "following_count": 3763, "tweet_count": 86311, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sg_pero"}, {"id": "541324166", "name": "mexicana", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 3787, "tweet_count": 169149, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "Sanch_GlCh"}, {"id": "1605195486", "name": "Gabo Rep\u00fablicano 62% \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u270c\ud83c\udffb\ud83e\udd66\ud83e\ude93", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1349, "tweet_count": 4416, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gabriel_PLR"}, {"id": "94892741", "location": "Santiago Chile", "name": "A.N.Y.", "public_metrics": {"followers_count": 2424, "following_count": 2134, "tweet_count": 91372, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Any_BS"}, {"id": "994023512", "location": "Texmelucan, Pue.", "name": "El Despertar", "public_metrics": {"followers_count": 2317, "following_count": 696, "tweet_count": 17150, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "eldespertar_tex"}, {"id": "1161096203645476867", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Steffany Lima", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 165, "tweet_count": 1131, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "stezinh4r"}, {"id": "254759673", "location": "Puebla", "name": "veronica estrada", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 83, "tweet_count": 13263, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nenaspreciosas"}, {"id": "1052665478534053900", "location": "Ucayali, Peru", "name": "Johi Taihua", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 4859, "tweet_count": 124437, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JohiTaihua"}, {"id": "2343879319", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marco", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 194, "tweet_count": 8141, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarketisXL"}, {"id": "2815931773", "name": "Nightingale", "public_metrics": {"followers_count": 28553, "following_count": 653, "tweet_count": 57832, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "extiodasskins"}, {"id": "1608507546", "name": "Jo\u00e3o Caldas", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "deadstrokepoold"}, {"id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "verified": false, "username": "dcc_brasil"}, {"id": "741145495599493121", "location": "En el desierto de B.C.", "name": "Infinite Monky", "public_metrics": {"followers_count": 8703, "following_count": 8580, "tweet_count": 54773, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "MonkyBisness"}, {"id": "1078835903718658049", "location": "Portugal", "name": "R\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 517, "tweet_count": 3313, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "InesRaso"}, {"id": "250510042", "location": "MEXICO", "name": "marilu250", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 1340, "tweet_count": 28115, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marilu250"}, {"id": "107109134", "name": "AR De la Puente Hdz", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 928, "tweet_count": 4387, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Rauldlph"}, {"id": "938633652090552320", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "name": "Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 5185, "following_count": 5704, "tweet_count": 164988, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "fueracalabazas"}, {"id": "2711545989", "location": "Argentina", "name": "\u03c4\u03b1mi ~", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 162, "tweet_count": 28490, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "tami_hermosa736"}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38551, "following_count": 42518, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"id": "1035731217667248128", "name": "marlenipecas", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 73, "tweet_count": 36512, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marlenipecas1"}, {"id": "976180955432992768", "location": "Toluca, M\u00e9xico ", "name": "Richard Hrdz Esp\u00eda\ud83d\ude1cComunista #RedAMLO\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 5498, "following_count": 6002, "tweet_count": 80863, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "HrdzRichard"}, {"id": "2604415076", "location": "Manizales, Colombia", "name": "Hallyu Manizales Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 231, "tweet_count": 2164, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "SomosHallyuM"}, {"id": "1124087251", "name": "Igor Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 0, "tweet_count": 49515, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "igoroliveira_03"}, {"id": "225269639", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Carlos C.F.", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 2818, "tweet_count": 154170, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "carlospeak"}, {"id": "67252582", "name": "Andres Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 1451, "tweet_count": 50049, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Andyoblatos"}, {"id": "972072020207861761", "name": "Telemaco", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 237, "tweet_count": 13854, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ahasveron"}, {"id": "18762875", "location": "Italy", "name": "Matteo Renzi", "public_metrics": {"followers_count": 3382685, "following_count": 977, "tweet_count": 14110, "listed_count": 7556}, "verified": true, "username": "matteorenzi"}, {"id": "807332895610257408", "location": "princess park ", "name": "\ud835\ude62\ud835\ude5a\ud835\ude61.", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 486, "tweet_count": 5456, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "unfckwtzble"}, {"id": "3764902461", "location": "\ud83d\udcd6: finale", "name": "luisa", "public_metrics": {"followers_count": 8501, "following_count": 832, "tweet_count": 64088, "listed_count": 92}, "verified": false, "username": "shawnroyal"}, {"id": "849108520557522947", "name": "Arty Bond", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 2420, "tweet_count": 138680, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ArtyBond07"}, {"id": "191902606", "name": "Bin. Primum Non Nocere", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 970, "tweet_count": 71062, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Mayab68"}, {"id": "2188913776", "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "name": "Leandro pugliese", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 37, "tweet_count": 293, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Puglie89"}, {"id": "213405649", "location": "Argentina", "name": "Profe Sergio Wisch\u00f1evsky", "public_metrics": {"followers_count": 46722, "following_count": 2509, "tweet_count": 15495, "listed_count": 106}, "verified": false, "username": "sergiodwy"}, {"id": "2862237753", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd31\ud83d\udc46", "name": "w", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 236, "tweet_count": 18013, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "wljns"}, {"id": "846228900799762433", "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "name": "R )(", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 65, "tweet_count": 2356, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rdmontteiro"}, {"id": "860623076500877312", "name": "Antikafull", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 90, "tweet_count": 33002, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AngiePederzini"}, {"id": "2774868429", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Vivi \ud83e\udd81", "public_metrics": {"followers_count": 7025, "following_count": 3347, "tweet_count": 6300, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeoninaVivi"}, {"id": "166284714", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Sheila", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 438, "tweet_count": 15263, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vazshe"}, {"id": "14594698", "location": "Brasil", "name": "UOL Not\u00edcias", "public_metrics": {"followers_count": 4669745, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}, "verified": true, "username": "UOLNoticias"}, {"id": "4697969994", "location": "Girona", "name": "JMNG7\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4291, "following_count": 4216, "tweet_count": 96840, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "JMNG7"}, {"id": "4685258616", "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "verified": false, "username": "Emma1492is"}, {"id": "1040679130096787457", "location": "California, USA", "name": "primo8k", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 16, "tweet_count": 35495, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "primo8k"}, {"id": "1702754611", "location": "Estado de M\u00e9xico", "name": "Jos\u00e9 Isais", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 89, "tweet_count": 213415, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Tosquitito"}, {"id": "981875430276943872", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Guaribu", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 3, "tweet_count": 3694, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Guaribu"}, {"id": "1388402174", "location": "Brasil", "name": "Tarciso Morais", "public_metrics": {"followers_count": 313540, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "verified": false, "username": "TarcisoRenova"}, {"id": "114300672", "name": "Piergiulio \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 103, "tweet_count": 421931, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Piergiulio58"}, {"id": "365239637", "location": "maxela guerrero,mexico ", "name": "el chato Guzman", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 2505, "tweet_count": 111527, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "1985yiyo"}, {"id": "978011040020664322", "location": "C\u1d00\u1d0d\u1d18 H\u1d00\u029f\u0493 B\u029f\u1d0f\u1d0f\u1d05", "name": "bellinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f - LENDO \u00c9 ASSIM QUE ACABA", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 397, "tweet_count": 34444, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iszblla"}, {"id": "2918436682", "location": "SAN SALVADOR ATENCO", "name": "Ana Laura Flores", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1049, "tweet_count": 21709, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "AnaFlores701"}, {"id": "859792305045241858", "name": "CriptoTendencia", "public_metrics": {"followers_count": 48651, "following_count": 96, "tweet_count": 19574, "listed_count": 583}, "verified": false, "username": "CriptoTendencia"}, {"id": "788863065492160512", "location": "Una galaxia muy lejana", "name": "visifuz \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u271d\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 521, "tweet_count": 97095, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "visifuz"}, {"id": "1126250479338643456", "name": "JCadista", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 872, "tweet_count": 53946, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JCadistaliberal"}, {"id": "3383165925", "location": "en la ruina ", "name": "Me identifico como Cecilia", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 60, "tweet_count": 776, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tsiquito_"}, {"id": "103485538", "location": "mex", "name": "rafael", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 406, "tweet_count": 214942, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "rfangulo"}, {"id": "146461947", "location": "mexico", "name": "Nash Trejo", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 2260, "tweet_count": 19562, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "nalletrejo"}, {"id": "1887473521", "location": "totooine ", "name": "Migue \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf84 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udf84", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 246, "tweet_count": 325828, "listed_count": 137}, "verified": false, "username": "GarfiasMac"}, {"id": "912721549", "location": "Venustiano Carranza, Distrito ", "name": "Patricia Reyes B #RedAMLOCdMx", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 2809, "tweet_count": 116479, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "PatriciaReyesB1"}, {"id": "1081974090922184704", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "PenarolPapa"}, {"id": "843359296121458688", "name": "VIC SHELDON", "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 2553, "tweet_count": 14807, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "victorm35144627"}, {"id": "626635119", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "name": "Santiago D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 673, "tweet_count": 7440, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Chantomas2000"}, {"id": "103803425", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Juaco", "public_metrics": {"followers_count": 5085, "following_count": 3394, "tweet_count": 211110, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juaco_org"}, {"id": "1654314732", "location": "Lambar\u00e9,Paraguay", "name": "Marcelo Aguilera", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 277, "tweet_count": 11020, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MarceloAguile"}, {"id": "163342854", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Ianaiara G. Nieradka", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2191, "tweet_count": 6134, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Ianaiara"}, {"id": "2832581320", "location": "Ele/Dele - Elu/Delu - Ela/Dela", "name": "Elay", "public_metrics": {"followers_count": 2565, "following_count": 2229, "tweet_count": 62548, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "zb1tch"}, {"id": "703925119685664769", "location": "louies", "name": "RAFA | VAI VER O HARRY | Au!Larry no FIX", "public_metrics": {"followers_count": 5688, "following_count": 643, "tweet_count": 160954, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "itimalialouis"}, {"id": "3131464463", "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 539, "tweet_count": 26267, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "GabrielaAuras"}, {"id": "525658038", "location": "Par\u00eds, Isla de Francia", "name": "Alejo Schapire", "public_metrics": {"followers_count": 72194, "following_count": 787, "tweet_count": 32103, "listed_count": 583}, "verified": true, "username": "aschapire"}, {"id": "146657761", "location": "San Juan de Lurigancho Lima Pe", "name": "WMV", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 1455, "tweet_count": 6506, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wmv21"}, {"id": "45412867", "location": "PERU", "name": "Karem Barboza", "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4867, "tweet_count": 83550, "listed_count": 152}, "verified": false, "username": "karembq"}, {"id": "3401295664", "location": " Norway, vega.", "name": "Salty", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 418, "tweet_count": 10373, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Specialisty_"}, {"id": "1075575799854575617", "location": "Brasil", "name": "Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LucasAndrGonal1"}, {"id": "882982306197196800", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Beatriz Della Rosa \u2728 top 1%", "public_metrics": {"followers_count": 32036, "following_count": 1417, "tweet_count": 23670, "listed_count": 115}, "verified": false, "username": "bdellarosaluxo"}, {"id": "1090748023334936579", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "Esteban glez", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 4146, "tweet_count": 10194, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "esteban24gv"}, {"id": "4869105209", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "name": "Freddy", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 615, "tweet_count": 35783, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "parapiolo"}, {"id": "90227660", "location": "Santiago, Chile", "name": "24 Horas", "public_metrics": {"followers_count": 4170380, "following_count": 627, "tweet_count": 870782, "listed_count": 8044}, "verified": true, "username": "24HorasTVN"}, {"id": "782305598134247424", "name": "alvaro silva\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3154, "following_count": 4869, "tweet_count": 114781, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alvaros14483799"}, {"id": "1309489742", "name": "George on route", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 4374, "tweet_count": 67970, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "joepege"}, {"id": "72109102", "location": "Peru", "name": "Sandra Gomez Meneses", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 263, "tweet_count": 13590, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sagome31"}, {"id": "870449053787721730", "name": "Salome S\u00e1nchez", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Salomes32455"}, {"id": "3000843100", "name": "Eduar_65", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 2940, "tweet_count": 56612, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "65Eduar"}, {"id": "1046592445734105088", "location": "Santiago, Metropolitana de San", "name": "Carlos G\u00f3mez \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2335, "following_count": 3607, "tweet_count": 10778, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Carlosgomezch2"}, {"id": "1546573998", "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 6294, "following_count": 5154, "tweet_count": 75864, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Vega4Julio"}, {"id": "3070065932", "location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "name": "Guillermo Canales\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 4788, "following_count": 4120, "tweet_count": 93459, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "guillercanales1"}, {"id": "1026135956007608320", "location": "Penha / Ilha do Governador", "name": "Maria Duda\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1684, "tweet_count": 65168, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "duudaa_ffc"}, {"id": "188656657", "name": "Antonio Inzunza", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1499, "tweet_count": 81523, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "thetoccio"}, {"id": "2936048945", "location": "Aveiro / Porto", "name": "V\u00edtor", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 228, "tweet_count": 43271, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "viitorsousa18"}, {"id": "2624011385", "location": "Revolucion e Independencia....", "name": "COMPA Ernesto Fonsec\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 981, "tweet_count": 22223, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "subversivo68"}, {"id": "826571475985563648", "name": "Jos\u00e9 Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 728, "tweet_count": 19034, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JosAnto17640153"}, {"id": "52573527", "location": "M\u00e9xico", "name": "Radio La Nueva Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 26353, "following_count": 15183, "tweet_count": 234950, "listed_count": 236}, "verified": false, "username": "NuevaRepublica"}, {"id": "189213211", "location": "charrajevo", "name": "XerX", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 295, "tweet_count": 80388, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "xerx1981"}, {"id": "415610411", "name": "\ud835\udd4a\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52 \ud835\udd39\ud835\udd60\ud835\udd68\ud835\udd5a\ud835\udd56\ud83d\udc7d", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 1509, "tweet_count": 22264, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Go_Planetary"}, {"id": "1028885053", "location": "Bs As; Casbas ", "name": "Sofii \u25e2\u25e4 \u200f", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 1688, "tweet_count": 3762, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sofiakenny1"}, {"id": "866932747729858561", "name": "Arquivo de Recortes", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 202, "tweet_count": 1167, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "C4RR4R0"}, {"id": "84076180", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Ana Paula Henkel", "public_metrics": {"followers_count": 1529025, "following_count": 817, "tweet_count": 57393, "listed_count": 1654}, "verified": true, "username": "AnaPaulaVolei"}, {"id": "3827014464", "name": "ana lilia rivera", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 574, "tweet_count": 11729, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lilianariv15"}, {"id": "797562659453497345", "location": "she/her \u2022 pt/br - eng", "name": "duda \u21af \ud83e\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 1835, "tweet_count": 49513, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "swiftweekes"}, {"id": "1107156762", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 377, "tweet_count": 12428, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guillermina_bp"}, {"id": "842496131548528645", "name": "maracatena", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 201, "tweet_count": 15054, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "macacelser"}, {"id": "965296168635858945", "name": "Chuburna32", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 2287, "tweet_count": 53543, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "chuburna32"}, {"id": "88358655", "name": "ivette guillen", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1438, "tweet_count": 28311, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "pikito11"}, {"id": "927494978", "location": "Mexico. cardenas tabas. ", "name": "Alfprez", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1535, "tweet_count": 27385, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "alfprezcruz"}, {"id": "2339034626", "location": "19 - fan acc - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "cla 13 \ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 5979, "following_count": 4641, "tweet_count": 89428, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "compwssx"}, {"id": "200611550", "location": "ANEXO RANCHO DE AMLO", "name": "AMLOVER 100% SARC\u00c1STICO", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 4655, "tweet_count": 29022, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ALDOMM9"}, {"id": "875539796", "location": "tuxtla gutierrez chiapas", "name": "paolo L\u00f3pez layman", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 466, "tweet_count": 108582, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "radiosss"}, {"id": "750115159", "name": "Francisco Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 2682, "following_count": 3067, "tweet_count": 231923, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Fran53458223"}, {"id": "1113868684911611904", "location": "Chignahuapan, Puebla", "name": "Cristian Martell Enr\u00edquez", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 1945, "tweet_count": 5967, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cramberriez"}, {"id": "25695532", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Peri\u00f3dico e-consulta", "public_metrics": {"followers_count": 235948, "following_count": 3731, "tweet_count": 680724, "listed_count": 1021}, "verified": true, "username": "e_consulta"}, {"id": "784826604195155969", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Presencia en Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 506, "tweet_count": 20951, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Presencidigital"}, {"id": "219490322", "name": "Cl\u00e1udio Salles", "public_metrics": {"followers_count": 48012, "following_count": 11169, "tweet_count": 29439, "listed_count": 143}, "verified": false, "username": "Claudio_Salles7"}, {"id": "566834305", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Luis Miguel Guti\u00e9rrez S.", "public_metrics": {"followers_count": 3138, "following_count": 4857, "tweet_count": 38100, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "LuisLmg2956"}, {"id": "278135356", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Oro Noticias Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 37529, "following_count": 1932, "tweet_count": 184801, "listed_count": 181}, "verified": false, "username": "OroNoticiasPue"}, {"id": "1154767753083052032", "name": "Alvaro Toro", "public_metrics": {"followers_count": 3809, "following_count": 3366, "tweet_count": 118983, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "AlvaroT66804156"}, {"id": "814829099411718144", "location": "Charallave, Venezuela", "name": "Arturo Salazar", "public_metrics": {"followers_count": 6389, "following_count": 5280, "tweet_count": 150481, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "Alfa_Bootis"}, {"id": "599867064", "name": "Alma Leticia Cuevas", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 841, "tweet_count": 40477, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AlmaGyocuevas"}, {"id": "7945692", "location": "Puebla", "name": "Felipe Nava", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 2580, "tweet_count": 4548, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "phillipao"}, {"id": "1153810906138238976", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Javier L\u00f3pez D\u00edaz Personal", "public_metrics": {"followers_count": 98564, "following_count": 851, "tweet_count": 40722, "listed_count": 202}, "verified": false, "username": "RedLopezDiaz"}, {"id": "2719495404", "name": "Ara Palacios Bot: \ud83c\udd94 IA/956702AP", "public_metrics": {"followers_count": 5527, "following_count": 5356, "tweet_count": 32281, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "AraPalaciosTL"}, {"id": "2210677407", "name": "montanohuizar77@gmai", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 5001, "tweet_count": 197154, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "montanohuizar77"}, {"id": "26969693", "location": "Espa\u00f1a, Torrej\u00f3n", "name": "Mario Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1294, "tweet_count": 748977, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "MarioJPC"}, {"id": "1154620260307226627", "location": "CDMX", "name": "Rafael MeLi \u200f\u200e\u200e\u0631\u0627\u0641\u0627\u0626\u064a\u0644", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 1605, "tweet_count": 25554, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RafaelMeLi3"}, {"id": "543541599", "location": "GUAYAQUIL ECUADOR", "name": "LEONARDO MUNOZ", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 40, "tweet_count": 216481, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NANOLEOZ"}, {"id": "1227766477", "location": "Ecuador", "name": "ASIL", "public_metrics": {"followers_count": 3079, "following_count": 3056, "tweet_count": 19501, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "rajamurgh"}, {"id": "990669347751374848", "location": "Mexico", "name": "P\u00c1LINDRUMS palindrums@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 873, "tweet_count": 22052, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "EPalindrums"}, {"id": "4308360863", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Fernando \ud83e\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 269, "tweet_count": 8658, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moleguaco"}, {"id": "3359553346", "name": "Pk\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 396, "tweet_count": 10486, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pa_TrickBg"}, {"id": "173959478", "name": "Caprio", "public_metrics": {"followers_count": 41277, "following_count": 329, "tweet_count": 116408, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "BrunoCaprio"}, {"id": "39261360", "location": "Lima, Peru", "name": "giancarlo", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 697, "tweet_count": 32820, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giancarlo1413"}, {"id": "832686254873468929", "name": "Diario Per\u00fa21", "public_metrics": {"followers_count": 726795, "following_count": 378, "tweet_count": 384152, "listed_count": 960}, "verified": false, "username": "peru21noticias"}, {"id": "624364600", "name": "ABRIL BARANDA", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 937, "tweet_count": 46573, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "QARLAVB"}, {"id": "1171095731689705472", "location": "World", "name": "Bitcoin Feed News ES", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 7, "tweet_count": 71234, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "BitcoinFNewsES"}, {"id": "836648338787303426", "location": "Lucena, C\u00f3rdoba // Burgos", "name": "\ud83c\udf83 OFC | angeloti12 \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 824, "tweet_count": 56099, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "angeloti12uwu"}, {"id": "1038818404365414400", "name": "Trasgo Pionero (Off)", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 334, "tweet_count": 23198, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "GhoulBerDead_"}, {"id": "92625130", "location": "Mexico", "name": "Arte55", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 2183, "tweet_count": 87838, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arte54"}, {"id": "328549182", "location": "Irapuato, Guanajuato", "name": "Centenarios", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 627, "tweet_count": 123830, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "CentenariosI"}, {"id": "188216595", "location": "Guanajuato", "name": "Alan Sahir M\u00e1rquez", "public_metrics": {"followers_count": 7810, "following_count": 1126, "tweet_count": 14715, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Alan_Sahir"}, {"id": "90562544", "location": "M\u00e9xico", "name": "Rodolfo Guzm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 1841, "tweet_count": 16475, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "_rodolfoGuzman"}, {"id": "184740401", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "La Jornada Oriente", "public_metrics": {"followers_count": 22997, "following_count": 1173, "tweet_count": 130996, "listed_count": 441}, "verified": false, "username": "JornadaOriente"}, {"id": "1077789558509658114", "location": "Brandsen 805", "name": "Val", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 459, "tweet_count": 8498, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_ValCroci"}, {"id": "2511170820", "name": "ciocita", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 269, "tweet_count": 14256, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maticiocia"}, {"id": "950177296136142848", "location": "Caseros, Argentina", "name": "axel lopez", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 548, "tweet_count": 8717, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "axellop56254204"}, {"id": "1007278353693511681", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "anto", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 152, "tweet_count": 17545, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Anttoromerooo"}, {"id": "2367876565", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Urbeconomica", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1953, "tweet_count": 273319, "listed_count": 96}, "verified": false, "username": "audianos"}, {"id": "3318269841", "name": "EL 137", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 155, "tweet_count": 30863, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leafar104"}, {"id": "910846315151659008", "name": "\u2022\u0300\u2022\u0301 \u043a\u03b1\u044f\u0443 \u2022\u0300\u2022\u0301/\u1420\uff61\ua788\uff61\u141f\\ \u02d9\u2765\u02d9", "public_metrics": {"followers_count": 4369, "following_count": 4989, "tweet_count": 93580, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "karinaedca"}, {"id": "149270994", "location": "Guadalajara, Jalisco M\u00e9xico.", "name": "Ricardo S\u00e1inz P.", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1468, "tweet_count": 163779, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "RicardoSainzP"}, {"id": "871894190850015232", "name": "Ra\u00fal Rivera", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1417, "tweet_count": 88756, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Universalwrellc"}, {"id": "247014857", "location": "#PatriaGrande Venceremos", "name": "La Patria es el otro", "public_metrics": {"followers_count": 15241, "following_count": 15154, "tweet_count": 318928, "listed_count": 80}, "verified": false, "username": "AquilesAquiles"}, {"id": "931190126629343234", "location": "Caseros, Argentina", "name": "Carmen\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 609, "tweet_count": 13674, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CarmenRevii"}, {"id": "1016028072091553792", "location": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "name": "Laura Tapche", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 2378, "tweet_count": 125676, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tapche_laura"}, {"id": "1572921120", "name": "vitoria", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 439, "tweet_count": 100950, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "bIumonade"}, {"id": "999470524546928641", "location": "ela/dela", "name": "vit.\u1d9c\u02b3\u1da0 ALWAYS LOVE", "public_metrics": {"followers_count": 7180, "following_count": 6988, "tweet_count": 38127, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "kcchalls"}, {"id": "193910867", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "name": "\u2693 John Of God  \u2608", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 578, "tweet_count": 46287, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "kalisto2"}, {"id": "1042182768610947072", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "name": "marlon", "public_metrics": {"followers_count": 3391, "following_count": 2828, "tweet_count": 106662, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marlonliveira_"}, {"id": "3154447951", "name": "\u2206Schneider\u2206", "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "tolas_kado"}, {"id": "276625639", "name": "Javier Alfaro", "public_metrics": {"followers_count": 6262, "following_count": 1272, "tweet_count": 17326, "listed_count": 56}, "verified": true, "username": "Javier10Alfaro"}, {"id": "1187454184678924289", "name": "Anton Proteston", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 371, "tweet_count": 3227, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AntonProteston"}, {"id": "1185649264359280642", "name": "Adolfo Sol\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 354, "tweet_count": 1264, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AdolfoSols6"}, {"id": "1871852911", "location": "Mercedes, Corrientes", "name": "Maxi.", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 673, "tweet_count": 14663, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MaxiiiiCabral"}, {"id": "240808822", "name": "Ruben Castilla", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 735, "tweet_count": 105626, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "solarisconst"}, {"id": "87869424", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico.", "name": "Juan Dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 4583, "tweet_count": 272319, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "Juan_Domz"}, {"id": "1188688900560248834", "name": "J_Luque", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 373, "tweet_count": 1175, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "las5sigmas"}, {"id": "477876242", "location": "A Coru\u00f1a", "name": "Deborah Garc\u00eda Bello", "public_metrics": {"followers_count": 67528, "following_count": 1111, "tweet_count": 34982, "listed_count": 900}, "verified": false, "username": "deborahciencia"}, {"id": "1066010470442811397", "location": "Paran\u00e1, Argentina", "name": "Vita \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 211, "tweet_count": 5671, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gallibelmontev"}, {"id": "189001813", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "Reynaldo Gomez V.", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 997, "tweet_count": 44045, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "REGOVA66"}, {"id": "488356636", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mega Curioso", "public_metrics": {"followers_count": 63959, "following_count": 4, "tweet_count": 55762, "listed_count": 214}, "verified": false, "username": "MegaCurioso"}, {"id": "191893095", "location": "19.03104,-98.228748", "name": "Herberto Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 4507, "following_count": 3847, "tweet_count": 32542, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "Herbertorod"}, {"id": "2232536085", "location": "Coimbra ", "name": "K E F I", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 357, "tweet_count": 17927, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "neguindoboreu"}, {"id": "604344781", "location": "Deambulando por el universo", "name": "otronovato", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1052, "tweet_count": 3441, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "otronovato"}, {"id": "636251083", "location": "Andaluzia, Espanha", "name": "katyb\u2622\ufe0f\ud83c\udfe5\ud83d\udc89", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 167, "tweet_count": 2886, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "katybp_"}, {"id": "1105546264064610304", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "name": "PPWicho", "public_metrics": {"followers_count": 4085, "following_count": 3734, "tweet_count": 74853, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PPWicho5"}, {"id": "200920796", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "\u041b\u0443\u0441\u0438\u043e \u041c\u0430\u0440\u0442\u0438\u043d\u0435\u0441", "public_metrics": {"followers_count": 4556, "following_count": 4988, "tweet_count": 71355, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LucioMtnezRguez"}, {"id": "724330683393556482", "location": "CDMX,Puebla, Tlaxcala, Hidalgo", "name": "Lalo 4T AMLOvich", "public_metrics": {"followers_count": 10922, "following_count": 11679, "tweet_count": 20945, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "alc_val"}, {"id": "208188127", "name": "teresa vazquez", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 133, "tweet_count": 37866, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tvazquezm"}, {"id": "341276563", "location": "Tampico", "name": "Armando", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 606, "tweet_count": 11330, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Xmalkavian"}, {"id": "819080911", "location": "United States", "name": "Marcos Fabian", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1938, "tweet_count": 76918, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "marcosf72"}, {"id": "982991474060091394", "name": "William", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 139, "tweet_count": 36059, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "William34546277"}, {"id": "1574413255", "name": "@dariopatria", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 4457, "tweet_count": 27750, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "dariopatria"}, {"id": "2418379428", "name": "ster maratonando castle", "public_metrics": {"followers_count": 2853, "following_count": 2922, "tweet_count": 88160, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "thxcountryclub"}, {"id": "136817538", "location": "blumenau sc", "name": "ao shin \ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 1191, "tweet_count": 76164, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "xloamix"}, {"id": "40690911", "location": "Brasil", "name": "Ant\u00f4nio", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 259, "tweet_count": 49878, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Kuchta_"}, {"id": "363190353", "name": "Dai \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 383, "tweet_count": 112454, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DaaiMG"}, {"id": "1940067931", "name": "Luis Torres", "public_metrics": {"followers_count": 3174, "following_count": 4241, "tweet_count": 138353, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luis_tormx"}, {"id": "386030552", "location": "mars", "name": "vicks maravilha", "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 468, "tweet_count": 117892, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "viickes"}, {"id": "166991309", "location": "DF", "name": "@Sergio73", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 1241, "tweet_count": 7877, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Sergiocl73"}, {"id": "522875069", "location": "Columbia Brit\u00e1nica, Canad\u00e1", "name": "Sandy Leon M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Bot5559 \ud83e\udd16", "public_metrics": {"followers_count": 7649, "following_count": 3859, "tweet_count": 297294, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "sandyluzleon"}, {"id": "2942418010", "location": "Salvador do Sul, Brasil", "name": "Maionese", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 59, "tweet_count": 10306, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leti_henzel"}, {"id": "384449008", "location": "Mexico", "name": "Ocupa M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 3926, "tweet_count": 41378, "listed_count": 87}, "verified": false, "username": "OccupyMexico"}, {"id": "1183420790718357504", "location": "Coyoac\u00e1n, Distrito Federal", "name": "Enrique Est\u00e9vez", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 339, "tweet_count": 25370, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EnriqueEstvez2"}, {"id": "1101204085473067008", "location": "California, USA", "name": "El CholoChairo", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 727, "tweet_count": 6338, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EnriqueGarciaFx"}, {"id": "1151149311205564418", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc66 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 298, "tweet_count": 2909, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LucilaMarkotich"}, {"id": "773959432187371520", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 664, "tweet_count": 35623, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luciano_Coq"}, {"id": "562194518", "location": "Italia", "name": "IlGiornaledellazio", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 87, "tweet_count": 16762, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "GiornaleLazio"}, {"id": "1934330012", "location": "En El Pa\u00eds", "name": "Martin Hdz", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 3371, "tweet_count": 21801, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hdz_70"}, {"id": "46021816", "location": "Hogwarts", "name": "Andrea Hilari\u00f8 ~ sui g\u00e9neris \ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 1516, "tweet_count": 12175, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Lifeisajoke505"}, {"id": "240089689", "location": ".", "name": "\u00d7", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 917, "tweet_count": 41516, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "brendailiana_"}, {"id": "1496703932", "name": "Carmen Mac-Lean", "public_metrics": {"followers_count": 14613, "following_count": 9231, "tweet_count": 28988, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MacLeanCarmen"}, {"id": "2564451876", "location": "Tacuaremb\u00f3 - Uruguay", "name": "Daniel M\u00e9ndez Rosado", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 1809, "tweet_count": 122096, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanielMendezRos"}, {"id": "882354691560153088", "name": "Rp", "public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 1894, "tweet_count": 34047, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cmdteraul"}, {"id": "82463090", "location": "Nuevo Leon", "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 3192, "tweet_count": 104900, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lopezlotina"}, {"id": "932777036", "location": "Irapuato, Gto", "name": "Yessica Romero", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1024, "tweet_count": 146588, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "ranaromerorn"}, {"id": "2533982784", "name": "Mario", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 761, "tweet_count": 34995, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "bros_chiva"}, {"id": "121938436", "location": "Emilia Romana", "name": "Antonio \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 3013, "following_count": 1947, "tweet_count": 89536, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Antonio__535"}, {"id": "1161663243506638856", "name": "Mam\u00e1 gata", "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 3496, "tweet_count": 52881, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MamOso15"}, {"id": "989258822798757892", "name": "25Davi1980 \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1863, "tweet_count": 22113, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "25Davi1980"}, {"id": "2902567815", "name": "\ud83c\udf3b .", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 321, "tweet_count": 13133, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tristezaandante"}, {"id": "2551291903", "name": "Natha", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 242, "tweet_count": 4041, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Ay_Carambaa"}, {"id": "3154746515", "location": "Argentina", "name": "Steve", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 150, "tweet_count": 4555, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SteveMDMD_"}, {"id": "141722893", "location": "sp", "name": "bru", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 844, "tweet_count": 24496, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "aguei_"}, {"id": "1128068846101856256", "name": "Eliquei\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea913", "public_metrics": {"followers_count": 8058, "following_count": 8074, "tweet_count": 187843, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Eliquei1"}, {"id": "727178400201342976", "location": "Aracaju-SE", "name": "Portal Sergipe Mais", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 1521, "tweet_count": 13940, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "SergipeMais1"}, {"id": "2460300601", "name": "Lorena D\u00edaz", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 153, "tweet_count": 39230, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maluza56"}, {"id": "544159395", "name": "Deuteronomia\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 809, "tweet_count": 27817, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eternidadmadrid"}, {"id": "594098736", "location": "Donde el Minu\u00e9", "name": "AnianaMapas\ud83d\udc99\ud83c\udf1f", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 496, "tweet_count": 98500, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Cosasquepasan_A"}, {"id": "1039169059370266625", "location": "pozo borrado, santa fe", "name": "klos\ud83d\udc40", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 200, "tweet_count": 750, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KlosterWilli"}, {"id": "2782745085", "location": "Peru", "name": "JPS.Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "sanmiguel678"}, {"id": "243003901", "name": "Rita May", "public_metrics": {"followers_count": 1557, "following_count": 2400, "tweet_count": 59708, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MayritaGonzita"}, {"id": "933838822223351808", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Norma Leticia Ramos P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 4168, "tweet_count": 8116, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "NormaLeticia66"}, {"id": "147762424", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro", "name": "Cristian Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 107, "tweet_count": 23478, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "cjdgevo"}, {"id": "4885860855", "name": "Somerulam", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 3493, "tweet_count": 60652, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Somerulam2"}, {"id": "859925441188167680", "location": "Joinville, Brasil", "name": "\u2022Morena\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 55, "tweet_count": 11354, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "liabattu"}, {"id": "992150645737119744", "name": "Hno Lorenzo Rebolloso", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 382, "tweet_count": 18787, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HnoRebolloso"}, {"id": "578762628", "location": "\u6771\u4eac \u58a8\u7530\u533a  Tokio Sumida", "name": "Freddy Nagaki \u30d5\u30ec\u30c7\u30a3\u9577\u6728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1809, "tweet_count": 171894, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "FreddyNagaki"}, {"id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "name": "Freddy T. S.", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "krugger65"}, {"id": "1160083185474187264", "name": "Oswaldo", "public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 1473, "tweet_count": 17147, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Oswaldovzky22"}, {"id": "1083352824438816768", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "Sergio Lara Ch\u00e1vez", "public_metrics": {"followers_count": 2630, "following_count": 5002, "tweet_count": 95725, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "SerchLar"}, {"id": "208292013", "location": "Rond\u00f4nia - Brasil", "name": "M\u00e1rcia de Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 65, "tweet_count": 9561, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "andradeartes"}, {"id": "816727565062852608", "name": "Jose Luis", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1115, "tweet_count": 33589, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JoseLuis123_ap"}, {"id": "1036083920763318277", "location": "valerio", "name": "marjori\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 184, "tweet_count": 5956, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marjorierg027"}, {"id": "133421749", "location": "S\u00e3o Gabriel da Palha, Brasil", "name": "Samira", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 343, "tweet_count": 54260, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "samirakmartins"}, {"id": "1147338266179493900", "name": "@MariaVazquezM", "public_metrics": {"followers_count": 3319, "following_count": 3821, "tweet_count": 31337, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MariaVazquezM2"}, {"id": "316838366", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Matalacachimba", "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 4437, "tweet_count": 175016, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "poslameraverdad"}, {"id": "1111076247248011264", "name": "Rebuceteio", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 170, "tweet_count": 18683, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rebuceteio4"}, {"id": "973001389776523266", "location": "Comalcalco, Tabasco", "name": "Julio Cesar", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 199, "tweet_count": 5533, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JulioCe13856780"}, {"id": "24787524", "location": "Portugal", "name": "Pedro Henriques", "public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 2143, "tweet_count": 120921, "listed_count": 36}, "verified": false, "username": "pach211"}, {"id": "472466676", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Ana Zonza \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 708, "tweet_count": 24510, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TretAna_"}, {"id": "760285797450969088", "location": "Trememb\u00e9, Brasil", "name": "Suzane Richthofen BR", "public_metrics": {"followers_count": 7359, "following_count": 1, "tweet_count": 338, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "SuzaneVRichBR"}, {"id": "377786400", "location": "Massachusetts, USA", "name": "Ricardo T. Basurto", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 2770, "tweet_count": 22513, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "RicardoTBasurto"}, {"id": "373950389", "location": "#nogreenpass", "name": "I\u24c2\u303d\ud83c\udd70gainstTyranny", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1990, "tweet_count": 40692, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "I_AM_IM_"}, {"id": "116743111", "location": "Geneva - Switzerland", "name": "Diego Giorgio", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 4987, "tweet_count": 32861, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "dgiorgio73"}, {"id": "176418457", "name": "SEP - \ud83d\udc51 \ud83d\udc51 \ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 138, "tweet_count": 7448, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thalis17"}, {"id": "70799317", "location": "Brasil", "name": "UOL", "public_metrics": {"followers_count": 2569804, "following_count": 169, "tweet_count": 522852, "listed_count": 4213}, "verified": true, "username": "UOL"}, {"id": "101867986", "location": "Hermosillo,Sonora, M\u00e9xico.", "name": "Maestro , Arag\u00f3n Salcido Francisco Javier", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 15, "tweet_count": 187118, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "Elparaclito"}, {"id": "146261847", "name": "rvallejoc", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 106, "tweet_count": 271954, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "rvallejoc"}, {"id": "2266513849", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "name": "Mayra M", "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 3597, "tweet_count": 44586, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MoguelMayra"}, {"id": "1312622845", "name": "Chava Chairo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd EDOMEX", "public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 4262, "tweet_count": 106343, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ChavaMe71"}, {"id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469033, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "verified": true, "username": "canalN_"}, {"id": "546383985", "name": "Univision LA", "public_metrics": {"followers_count": 44189, "following_count": 861, "tweet_count": 80365, "listed_count": 283}, "verified": true, "username": "Univision34LA"}, {"id": "2279432859", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "id falsa", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1269, "tweet_count": 43927, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "leopreuss"}, {"id": "841282635041296384", "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 424, "tweet_count": 72593, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "buuhnews"}, {"id": "613625752", "location": "Acapulco, Guerrero, Mexico.", "name": "FRANCISCO GALEANA", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 1423, "tweet_count": 104767, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "FCOGALEANA"}, {"id": "124323510", "location": "Brasil", "name": "Nerd News | Bando de Quadrados", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 21, "tweet_count": 724, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Nerd_News"}, {"id": "2255350254", "location": "M\u00e9xico", "name": "Angel Brown", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 134, "tweet_count": 4613, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "donsalvatore7"}, {"id": "734186026000867328", "name": "\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7adliz", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 705, "tweet_count": 52297, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MottaAdlizaton"}, {"id": "1453098463", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "Di\u00e1rio do Poder", "public_metrics": {"followers_count": 69098, "following_count": 381, "tweet_count": 71521, "listed_count": 291}, "verified": true, "username": "diariodopoder"}, {"id": "701452402466029568", "name": "Jorge Navarrete #redAMLOVER", "public_metrics": {"followers_count": 3338, "following_count": 3604, "tweet_count": 237818, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "navitajur"}, {"id": "103356037", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "name": "Galu Comunicaci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 13819, "following_count": 9044, "tweet_count": 283098, "listed_count": 163}, "verified": false, "username": "GaluCancun"}, {"id": "2215806242", "name": "Tony", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 133, "tweet_count": 8685, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TonyASG20"}, {"id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "StorylineBot"}, {"id": "902344274443980800", "location": "Santiago de Surco, Peru", "name": "Ariz Zea", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 283, "tweet_count": 3141, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Arizeo_z6"}, {"id": "709607721306333184", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Paloma negra", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fuerzadeley"}, {"id": "2206660995", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "Lucas Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 389, "tweet_count": 8640, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TheDoctorBrz"}, {"id": "1005066623949078528", "name": "sthe \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 367, "tweet_count": 30228, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "royalkkazu"}, {"id": "2822845639", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "public_metrics": {"followers_count": 295636, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "verified": false, "username": "HistoriaNoPaint"}, {"id": "405839701", "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1,y m\u00e1s alla \ud83c\udf0e\ud83c\udf0d\ud83c\udf0f", "name": "Critconst", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1114, "tweet_count": 106691, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Critconst"}, {"id": "741079153160671232", "name": "Enrique Montezuma", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 2589, "tweet_count": 31799, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "emontezumas"}, {"id": "94930341", "location": "Planeta Tierra", "name": "Rayza", "public_metrics": {"followers_count": 4407, "following_count": 889, "tweet_count": 83725, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "Rayzagn"}, {"id": "184058305", "location": "Puebla, M\u00e9xico ", "name": "Mario Alberto Mej\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 26356, "following_count": 2925, "tweet_count": 74143, "listed_count": 213}, "verified": false, "username": "QuintaMam"}, {"id": "3186698832", "name": "Felipe Bustos", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 3860, "tweet_count": 30006, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "felipebub"}, {"id": "740866232", "location": "CDMX", "name": "Marco A. C. R. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd PR\u00cdNCIPE DEL CASH\ud83d\udcb0\ud83d\ude0f", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1322, "tweet_count": 43436, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "marko1228"}, {"id": "1684568178", "name": "AGOS", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 631, "tweet_count": 19669, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AgostinaGaray_"}, {"id": "1051887048850898946", "location": "Saronno, Lombardia", "name": "Christian Zucca \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\uddf2\ud83c\uddf2", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 1197, "tweet_count": 35813, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Christianzu76"}, {"id": "1103143530141237248", "location": "En La Izquierda Obradorista", "name": "Oscar Fragoso", "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 1795, "tweet_count": 194361, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "OscarFr97124942"}, {"id": "2838709113", "location": "M\u00e9xico", "name": "Carlos Gidi Blanchet", "public_metrics": {"followers_count": 13423, "following_count": 878, "tweet_count": 28948, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "CarlosGidiB"}, {"id": "79610918", "location": "Xalapa Veracruz Mexico", "name": "Ismael peque\u00f1o e intrascendente", "public_metrics": {"followers_count": 4516, "following_count": 3924, "tweet_count": 139122, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ismaelsolis"}, {"id": "1009165403485032448", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #JuicioAExpresidentes #FueraJuecesCorruptos", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 648, "tweet_count": 19032, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_Miranda69_"}, {"id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "name": "POCHO MROSAS", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "verified": false, "username": "amr_cix"}, {"id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "name": "CL", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67568, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Carloslamalope1"}, {"id": "1073263176521842689", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "brujita \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 186, "tweet_count": 11659, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ale_ferreroo"}, {"id": "2180525880", "name": "Camisa", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1151, "tweet_count": 87503, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ttucamisa"}, {"id": "449519261", "name": "karla", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 989, "tweet_count": 11280, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lalancitah"}, {"id": "747632796789678080", "location": "M\u00e9xico ", "name": "Edo DE Mex. y CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 367, "tweet_count": 20238, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AyudoCotidiano"}, {"id": "1172112462012923907", "location": "Argentina", "name": "Iara Insaurralde\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 234, "tweet_count": 2156, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IaraInsaurrald4"}, {"id": "785327720", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Jes\u00fas Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 3980, "tweet_count": 99026, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Galicia3ro"}, {"id": "3380554973", "name": "Borja Gallegos", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 259, "tweet_count": 86258, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BorjaAgallegos"}, {"id": "378738626", "location": "mar del plata", "name": "valchi \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3979, "following_count": 1800, "tweet_count": 125353, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "_wolfhxrd"}, {"id": "1100242122882588674", "name": "Hugo Cervantes", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 759, "tweet_count": 20827, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HugoCervantes17"}, {"id": "974398610", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "name": "Carlos Ganso", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 1224, "tweet_count": 111588, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ccoralmx"}, {"id": "1912742173", "location": "Jojutla, Morelos", "name": "Jugend", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 622, "tweet_count": 213797, "listed_count": 64}, "verified": false, "username": "JugendKorps"}, {"id": "776122627400146944", "location": "M\u00e9xico ", "name": "DelNorte\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 1164, "tweet_count": 28526, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "6297Olde"}, {"id": "910563818635386880", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "carrasco ser....", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 981, "tweet_count": 13705, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Sandor901"}, {"id": "890892528", "name": "dansky", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 392, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanskyFufe"}, {"id": "603986953", "name": "Ernesto RADICAL Garc\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 4248, "following_count": 5001, "tweet_count": 188898, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ErnestoGMing"}, {"id": "964248448160665600", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Twink canoso", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 48, "tweet_count": 28010, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "idiotecq"}, {"id": "587504785", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Crap Bag", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 412, "tweet_count": 28758, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LinLipreri"}, {"id": "1338614814", "name": "Nicoletta", "public_metrics": {"followers_count": 1342, "following_count": 1850, "tweet_count": 91389, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pentagram54"}, {"id": "533341596", "location": "M\u00e9xico", "name": "Estado de M\u00e9xico 4T #EC", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 5001, "tweet_count": 28227, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vladimiramlo"}, {"id": "1091497062728818689", "location": "Tepic, Nayarit", "name": "Jazm\u00edn Badillo", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 824, "tweet_count": 9097, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JazmnBadillo1"}, {"id": "67330319", "location": "Colombia", "name": "Yojosi", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 591, "tweet_count": 59799, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Yojosi"}, {"id": "296607146", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 51690, "following_count": 484, "tweet_count": 16279, "listed_count": 187}, "verified": false, "username": "Caromunozb"}, {"id": "1187537775001767936", "location": "Estados Unidos", "name": "Cr\u00edtico\ud83e\udd2c Pero Humano\ud83e\udd13\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 2667, "following_count": 2727, "tweet_count": 40121, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Critico_Humano"}, {"id": "1189023460510654464", "name": "Boni", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 196, "tweet_count": 70, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Boni63489263"}, {"id": "790185961", "name": "diego alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 262, "tweet_count": 60476, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "chokola55"}, {"id": "111082565", "name": "R.O.B.", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 191, "tweet_count": 71350, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "RobCardenasG"}, {"id": "520823697", "location": "the lakes", "name": "ella", "public_metrics": {"followers_count": 5751, "following_count": 5056, "tweet_count": 149094, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "vigilantswft"}, {"id": "1157934638024855552", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Jommy Montana \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 150, "tweet_count": 2424, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FonsecaJommy"}, {"id": "100003059", "location": "File Island, Digital World", "name": "joca\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 554, "tweet_count": 95591, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "NicktheBass"}, {"id": "138841760", "location": "Argentina", "name": "Lapa", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 1566, "tweet_count": 18211, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Laparaiso"}, {"id": "228430527", "location": "(podcast en Spotify) ", "name": "Mondiola", "public_metrics": {"followers_count": 5452, "following_count": 190, "tweet_count": 92238, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "SrMondiola"}, {"id": "882195071826874368", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Marco Mu\u00f1oz", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 750, "tweet_count": 30255, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MarcoMu96867361"}, {"id": "236602067", "location": "Puebla, Puebla, M\u00e9xico", "name": "El Sol de Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 589413, "following_count": 268, "tweet_count": 395245, "listed_count": 873}, "verified": false, "username": "elsoldepuebla1"}, {"id": "951261660202917888", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "name": "Nick Viick!", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 336, "tweet_count": 8631, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NickiViick"}, {"id": "281104697", "location": "everywhere??", "name": "Al", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1907, "tweet_count": 147186, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "nept2no"}, {"id": "974330012445921280", "name": "Manolo", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 82, "tweet_count": 18480, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Manolo84388157"}, {"id": "818276467704369152", "name": "nortitas", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 403, "tweet_count": 87620, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Normita03716580"}, {"id": "472317541", "location": "CDMX", "name": "Isidro Corro", "public_metrics": {"followers_count": 150736, "following_count": 55, "tweet_count": 74106, "listed_count": 535}, "verified": false, "username": "isidrocorro"}, {"id": "2271389771", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "stella", "public_metrics": {"followers_count": 24060, "following_count": 1015, "tweet_count": 37470, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "jessica_stellaa"}, {"id": "4469732357", "location": "United States \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "Edivaldo", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 101, "tweet_count": 4042, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "edivaldobrros"}, {"id": "4509799540", "location": "PT/BR & ENG \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "yuri 13 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f \u26a7\ufe0e \u26a3\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 1354, "tweet_count": 223630, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "yunhomins"}, {"id": "266370011", "location": "mexico", "name": "EL TELLO", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 648, "tweet_count": 28790, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TELLO2018"}, {"id": "326432925", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Abba", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1066, "tweet_count": 21860, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ingselles"}, {"id": "929893472668213248", "location": "Mundo Mundial de esta galaxia.", "name": "Detector Antoni Free_I\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 2606, "following_count": 2226, "tweet_count": 85230, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Ivantobararov_a"}, {"id": "1347130580", "name": "Revista Uay!", "public_metrics": {"followers_count": 6933, "following_count": 6865, "tweet_count": 63191, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "RevistaUay"}, {"id": "1082857514943893504", "name": "Bersa Ramos", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 350, "tweet_count": 40704, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BersaRamos"}, {"id": "568679861", "location": "Estados Unidos", "name": "Ricard  Irianda", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 136, "tweet_count": 191470, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "ricard_irianda"}, {"id": "1267619354", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "RUBEN DARIO ", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1356, "tweet_count": 25285, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RUDAVARA2013"}, {"id": "3408045605", "location": "Rancagua", "name": "Carlos Bahamondes Br", "public_metrics": {"followers_count": 4175, "following_count": 5001, "tweet_count": 83770, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "BrBahamondes"}, {"id": "127718306", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "JRigo Quispe H", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253048, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Yeshuahqh"}, {"id": "1033580878293651456", "name": "quiq", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1680, "tweet_count": 120677, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "quiq20"}, {"id": "2757640083", "name": "kargo", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 742, "tweet_count": 9927, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "KgNickyos"}, {"id": "132659049", "location": "Santiago, Chile", "name": "SilverJack", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 691, "tweet_count": 36095, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "FerramirM"}, {"id": "54922892", "location": "M\u00e9xico", "name": "Carlos David", "public_metrics": {"followers_count": 3550, "following_count": 4932, "tweet_count": 68792, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "cadaluga"}, {"id": "1104389787602038784", "name": "Antonio Meneses", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 534, "tweet_count": 890, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Antonio70546487"}, {"id": "1100180706003746819", "location": "Un lugar que no existe ", "name": "Fabancho Vinsmoke", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 392, "tweet_count": 3748, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fabancho2"}, {"id": "588102253", "location": "Resistencia,Chaco.Argentina", "name": "Ferna PUPPO\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 88, "tweet_count": 16540, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "puppofernando"}, {"id": "611248955", "name": "jhonrodriguezjara", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 829, "tweet_count": 128543, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "jhondiego_2000"}, {"id": "482168645", "name": "BRUJA, BIEN BRUJA", "public_metrics": {"followers_count": 2556, "following_count": 810, "tweet_count": 59601, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "hortenmari"}, {"id": "1164661642648412160", "name": "CEO noticias", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ceo_noticias"}, {"id": "269368943", "location": "Samonte/Ita\u00fana", "name": "D\u00e9bora Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 841, "tweet_count": 48813, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DeehOliveira_07"}, {"id": "1035560983715110912", "name": "Pietro Rami", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pietrorami1910"}, {"id": "614472026", "name": "Litaa.", "public_metrics": {"followers_count": 9174, "following_count": 6943, "tweet_count": 51936, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "LitaaLitaaa07"}, {"id": "607726023", "location": "mexico", "name": "@Micael", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 895, "tweet_count": 194698, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "urantiamicael"}, {"id": "1378802346", "location": "Palma de Mallorca", "name": "Bitcoin Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 2670, "following_count": 367, "tweet_count": 13773, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "bitcoinmallorca"}, {"id": "13683072", "location": "Veracruz, Veracruz de Ignacio ", "name": "neftalicaricaturista", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 2962, "tweet_count": 19466, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "neftali"}, {"id": "1075179190989803520", "location": "Lima, Peru", "name": "Carlos Tapia", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 821, "tweet_count": 38794, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tasacaro55Tapia"}, {"id": "1014509705903910913", "name": "Patricia  Avalos", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 928, "tweet_count": 242426, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Patrici49611123"}, {"id": "182459144", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa, M\u00e9xico.", "name": "R\u00edodoce", "public_metrics": {"followers_count": 35790, "following_count": 438, "tweet_count": 60181, "listed_count": 291}, "verified": false, "username": "Riodoce_mx"}, {"id": "96403030", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "CH.", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 649, "tweet_count": 19980, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_ceache"}, {"id": "138275470", "name": "Jorge Teran", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 213, "tweet_count": 8444, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "JotaXpress"}, {"id": "88223159", "location": "P.L.C", "name": "j0seManuell!", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 4458, "tweet_count": 47901, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "j0semanuell"}, {"id": "39176902", "location": "Vargas", "name": "Juan Guaid\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 2675617, "following_count": 2893, "tweet_count": 48912, "listed_count": 3305}, "verified": true, "username": "jguaido"}, {"id": "713337036", "location": "Chilangolandia", "name": "Lyta Yanes", "public_metrics": {"followers_count": 2354, "following_count": 3786, "tweet_count": 33394, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lyta_yanes"}, {"id": "585339882", "location": "CDMX ", "name": "\u2764\ufe0fyollotl necahual", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 772, "tweet_count": 49048, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "julyehecatl"}, {"id": "266438608", "name": "RAY LE\u00d3N", "public_metrics": {"followers_count": 4385, "following_count": 2187, "tweet_count": 519140, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "rayleon1515"}, {"id": "2315869602", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "Alexis", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 531, "tweet_count": 73674, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AlexisNicoo99"}, {"id": "781582375218216960", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "name": "\u0250ntonio \ud83d\udcfc", "public_metrics": {"followers_count": 471117, "following_count": 236658, "tweet_count": 4302, "listed_count": 1899}, "verified": false, "username": "levmauc"}, {"id": "1514790018", "location": "Mexico", "name": "Elena Romeva", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 528, "tweet_count": 3534, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elenaromerova"}, {"id": "178407252", "location": "chile", "name": "Fernando \ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc4a", "public_metrics": {"followers_count": 18544, "following_count": 17268, "tweet_count": 94298, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "fas1966"}, {"id": "2951425169", "name": "lol boy \ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 33, "tweet_count": 115136, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "123azalean"}, {"id": "745495758", "name": "Silvia #FueraMonrealDeMorena", "public_metrics": {"followers_count": 24566, "following_count": 21228, "tweet_count": 424178, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "siriasaldana"}, {"id": "738555982238846977", "location": "Cord\u00f3ba Capital", "name": "F L O R \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1711, "tweet_count": 1777, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FloorBj10"}, {"id": "911243346198200320", "location": "America", "name": "Just Me", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1002, "tweet_count": 9129, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vkz_gab3311"}, {"id": "66263413", "location": "La Molina - Lima - Per\u00fa", "name": "Edw\u24caar Limaymanta Yaca", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 635, "tweet_count": 8319, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eltiomaldito"}, {"id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "name": "Daniel Urresti", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "verified": false, "username": "DanielUrresti1"}, {"id": "1058866052757516288", "name": "Pedro  M. Morales", "public_metrics": {"followers_count": 2701, "following_count": 3940, "tweet_count": 291540, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "PedroMMorales5"}, {"id": "310598800", "name": "maya68", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1155, "tweet_count": 39334, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MayaArmando68"}, {"id": "1135524065647767552", "name": "Kallavan Baby", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 160, "tweet_count": 545, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KallavanB"}, {"id": "292013793", "location": "www.rexpeita.com.br", "name": "Felipe Gon\u00e7alves", "public_metrics": {"followers_count": 1057555, "following_count": 450, "tweet_count": 35450, "listed_count": 500}, "verified": true, "username": "brttOficial"}, {"id": "1876967533", "name": "Daniel Lucero", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 273, "tweet_count": 3586, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DaniLuceroo"}, {"id": "2241812984", "name": "Ricardo Reynalte A", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 700, "tweet_count": 44954, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ricardoreynalte"}, {"id": "979210959473594368", "location": "Tlalpan, Cdmx.", "name": "Aar\u00f3n Carrillo", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 4999, "tweet_count": 52034, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "AarnCarrillo2"}, {"id": "3405185367", "name": "akira \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 882, "tweet_count": 59417, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "aquelesam"}, {"id": "715574377", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1315, "tweet_count": 73843, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "BejanMiguel"}, {"id": "768493714784161792", "location": "CDMX", "name": "Patricia Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 1586, "tweet_count": 6974, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "plopez_lpz"}, {"id": "101559371", "location": "Qro, mex ", "name": "Mike", "public_metrics": {"followers_count": 1550, "following_count": 5000, "tweet_count": 114021, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "mtrampe"}, {"id": "1069763680764657665", "name": "ant\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 185, "tweet_count": 6925, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "antoonia_maria"}, {"id": "1426935164", "location": "San Francisco, California.", "name": "David D\u2019Ambrosio", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 770, "tweet_count": 3888, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ddrobles20"}, {"id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 452378, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "verified": true, "username": "esquinabaja"}, {"id": "177622546", "location": "Apizaco, Tlaxcala", "name": "carlos alberto vargas h.", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 826, "tweet_count": 18270, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cavhmxli"}, {"id": "549813366", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Noticias Puebla en Central", "public_metrics": {"followers_count": 65200, "following_count": 9126, "tweet_count": 304586, "listed_count": 461}, "verified": false, "username": "CentralPuebla"}, {"id": "804391436204392448", "location": "CDMX  y  Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "olivervivanco@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1422, "tweet_count": 8579, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OliverViDu"}, {"id": "43534995", "location": "Dominican Republic", "name": "Peri\u00f3dico Hoy", "public_metrics": {"followers_count": 831464, "following_count": 2067, "tweet_count": 308817, "listed_count": 1826}, "verified": true, "username": "PeriodicoHoy"}, {"id": "4922432652", "location": "Mc Allen Texas, USA", "name": "Peter Ramos\u2122", "public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 3408, "tweet_count": 232396, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "PeterRamos1971"}, {"id": "396164703", "name": "Ana Ma.", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 1805, "tweet_count": 149503, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "RiosAnaMa"}, {"id": "95969827", "location": "ChisMex", "name": "AnaLuna\u270d\ufe0f Morena de \u2764\ufe0f y piel", "public_metrics": {"followers_count": 4172, "following_count": 2704, "tweet_count": 227165, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "analuna74"}, {"id": "58516908", "name": "Efren Escamilla", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 146, "tweet_count": 85101, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "escaso50"}, {"id": "1517054443", "location": "Puebla ", "name": "ABC Radio Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 7416, "following_count": 230, "tweet_count": 47415, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "abcradiopuebla1"}, {"id": "2315924712", "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 5729, "following_count": 1515, "tweet_count": 129650, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "kingtrueno"}, {"id": "1014159262635970561", "location": "Rub\u00ed", "name": "AlbertxRepublica", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 880, "tweet_count": 4411, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AlbertxRepubli1"}, {"id": "233692042", "location": "Rep\u00fablica de Reus ", "name": "Llu\u00eds Gibert", "public_metrics": {"followers_count": 31576, "following_count": 1635, "tweet_count": 127705, "listed_count": 215}, "verified": false, "username": "lluisgibert"}, {"id": "76232882", "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506230, "listed_count": 342}, "verified": false, "username": "ELPINERO"}, {"id": "1120536000130740224", "name": "Andres", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 848, "tweet_count": 124145, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AndresB73059983"}, {"id": "494604637", "name": "Lilith \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 5001, "tweet_count": 222341, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "Lkfpaez"}, {"id": "852572192734892032", "name": "L R S", "public_metrics": {"followers_count": 22540, "following_count": 22934, "tweet_count": 136104, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Leonilors"}, {"id": "23377748", "location": "M\u00e9xico", "name": "Azteca Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 805731, "following_count": 909, "tweet_count": 394889, "listed_count": 3004}, "verified": true, "username": "AztecaNoticias"}, {"id": "759436567316312064", "name": "Carlos-Chairoski", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1167, "tweet_count": 62688, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ChaChaChairoo"}, {"id": "317827089", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 45529, "following_count": 1442, "tweet_count": 142957, "listed_count": 160}, "verified": false, "username": "PueblaenLinea"}, {"id": "237064070", "name": "Lilia M.", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 1577, "tweet_count": 84279, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Donaja310"}, {"id": "3986579898", "name": "BV Posadas", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 274, "tweet_count": 7002, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bposadas123"}, {"id": "573835580", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "name": "prieto, chairo, foca aplaudidora.", "public_metrics": {"followers_count": 11011, "following_count": 11330, "tweet_count": 217989, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "urgecambiaramex"}, {"id": "1010202905801056261", "location": "Lima, Peru", "name": "Bruno D\u00edaz PR", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 344, "tweet_count": 27614, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BruceWaynePR"}, {"id": "222021635", "location": "en las pleyades", "name": "SERGIO BASA\u00d1EZ", "public_metrics": {"followers_count": 88336, "following_count": 1035, "tweet_count": 161461, "listed_count": 156}, "verified": true, "username": "SBASANEZ"}, {"id": "2935704071", "location": "Las Lajitas, Salta, Argentina", "name": "lo hernandez", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 613, "tweet_count": 2066, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LorenaHernndz"}, {"id": "460358477", "name": "Roc\u00edo Campos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 8267, "following_count": 7348, "tweet_count": 138017, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "rociocangla"}, {"id": "45825958", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Rafael Giacomo", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 2093, "tweet_count": 11339, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "feb_rafa"}, {"id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 408879, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "verified": false, "username": "GMonteiroRJ"}, {"id": "170742906", "name": "ME", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 301, "tweet_count": 21813, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bittersweetMAE"}, {"id": "146420772", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "name": "Marki Britos Ir\u00fan.", "public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 2426, "tweet_count": 8292, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "MarkiBritos"}, {"id": "986061296524251136", "name": "laur", "public_metrics": {"followers_count": 2429, "following_count": 969, "tweet_count": 84029, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "slygirI"}, {"id": "291974304", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "\ud83c\udd61\ud83c\udd58\ud83c\udd52\ud83c\udd5a & \ud83c\udd3c\ud83c\udd34\ud83c\udd49\ud83c\udd32\ud83c\udd30\ud83c\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 7193, "following_count": 6390, "tweet_count": 66057, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "RicaCostaMezcal"}, {"id": "2339178602", "location": "ela/dela", "name": "h\u00e9Iida | TS10 oct 21st \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 701, "tweet_count": 43317, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "nefxstalbr"}, {"id": "295790755", "name": "Ramon Indepe", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 240, "tweet_count": 11060, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "1979ragnarok"}, {"id": "364882229", "location": "Catalunya", "name": "La tarda de Catalunya R\u00e0dio", "public_metrics": {"followers_count": 26410, "following_count": 480, "tweet_count": 72521, "listed_count": 224}, "verified": false, "username": "tardacatradio"}, {"id": "1463105574", "name": "luzenlaoscuridad", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 94, "tweet_count": 2354, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luzenlaoscurid2"}, {"id": "4700293332", "name": "Casti \u270c", "public_metrics": {"followers_count": 6461, "following_count": 6992, "tweet_count": 102793, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "kasticfk678"}, {"id": "523721389", "name": "Clau Peroni \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6860, "following_count": 7435, "tweet_count": 153434, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "PeroniMariaC"}, {"id": "108054725", "name": "ricardo wil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 19, "tweet_count": 9180, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elembalado"}, {"id": "66746614", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 2823178, "following_count": 876, "tweet_count": 711442, "listed_count": 5390}, "verified": true, "username": "larepublica_pe"}, {"id": "1170671371363463169", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 70, "tweet_count": 2138, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bluesoulie"}, {"id": "114553996", "name": "VzlaNoTeRindas", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 1763, "tweet_count": 573870, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "Gyynaf"}, {"id": "434605523", "name": "tala2610", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 424, "tweet_count": 41908, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tala2610"}, {"id": "952998444561395712", "name": "Pablo Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 9218, "following_count": 8697, "tweet_count": 96811, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "PabloGa67237079"}, {"id": "195831113", "location": "Santiago, Chile", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 193, "tweet_count": 56121, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DNAngelMK"}, {"id": "1528992698", "location": "Tu voz , es nuestra voz!", "name": "hola_atizapan", "public_metrics": {"followers_count": 21040, "following_count": 30, "tweet_count": 131507, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "hola_atizapan"}, {"id": "33783455", "location": "\u00a1M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, carajo!", "name": "Juan Aretos", "public_metrics": {"followers_count": 24606, "following_count": 26022, "tweet_count": 226003, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "jaretos"}, {"id": "531591086", "name": "Os Valadez", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 52, "tweet_count": 18847, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ValaOsdo19"}, {"id": "1125866237211435009", "name": "Romulo Agurto R.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2693", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 261, "tweet_count": 4034, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AgurtoRomulo"}, {"id": "444980661", "location": "monterrey,nuevo leon mexico", "name": "Godfather", "public_metrics": {"followers_count": 2401, "following_count": 1869, "tweet_count": 139856, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "SantHipolito"}, {"id": "115593439", "name": "Robert dnj", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 2242, "tweet_count": 97145, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "argonzalezcor"}, {"id": "959182707333898240", "name": "Ivonne", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 365, "tweet_count": 9513, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_von6"}, {"id": "116724203", "location": "Gij\u00f3n", "name": "Partido Popular de Gij\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2568, "following_count": 852, "tweet_count": 22057, "listed_count": 55}, "verified": true, "username": "popularesgijon"}, {"id": "20509689", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Partido Popular", "public_metrics": {"followers_count": 847712, "following_count": 5286, "tweet_count": 116487, "listed_count": 5052}, "verified": true, "username": "populares"}, {"id": "753768762", "name": "Laura Michelle", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 598, "tweet_count": 37739, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "L_A_Michelle"}, {"id": "908087290995658752", "location": "Colombia", "name": "Daniel Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 5663, "following_count": 4021, "tweet_count": 49282, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "DanielJaneiro16"}, {"id": "2749450608", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "exponoticias", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 2184, "tweet_count": 65727, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "exponoti"}, {"id": "907182029141397504", "name": "Cl", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 16, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ClaudioMoraes68"}, {"id": "891660649", "location": "mx wonho exo nct girlgroups", "name": "\u200f\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 8530, "following_count": 6577, "tweet_count": 146981, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "wonhoutt"}, {"id": "145449707", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Diego Dietz", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 307, "tweet_count": 48223, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "diegodietz"}, {"id": "794713307642990592", "location": "BSBESTA", "name": "Dudu", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 363, "tweet_count": 48728, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "duduiz"}, {"id": "57792327", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "guilherme gui da vida real", "public_metrics": {"followers_count": 6315, "following_count": 3725, "tweet_count": 39252, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "guiaoquadrado"}, {"id": "141018204", "location": "Multiverso ", "name": "\u274cCarlangas", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1813, "tweet_count": 64450, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lukamoli"}, {"id": "2909461278", "location": "Mexicali, Baja California", "name": "Eden Herrera", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 952, "tweet_count": 39131, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "Edenherrera85"}, {"id": "212133481", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Marcelo Moncayo", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1112, "tweet_count": 9616, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "moncayotheurer"}, {"id": "1001991389662629888", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "bia 13 mil grau", "public_metrics": {"followers_count": 2208, "following_count": 989, "tweet_count": 119202, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bibiakk"}, {"id": "988059167150788608", "name": "ga", "public_metrics": {"followers_count": 4854, "following_count": 313, "tweet_count": 61050, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "eugabizinhab"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/aRjPFsdFAG", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 13, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 148, "end": 163, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 123, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "culey"}]}, "created_at": "2019-10-29T03:59:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189028995548925952"], "text": "Oye @JLozanoA no se te hace mucha casualidad? A qu\u00e9 le tem\u00eda, que esconde o a qui\u00e9n quiere protejer quitandose la vida culey que ten\u00eda...Siendo del @AccionNacional hay un dicho que dice, piensa mal y acertaras, lo que pienso que fue presionado.\ud83e\udd2b\n\nhttps://t.co/aRjPFsdFAG", "public_metrics": {"retweet_count": 553, "reply_count": 116, "like_count": 657, "quote_count": 33}, "lang": "es", "id": "1189028995548925952", "author_id": "1119051034473578496"}, {"created_at": "2019-10-29T17:33:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189233763336806400"], "text": "La confianza sube en escalera y baja en ascensor.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1189233763336806400", "author_id": "1002280604942110720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Ia3k0QhFIE", "expanded_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk", "display_url": "periodicocentral.mx/2019/pagina-ne\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.periodicocentral.mx/2019/pagina-negra/tragedias/item/24748-se-suicida-el-ex-director-de-archivos-y-notarias-de-puebla-mauricio-garcia-leon?fbclid=IwAR3oWmR7sF2u2p3ZVeXKLBnkQqV_0VS3OYo5d9VbYKoLuVp8b89rHvItiRk"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.5282, "type": "Organization", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 95, "end": 114, "probability": 0.6663, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Leon"}]}, "created_at": "2019-10-29T15:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189201568622616577"], "text": "Se suicida el ex-Director de Archivos y Notarias de Puebla (administraciones morenovallistas): Mauricio Garc\u00eda Leon\n\n\u00bfPanistas atando cabos?\n\nhttps://t.co/Ia3k0QhFIE", "public_metrics": {"retweet_count": 368, "reply_count": 92, "like_count": 424, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1189201568622616577", "author_id": "114120864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/4C5To4DfNM", "expanded_url": "https://twitter.com/joannagonzalezb/status/1189015510681305088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4C5To4DfNM", "media_key": "16_1189015496462614528"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Angelvera316", "id": "92062896"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "LoretoIturriaga", "id": "446556420"}]}, "created_at": "2019-10-29T03:06:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189015510681305088"], "in_reply_to_user_id": "92062896", "text": "@Angelvera316 @LoretoIturriaga Y con la foto del borracho suicida https://t.co/4C5To4DfNM", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189015510681305088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188991096568856577"}], "author_id": "944744588"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/wTnNLBoQFM", "expanded_url": "https://t.co/wTnNLBoQFM", "display_url": "t.co/wTnNLBoQFM"}], "annotations": [{"start": 233, "end": 238, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 241, "end": 252, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}]}, "created_at": "2019-10-29T15:18:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189199947813572616"], "text": "T\u00f3malo como desees, pero de que es un PARTIDO CORRUPTO, que permiti\u00f3 hacer y deshacer a un delincuente y secuaces  en contra del pa\u00eds, no puedes negarlo. Jam\u00e1s te vi ACUSANDO DIRECTAMENTE AL COBARDE SUICIDA, nunca lo hiciste, ni con Mulder, Del Castillo, jam\u00e1s los denunciaste que https://t.co/wTnNLBoQFM", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 44, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189199947813572616", "author_id": "282155394"}, {"created_at": "2019-10-29T16:34:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189218840598777858"], "in_reply_to_user_id": "45412867", "text": "@karembq @martinluma @Politica_ECpe Esa es la escuela del hip\u00f3crita suicida Narcoindultador. Son la misma porquer\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189218840598777858", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "karembq", "id": "45412867"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "martinluma", "id": "247374600"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 90, "probability": 0.5185, "type": "Other", "normalized_text": "Narcoindultador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213857862033409"}], "author_id": "85741755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/bMg5XtlBLE", "expanded_url": "http://bit.ly/2MR3VPg", "display_url": "bit.ly/2MR3VPg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.wapa.tv/noticias/locales/atentos-a-lo-que-ven-los-ninos-en-el-internet_20131122463246.html"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:10:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188941023134834689"], "text": "El intento suicida de una ni\u00f1a de tan solo 5 a\u00f1os pudo deberse a la imitaci\u00f3n de dibujos animados violentos en internet. https://t.co/bMg5XtlBLE", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188941023134834689", "author_id": "493319351"}, {"created_at": "2019-10-29T18:46:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252258363510785"], "in_reply_to_user_id": "176117876", "text": "@freddymalvado No es fake, hab\u00edamos varios ah\u00ed, me incluyo. Desconozco si se encapuch\u00f3 para quemar o no, dif\u00edcil ser empatico en momentos as\u00ed, el ser humano en general no lo es. No se, yo me quede callado porque era su momento de desahogo, un pa\u00eds lo dejo solo a \u00e9l y su familia. Somos crueles", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189252258363510785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "freddymalvado", "id": "176117876"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189251284005801989"}], "author_id": "2485330168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xEr5vYB1aB", "expanded_url": "https://agenciaajn.com/noticia/amia-felicito-al-presidente-electo-alberto-fernandez-y-transmitio-deseo-de-bienestar-y-crecimiento-128595", "display_url": "agenciaajn.com/noticia/amia-f\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://agenciaajn.com/noticia/amia-felicito-al-presidente-electo-alberto-fernandez-y-transmitio-deseo-de-bienestar-y-crecimiento-128595"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7148, "type": "Person", "normalized_text": "AMIA"}, {"start": 35, "end": 51, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:59:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225197745905664"], "text": "AMIA felicit\u00f3 al presidente electo Alberto Fern\u00e1ndez y transmiti\u00f3 deseo de bienestar y crecimiento https://t.co/xEr5vYB1aB", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 18, "like_count": 47, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1189225197745905664", "author_id": "748259155849416706"}, {"created_at": "2019-10-27T00:31:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188251946530017280"], "text": "no se imaginan el esfuerzo que es para mi quedarme 3 d\u00edas sola en casa. para alguien con ideaci\u00f3n suicida es un peligro constante.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 17, "like_count": 92, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188251946530017280", "author_id": "118271441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/cCbKa1YbmJ", "expanded_url": "http://redinformativomx.com/excolaborador-de-rafael-moreno-valle-se-suicida/", "display_url": "redinformativomx.com/excolaborador-\u2026"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 77, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "Hollywood"}, {"start": 139, "end": 150, "probability": 0.6689, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno Valle"}, {"start": 154, "end": 166, "probability": 0.862, "type": "Person", "normalized_text": "Ericka Alonso"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:41:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189250907910950913"], "text": "\u00bfQue puede decir el poblano mas indeseable del pa\u00eds sobre esta nota @JLozanoA? \n\nAl estilo Hollywood, se \"suicida\" pieza clave en el caso  Moreno Valle y Ericka Alonso. \n\nhttps://t.co/cCbKa1YbmJ", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189250907910950913", "author_id": "1168719229992017920"}, {"created_at": "2019-07-18T13:30:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1151846764275732481"], "text": "Passaremos a semana ouvindo que o gol do Athletico aconteceu por causa da linha alta de marca\u00e7\u00e3o, que a estrat\u00e9gia do Flamengo \u00e9 suicida etc.\n\nPor favor, n\u00e3o caiam nessa. O erro foi de comportamento da \u00faltima linha de defesa. Orienta\u00e7\u00e3o corporal e esses detalhes.\n\nSegue o fio.", "public_metrics": {"retweet_count": 635, "reply_count": 155, "like_count": 2773, "quote_count": 145}, "lang": "pt", "id": "1151846764275732481", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9855, "type": "Organization", "normalized_text": "Athletico"}, {"start": 118, "end": 125, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "author_id": "177517866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/dgW1DffEXX", "expanded_url": "https://twitter.com/rendeiro_marta/status/1189246770544566273", "display_url": "twitter.com/rendeiro_marta\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4946, "type": "Other", "normalized_text": "Marta"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:31:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189248419778453504"], "text": "Andar com a Marta na rua \u00e9 pedir para virar suicida e ser atropelada https://t.co/dgW1DffEXX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189248419778453504", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189246770544566273"}], "author_id": "905901877623214081"}, {"created_at": "2019-10-29T18:46:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252185500061702"], "in_reply_to_user_id": "83643333", "text": "@EKozzo @Mr_Batson Que pasa si esa persona est\u00e1 pasando por una depresi\u00f3n precisamente por lo que se burlan y se suicida (un ejemplo extremo, i know) pero v\u00e1lido... hay q respetar su manera de ver la vida xq uno no es due\u00f1o de la verdad?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189252185500061702", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "EKozzo", "id": "314669228"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "Mr_Batson", "id": "336864442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189251747883212800"}], "author_id": "83643333"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/pOJPD6Lst2", "expanded_url": "https://twitter.com/recordtvoficial/status/1189252307600498690/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pOJPD6Lst2", "media_key": "13_1189252258040446976"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "AEscravaIsaura17"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6855, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7834, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f4ncio"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.7116, "type": "Other", "normalized_text": "AEscravaIsaura17"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:47:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189252307600498690"], "text": "Andr\u00e9 \u00e9 preso tentando se vingar de Le\u00f4ncio, que matou a m\u00e3e dele. Entenda! #AEscravaIsaura17 https://t.co/pOJPD6Lst2", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189252307600498690", "author_id": "15088915"}, {"entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/jfpuhKTSTF", "expanded_url": "https://twitter.com/Lilly5713/status/1189089738000683008", "display_url": "twitter.com/Lilly5713/stat\u2026"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 243, "tag": "PDM5S"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:19:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230371348631552"], "text": "Visto la condizione negativa dell' italia mi chiedo perch\u00e9 non dovremmo votare chi vuole cambiare davvero.  Loro persistono in politica suicida e noi dovremmo seguirli? Voto a destra per cambiare tutto, cos\u00ec gi\u00e0 provato e non va. Capito #PDM5S ? https://t.co/jfpuhKTSTF", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1189230371348631552", "author_id": "4256026096"}, {"created_at": "2019-10-29T18:44:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189251747883212800"], "in_reply_to_user_id": "314669228", "text": "@EKozzo @Mr_Batson Woooowww viejo, pero si la manera de ver la vida es que burlarse de una persona (que no sabe por lo q esta pasando) est\u00e1 focop... una vaina no es ser due\u00f1o de la verdad y otra es hacer lo q te de la gana sin importar a quien afectas", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189251747883212800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "EKozzo", "id": "314669228"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "Mr_Batson", "id": "336864442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188999864102858752"}], "author_id": "83643333"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/nmj8ulbOCa", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/w0d0sC7lVd", "expanded_url": "https://twitter.com/MD_H0_DrAaronFC/status/1189202107506872322", "display_url": "twitter.com/MD_H0_DrAaronF\u2026"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 198, "probability": 0.4576, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}]}, "created_at": "2019-10-29T15:42:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189205779515088896"], "text": "Se presume que se \u201csuicid\u00f3\u201d con un disparo a nivel del h\u00edgado, lugar raro para suicidarse cuando por default te quieres evitar dolor te das en la boca o en la sien\n\nY pasa cuando el compa\u00f1ero Barbosa firma la revocaci\u00f3n de 29 patentes notarias y al ex Dir\n\nhttps://t.co/nmj8ulbOCa https://t.co/w0d0sC7lVd", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189205779515088896", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189202107506872322"}], "author_id": "114120864"}, {"created_at": "2019-10-28T00:05:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188607742673608705"], "in_reply_to_user_id": "750439669943468032", "text": "@m_ao_cubo_ @kauexribeiro @afonsoo18 @SaraMirandaaaa Tu t\u00e1 comparando explora\u00e7\u00e3o capitalista da for\u00e7a de trabalho com genoc\u00eddio e escravid\u00e3o? Tem que ter coragem viu. Gera\u00e7\u00f5es atuais n\u00e3o t\u00eam culpa n\u00e3o, mas voc\u00eas n\u00e3o podem querer relativizar a hist\u00f3ria e esperar a que gnt ou\u00e7a as distor\u00e7\u00f5es calados \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188607742673608705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "m_ao_cubo_", "id": "750439669943468032"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "kauexribeiro", "id": "849301932875403266"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "afonsoo18", "id": "1010985393775366144"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188605287005130752"}], "author_id": "1159775347648413696"}, {"created_at": "2019-10-29T17:13:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189228759221710848"], "in_reply_to_user_id": "1159775347648413696", "text": "@Letrixia3 @irraapora @m_ao_cubo_ @kauexribeiro @afonsoo18 @SaraMirandaaaa \"Discursinho racista e desonesto\"... mas eu fui racista em algum momento? O que eu menos sou \u00e9 racista e eu n defendo o que os portugueses fizeram no passado e n devo, nem eu nem qualquer portugu\u00eas, ser responsabilizado pelos os erros dos nossos antepassados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189228759221710848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Letrixia3", "id": "1159775347648413696"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "irraapora", "id": "1172929928926572544"}, {"start": 22, "end": 33, "username": "m_ao_cubo_", "id": "750439669943468032"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "kauexribeiro", "id": "849301932875403266"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "afonsoo18", "id": "1010985393775366144"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "SaraMirandaaaa", "id": "1051613808358293504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189216291925745664"}], "author_id": "1083013580906205184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/lqzSmAAMXq", "expanded_url": "https://twitter.com/docracso/status/1189213684494671872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lqzSmAAMXq", "media_key": "3_1189213675346956288"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 88, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 103, "tag": "VictorRa\u00fal"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "VictorRa\u00fal"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:13:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189213684494671872"], "text": "Sinverg\u00fcenza no se nace.......\nNo te confundas @MijaelGLP , una cosa es el @APRA_Oficial de #VictorRa\u00fal, la del exilio, persecuci\u00f3n, prisi\u00f3n por sus ideas y otra la de APRISTAS oportunistas, corruptos (y alg\u00fan suicida) que han desprestigiado a este hist\u00f3rico partido pol\u00edtico. https://t.co/lqzSmAAMXq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189213684494671872", "author_id": "125118408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/JyYgS3stsz", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1188909031403900928", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "created_at": "2019-10-29T08:09:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189091815728844800"], "text": "Quando o l\u00edder do Estado Isl\u00e2mico tentou escapar das For\u00e7as Especiais dos EUA, esse c\u00e3o o perseguiu, seguindo-o por dentro de um t\u00fanel estreito. Como todo terrorista covarde, ele se matou c/ explosivos que acabaram ferindo esse her\u00f3i, mas felizmente ele passa bem! GOOD BOY! \ud83d\udc36 https://t.co/JyYgS3stsz", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 20, "like_count": 1377, "quote_count": 4}, "lang": "pt", "id": "1189091815728844800", "author_id": "799915069186469888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/eMp3L4xhpH", "expanded_url": "https://twitter.com/LindsanX/status/1189224720119619584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/eMp3L4xhpH", "media_key": "7_1189224592650506241"}], "mentions": [{"start": 36, "end": 47, "username": "CocoMunch_", "id": "352089445"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:57:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189224720119619584"], "text": "JAJAJAJA POR ESTO NO JUEGO FORTNITE @CocoMunch_ NO SE DEJA CARREAR https://t.co/eMp3L4xhpH", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 213, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189224720119619584", "author_id": "1462345399"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oGeMmm48gq", "expanded_url": "http://ow.ly/pxIa50wVZQz", "display_url": "ow.ly/pxIa50wVZQz"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8259, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T04:50:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189041678818185217"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/oGeMmm48gq", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 39, "like_count": 587, "quote_count": 23}, "lang": "es", "id": "1189041678818185217", "author_id": "41156599"}, {"created_at": "2019-10-29T12:20:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189155082966884352"], "text": "Los anarquistas, desadaptados sociales y marxistas, dicen que se habrieron las anchas alamedas de las que hablaba el suicida Allende antes de volarse el mate, pero no dejan transitar a nadie por ella, Plop...", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189155082966884352", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}]}, "author_id": "1075453394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/GEBPBHqjao", "expanded_url": "https://twitter.com/IATodayBR/status/1188906626713030656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEBPBHqjao", "media_key": "3_1188906622049050624"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 266, "probability": 0.8334, "type": "Person", "normalized_text": "Iggy"}, {"start": 272, "end": 278, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-10-28T19:53:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188906626713030656"], "text": "MATOU!\n\n\"Quando esse cara vai calar a boca? \u00danica coisa que voc\u00ea me ajudou foi na produ\u00e7\u00e3o de \"100\", na \u00e9poca. Agrade\u00e7o mas voc\u00ea n\u00e3o fez parte da produ\u00e7\u00e3o criativa do meu \u00e1lbum T.I., \u00e9 por isso que tive problemas com voc\u00ea tentando se aproximar do meu sucesso.\" - Iggy via Twitter https://t.co/GEBPBHqjao", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 149, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1188906626713030656", "author_id": "307647018"}, {"created_at": "2019-10-29T03:31:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189021887457910784"], "text": "um menino se matou em tr\u00eas rios e o texto tava escrito \u201cinfelizmente ele optou\u201d n\u00e3o ele n\u00e3o optou, as pessoas n\u00e3o sabem o que tava acontecendo depress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 brincadeira gente, n\u00e3o \u00e9, n\u00e3o \u00e9 algo pra ser tratado como descaso, tem pessoas que passam por isso todos os dias", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189021887457910784", "geo": {"place_id": "c5292d78d38e3af6"}, "author_id": "815693176656789508"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/K7J6m0s3a0", "expanded_url": "https://twitter.com/AbudyVPH/status/1189085576986812417", "display_url": "twitter.com/AbudyVPH/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T11:58:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189149454642962432"], "text": "Antes y ahora comparen?  A\u00f1o 9y pico antes de la llegada en el 98 ni hablar de los 70 y 80 me deprime como h\u00edpico de excepci\u00f3n ver la triste realidad as\u00ed o m\u00e1s claro solo para genios https://t.co/K7J6m0s3a0", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189149454642962432", "geo": {"place_id": "012af435641420c7"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189085576986812417"}], "author_id": "2621592472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ZerMtSJ8WA", "expanded_url": "http://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 107, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7018, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 109, "end": 128, "probability": 0.6519, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:03:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189165902740148230"], "text": "En pleno proceso de revocaci\u00f3n de notar\u00edas, aparece muerto el ex director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n. La versi\u00f3n oficial es que se suicid\u00f3 - https://t.co/ZerMtSJ8WA", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189165902740148230", "author_id": "175241307"}, {"created_at": "2019-10-29T02:27:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189005758043701248"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "text": "@malditaternura Me hace recordar al suicida. Todos eran corruptos, menos \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 67, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189005758043701248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189004478877503490"}], "author_id": "2792544719"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/BCbskmI0rJ", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1189229039732572160", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 26, "tag": "LucianaLeon"}, {"start": 250, "end": 261, "tag": "AlanGarc\u00eda"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "LucianaLeon"}, {"start": 251, "end": 260, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189233105292402689"], "text": "la \u00a8tamalito\u00a8 #LucianaLeon ... el mismo MODUS operandi de los apristas mafiosos y corruptos. Dizquen se allanan a las investigaciones, pero por otro lado, recurren a artima\u00f1as y leguleyadas para entorpecer o anularlas. Igual hac\u00eda el cobarde suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/BCbskmI0rJ", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1189233105292402689", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189229039732572160"}], "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-10-29T12:59:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189164978307244032"], "in_reply_to_user_id": "1605195486", "text": "@gabriel_PLR @perikles57571 @camila_vallejo @KarlaEnAccion Un bot de perrochet", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1189164978307244032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gabriel_PLR", "id": "1605195486"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}, {"start": 44, "end": 58, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189001047584448513"}], "author_id": "94892741"}, {"created_at": "2019-10-29T17:55:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189239325701148672"], "text": "Opini\u00e3o impopular:\n\nURF \u00e9 o modo mais small dick energy do LoL\n\n\u00c9 uma proposta de jogo divertida que permite a um enorme grupo de pessoas com problemas s\u00e9rios de auto estima apertar Q 3x em 1s e se achar o Faker, spammar \"?\" ou \"zzz\" no chat, subir maestria 4 de Yi, entre outros", "public_metrics": {"retweet_count": 416, "reply_count": 396, "like_count": 3578, "quote_count": 199}, "lang": "pt", "id": "1189239325701148672", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.3961, "type": "Organization", "normalized_text": "URF"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.4558, "type": "Other", "normalized_text": "LoL"}]}, "author_id": "2815931773"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VuIdTawH9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1188952873788497920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VuIdTawH9Y", "media_key": "16_1188952795325648896"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.3863, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4801, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:57:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188952873788497920"], "text": "Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bilh\u00e3o\n3 - Aquaman: $862M\n4 - Coringa: $852M\n5 - Batman vs Superman: $778M\n6 - Esquadr\u00e3o Suicida: $747M\n7 - Mulher Maravilha: $733M https://t.co/VuIdTawH9Y", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 3, "like_count": 254, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1188952873788497920", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-10-29T18:24:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189246770544566273"], "text": "\"\u00c9s um perigo na estrada\" ahahahhah sou mesmo..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1189246770544566273", "author_id": "924636916632506369"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44881, "quote_count": 330}, "lang": "es", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/CSxccWVxxS", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1188980081407995904", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 24, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 165, "end": 181, "tag": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 229, "end": 232, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 166, "end": 180, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "LuisNavaGuibert"}, {"start": 230, "end": 231, "probability": 0.3069, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-10-29T03:19:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189018874202726400"], "text": "los hijos de #AlanGarc\u00eda proceden igual a su fallecido cobarde suicida \u00a8api\u00a8, con la finalidad de entorpecer las investigaciones. Dizquen se sienten calumniados por #LuisNavaGuibert, asesor \u00edntimo de las cochinadas y rater\u00edas de #AG. https://t.co/CSxccWVxxS", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 9, "like_count": 90, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189018874202726400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188980081407995904"}], "author_id": "122541642"}, {"created_at": "2019-10-29T11:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189136475243339776"], "text": "La #OceanViking va fatta sbarcare subito. Non si tengono le persone in mezzo al mare. Lavoriamo per il progetto Africa e per aiutarli a casa loro, come dico da anni. Ma quando ci sono persone in mare, si devono far sbarcare, punto.", "public_metrics": {"retweet_count": 530, "reply_count": 1079, "like_count": 2550, "quote_count": 154}, "lang": "it", "id": "1189136475243339776", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "OceanViking"}]}, "author_id": "18762875"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/VIp5hQoqQF", "expanded_url": "https://twitter.com/uriewritten/status/1189241503895490560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VIp5hQoqQF", "media_key": "7_1189241226417098753"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241503895490560"], "text": "ELE SE MATOU E OLHA A RISADA AOSKAOSJAOSO EU AMO ESSE HOMEM MAIS QUE TUDO NESSE MUNDO https://t.co/VIp5hQoqQF", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1189241503895490560", "author_id": "3764902461"}, {"created_at": "2019-10-28T11:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188784568888893440"], "text": "PASO: Alberto 12,2 millones de votos, Macri 8,1 Millones \nAyer: Alberto 12,25 millones de votos, Macri: 10,33 millones. \nEl gato cay\u00f3 parado.\nM\u00e1s de 10 millones de argentinos avalaron todo esto. Hay un trabajo pol\u00edtico y cultural enorme para hacer. \nDormise ahora es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2199, "reply_count": 353, "like_count": 10553, "quote_count": 128}, "lang": "es", "id": "1188784568888893440", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 12, "probability": 0.9271, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9653, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9493, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 250, "end": 256, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Dormise"}]}, "author_id": "213405649"}, {"created_at": "2019-10-29T18:05:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241835132203008"], "text": "Pergunta o wl eu sem um puto no bolso, com fome pensando em fazer merda, tipo m\u00e9dia com com\u00e9dia, at\u00e9 o boy vacilar e eu tirar tudo dele", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189241835132203008", "author_id": "846228900799762433"}, {"created_at": "2019-10-28T02:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188644049814802434"], "text": "Como se \"suicida\" Albertete?", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 58, "like_count": 99, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1188644049814802434", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5425, "type": "Person", "normalized_text": "Albertete"}]}, "author_id": "2774868429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/67GW87HmvE", "expanded_url": "http://zpr.io/tqJvL", "display_url": "zpr.io/tqJvL"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:11:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189122561604493313"], "text": "Bolsonaro se re\u00fane com pr\u00edncipe saudita acusado de mandar matar jornalista https://t.co/67GW87HmvE", "public_metrics": {"retweet_count": 723, "reply_count": 572, "like_count": 3090, "quote_count": 248}, "lang": "pt", "id": "1189122561604493313", "author_id": "14594698"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es", "id": "1068451125681143808", "author_id": "4685258616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/dttj4Yc3XA", "expanded_url": "http://ow.ly/9q9o50wWi9V", "display_url": "ow.ly/9q9o50wWi9V"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6522, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 131, "end": 148, "probability": 0.6332, "type": "Place", "normalized_text": "San Andr\u00e9s Cholula"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:50:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189192693261299715"], "text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, director de Archivos y Notar\u00edas en las administraciones panistas, fue hallado sin vida en su departamento en San Andr\u00e9s Cholula.  https://t.co/dttj4Yc3XA", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 11, "like_count": 39, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1189192693261299715", "author_id": "41156599"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/QeLs25A5ML", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/video-das-hienas-bolsonaro-pede-desculpas-ao-stf/", "display_url": "renovamidia.com.br/video-das-hien\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/video-das-hienas-bolsonaro-pede-desculpas-ao-stf/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.9605, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:28:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189172202077339648"], "text": "O presidente Jair Bolsonaro declarou:\n\n\"Me desculpo publicamente ao STF, a quem por ventura ficou ofendido. Foi uma injusti\u00e7a, sim, corrigimos e vamos publicar uma mat\u00e9ria que leva para esse lado das desculpas. Erramos e haver\u00e1 retrata\u00e7\u00e3o.\"\n\nhttps://t.co/QeLs25A5ML", "public_metrics": {"retweet_count": 418, "reply_count": 754, "like_count": 2800, "quote_count": 157}, "lang": "pt", "id": "1189172202077339648", "author_id": "1388402174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/V1IThpC6uR", "expanded_url": "https://criptotendencia.com/2019/10/29/crypto-halloween-joven-se-suicida-luego-de-que-le-robaran-una-fortuna-en-bitcoin/", "display_url": "criptotendencia.com/2019/10/29/cry\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/GZ52CVHabX", "expanded_url": "https://twitter.com/CriptoTendencia/status/1189220510774763520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GZ52CVHabX", "media_key": "3_1189220509109673984"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.55, "type": "Other", "normalized_text": "Crypto Halloween"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:40:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189220510774763520"], "text": "Crypto Halloween: Joven se suicida luego de que le robaran una fortuna en\u00a0Bitcoin https://t.co/V1IThpC6uR https://t.co/GZ52CVHabX", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189220510774763520", "author_id": "859792305045241858"}, {"created_at": "2019-10-29T18:15:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189244284073103360"], "in_reply_to_user_id": "788863065492160512", "text": "@visifuz @OSilenciosa Esta es dif\u00edcil de responder\n\nSi delincuente es aqu\u00e9l que ya ha sido juzgado, a\u00fan no pero probablemente lo va a ser\n\nY s\u00ed, ha muerto alguien", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189244284073103360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "visifuz", "id": "788863065492160512"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "OSilenciosa", "id": "1017707134224617472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189243344406351872"}], "author_id": "1126250479338643456"}, {"created_at": "2019-10-29T18:08:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242530287763462"], "in_reply_to_user_id": "787678938776629248", "text": "@OkDecanato @AscoALasPlumas @DaminFernndez10 @1superbolso @kafkalu Dios quiera haya sido as\u00ed.\n\nSi ademas de ganador empedernido era consumidor de estupefacientes deja de ser idolo y se transforma en semi-Dios", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189242530287763462", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "AscoALasPlumas", "id": "960654216611160064"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "DaminFernndez10", "id": "957539587068514304"}, {"start": 45, "end": 57, "username": "1superbolso", "id": "742171861757394944"}, {"start": 58, "end": 66, "username": "kafkalu", "id": "772782844984844288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189242246702469120"}], "author_id": "1081974090922184704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/JTT0mjmbBA", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T05:11:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189046994918096897"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida https://t.co/JTT0mjmbBA v\u00eda @revistaproceso", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189046994918096897", "author_id": "103803425"}, {"created_at": "2019-10-29T18:09:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242831321423872"], "text": "Que pucha! Que suicida es la gente! Cruzan la calle sin mirar y para colmo desfilan. Mbeg\u00fce karumbeicha oguata y tenes que esperarles porque el peat\u00f3n por mas pajero que sea siempre tiene preferencia.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189242831321423872", "author_id": "163342854"}, {"created_at": "2018-10-29T16:51:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1056951587095150593"], "in_reply_to_user_id": "703925119685664769", "text": "Enquete do dia: O tiro foi em quem?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 195, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "id": "1056951587095150593", "geo": {"place_id": "ed74cc748183253a"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1056944157065912320"}], "author_id": "703925119685664769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/aDDBUJfavo", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1189239634645180416", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3622, "type": "Other", "normalized_text": "Veloces"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:01:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189240873965555713"], "text": "Veloces https://t.co/aDDBUJfavo", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 10, "like_count": 179, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1189240873965555713", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189239634645180416"}], "author_id": "525658038"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/BvFVjlsoBM", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/luciana-leon-y-los-once-pedidos-incluidos-en-la-apelacion-contra-el-allanamiento-intocables-ediles-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/justi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/justicia/luciana-leon-y-los-once-pedidos-incluidos-en-la-apelacion-contra-el-allanamiento-intocables-ediles-noticia/"}], "mentions": [{"start": 238, "end": 252, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 209, "end": 222, "probability": 0.7614, "type": "Other", "normalized_text": "Los Intocables"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:14:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189213857862033409"], "text": "La congresista Luciana Le\u00f3n, quien dijo se allanaba a la investigaci\u00f3n, ahora pide q se anule y se le devuelva todo lo que se le incaut\u00f3. Adem\u00e1s, pide denunciar a magistrados que allanaron su casa por el caso Los Intocables. \nDetalles en @Politica_ECpe \n\nhttps://t.co/BvFVjlsoBM", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 179, "like_count": 608, "quote_count": 68}, "lang": "es", "id": "1189213857862033409", "author_id": "45412867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hTCXSILdH9", "expanded_url": "https://twitter.com/bdellarosaluxo/status/1188801677094260737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTCXSILdH9", "media_key": "3_1188801671381557249"}]}, "created_at": "2019-10-28T12:56:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188801677094260737"], "text": "Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra atacada e, em sequ\u00eancia, o cliente se matou\nUma domme foi estuprada\nTempos loucos...\n\nEnt\u00e3o, por enquanto, apenas conhecidos / indicados\n\nSeguran\u00e7a em 1\u00b0 lugar! https://t.co/hTCXSILdH9", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 69, "like_count": 748, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1188801677094260737", "author_id": "882982306197196800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/pgkTo0lCnW", "expanded_url": "https://twitter.com/24HorasTVN/status/1189232610557550592/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pgkTo0lCnW", "media_key": "7_1189231991692185601"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro de Valdivia"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7171, "type": "Place", "normalized_text": "Temuco"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:28:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232610557550592"], "text": "\u2b55 Una estatua de Pedro de Valdivia fue destruida por algunos manifestantes en Temuco. Este registro muestra el momento exacto en que botan el monumento. https://t.co/pgkTo0lCnW", "public_metrics": {"retweet_count": 1099, "reply_count": 684, "like_count": 2360, "quote_count": 311}, "lang": "es", "id": "1189232610557550592", "author_id": "90227660"}, {"created_at": "2019-10-29T05:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189044377290711040"], "in_reply_to_user_id": "705775352", "text": "@MijaelGLP Hay un conflicto de intereses en tu postulaci\u00f3n, tu padre tiene cuentas q saldar con la justicia desde el 1 y 2 gbno de suicida, y t\u00fa lo quieres blindar.\nNo llegar\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189044377290711040", "geo": {"place_id": "018d91904a1eaf01"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188879746739986433"}], "author_id": "870449053787721730"}, {"created_at": "2019-10-29T17:06:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226966970519552"], "in_reply_to_user_id": "178407252", "text": "@fas1966 El borracho suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189226966970519552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fas1966", "id": "178407252"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189224881738731521"}], "author_id": "1546573998"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/IanU4mLGHx", "expanded_url": "http://www.lanuevarepublica.org/2019/10/29/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida/", "display_url": "lanuevarepublica.org/2019/10/29/bar\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/GNM7jhkCN1", "expanded_url": "https://twitter.com/NuevaRepublica/status/1189242031832367104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GNM7jhkCN1", "media_key": "3_1189242030049890304"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8247, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:06:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189242031832367104"], "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se\u00a0suicida https://t.co/IanU4mLGHx https://t.co/GNM7jhkCN1", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189242031832367104", "author_id": "52573527"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/CsDngOUkAL", "expanded_url": "https://twitter.com/Go_Planetary/status/1189240125877866499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CsDngOUkAL", "media_key": "3_1189240118915338241"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:58:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189240125877866499"], "text": "\u00bfDe qu\u00e9 me voy a disfrazar?? https://t.co/CsDngOUkAL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 2, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1189240125877866499", "author_id": "415610411"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/grILgvnuHh", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaPaulaVolei/status/1188487735431942147/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/grILgvnuHh", "media_key": "3_1188487730705006594"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 18, "username": "eespetacular", "id": "94132246"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.9149, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-10-27T16:08:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188487735431942147"], "text": "O EE @eespetacular mostrou hj uma mat\u00e9ria sobre transexuais no esporte feminino. A Globo esteve em minha casa e eu dei uma longa entrevista c/dados cient\u00edficos, biol\u00f3gicos e pol\u00edticas antidoping na defesa das mulheres. A entrevista foi censurada e n\u00e3o foi inclu\u00edda na mat\u00e9ria.\ud83e\udd28\ud83e\udd14 https://t.co/grILgvnuHh", "public_metrics": {"retweet_count": 8601, "reply_count": 2803, "like_count": 34557, "quote_count": 1078}, "lang": "pt", "id": "1188487735431942147", "author_id": "84076180"}, {"created_at": "2019-10-29T17:39:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189235395927654400"], "text": "Misi\u00f3n imposible y suicida: organizar viaje con amigos", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189235395927654400", "author_id": "842496131548528645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/mmnclysMKR", "expanded_url": "https://www.e-consulta.com/nota/2019-10-28/seguridad/se-suicida-exdirector-de-notarias-con-moreno-valle-y-gali", "display_url": "e-consulta.com/nota/2019-10-2\u2026"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 206, "username": "TonyGali", "id": "847786501"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 120, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8768, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 175, "end": 193, "probability": 0.7323, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T01:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984041313361921"], "text": "De un disparo en el abdomen se quit\u00f3 la vida Mauricio Garc\u00eda; el exdirector de Archivos y Notar\u00edas del estado de #Puebla labor\u00f3 en las administraciones de los ex gobernadores Rafael Moreno Valle y @TonyGali \nhttps://t.co/mmnclysMKR", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188984041313361921", "author_id": "25695532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/ghQE6ItofG", "expanded_url": "https://twitter.com/OroNoticiasPue/status/1188947602416504834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ghQE6ItofG", "media_key": "3_1188947597207191552"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00daltimoMomento"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 36, "probability": 0.5629, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 96, "end": 114, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.4966, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:36:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188947602416504834"], "text": "#\u00daltimoMomento | Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de archivos y notar\u00edas durante el sexenio de Rafael Moreno Valle, se suicida de un balazo en el h\u00edgado al interior de su domicilio, ubicado en el Fraccionamiento Lomas de Angel\u00f3polis. | Foto: Especial https://t.co/ghQE6ItofG", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 16, "like_count": 31, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1188947602416504834", "author_id": "278135356"}, {"created_at": "2019-10-29T12:11:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189152679584501761"], "text": "DE VERDAD HAY QUE SER MUY ingenuo para creer que la bancada del PSUV se incorpora a la AN, para llegar a acuerdos en plenaria... Mas aun para que una vez demostrado esto, el TSJ se ponga de parte de la oposici\u00f3n y le permita designar un CNE sin apoyo de los rojos.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 7, "like_count": 18, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1189152679584501761", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 67, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "PSUV"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.5374, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.8689, "type": "Organization", "normalized_text": "TSJ"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.8654, "type": "Organization", "normalized_text": "CNE"}]}, "author_id": "814829099411718144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZiGFoKUPUe", "expanded_url": "https://twitter.com/RedLopezDiaz/status/1188958357769596928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZiGFoKUPUe", "media_key": "3_1188958352207859713"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 273, "username": "JornadaOriente", "id": "184740401"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas de Angel\u00f3polis"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8426, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 157, "end": 175, "probability": 0.5179, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-28T23:18:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188958357769596928"], "text": "Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #Puebla durante la administraci\u00f3n de Rafael Moreno Valle y separado de su cargo en 2018 por investigaci\u00f3n en usurpaci\u00f3n de patentes. Foto @JornadaOriente https://t.co/ZiGFoKUPUe", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 48, "like_count": 151, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1188958357769596928", "author_id": "1153810906138238976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/fXoEg8wmag", "expanded_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2019/zoon-politikon/item/38320#.Xbh3OOGz8YI.twitter", "display_url": "diariocambio.com.mx/2019/zoon-poli\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocambio.com.mx/2019/zoon-politikon/item/38320#.Xbh3OOGz8YI.twitter"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.4229, "type": "Organization", "normalized_text": "Notar\u00edas"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.7252, "type": "Person", "normalized_text": "Gali"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189233088842358784"], "text": "Se suicida Garc\u00eda Le\u00f3n, ex director de Notar\u00edas, quien era investigado por falsificaci\u00f3n de firma de Gali https://t.co/fXoEg8wmag", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189233088842358784", "author_id": "2719495404"}, {"entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/K39WDvBTa2", "expanded_url": "https://mariojpcsimon.blogspot.com/2016/08/comentario-escuadron-suicida.html", "display_url": "mariojpcsimon.blogspot.com/2016/08/coment\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:05:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241823920820226"], "in_reply_to_user_id": "26969693", "text": "3 para 500 https://t.co/K39WDvBTa2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189241823920820226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189241820947107840"}], "author_id": "26969693"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/K39WDvBTa2", "expanded_url": "https://mariojpcsimon.blogspot.com/2016/08/comentario-escuadron-suicida.html", "display_url": "mariojpcsimon.blogspot.com/2016/08/coment\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:05:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189241820947107840"], "text": "https://t.co/K39WDvBTa2 3 para 500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189241820947107840", "author_id": "26969693"}, {"created_at": "2019-10-29T00:57:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188983251446226946"], "text": "El CAOS y la ANARQU\u00cdA subyacentes y latentes en el esp\u00edritu de los Chilenos m\u00e1s j\u00f3venes est\u00e1n DESTRUYENDO el pa\u00eds. Es DEMENCIAL y SUICIDA lo q est\u00e1 pasando. Ya no es lucha x ideolg\u00edas, es cosa de los demonios + abyectos metidos en la mente de gente al estilo de ISIS.\nQ tristeza", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188983251446226946", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.369, "type": "Place", "normalized_text": "CAOS"}, {"start": 13, "end": 20, "probability": 0.3219, "type": "Place", "normalized_text": "ANARQU\u00cdA"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.2477, "type": "Place", "normalized_text": "ISIS"}]}, "author_id": "1227766477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/IOuwanJehp", "expanded_url": "https://twitter.com/BrunoCaprio/status/1189240949450432513/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IOuwanJehp", "media_key": "7_1189240628074467328"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.8702, "type": "Other", "normalized_text": "matacamper"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189240949450432513"], "text": "O nome do cara \u00e9 \"matacamper\" e essa \u00e9 a gameplay dele. https://t.co/IOuwanJehp", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 24, "like_count": 335, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1189240949450432513", "author_id": "173959478"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/LkI19DFW7o", "expanded_url": "https://tinyurl.com/y2y3erzk", "display_url": "tinyurl.com/y2y3erzk"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/8lRDohLNCO", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189213336484925440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8lRDohLNCO", "media_key": "3_1189213312065646593"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/8lRDohLNCO", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189213336484925440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8lRDohLNCO", "media_key": "3_1189213312036286468"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/8lRDohLNCO", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189213336484925440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8lRDohLNCO", "media_key": "3_1189213312032092162"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/8lRDohLNCO", "expanded_url": "https://twitter.com/peru21noticias/status/1189213336484925440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8lRDohLNCO", "media_key": "3_1189213312040525826"}], "mentions": [{"start": 147, "end": 160, "username": "alvaroreyesq", "id": "40672338"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "LO\u00daLTIMO"}, {"start": 12, "end": 20, "tag": "URGENTE"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7345, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.6079, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.8822, "type": "Person", "normalized_text": "Alvaro Reyes"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:12:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189213336484925440"], "text": "\ud83d\udea8 #LO\u00daLTIMO #URGENTE\nLuciana Le\u00f3n pide al Poder Judicial que pruebas incautadas no se usen en su contra https://t.co/LkI19DFW7o\nPor: Alvaro Reyes (@alvaroreyesq) https://t.co/8lRDohLNCO", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 199, "like_count": 220, "quote_count": 98}, "lang": "es", "id": "1189213336484925440", "author_id": "832686254873468929"}, {"created_at": "2019-10-29T17:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189238753409282048"], "in_reply_to_user_id": "836648338787303426", "text": "@angeloti12uwu @playuwu7 Y le das fav", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189238753409282048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "angeloti12uwu", "id": "836648338787303426"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "playuwu7", "id": "1449671762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189231740440764416"}], "author_id": "1038818404365414400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/0kgVnM8Spe", "expanded_url": "https://boletines.guanajuato.gob.mx/2019/10/28/ssg-exhorta-a-la-poblacion-guanajuatense-a-identificar-sintomas-y-signos-de-alarma-de-conducta-suicida/", "display_url": "boletines.guanajuato.gob.mx/2019/10/28/ssg\u2026"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/D8oUA2BgCN", "expanded_url": "https://twitter.com/Alan_Sahir/status/1188891658181664770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D8oUA2BgCN", "media_key": "3_1188891656176787462"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 191, "probability": 0.6893, "type": "Organization", "normalized_text": "Secretar\u00eda de Salud de Guanajuato"}]}, "created_at": "2019-10-28T18:53:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188891658181664770"], "text": "\u261d\ufe0fSe invita a la ciudadan\u00eda a escuchar y a buscar ayuda profesional para los familiares o amigos que presentan signos y s\u00edntomas de conducta suicida.\n\u3030Acude a Secretar\u00eda de Salud de Guanajuato.\u3030 https://t.co/0kgVnM8Spe https://t.co/D8oUA2BgCN", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188891658181664770", "author_id": "188216595"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Q0H2CmEIPn", "expanded_url": "http://ow.ly/Hz2z50wWwwG", "display_url": "ow.ly/Hz2z50wWwwG"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Gali Fayad"}]}, "created_at": "2019-10-29T18:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189240676376035328"], "text": "\u27a1\ufe0f\ud83d\udea8Se suicida funcionario que falsific\u00f3 firma de Gali Fayad para entregar notar\u00eda \n\nhttps://t.co/Q0H2CmEIPn", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189240676376035328", "author_id": "184740401"}, {"created_at": "2019-10-29T17:58:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189240019682242566"], "in_reply_to_user_id": "1058946900", "text": "@CamiiVillegas_ JA c\u00f3mo podes decir eso si no vivis en calle de tierra y sabiendo que viene lloviendo hace TRES DIAS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189240019682242566", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CamiiVillegas_", "id": "1058946900"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189235746709934080"}], "author_id": "2511170820"}, {"created_at": "2019-10-29T17:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189230903047917568"], "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va  a ser tarde para darte cuenta que alguien se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189230903047917568", "author_id": "1007278353693511681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "lang": "pt", "id": "1183901545773125632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "author_id": "3154447951"}, {"created_at": "2019-10-29T16:43:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189221182446407680"], "in_reply_to_user_id": "276625639", "text": "@Javier10Alfaro Darder x Victor S\u00e1nchez y que entre Melendo por el mismo Victor en la mediapunta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189221182446407680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Javier10Alfaro", "id": "276625639"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9099, "type": "Person", "normalized_text": "Darder"}, {"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Victor S\u00e1nchez"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.83, "type": "Person", "normalized_text": "Melendo"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9229, "type": "Person", "normalized_text": "Victor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189207798250442752"}], "author_id": "1187454184678924289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/AtpY4SOwt4", "expanded_url": "https://twitter.com/deborahciencia/status/1189100984129216512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtpY4SOwt4", "media_key": "3_1189100975459590144"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/AtpY4SOwt4", "expanded_url": "https://twitter.com/deborahciencia/status/1189100984129216512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtpY4SOwt4", "media_key": "3_1189100975463768064"}]}, "created_at": "2019-10-29T08:45:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189100984129216512"], "text": "Tomar leche cruda es una temeridad.  Punto. \nPublicar en un medio de comunicaci\u00f3n que su consumo puede ser beneficioso es una IMPRUDENCIA, una IRRESPONSABILIDAD. \n\nEsto ocurri\u00f3 ayer. Hoy han suavizado el subt\u00edtulo y el cuerpo de la noticia. \u00a1Pero es insuficiente! https://t.co/AtpY4SOwt4", "public_metrics": {"retweet_count": 574, "reply_count": 27, "like_count": 869, "quote_count": 21}, "lang": "es", "id": "1189100984129216512", "author_id": "477876242"}, {"created_at": "2019-10-29T17:51:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189238239724478466"], "in_reply_to_user_id": "788863065492160512", "text": "@visifuz @OSilenciosa No... Es triste pero no tanto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189238239724478466", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "visifuz", "id": "788863065492160512"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "OSilenciosa", "id": "1017707134224617472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189237985109254144"}], "author_id": "1126250479338643456"}, {"created_at": "2019-10-29T14:56:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189194222555058177"], "in_reply_to_user_id": "2335602049", "text": "@PoliciaLocalcc @E112Andalucia Parece ser que la grabaci\u00f3n la han hecho en el pa\u00eds Vasco. Es un bulo, una broma de mal gusto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189194222555058177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PoliciaLocalcc", "id": "2335602049"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "E112Andalucia", "id": "2204872148"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.5171, "type": "Person", "normalized_text": "Vasco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189144119689596928"}], "author_id": "636251083"}, {"created_at": "2019-10-29T15:46:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189206767755874305"], "in_reply_to_user_id": "114120864", "text": "@MD_HO_DrAaronFC Quien se suicida con un balazo al h\u00edgado?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189206767755874305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "724330683393556482"}, {"created_at": "2019-10-29T17:42:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189236142379548672"], "in_reply_to_user_id": "2418379428", "text": "a cindy tamb\u00e9m t\u00e1 possu\u00edda, meu deus", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189236142379548672", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6724, "type": "Person", "normalized_text": "cindy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189235757266997248"}], "author_id": "2418379428"}, {"created_at": "2019-10-29T01:01:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188984255201927168"], "text": "Coach Bueno, 46 anos, Fisiculturista, Famoso coach de sa\u00fade e malha\u00e7\u00e3o, empres\u00e1rio, morando em miami, 2 milh\u00f5es de seguidores no Instagram, Se suicidou ontem. \n\nA felicidade n\u00e3o est\u00e1 no corpo perfeito, n\u00e3o est\u00e1 em uma cidade legal, n\u00e3o est\u00e1 no dinheiro e muito menos no Instagram", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1188984255201927168", "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "author_id": "40690911"}, {"created_at": "2019-10-29T06:03:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189060122036920320"], "text": "Creo que mientras mis amigas eran felices escuchando Jonas Brothers y haciendo cosas acorde a su edad, yo estaba dramatizando mi vida jugandole al emo suicida escuchando MCR, FOB, Evanescene y PXNDX.\n10 a\u00f1os despu\u00e9s nada ha cambiado jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189060122036920320", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 66, "probability": 0.5585, "type": "Organization", "normalized_text": "Jonas Brothers"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "MCR"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.5096, "type": "Other", "normalized_text": "FOB"}, {"start": 180, "end": 189, "probability": 0.6366, "type": "Other", "normalized_text": "Evanescene"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.7048, "type": "Other", "normalized_text": "PXNDX"}]}, "author_id": "240089689"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/gGWK8hAT4C", "expanded_url": "https://twitter.com/cmdteraul/status/1188897562708893697/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gGWK8hAT4C", "media_key": "3_1188897552139243523"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 139, "probability": 0.4683, "type": "Other", "normalized_text": "Fraude Amplio"}]}, "created_at": "2019-10-28T19:17:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188897562708893697"], "text": "El final fu\u00e9 demasiado fuerte,la militante fraudeamplista casi llor\u00f3 y pidi\u00f3 a los uruguayos q tengan memoria d los logros del Fraude Amplio, ella \"hoy puede tomar un caf\u00e9 y no tener caritas mirando del otro lado de la ventana con hambre\". \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude2d.Ojo lacraFA se suicida, ati\u00e9ndala https://t.co/gGWK8hAT4C", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 26, "like_count": 55, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1188897562708893697", "author_id": "882354691560153088"}, {"created_at": "2019-10-29T16:35:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189219134338453504"], "in_reply_to_user_id": "1472910872", "text": "@Contracurva @MIAMIUSA2 No van a durar mucho, las peleas entre ellos van a ser brutales. La soberbia d los FF es terrible. Yo le dir\u00eda a @alferdez q se cuide,ya demostraron q toda persona q molesta a su causa se \"suicida\" Empeza a tomar antidepresivos", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189219134338453504", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Contracurva", "id": "1472910872"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "MIAMIUSA2", "id": "1153070920753393673"}, {"start": 137, "end": 146, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 108, "probability": 0.5107, "type": "Other", "normalized_text": "FF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189213607432732673"}], "author_id": "1161663243506638856"}, {"created_at": "2019-10-29T03:02:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189014653529133056"], "text": "Otorgarle el poder a alguien de dominar tu estado emocional, es un acto suicida muy grande.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189014653529133056", "author_id": "2551291903"}, {"created_at": "2019-10-29T17:38:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189235045590097921"], "text": "He cruzado 5 carriles a lo loco. Morir\u00e9 atropellada por un coche. Tengo pruebas y 0 dudas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189235045590097921", "author_id": "594098736"}, {"entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "expanded_url": "https://t.co/ak5X48I0ne", "display_url": "t.co/ak5X48I0ne"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.4169, "type": "Person", "normalized_text": "Claun"}, {"start": 111, "end": 138, "probability": 0.3127, "type": "Person", "normalized_text": "Camale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188932477659815936"], "text": "30 a\u00f1os de aprista seg\u00fan el\n15 a\u00f1os de periodista (dice)\nReportero de guerra\nBoxeador\nAnalista\nClaun\nAcr\u00f3bata \nCamale\u00f3n \nSaltimbanqui\nMamon del suicida\nY nunca aprendi\u00f3 a hilvanar una frase que concuerde.\nPobre hombre cree saber todo y al final no sabe Nada. https://t.co/ak5X48I0ne", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 74, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188932477659815936", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "author_id": "800715400828751872"}, {"created_at": "2019-10-29T12:26:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189156449336877056"], "text": "Marquei consulta psicol\u00f3gica pra uma pessoa e a m\u00e3e n\u00e3o a trouxe pq disse que n\u00e3o precisava, que s\u00f3 rem\u00e9dio estava bom. Hoje recebi a not\u00edcia que ela se suic\u00eddou. FA\u00c7AM TERAPIA, N\u00c3O \u00c9 BESTEIRA!", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1189156449336877056", "author_id": "133421749"}, {"created_at": "2019-10-29T11:40:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189144879428984833"], "in_reply_to_user_id": "1119051034473578496", "text": "@Chokko30 @XBD3446 @JLozanoA @AccionNacional Qui\u00e9n se suicida dispar\u00e1ndose en el h\u00edgado? No inventen!!", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189144879428984833", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chokko30", "id": "1119051034473578496"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "JLozanoA", "id": "142004355"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AccionNacional", "id": "16808700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189028995548925952"}], "author_id": "316838366"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/1VOT0lgiii", "expanded_url": "https://twitter.com/HorrorMoviesBR/status/1188854430717960192", "display_url": "twitter.com/HorrorMoviesBR\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T21:53:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188936856710332418"], "text": "Eu n\u00e3o gosto da forma sombria que a retrataram\u2026 A Su sempre teve o semblante angelical e sorridente. \u00c9 uma das maiores caracter\u00edsticas de sua apar\u00eancia. \ud83d\ude25 https://t.co/1VOT0lgiii", "public_metrics": {"retweet_count": 175, "reply_count": 41, "like_count": 810, "quote_count": 72}, "lang": "pt", "id": "1188936856710332418", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188854430717960192"}], "author_id": "760285797450969088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/tjoUXkRDyR", "expanded_url": "https://archivo.e-consulta.com/blogs/corte/?p=13956", "display_url": "archivo.e-consulta.com/blogs/corte/?p\u2026"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/9Y6AVi7kfG", "expanded_url": "https://twitter.com/periodistasoy/status/1189163536607395843/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Y6AVi7kfG", "media_key": "3_1189163531532292096"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 108, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 23, "probability": 0.4409, "type": "Other", "normalized_text": "Corte de los Milagros"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8207, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 109, "end": 128, "probability": 0.6781, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:54:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189163536607395843"], "text": "La Corte de los Milagros: Aqu\u00ed mi posici\u00f3n sobre la muerte del ex director de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, que mucho lamento  https://t.co/tjoUXkRDyR https://t.co/9Y6AVi7kfG", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 4, "like_count": 42, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1189163536607395843", "author_id": "175241307"}, {"created_at": "2019-10-29T17:24:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189231602011901954"], "in_reply_to_user_id": "825484429", "text": "@Teoone1000 @I_AM_IM_ @carlosibilia Anche #NoTav NoCondoni #NoTap SiStreamingsempre NavigatoroperativiaSettembre #NoIlva forse...ma nel modo peggiore... che faccio, continuo? Sono dei parvenu telecomandati da gente senza senso pratico. Alla fine sparano ottimo slogan che non sanno come mettere in pratica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1189231602011901954", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Teoone1000", "id": "825484429"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "I_AM_IM_", "id": "373950389"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "carlosibilia", "id": "127025568"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 48, "tag": "NoTav"}, {"start": 59, "end": 65, "tag": "NoTap"}, {"start": 113, "end": 120, "tag": "NoIlva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189154106600022016"}], "author_id": "116743111"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wABGwxHhmp", "expanded_url": "http://zpr.io/tqdn3", "display_url": "zpr.io/tqdn3", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580989196889571329/rJbJwUpw?format=jpg&name=orig", "width": 615, "height": 300}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580989196889571329/rJbJwUpw?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Bolsonaro se re\u00fane com pr\u00edncipe saudita acusado de mandar matar jornalista", "description": "Em viagem ao Oriente M\u00e9dio, o presidente Jair Bolsonaro (PSL) firmou acordos com os Emirad...", "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/internacional/ultimas-noticias/2019/10/29/bolsonaro-se-reune-com-principe-saudita-acusado-de-mandar-matar-jornalista.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-10-29T10:23:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189125602802130944"], "text": "Bolsonaro se re\u00fane com pr\u00edncipe saudita acusado de mandar matar jornalista https://t.co/wABGwxHhmp", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 63, "like_count": 180, "quote_count": 15}, "lang": "pt", "id": "1189125602802130944", "author_id": "70799317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/7L5kortaC3", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 206, "username": "gabriela", "id": "20393"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Barbosa"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.6683, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 105, "end": 123, "probability": 0.6511, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189227495582818304"], "text": "El gobernador de MORENA Miguel Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026otorgadas por el extinto Rafael Moreno Valle ... y el ex director de Archivos se suicida https://t.co/7L5kortaC3 v\u00eda @Gabriela Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189227495582818304", "author_id": "101867986"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/CsLeL1V4z4", "expanded_url": "http://ow.ly/gMFT50wWzJx", "display_url": "ow.ly/gMFT50wWzJx", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/luciana-leon-admitir-tramite-apelacion-y-declararla-fundada-no-lo-mismo-n394473"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7994, "type": "Person", "normalized_text": "Chang"}, {"start": 18, "end": 29, "probability": 0.8589, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-29T17:14:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189229039732572160"], "text": "Chang record\u00f3 que Luciana Le\u00f3n a\u00fan no puede ser procesada penalmente pues goza del derecho al antejuicio pol\u00edtico https://t.co/CsLeL1V4z4", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 18, "like_count": 24, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1189229039732572160", "author_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-10-29T17:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189232194008551425"], "in_reply_to_user_id": "788944597", "text": "@DanPimpao @lariboom Sim. \ud83d\ude15 o pai biol\u00f3gico da minha m\u00e3e, quando perdeu a esposa vendeu 3 dos 4 filhos. Minha m\u00e3e s\u00f3 Nao foi pq minha av\u00f3 adotiva, pegou ela pra criar antes. Passamos a vida inteira procurando a fam\u00edlia dela. Depois de mais de 40 Anos se reencontraram e faleceram.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189232194008551425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DanPimpao", "id": "788944597"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "lariboom", "id": "1923692732"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189186091967844358"}], "author_id": "841282635041296384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Y4PyMOuWoL", "expanded_url": "https://twitter.com/DiariodoPoder/status/1189165160042237958/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y4PyMOuWoL", "media_key": "3_1189165157844508675"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9576, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 21, "end": 32, "probability": 0.7848, "type": "Person", "normalized_text": "Dias Toffoli"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.6835, "type": "Organization", "normalized_text": "BRICS"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:00:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189165160042237958"], "text": "O presidente do STF, Dias Toffoli, enforcou a semana, suspendendo o julgamento de pris\u00e3o ap\u00f3s condena\u00e7\u00e3o em 2\u00aa inst\u00e2ncia, a pretexto de sediar um semin\u00e1rio das Altas Cortes do BRICS. Ele deveria se espelhar nos demais pa\u00edses: nenhum pro\u00edbe ou rediscute pris\u00e3o ap\u00f3s a 2\u00aa inst\u00e2ncia. https://t.co/Y4PyMOuWoL", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1189165160042237958", "author_id": "1453098463"}, {"created_at": "2019-10-29T02:12:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189002117203271680"], "in_reply_to_user_id": "557992802", "text": "@MelissaPeschier @elcomercio_peru Que sinverguenzas, no quieren entregar lo robado por el COBARDE LADR\u00d3N del SUICIDA ALAN GARC\u00cdA P\u00c9REZ!!\nNo era amor al \"chancho\", sino a.....lo mal habido!!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189002117203271680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MelissaPeschier", "id": "557992802"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188991492720861185"}], "author_id": "709607721306333184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24089, "quote_count": 1127}, "lang": "pt", "id": "1149740845664481280", "author_id": "2822845639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/V6NDpXQ7Eb", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1189179487948197888", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.5305, "type": "Person", "normalized_text": "Cristal"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:39:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189220132217901056"], "text": "JAJAJAJAJAAJAJAJA. No s\u00e9 si habla de Cristal o de la Resistencia. \ud83e\udd14 https://t.co/V6NDpXQ7Eb", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 11, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189220132217901056", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189179487948197888"}], "author_id": "94930341"}, {"created_at": "2019-10-29T00:22:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188974376047337472"], "text": "Mensaje p\u00f3stumo de Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, ex titular de Archivos y Notar\u00edas de #Puebla, antes de quitarse la vida: \u201cJuli\u00e1n , gracias por tu apoyo,  pero ya no aguanto m\u00e1s,  si algo me pasa, culpo a Mar\u00eda Luisa D\u00edaz Lozada y al periodista  Rodolfo Ruiz\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1188974376047337472", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 85, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 38, "probability": 0.662, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.6224, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Juli\u00e1n"}, {"start": 197, "end": 219, "probability": 0.6059, "type": "Other", "normalized_text": "Mar\u00eda Luisa D\u00edaz Lozada"}, {"start": 238, "end": 249, "probability": 0.6004, "type": "Person", "normalized_text": "Rodolfo Ruiz"}]}, "author_id": "184058305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/KnC4ZcHNfE", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Puebla"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.7731, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.8158, "type": "Place", "normalized_text": "Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T15:24:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189201432240508930"], "text": "\u201cCasi al mismo tiempo que el gobernador de #Puebla anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas otorgadas supuestamente de forma irregular por Moreno Valle, trascendi\u00f3 el presunto suicidio del director de Archivos y Notar\u00edas en gobiernos panistas\u201d https://t.co/KnC4ZcHNfE", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189201432240508930", "author_id": "2838709113"}, {"created_at": "2019-10-29T16:50:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189222903084175361"], "text": "La corrupta amiga de Alex ., Luciana Leon , have subpedido como solia pedir su Cobarde Suicida . NULO, las pruebas encontradas en allanmiento, veremos si PJ accede a su peticion.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189222903084175361", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6603, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 29, "end": 40, "probability": 0.6817, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Leon"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "NULO"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.4921, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}]}, "author_id": "3345037991"}, {"created_at": "2019-10-29T12:41:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189160422143942656"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Los #PericotesGarcia se est\u00e1n desesperando .. claro deben estar aterrados q les quiten todo lo q rob\u00f3 el miserable suicida del padre y los dejen en la calle! Sarta de conchudos !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189160422143942656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 29, "tag": "PericotesGarcia"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.5815, "type": "Organization", "normalized_text": "PericotesGarcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1188980081407995904"}], "author_id": "449519261"}, {"created_at": "2019-10-29T17:16:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189229462606569473"], "in_reply_to_user_id": "964248448160665600", "text": "@idiotecq Maui we, encima era como un pasillo largo con un patio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189229462606569473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "idiotecq", "id": "964248448160665600"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6518, "type": "Other", "normalized_text": "Maui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189215808892866562"}], "author_id": "587504785"}, {"created_at": "2019-10-29T16:41:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189220749917196288"], "text": "M\u00e1s all\u00e1 del deber legal de auxiliar a una persona en el momento de un accidente de tr\u00e1nsito, \u00bfqu\u00e9 ser humano atropella a alguien y es capaz de dejarlo moribundo en la calle?\n\nToda la sanci\u00f3n penal y social para la se\u00f1ora Orit Fieldman.", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189220749917196288", "entities": {"annotations": [{"start": 222, "end": 234, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Orit Fieldman"}]}, "author_id": "296607146"}, {"created_at": "2019-10-29T17:03:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189226365872214021"], "text": "Algu\u00e9m quer levar um tiro? Fora de tangas apetece-me dar tiros.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189226365872214021", "author_id": "100003059"}, {"created_at": "2019-10-28T23:58:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188968281908154374"], "text": "Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 232, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1188968281908154374", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "author_id": "228430527"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/nPzjjh7azf", "expanded_url": "http://bit.ly/36ed5x5", "display_url": "bit.ly/36ed5x5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldepuebla.com.mx/policiaca/se-quita-la-vida-ex-director-de-notarias-en-puebla-mauricio-garcia-leon-morenovallista-lomas-de-angelopolis-4379926.html"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.4803, "type": "Organization", "normalized_text": "Notar\u00edas"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.7309, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:35:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189158691716640768"], "text": "Se suicida ex director de Notar\u00edas en Puebla https://t.co/nPzjjh7azf", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189158691716640768", "author_id": "236602067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/jkNp1YUeKC", "expanded_url": "https://twitter.com/FloroMete/status/1188906146222034946", "display_url": "twitter.com/FloroMete/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-28T20:57:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188922636920856579"], "text": "Ya no saben que inventar para librar a su cobarde y suicida lider q se elimin\u00f3 para evitar la prisi\u00f3n por sus latrocinios https://t.co/jkNp1YUeKC", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188922636920856579", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1188906146222034946"}], "author_id": "974330012445921280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/AcAZCXa6u0", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1189180838560165888", "display_url": "twitter.com/AztecaNoticias\u2026"}], "hashtags": [{"start": 259, "end": 264, "tag": "CDMX"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.822, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4912, "type": "Place", "normalized_text": "Pachuca"}, {"start": 240, "end": 256, "probability": 0.7222, "type": "Place", "normalized_text": "Circuito Interior"}, {"start": 260, "end": 263, "probability": 0.8594, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:59:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225207350878209"], "text": "En la autopista M\u00e9xico Pachuca, camioneta del transporte p\u00fablico choc\u00f3 contra un cami\u00f3n de peregrinos; Durante dos horas, un suicida mantuvo en jaque a la polic\u00eda. Intentaba arrojarse de un paso a desnivel de 12 metros de altura ubicado en Circuito Interior. #CDMX https://t.co/AcAZCXa6u0", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189225207350878209", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189180838560165888"}], "author_id": "472317541"}, {"created_at": "2019-10-28T20:42:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188918965982117890"], "text": "Latinoamerica se suicida.\nSe suicida al luchar por la inequidad, quieren que se iguale la pobreza, no quieren trabajar.\nLos delincuentes del Foro de Sao Paulo, han sembrado la envidia y el odio.\nArgentina, Uruguay, Colombia, Venezuela, Cuba, Chile, consiguieron malos amantes.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188918965982117890", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.5901, "type": "Place", "normalized_text": "Latinoamerica"}, {"start": 149, "end": 157, "probability": 0.954, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 195, "end": 203, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 215, "end": 222, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 225, "end": 233, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 236, "end": 239, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 242, "end": 246, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "482168645"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/sP7bpXYMkC", "expanded_url": "http://bit.ly/2MXOcxY", "display_url": "bit.ly/2MXOcxY"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/qA0Nk9crBG", "expanded_url": "https://twitter.com/Riodoce_mx/status/1189223526382886912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qA0Nk9crBG", "media_key": "3_1189223524248051712"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 255, "tag": "puebl"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.5872, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 50, "end": 75, "probability": 0.6649, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Miguel Barbosa Huerta"}, {"start": 196, "end": 214, "probability": 0.6062, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:52:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189223526382886912"], "text": "Casi al mismo tiempo que el gobernador de Puebla, Luis Miguel Barbosa Huerta, anunciaba la revocaci\u00f3n de 29 patentes de notar\u00edas supuestamente otorgadas de manera irregular durante el gobierno de Rafael Moreno Valle, este lunes se dio a conocer el  #puebl https://t.co/sP7bpXYMkC https://t.co/qA0Nk9crBG", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189223526382886912", "author_id": "182459144"}, {"created_at": "2019-10-29T16:24:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189216563683037190"], "text": "Acabo de escucharme un Trap nigga prensao ft Celia Cruz carnavalesco y me pregunto... DONDE ESTAS DR. DROOPER?! ZUMBALEE FLOW DR!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189216563683037190", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 40, "probability": 0.6458, "type": "Other", "normalized_text": "Trap nigga prensao"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.8177, "type": "Person", "normalized_text": "Celia Cruz"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.3519, "type": "Person", "normalized_text": "DROOPER"}, {"start": 112, "end": 124, "probability": 0.538, "type": "Other", "normalized_text": "ZUMBALEE FLOW"}]}, "author_id": "138275470"}, {"created_at": "2019-10-29T15:30:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189202951769866243"], "in_reply_to_user_id": "114120864", "text": "@MD_HO_DrAaronFC \u00bfQui\u00e9n se suicida tirando bala al h\u00edgado?, hasta la posici\u00f3n es inc\u00f3moda. En esa muerte hay misterio.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189202951769866243", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189201568622616577"}], "author_id": "316838366"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/DcrlIjHbY6", "expanded_url": "https://twitter.com/levmauc/status/1189217925888139270/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DcrlIjHbY6", "media_key": "3_1189217915335262214"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8455, "type": "Person", "normalized_text": "BOJACK HORSEMAN"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:30:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189217925888139270"], "text": "BOJACK HORSEMAN encara su etapa final reflexionando (una vez m\u00e1s) sobre la soledad, la ansiedad, la depresi\u00f3n, la toxicidad, los problemas familiares o sobre como algunos de los errores del pasado, vuelven. El 31 de Enero ser\u00e1 el final de una de las mejores series de la d\u00e9cada. https://t.co/DcrlIjHbY6", "public_metrics": {"retweet_count": 1619, "reply_count": 60, "like_count": 7129, "quote_count": 252}, "lang": "es", "id": "1189217925888139270", "author_id": "781582375218216960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/KIFAMNc5uj", "expanded_url": "https://twitter.com/fas1966/status/1189224881738731521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KIFAMNc5uj", "media_key": "3_1189224862319042560"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:58:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189224881738731521"], "text": "Un gustito saben quien vivi\u00f3 aqu\u00ed \ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/KIFAMNc5uj", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 64, "like_count": 54, "quote_count": 8}, "lang": "es", "id": "1189224881738731521", "author_id": "178407252"}, {"created_at": "2019-10-29T15:06:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189196910466342912"], "text": "Estoy muy preocupado, un conocido depredador se ha obsesionado conmigo y al parecer me est\u00e1 viendo mucho m\u00e1s joven, como para invitarme pollo a la braza.\n\u00bfCalifica esa actitud como acoso sexual?", "public_metrics": {"retweet_count": 231, "reply_count": 434, "like_count": 2250, "quote_count": 26}, "lang": "es", "id": "1189196910466342912", "author_id": "2416088899"}, {"created_at": "2019-10-29T17:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225576470581248"], "text": "Kkkkkkk pouco balanceado a Senna po \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 deixa os aliados camuflados hauahauahuaha blz", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 91, "like_count": 6709, "quote_count": 32}, "lang": "pt", "id": "1189225576470581248", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.6744, "type": "Person", "normalized_text": "Senna"}]}, "author_id": "292013793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/OecenlROzM", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1188973751859404805/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OecenlROzM", "media_key": "3_1188973745597222913"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 51, "probability": 0.4215, "type": "Other", "normalized_text": "Corte Superior de Justicia de"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.3, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Nava Guibert"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "Alan Ra\u00fal"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.6735, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}, {"start": 181, "end": 200, "probability": 0.8861, "type": "Other", "normalized_text": "Luciana Garc\u00eda Nores"}]}, "created_at": "2019-10-29T00:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188973751859404805"], "text": "Adjunto el cargo de la Corte Superior de Justicia de Lima a la denuncia penal por difamaci\u00f3n y calumnia contra Luis Nava Guibert, interpuesta por mis hermanos Alan Ra\u00fal, Gabriela y Luciana Garc\u00eda Nores. \nPara su conocimiento y difusi\u00f3n. https://t.co/OecenlROzM", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 620, "like_count": 1550, "quote_count": 45}, "lang": "es", "id": "1188973751859404805", "author_id": "19729967"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/7dcCGpSXya", "expanded_url": "https://bit.ly/2q43mbS", "display_url": "bit.ly/2q43mbS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 124, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "morenovallismo"}, {"start": 127, "end": 146, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189220347826049024"], "text": "#Ent\u00e9rate\ud83d\udca5 En medio del esc\u00e1ndalo por revocaci\u00f3n de patentes, se suicida el titular de Archivos y Notar\u00edas del morenovallismo, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n.\nhttps://t.co/7dcCGpSXya", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189220347826049024", "author_id": "549813366"}, {"created_at": "2019-10-29T16:59:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189225158864789506"], "text": "saben que NO SUPERO haberle dicho a ricky q salga as\u00ed nos saludabamos en la trastienda y sali\u00f3 re!!!  dios que flaco del bien", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189225158864789506", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "ricky"}]}, "author_id": "2315924712"}, {"created_at": "2019-10-29T09:29:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189112061940379651"], "text": "Sobre la idea de bloquejar col\u00b7legis electorals i si em permeteu l'expressi\u00f3 processista (que faig meva) seria donar la imatge que volen. No perdem el relat de la democr\u00e0cia. \n\nLa millor manera de deslegitimar un resultat \u00e9s no votar.", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 99, "like_count": 327, "quote_count": 9}, "lang": "ca", "id": "1189112061940379651", "author_id": "233692042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/MUzo3MMqMc", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1189180838560165888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MUzo3MMqMc", "media_key": "13_1189180573014614017"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "isidrocorro", "id": "472317541"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 72, "tag": "MientrasUstedDorm\u00eda"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 71, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "MientrasUstedDorm\u00eda"}]}, "created_at": "2019-10-29T14:03:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189180838560165888"], "text": "\ud83d\udd34.@IsidroCorro reporta lo m\u00e1s relevante que sucedi\u00f3 #MientrasUstedDorm\u00eda.\ud83d\udc47 https://t.co/MUzo3MMqMc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1189180838560165888", "author_id": "23377748"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/vfJo2ykZQw", "expanded_url": "https://t.co/vfJo2ykZQw", "display_url": "t.co/vfJo2ykZQw"}]}, "created_at": "2019-10-29T13:46:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189176723599962113"], "text": "O desconhecido, que se diz influenciador, g\u00eanio sem nenhuma obra relevante, agora se diz ajudador da direita. Se ele n\u00e3o existisse sabe qual seria a diferen\u00e7a para a Direita? O mesmo do n\u00famero de seguidores que ele tem. A esquerda matou milh\u00f5es, mas o problema maior s\u00e3o os fakes https://t.co/vfJo2ykZQw", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 30, "like_count": 326, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1189176723599962113", "author_id": "1073226183461011456"}, {"created_at": "2019-10-29T13:38:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189174683394072576"], "text": "Est\u00e1 llegando el medio d\u00eda y la idea de la Costanera me parece m\u00e1s jodida. Despu\u00e9s pienso en lo impulsivo de Arthur Shelby y se me pasa..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189174683394072576", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.3624, "type": "Organization", "normalized_text": "Costanera"}, {"start": 109, "end": 121, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Shelby"}]}, "author_id": "146420772"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ca4Gco6Zdg", "expanded_url": "https://twitter.com/strayoungk/status/1188803489071271936", "display_url": "twitter.com/strayoungk/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-29T16:54:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189224066210811905"], "text": "assim... EU acredito que voc\u00ea querer que as pessoas n\u00e3o ajam naturalmente porque voc\u00ea tem alguma chance de entrar em crise ou surto bem errado, porque n\u00e3o se pode moldar uma sociedade s\u00f3 pra voc\u00ea, MAAAAS \u00e9 claro que h\u00e1 coisas que DEVEM ser taxadas de conte\u00fado sens\u00edvel+ https://t.co/Ca4Gco6Zdg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189224066210811905", "author_id": "2339178602"}, {"created_at": "2019-10-29T16:35:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189219323195342849"], "in_reply_to_user_id": "366713453", "text": "@eldestape_radio @maticolombatti @_Maitena_ @PeqeniaCaja @GerardoDelelisi En el acto de Tucum\u00e1n (o Cuman) \nJunto a Alberto estaba el HDRMP d PIUMATTO  ese hdp que encabez\u00f3 la marcha del fiscal  suicida. Con esos No ,esos nos voltean desde adentro", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1189219323195342849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eldestape_radio", "id": "366713453"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "maticolombatti", "id": "184892265"}, {"start": 33, "end": 43, "username": "_Maitena_", "id": "71963937"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "peqeniacaja", "id": "1413655088984465409"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7433, "type": "Place", "normalized_text": "Tucum\u00e1n"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.3717, "type": "Person", "normalized_text": "Cuman"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189217988366479361"}], "author_id": "523721389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/uR6fdJyUzR", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/29/mijael-garrido-lecca-oficializa-candidatura-partido-aprista-proximo-congreso-apra-mauricio-mulder-twitter-mdga/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/29/mijael-garrido-lecca-oficializa-candidatura-partido-aprista-proximo-congreso-apra-mauricio-mulder-twitter-mdga/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael Garrido Lecca"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.5592, "type": "Organization", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.7201, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-10-29T12:15:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189153900911308800"], "text": "Mijael Garrido Lecca oficializa candidatura con el Apra para el pr\u00f3ximo Congreso\nhttps://t.co/uR6fdJyUzR", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 144, "like_count": 57, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1189153900911308800", "author_id": "66746614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/2SAz5HLASC", "expanded_url": "https://twitter.com/populares/status/1188901590687768578/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/2SAz5HLASC", "media_key": "13_1188900924137324544"}], "mentions": [{"start": 146, "end": 159, "username": "pablocasado_", "id": "523386042"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 173, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}]}, "created_at": "2019-10-28T19:33:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188901590687768578"], "text": "\u23ef \"La turismofobia de la izquierda es una estrategia suicida porque va contra el futuro de la tierra y las oportunidades de los m\u00e1s j\u00f3venes\".\n\n\u21aa\ufe0f @pablocasado_ desde Tenerife https://t.co/2SAz5HLASC", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 18, "like_count": 180, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1188901590687768578", "author_id": "20509689"}, {"created_at": "2019-10-28T20:38:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1188917995806040066"], "text": "\u00a1Cu\u00e1ntos hay que, cansados de la vida,\nenfermos de pesar, muertos de tedio, hacen re\u00edr como el actor suicida,\nsin encontrar para su mal remedio!", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1188917995806040066", "author_id": "908087290995658752"}, {"created_at": "2019-10-29T16:32:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1189218582061834246"], "text": "Eu se fosse o Palocci procurava a Lava-Jato pra delatar que o Lula matou os pais do Harry Potter. \n\nQuem o Marcos Val\u00e9rio pena a que \u00e9 pra fazer a dela\u00e7\u00e3o fake mais bomb\u00e1stica???", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1189218582061834246", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6118, "type": "Other", "normalized_text": "Lava-Jato"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.7252, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 107, "end": 120, "probability": 0.8308, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}]}, "author_id": "57792327"}], "places": [{"full_name": "Montenegro, Brasil", "id": "a2a9f137ff86db03"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "General Roca, Argentina", "id": "0016a28c5fdad928"}, {"full_name": "Queimados, Brasil", "id": "09b90f98b7a9b6e8"}, {"full_name": "Azcapotzalco, Distrito Federal", "id": "6bb01c5f4cf295dc"}, {"full_name": "Porto, Portugal", "id": "b5f9b1150985d719"}, {"full_name": "Rub\u00ed, Espa\u00f1a", "id": "0ecc927a9d70af7b"}, {"full_name": "M\u00e9rida, Venezuela", "id": "015e5397777769a2"}]}, "errors": [{"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1601261744", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1601261744].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1601261744", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189253224924176385", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189253224924176385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189253224924176385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "999936071961055233", "value": "999936071961055233", "detail": "User has been suspended: [999936071961055233].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189237712999669761", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189237712999669761", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189237712999669761].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1188980325831061504", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1188980325831061504].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1188980325831061504", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1097171496143863809", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1097171496143863809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097171496143863809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189245026750128135", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189245026750128135].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189245026750128135", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1025781149531029505", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1025781149531029505].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025781149531029505", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189240351564976128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189240351564976128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189240351564976128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "66529851", "value": "66529851", "detail": "User has been suspended: [66529851].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189233291943202816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189233291943202816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189233291943202816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "320903234", "value": "320903234", "detail": "User has been suspended: [320903234].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189176647263670272", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189176647263670272", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189176647263670272].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "722522801165463553", "value": "722522801165463553", "detail": "User has been suspended: [722522801165463553].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1189019074216497152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1189019074216497152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1189019074216497152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "916466257850978304", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [916466257850978304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "916466257850978304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189130865022001154", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189130865022001154].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189130865022001154", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189222857555042304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189222857555042304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189222857555042304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "173486390", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [173486390].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "173486390", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189226746752782337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189226746752782337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189226746752782337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "926638130517741568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [926638130517741568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "926638130517741568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189193791611101185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189193791611101185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189193791611101185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2830859411", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2830859411].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2830859411", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189146915050590211", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189146915050590211].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189146915050590211", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184863098211045379", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1184863098211045379].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1184863098211045379", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1189212788859781120", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1189212788859781120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1189212788859781120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1189254743119552512", "oldest_id": "1189221050791452672", "result_count": 456, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm91x38tocd5pfmzdf56u0minyvel"}}