{"data": [{"text": "Duas meninas do \u00f4nibus falando que n\u00e3o entendiam como algu\u00e9m no segundo per\u00edodo se suicida. \"T\u00f4 no d\u00e9cimo e n\u00e3o me matei\" cagou uma pela boca. No final, terminaram falando que uma delas tem depress\u00e3o e a outra ansiedade ( at\u00e9 tomava rem\u00e9dios) :)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197193707927351297"], "created_at": "2019-11-20T16:43:17.000Z", "author_id": "2958550972", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197193707927351297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4148, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MYZxq38zKP", "expanded_url": "http://bit.ly/37kkMCx", "display_url": "bit.ly/37kkMCx"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/OxgUt8uKdC", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1197193524376064000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OxgUt8uKdC", "media_key": "3_1197193522635390976"}]}, "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/MYZxq38zKP https://t.co/OxgUt8uKdC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197193524376064000"], "created_at": "2019-11-20T16:42:33.000Z", "author_id": "829478992768008192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197193524376064000"}, {"text": "RT @Luisanacoo2: olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197193436241285123"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Luisanacoo2", "id": "1078526555943510016"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:42:12.000Z", "author_id": "109658123", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197188010716086274"}], "id": "1197193436241285123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197193340753715207"], "created_at": "2019-11-20T16:41:49.000Z", "author_id": "865638522761338880", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197193340753715207"}, {"text": "@goulart_lenita Os cachorros est\u00e3o com fome , essa dai \u00e9 suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197193011228225548"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "goulart_lenita", "id": "889245630463438850"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:40:31.000Z", "author_id": "601226939", "in_reply_to_user_id": "889245630463438850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197107788725571587"}], "id": "1197193011228225548"}, {"text": "Un doctor que muere, ve que su esposa se suicida y va al infierno en vez de quedarse en el cielo https://t.co/AJcH3YopSl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197192973362089984"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/AJcH3YopSl", "expanded_url": "https://twitter.com/Toonforbrains/status/1196553169691693056", "display_url": "twitter.com/Toonforbrains/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:40:22.000Z", "author_id": "926605116689600512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197192973362089984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197192824275554304"], "created_at": "2019-11-20T16:39:46.000Z", "author_id": "2333186627", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197192824275554304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz Fanjul"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9363, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.511, "type": "Organization", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 134, "end": 135, "probability": 0.7858, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "anpbcn", "id": "1686360960"}]}, "text": "RT @anpbcn: Beatriz Fanjul, la \u00fanica diputada del PP en el Pa\u00eds Vasco, precisamente la que critic\u00f3 con dureza la deriva suicida de un PP em\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197192757875482624"], "created_at": "2019-11-20T16:39:30.000Z", "author_id": "279017816", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197183301674516480"}], "id": "1197192757875482624"}, {"text": "https://t.co/DQNYGWIIcB di @ilGiornale", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1197192726875377665"], "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DQNYGWIIcB", "expanded_url": "http://www.ilgiornale.it/news/cronache/bologna-marocchino-accoltella-moglie-e-poi-si-suicida-1787322.html", "display_url": "ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:39:23.000Z", "author_id": "2687045568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197192726875377665"}, {"text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197192717324955649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:39:21.000Z", "author_id": "876376471224410112", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "id": "1197192717324955649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197192619576741888"], "created_at": "2019-11-20T16:38:57.000Z", "author_id": "1173903877365751808", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197192619576741888"}, {"text": "RT @bayxreche: olvidate de mi\n\nolvidarte es misi\u00f3n suicida\n\n,,,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197192542527410177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bayxreche", "id": "3136721105"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:38:39.000Z", "author_id": "998562186233614337", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178825001652224"}], "id": "1197192542527410177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197192487636520968"], "created_at": "2019-11-20T16:38:26.000Z", "author_id": "46218735", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197192487636520968"}, {"text": "Um se suicidou...\nOutros n\u00e3o foram melindrados porque o apoio era importante...\nE assim vai. https://t.co/OVNioaoSis", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197192485019246592"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/OVNioaoSis", "expanded_url": "https://twitter.com/deltanmd/status/1196745529117548550", "display_url": "twitter.com/deltanmd/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:38:25.000Z", "author_id": "39665711", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196745529117548550"}], "id": "1197192485019246592"}, {"text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197192473363320833"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:38:23.000Z", "author_id": "874952031827525634", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}], "id": "1197192473363320833"}, {"text": "c\u00f3mo van a decir q el aceite bronceador es casi suicida ustedes quieren q mi vieja me esconda el q me compr\u00e9\u00bf me morir\u00e9 pero no blanca", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197192423413301248"], "created_at": "2019-11-20T16:38:11.000Z", "author_id": "1961370312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1197192423413301248"}, {"text": "\"olvidate de mi\"\n\"olvidarte es misi\u00f3n suicida\"\n https://t.co/mTLZm6BaJe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197192422637342721"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/mTLZm6BaJe", "expanded_url": "https://twitter.com/tristehomo/status/1041775951523139586/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mTLZm6BaJe", "media_key": "7_1041775647931064320"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:38:10.000Z", "author_id": "1071483276639027200", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1197192422637342721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197192329699811329"], "created_at": "2019-11-20T16:37:48.000Z", "author_id": "136494213", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197192329699811329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197192302571200512"], "created_at": "2019-11-20T16:37:42.000Z", "author_id": "1167807106533269504", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197192302571200512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197192244970901504"], "created_at": "2019-11-20T16:37:28.000Z", "author_id": "998562186233614337", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197192244970901504"}, {"text": "@lalinhadamas Sim. Vc acha que ele se matou, como muitas pessoas falam?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197192162779287554"], "created_at": "2019-11-20T16:37:09.000Z", "author_id": "1112148330967166976", "in_reply_to_user_id": "876272156207968256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197187565322985474"}], "id": "1197192162779287554"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197191952963375105"], "created_at": "2019-11-20T16:36:18.000Z", "author_id": "3312663071", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197191952963375105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197191900282929152"], "created_at": "2019-11-20T16:36:06.000Z", "author_id": "1016957054576218113", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197191900282929152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.715, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}], "urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/5rqjiVncbC", "expanded_url": "https://twitter.com/lacunzacuture/status/1197129102198804480", "display_url": "twitter.com/lacunzacuture/\u2026"}]}, "text": "\"misi\u00f3n suicida\" https://t.co/5rqjiVncbC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197191895530782723"], "created_at": "2019-11-20T16:36:05.000Z", "author_id": "1060026160027983872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197129102198804480"}], "id": "1197191895530782723"}, {"text": "@atarcxia Es que ando de suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197191865587707904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "atarcxia", "id": "1267454848913543171"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:35:58.000Z", "author_id": "1029389148728242176", "in_reply_to_user_id": "774083943515713536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197136987909709824"}], "id": "1197191865587707904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197191802878603265"], "created_at": "2019-11-20T16:35:43.000Z", "author_id": "125523092", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197191802878603265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.896, "type": "Other", "normalized_text": "greys"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.5767, "type": "Person", "normalized_text": "meredith"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.5727, "type": "Person", "normalized_text": "amelia"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4423, "type": "Person", "normalized_text": "Derek"}]}, "text": "mano eu assisto greys e imagino se eu conseguiria ser cirurgi\u00e3, a meredith e a amelia se esfor\u00e7ando p salvar a vida do cara q matou o Derek, como eu ia me esfor\u00e7ar p salvar a vida do m\u00e9dico q matou meu  marido/irm\u00e3o?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197191732598910981"], "created_at": "2019-11-20T16:35:26.000Z", "author_id": "367789716", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197191732598910981"}, {"text": "RT @Didico9_: O policial matou a moradora de rua porqu\u00ea ela pediu 1REAL, 1 R E A L. \nEle est\u00e1 preso TEMPORARIAMENTE?????? TINHA QUE PRENDER\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197191724474474497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Didico9_", "id": "4060998555"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:35:24.000Z", "author_id": "931302011806670850", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197170799532220417"}], "id": "1197191724474474497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197191711396696064"], "created_at": "2019-11-20T16:35:21.000Z", "author_id": "3337253597", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197191711396696064"}, {"text": "RT @bayxreche: olvidate de mi\n\nolvidarte es misi\u00f3n suicida\n\n,,,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197191556517814272"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bayxreche", "id": "3136721105"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:34:44.000Z", "author_id": "2613606132", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178825001652224"}], "id": "1197191556517814272"}, {"text": "\u2018Matou como se fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu mulher ser morta ap\u00f3s pedir R$ 1 https://t.co/p83EOfmbOY", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197191380747137025"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/p83EOfmbOY", "expanded_url": "https://glo.bo/2KBIoIL", "display_url": "glo.bo/2KBIoIL"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:34:02.000Z", "author_id": "3001496420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197191380747137025"}, {"text": "RT @Davidlu66281070: Ela disse: \"Vai ficar tudo bem\"\nE depois se matou. \n\nDepress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura e nem drama , depress\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197191370831728641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Davidlu66281070", "id": "1181742410159869952"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:34:00.000Z", "author_id": "1131959080204066816", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197102946544226304"}], "id": "1197191370831728641"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197191319250251777"], "created_at": "2019-11-20T16:33:47.000Z", "author_id": "1077592764374761473", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197191319250251777"}, {"text": "Idea suicida ir a entrenar a las 12 con 30 grados. Casi me pierden", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197191304532365314"], "created_at": "2019-11-20T16:33:44.000Z", "author_id": "794139676504420352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197191304532365314"}, {"text": "RT @bayxreche: olvidate de mi\n\nolvidarte es misi\u00f3n suicida\n\n,,,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197191298526175232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bayxreche", "id": "3136721105"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:33:42.000Z", "author_id": "1208850175", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178825001652224"}], "id": "1197191298526175232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197191224681226244"], "created_at": "2019-11-20T16:33:25.000Z", "author_id": "1088179441090682886", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197191224681226244"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}]}, "text": "Eu tinha que estar estudando mas to aqui pensando se a bala que matou o Kennedy veio do gramado ou do pr\u00e9dio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197191158079934464"], "created_at": "2019-11-20T16:33:09.000Z", "author_id": "1145416973016346625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197191158079934464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Gente, Deus que me perdoe pq a gente sabe que viol\u00eancia n\u00e3o se paga com viol\u00eancia, mas essa m\u00e3e que matou a filha de 3 anos com o padrasto merece uma pau bem dado, mas assim uma surra pra ela viver e nunca mais esquecer!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197191156288884742"], "created_at": "2019-11-20T16:33:09.000Z", "author_id": "2544188357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197191156288884742"}, {"text": "https://t.co/Nzun6OXrwW\nQue homem infeliz\ud83e\udd2e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197191146885304321"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Nzun6OXrwW", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-apos-pedir-1-24090201?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/ele-matou-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:33:06.000Z", "author_id": "67480234", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197191146885304321"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b\u5f18"}, {"start": 23, "end": 24, "probability": 0.2711, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/LtAxxgukxP", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12930", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12930", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12930"}]}, "text": "\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3\u306e\uff11\uff65\uff14\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u306e\u76f8\u624b\u304c\uff11\uff12\u30fb\uff15\u798f\u5ca1\u5927\u4f1a\u3067\u6c7a\u307e\u308b\u53ef\u80fd\u6027 https://t.co/LtAxxgukxP", "lang": "ja", "geo": {"place_id": "1ae56642f20314ee"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197190982954938369"], "created_at": "2019-11-20T16:32:27.000Z", "author_id": "529535164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197190982954938369"}, {"text": "eu sou uma pessoa vazia.. infeliz, in\u00fatil, desprez\u00edvel, ego\u00edsta, possessiva, chata, insuport\u00e1vel, maluca, depressiva, suicida.. sou tudo de ruim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197190928374648832"], "created_at": "2019-11-20T16:32:14.000Z", "author_id": "1129068756225921025", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197190928374648832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197190925782568960"], "created_at": "2019-11-20T16:32:14.000Z", "author_id": "759562620991107072", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197190925782568960"}, {"text": "RT @amigxdatecuentx: \"olvidarte es mision suicida\"//\"olvidate de mi\"\nhttps://t.co/B2PuIcZZ2z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197190921160409088"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/B2PuIcZZ2z", "expanded_url": "https://twitter.com/ioqce/status/1195805142853001217/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2PuIcZZ2z", "media_key": "7_1195805066726379523"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:32:12.000Z", "author_id": "1176495622649724928", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197182046495330304"}], "id": "1197190921160409088"}, {"text": "matou porque pediu um real, como se matasse um frango e ainda querem liberar mais armas. https://t.co/xkmtxOph8R", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197190916748001280"], "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/xkmtxOph8R", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/20/homem-mata-a-tiros-moradora-de-rua-no-centro-de-niteroi-rj.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:32:11.000Z", "author_id": "16387720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197190916748001280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197190916374716419"], "created_at": "2019-11-20T16:32:11.000Z", "author_id": "1583724848", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197190916374716419"}, {"text": "@mirkomacari Pero que opinas tu? Cu\u00e1l es la salida cuando no haya acuerdo (2/3) ?  Ley simple? Esto significa un voto m\u00e1s para aprobar? Es suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197190766386388992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mirkomacari", "id": "70517683"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:31:36.000Z", "author_id": "36443686", "in_reply_to_user_id": "70517683", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197180835276963840"}], "id": "1197190766386388992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197190714674860032"], "created_at": "2019-11-20T16:31:23.000Z", "author_id": "1120746870085705728", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197190714674860032"}, {"text": "@TheSoldierV Ele quase me matou, n\u00e3o sei se chamaria de salvar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197190714565808129"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TheSoldierV", "id": "453853604"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:31:23.000Z", "author_id": "86371127", "in_reply_to_user_id": "453853604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197190346502856704"}], "id": "1197190714565808129"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197190707150249985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:31:21.000Z", "author_id": "883127799107768320", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1197190707150249985"}, {"text": "A m\u00e3e matou a pr\u00f3pria filha com o namorado! Gente???????? Ela matou uma crian\u00e7a q ela gerou , uma crian\u00e7a q n\u00e3o podia se defender , uma crian\u00e7a q s\u00f3 tinha 3 aninhos \ud83d\ude25", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197190617702551552"], "created_at": "2019-11-20T16:31:00.000Z", "author_id": "1020927481854025728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197190617702551552"}, {"text": "\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://t.co/ZVoMvQkHLE", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1197190531928989702"], "entities": {"urls": [{"start": 4, "end": 27, "url": "https://t.co/ZVoMvQkHLE", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-apos-pedir-1-24090201?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/ele-matou-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:30:40.000Z", "author_id": "2912667551", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197190531928989702"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9596, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}]}, "text": "as vezes a gente s\u00f3 quer namorar um itachi sabe fodase q ele matou o cl\u00e3 todo eu faria isso tb se eu fosse ele", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197190514354925568"], "created_at": "2019-11-20T16:30:36.000Z", "author_id": "928520239", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1197190514354925568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Aderbal Ramos de Castro"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.939, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/4sA5qK9oxO", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002259674030/posts/2650005975084699/", "display_url": "facebook.com/10000225967403\u2026"}]}, "text": "Aderbal Ramos de Castro, que matou a sangue frio uma moradora de rua que lhe pediu 1 real, \u00e9 filho espiritual de Jair Bolsonaro e dos deputados do PSL.\n\nPermitimos que eles chegassem e se reproduzissem... https://t.co/4sA5qK9oxO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197190503009312769"], "created_at": "2019-11-20T16:30:33.000Z", "author_id": "274528951", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197190503009312769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197190315444187136"], "created_at": "2019-11-20T16:29:48.000Z", "author_id": "2355225522", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197190315444187136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.6009, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.2964, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madoka_kenmochi", "id": "244998762"}]}, "text": "RT @madoka_kenmochi: 2019.11.24 Sunday\n\r\u201cACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197190195965153280"], "created_at": "2019-11-20T16:29:20.000Z", "author_id": "1500789884", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197060617816834049"}], "id": "1197190195965153280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197190162205302790"], "created_at": "2019-11-20T16:29:12.000Z", "author_id": "291866243", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197190162205302790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197190117900922881"], "created_at": "2019-11-20T16:29:01.000Z", "author_id": "302181534", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197190117900922881"}, {"text": "perereca suicida \nse joga na pica, se joga na pica \nperereca suicida\nse joga na pica, se joga na pica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197190113014497280"], "created_at": "2019-11-20T16:29:00.000Z", "author_id": "1131794592259629061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197190113014497280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197189982835920898"], "created_at": "2019-11-20T16:28:29.000Z", "author_id": "4019188173", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197189982835920898"}, {"text": "RT @RaayaneCsm: Quanta covardia desse homem em atirar em uma moradora de rua por causa de $1,00 real. Na verdade esse n\u00e3o deveria ser um \"m\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197189722222800896"], "created_at": "2019-11-20T16:27:27.000Z", "author_id": "1045514994014724096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197188858368135170"}], "id": "1197189722222800896"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197189494514077696"], "created_at": "2019-11-20T16:26:32.000Z", "author_id": "1059098882620227584", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197189494514077696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197189471692902400"], "created_at": "2019-11-20T16:26:27.000Z", "author_id": "2161987627", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197189471692902400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197189439233114117"], "created_at": "2019-11-20T16:26:19.000Z", "author_id": "714987495985954816", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197189439233114117"}, {"text": "RT @monymmorales: @foppaguate @mazariegos_lima @AlvaroArzuE A la @PGNguatemala hay que ignorarla, no ha hecho m\u00e1s que ser actor pol\u00edtico.\n#\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197189298208026624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monymmorales", "id": "976875408"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "foppaguate", "id": "1395958212"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "mazariegos_lima", "id": "994405085588393984"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "AlvaroArzuE", "id": "204851185"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "PGNguatemala", "id": "602908860"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:25:46.000Z", "author_id": "734804252019838981", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197182987571539969"}], "id": "1197189298208026624"}, {"text": "RT @Didico9_: O policial matou a moradora de rua porqu\u00ea ela pediu 1REAL, 1 R E A L. \nEle est\u00e1 preso TEMPORARIAMENTE?????? TINHA QUE PRENDER\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197189253190561797"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Didico9_", "id": "4060998555"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:25:35.000Z", "author_id": "1039184846713774080", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197170799532220417"}], "id": "1197189253190561797"}, {"text": "@jrisco Donde quedo el suicida que se fue a comer tacos?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197189176564695041"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jrisco", "id": "8044452"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:25:17.000Z", "author_id": "623749360", "in_reply_to_user_id": "8044452", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197187745019383809"}], "id": "1197189176564695041"}, {"text": "RT @ComentandOT15: olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197189085024149511"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ComentandOT15", "id": "1226534121947770880"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:24:55.000Z", "author_id": "998562186233614337", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177191898976258"}], "id": "1197189085024149511"}, {"text": "meu pai chega dentro de casa como se fosse a coisa mais normal do mundo e fala \"acabei de encontrar o cara que quase me matou\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197189082557927426"], "created_at": "2019-11-20T16:24:54.000Z", "author_id": "1176197648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197189082557927426"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197189033077739520"], "created_at": "2019-11-20T16:24:42.000Z", "author_id": "2602555236", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197189033077739520"}, {"text": "De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie. \nNi el m\u00edstico ni el suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197188878681202689"], "created_at": "2019-11-20T16:24:06.000Z", "author_id": "2243081003", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197188878681202689"}, {"text": "Quanta covardia desse homem em atirar em uma moradora de rua por causa de $1,00 real. Na verdade esse n\u00e3o deveria ser um \"motivo\" pra tanto sangue frio. \nAtirou, matou e saiu caminhando como se nada tivesse acontecido.  \nEu n\u00e3o vou entender nunca uma coisa dessa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197188858368135170"], "created_at": "2019-11-20T16:24:01.000Z", "author_id": "66995166", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1197188858368135170"}, {"text": "@Eveline_as Era um personagem de esquadr\u00e3o suicida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197188818753007616"], "created_at": "2019-11-20T16:23:51.000Z", "author_id": "60801953", "in_reply_to_user_id": "175894450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197188176433090560"}], "id": "1197188818753007616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197188688939278336"], "created_at": "2019-11-20T16:23:20.000Z", "author_id": "2957668601", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197188688939278336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.7667, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8t0BQqADpV", "expanded_url": "https://glo.bo/2KBIoIL", "display_url": "glo.bo/2KBIoIL"}]}, "text": "Mas nem que fosse bicho... Que tristeza meu Deus nesse pa\u00eds n\u00e3o ter pris\u00e3o perp\u00e9tua \ud83d\ude25 https://t.co/8t0BQqADpV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197188684073897984"], "created_at": "2019-11-20T16:23:19.000Z", "author_id": "18223301", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197188684073897984"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197188681611788288"], "created_at": "2019-11-20T16:23:19.000Z", "author_id": "3296473528", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197188681611788288"}, {"text": "O ruim de cuidar de um suicida \u00e9 que voc\u00ea nunca sabe o qual vai ser a pr\u00f3xima tentativa e se ele vai conseguir...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197188626762883073"], "created_at": "2019-11-20T16:23:05.000Z", "author_id": "3452227092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197188626762883073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197188618969866240"], "created_at": "2019-11-20T16:23:04.000Z", "author_id": "126000368", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197188618969866240"}, {"text": "RT @ComentandOT15: olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197188575927906304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ComentandOT15", "id": "1226534121947770880"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:22:53.000Z", "author_id": "2970259325", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177191898976258"}], "id": "1197188575927906304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197188215175892992"], "created_at": "2019-11-20T16:21:27.000Z", "author_id": "125711119", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197188215175892992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "flaviactavares", "id": "134849531"}]}, "text": "RT @flaviactavares: Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as pe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197188201888264194"], "created_at": "2019-11-20T16:21:24.000Z", "author_id": "52167369", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197132333394075648"}], "id": "1197188201888264194"}, {"text": "RT @Luisanacoo2: olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197188133554659336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Luisanacoo2", "id": "1078526555943510016"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:21:08.000Z", "author_id": "761689969345847296", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197188010716086274"}], "id": "1197188133554659336"}, {"text": "olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197188010716086274"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:20:39.000Z", "author_id": "1078526555943510016", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 147, "quote_count": 0}, "id": "1197188010716086274"}, {"text": "RT @ComentandOT15: olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197187889341370368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ComentandOT15", "id": "1226534121947770880"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:20:10.000Z", "author_id": "761959177585618944", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177191898976258"}], "id": "1197187889341370368"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197187801906864128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:19:49.000Z", "author_id": "2947822905", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197187801906864128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197187795397332994"], "created_at": "2019-11-20T16:19:47.000Z", "author_id": "1045797307671867392", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197187795397332994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7132, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 137, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/agAhYRWgYd", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-24090141.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i https://t.co/agAhYRWgYd via @JornalExtra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197187685129084928"], "created_at": "2019-11-20T16:19:21.000Z", "author_id": "296360692", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197187685129084928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.4274, "type": "Person", "normalized_text": "Barb\u00e1rie"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/R2HJzLSXZx", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-24090141.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/R2HJzLSXZx", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-24090141.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}]}, "text": "Barb\u00e1rie, o cara mata e sai andando como se nada tivesse acontecido, um horror!\nhttps://t.co/R2HJzLSXZx https://t.co/R2HJzLSXZx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197187682507599875"], "created_at": "2019-11-20T16:19:20.000Z", "author_id": "125219230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197187682507599875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 57, "probability": 0.7128, "type": "Organization", "normalized_text": "pc"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.6964, "type": "Organization", "normalized_text": "pc"}, {"start": 179, "end": 191, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "jadue tellier"}, {"start": 193, "end": 209, "probability": 0.4159, "type": "Person", "normalized_text": "vallejos  cariola"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 27, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "text": "@kgonzalezlp @melnicksergio Es lo q desea implantar los pc ,quieren muchos billetes como lo hizo el suicida , mucho billete  sin valor , el trabajsr poco es propio del pc , vease jadue tellier vallejos  cariola gutierrez un desastre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197187631081250816"], "created_at": "2019-11-20T16:19:08.000Z", "author_id": "1190661522038689793", "in_reply_to_user_id": "1045044600673628160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197166678142070784"}], "id": "1197187631081250816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197187569840250880"], "created_at": "2019-11-20T16:18:53.000Z", "author_id": "114043759", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197187569840250880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197187535862206464"], "created_at": "2019-11-20T16:18:45.000Z", "author_id": "1014414328538304512", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197187535862206464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}]}, "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197187411568144386"], "created_at": "2019-11-20T16:18:16.000Z", "author_id": "358840360", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}], "id": "1197187411568144386"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197187410691538945"], "created_at": "2019-11-20T16:18:16.000Z", "author_id": "2830034325", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197187410691538945"}, {"text": "RT @amigxdatecuentx: \"olvidarte es mision suicida\"//\"olvidate de mi\"\nhttps://t.co/B2PuIcZZ2z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197187398360285190"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/B2PuIcZZ2z", "expanded_url": "https://twitter.com/ioqce/status/1195805142853001217/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2PuIcZZ2z", "media_key": "7_1195805066726379523"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:18:13.000Z", "author_id": "3765429633", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197182046495330304"}], "id": "1197187398360285190"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197187362473811968"], "created_at": "2019-11-20T16:18:04.000Z", "author_id": "3765429633", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197187362473811968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.3587, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 76, "end": 99, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/errRzYR7Qo", "expanded_url": "https://www.gacetamedica.com/portada/la-historia-clinica-electronica-de-osakidetza-incorporara-un-codigo-de-riesgo-suicida-XC2334505", "display_url": "gacetamedica.com/portada/la-his\u2026"}]}, "text": "RT @cgblanch1: La historia cl\u00ednica electr\u00f3nica de Osakidetza incorporar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida https://t.co/errRzYR7Qo \u00bfprevenci\u00f3n o\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197187333189251072"], "created_at": "2019-11-20T16:17:57.000Z", "author_id": "1172624895626358784", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197165509084663809"}], "id": "1197187333189251072"}, {"text": "RT @dine__x: Mais um dia se passa\nFugindo de mim mesma\nAinda suicida\nAinda sem esperan\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197187314583298048"], "created_at": "2019-11-20T16:17:53.000Z", "author_id": "1002745782024507393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196784607301111809"}], "id": "1197187314583298048"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197187149583568898"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:17:13.000Z", "author_id": "1099314551282122753", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197187149583568898"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197187052548370434"], "created_at": "2019-11-20T16:16:50.000Z", "author_id": "1153792518204665856", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197187052548370434"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.6401, "type": "Other", "normalized_text": "Trali"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CesarTralli", "id": "380069148"}]}, "text": "@CesarTralli Boa tarde Trali,  a instantes atr\u00e1s assisti a reportagem que voc\u00ea fez do casal que matou a garotinha de 3 anos, eu recebi essa semana uma Crian\u00e7a muito parecida com ela sendo maltratada, eu gostaria de te mandar esse v\u00eddeo pra voc\u00eas analisarem se \u00e9 a mesma", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197187022018007040"], "created_at": "2019-11-20T16:16:43.000Z", "author_id": "1197185758811107328", "in_reply_to_user_id": "380069148", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197187022018007040"}, {"text": "\"olvidarte es misi\u00f3n suicida\"", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197186975624826886"], "created_at": "2019-11-20T16:16:32.000Z", "author_id": "171024137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197186975624826886"}, {"text": "\u2018Matou como se fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu mulher ser morta ap\u00f3s pedir R$ 1 https://t.co/880z69v28Q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186905504387073"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/880z69v28Q", "expanded_url": "https://glo.bo/2KBIoIL", "display_url": "glo.bo/2KBIoIL"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:16:15.000Z", "author_id": "216493417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197186905504387073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186866870661126"], "created_at": "2019-11-20T16:16:06.000Z", "author_id": "2234079500", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197186866870661126"}, {"text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186779931185158"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:15:45.000Z", "author_id": "888164604874031109", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197186779931185158"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186751854501890"], "created_at": "2019-11-20T16:15:38.000Z", "author_id": "884744851551637504", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197186751854501890"}, {"text": "Crueldade: Moradora de rua \u00e9 assassinada ap\u00f3s pedir R$ 1 \u201cmatou como se ela fosse bicho\u201d, diz\u00a0testemunha https://t.co/ttYEpE3L6Q https://t.co/dpyFJKqo1e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186722657902593"], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/ttYEpE3L6Q", "expanded_url": "https://gazetadocerrado.com.br/crueldade-moradora-de-rua-e-assassinada-apos-pedir-r-1-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha/", "display_url": "gazetadocerrado.com.br/crueldade-mora\u2026"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/dpyFJKqo1e", "expanded_url": "https://twitter.com/Gazetadocerrado/status/1197186722657902593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dpyFJKqo1e", "media_key": "3_1197186720753692672"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:15:31.000Z", "author_id": "717027890760716289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197186722657902593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186686779830272"], "created_at": "2019-11-20T16:15:23.000Z", "author_id": "23585798", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197186686779830272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "es"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MartaNiehaus7", "id": "4767161571"}]}, "text": "RT @MartaNiehaus7: Del \"olvidate de mi\" en la libreta a \"olvidarte es misi\u00f3n suicida\" en la canci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197186651665121280"], "created_at": "2019-11-20T16:15:15.000Z", "author_id": "220526644", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177889785028608"}], "id": "1197186651665121280"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197186644400578560"], "created_at": "2019-11-20T16:15:13.000Z", "author_id": "322638819", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197186644400578560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186523562725379"], "created_at": "2019-11-20T16:14:44.000Z", "author_id": "1193541212994768896", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197186523562725379"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "es misi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NataliaGodness_", "id": "1043132207441829888"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/MNtAT0fsL9", "expanded_url": "https://twitter.com/NataliaGodness_/status/1197181823970885633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNtAT0fsL9", "media_key": "3_1197181750679613440"}]}, "text": "RT @NataliaGodness_: \"Olvidate de Mi\"\n\n\"Olvidarte es misi\u00f3n suicida\" https://t.co/MNtAT0fsL9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197186481762254849"], "created_at": "2019-11-20T16:14:34.000Z", "author_id": "1172863547916922880", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197181823970885633"}], "id": "1197186481762254849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186450657337345"], "created_at": "2019-11-20T16:14:27.000Z", "author_id": "886722678383628288", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197186450657337345"}, {"text": "RT @maralaska: uuuuuu y eso es nada destapo las miles de maneras como fujimori vendi\u00f3 y trafico con el pa\u00eds coluido claro q con el suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197186380012625921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maralaska", "id": "462564819"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:14:10.000Z", "author_id": "454609156", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197162979042701315"}], "id": "1197186380012625921"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197186373968650240"], "created_at": "2019-11-20T16:14:08.000Z", "author_id": "2342277864", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197186373968650240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186331065176064"], "created_at": "2019-11-20T16:13:58.000Z", "author_id": "138814012", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197186331065176064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186319493091328"], "created_at": "2019-11-20T16:13:55.000Z", "author_id": "176301500", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197186319493091328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186290984390656"], "created_at": "2019-11-20T16:13:49.000Z", "author_id": "93920250", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197186290984390656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186285535989765"], "created_at": "2019-11-20T16:13:47.000Z", "author_id": "36597234", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197186285535989765"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186284902649857"], "created_at": "2019-11-20T16:13:47.000Z", "author_id": "1056867823073591296", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197186284902649857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186244658286594"], "created_at": "2019-11-20T16:13:38.000Z", "author_id": "989783000", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197186244658286594"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186211724611586"], "created_at": "2019-11-20T16:13:30.000Z", "author_id": "45531401", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197186211724611586"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186167319470083"], "created_at": "2019-11-20T16:13:19.000Z", "author_id": "1169033701235339265", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197186167319470083"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197186145513279494"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:13:14.000Z", "author_id": "4091240956", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197186145513279494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186119802249217"], "created_at": "2019-11-20T16:13:08.000Z", "author_id": "3392762045", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197186119802249217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5886, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pripriisoares", "id": "3071205148"}]}, "text": "RT @Pripriisoares: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197186069667733506"], "created_at": "2019-11-20T16:12:56.000Z", "author_id": "846465699623120896", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197168293733392389"}], "id": "1197186069667733506"}, {"text": "Que acto suicida subirme al auto manejando mi vieja", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197186055205732353"], "created_at": "2019-11-20T16:12:52.000Z", "author_id": "343001340", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197186055205732353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8009, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "text": "RT @Rechistayclown: N: \"olv\u00eddate de m\u00ed\"\n\nA: \"OLVIDARTE ES MISION SUICIDA.\n Si siento que Madrid se viene abajo \u00bfA qui\u00e9n regalas tus abrazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197185977946705922"], "created_at": "2019-11-20T16:12:34.000Z", "author_id": "1033120420399071233", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179908038037505"}], "id": "1197185977946705922"}, {"text": "@KnapikFelipe @whammyboyy O CARA \u00c9 SUICIDA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197185972817072128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "KnapikFelipe", "id": "992152988427923458"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:12:33.000Z", "author_id": "3296081260", "in_reply_to_user_id": "992152988427923458", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197182396212363264"}], "id": "1197185972817072128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 51, "probability": 0.6097, "type": "Other", "normalized_text": "Padrino II"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.618, "type": "Person", "normalized_text": "Corleone"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "Alejan2010", "id": "97499221"}]}, "text": "@MarianaZelada2 @Alejan2010 \u00bfVieron en El Padrino II cuando al que estaba preso e iba a declarar contra la familia Corleone y le dan una salida honorable (se suicida en una ba\u00f1era) y le prometen cuidar de su familia? Bueno...ac\u00e1 es lo mismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197185907994042368"], "created_at": "2019-11-20T16:12:17.000Z", "author_id": "763559548603031554", "in_reply_to_user_id": "1161062461895782402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197170962774536194"}], "id": "1197185907994042368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197185891372019712"], "created_at": "2019-11-20T16:12:13.000Z", "author_id": "940385568856387585", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197185891372019712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197185876587094017"], "created_at": "2019-11-20T16:12:10.000Z", "author_id": "1068172676420771840", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197185876587094017"}, {"text": "RT @monymmorales: @foppaguate @mazariegos_lima @AlvaroArzuE A la @PGNguatemala hay que ignorarla, no ha hecho m\u00e1s que ser actor pol\u00edtico.\n#\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197185817703305216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monymmorales", "id": "976875408"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "foppaguate", "id": "1395958212"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "mazariegos_lima", "id": "994405085588393984"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "AlvaroArzuE", "id": "204851185"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "PGNguatemala", "id": "602908860"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:11:56.000Z", "author_id": "783897741051043840", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197182987571539969"}], "id": "1197185817703305216"}, {"text": "RT @bayxreche: olvidate de mi\n\nolvidarte es misi\u00f3n suicida\n\n,,,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197185798203944961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bayxreche", "id": "3136721105"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:11:51.000Z", "author_id": "1085279782684770307", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178825001652224"}], "id": "1197185798203944961"}, {"text": "RT @ComentandOT15: olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197185785994326017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ComentandOT15", "id": "1226534121947770880"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:11:48.000Z", "author_id": "1045987935403868161", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177191898976258"}], "id": "1197185785994326017"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.6221, "type": "Place", "normalized_text": "aqu\u00e1rio"}]}, "text": "Meu peixe se matou. Pulou pra fora do aqu\u00e1rio. Coitadinho.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197185701793718274"], "created_at": "2019-11-20T16:11:28.000Z", "author_id": "61522878", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197185701793718274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 241, "probability": 0.4606, "type": "Other", "normalized_text": "san antonio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "felicityenlaweb", "id": "163691286"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}, {"start": 55, "end": 71, "username": "felicityenlaweb", "id": "163691286"}]}, "text": "@felicityenlaweb @LegisladoresJxC @mariuvidal Muy bien @felicityenlaweb ahora tenes que denunciar a la empresa y a los funcionarios de la dir. prov. de vialidad que hicieron y aprobaron la reparacion de la ruta 41 entre baradero y san antonio de areco. Se rompi\u00f3 en varios lugares. De noche es suicida circular en ese tramo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197185625172201473"], "created_at": "2019-11-20T16:11:10.000Z", "author_id": "941838026958950400", "in_reply_to_user_id": "163691286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196841390803689472"}], "id": "1197185625172201473"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197185580397977602"], "created_at": "2019-11-20T16:10:59.000Z", "author_id": "23301755", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197185580397977602"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197185536932352001"], "created_at": "2019-11-20T16:10:49.000Z", "author_id": "61471056", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "id": "1197185536932352001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197185525742002176"], "created_at": "2019-11-20T16:10:46.000Z", "author_id": "1085279782684770307", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197185525742002176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 125, "probability": 0.289, "type": "Place", "normalized_text": "Taubat\u00e9"}]}, "text": "RT @luxcasalexandre: Reclama quando est\u00e1 mal, mas quando o amiguinho ta na merda vc n\u00e3o faz nem quest\u00e3o n\u00e9? Suicida de Taubat\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197185503570939904"], "created_at": "2019-11-20T16:10:41.000Z", "author_id": "1118158824039493638", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197184563954507776"}], "id": "1197185503570939904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6972, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ZawJVkTdaa", "expanded_url": "https://glo.bo/2CYGg9W", "display_url": "glo.bo/2CYGg9W"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/wCzcx0pXIo", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1197185471069089793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wCzcx0pXIo", "media_key": "3_1197185469143867393"}]}, "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://t.co/ZawJVkTdaa https://t.co/wCzcx0pXIo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197185471069089793"], "created_at": "2019-11-20T16:10:33.000Z", "author_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 38, "like_count": 202, "quote_count": 25}, "id": "1197185471069089793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197185406950936578"], "created_at": "2019-11-20T16:10:18.000Z", "author_id": "1109427105614446592", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197185406950936578"}, {"text": "@el_tope_suicida \u3042\u30fc\u3088\u304b\u3063\u305fw\n\n\u826f\u304f\u3082\u60aa\u304f\u3082\u3042\u3093\u306a\u30b9\u30b4\u3044\u30ec\u30b9\u30e9\u30fc\u306f\u5f8c\u306b\u3082\u5148\u306b\u3082\u51fa\u3066\u3053\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304c\u3001\u6563\u3005\u632f\u308a\u56de\u3055\u308c\u305f\u306e\u3082\u307e\u305f\u4e8b\u5b9f\u306a\u308f\u3051\u3067\u3057\u3066\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197185249521750016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:09:40.000Z", "author_id": "136124212", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197153769672232964"}], "id": "1197185249521750016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197185212771381248"], "created_at": "2019-11-20T16:09:32.000Z", "author_id": "2432585234", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197185212771381248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197185039773118470"], "created_at": "2019-11-20T16:08:50.000Z", "author_id": "1208850175", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197185039773118470"}, {"text": "olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197185028423331840"], "created_at": "2019-11-20T16:08:48.000Z", "author_id": "1043454635338608640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197185028423331840"}, {"text": "Crueldade. Nessa dist\u00e2ncia e sem nada nas m\u00e3os uma pessoa \u00e9 morta... https://t.co/2BzarqTHzV", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197184932696735744"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/2BzarqTHzV", "expanded_url": "https://glo.bo/2KBIoIL", "display_url": "glo.bo/2KBIoIL"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:08:25.000Z", "author_id": "52402400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197184932696735744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197184925633527809"], "created_at": "2019-11-20T16:08:23.000Z", "author_id": "310425715", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197184925633527809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197184854959497217"], "created_at": "2019-11-20T16:08:06.000Z", "author_id": "976393461984366593", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197184854959497217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz Fanjul"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9363, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.511, "type": "Organization", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 134, "end": 135, "probability": 0.7858, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "anpbcn", "id": "1686360960"}]}, "text": "RT @anpbcn: Beatriz Fanjul, la \u00fanica diputada del PP en el Pa\u00eds Vasco, precisamente la que critic\u00f3 con dureza la deriva suicida de un PP em\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197184821291880448"], "created_at": "2019-11-20T16:07:58.000Z", "author_id": "427566707", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197183301674516480"}], "id": "1197184821291880448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 61, "probability": 0.5677, "type": "Other", "normalized_text": "Desarrollo Sostenible"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "APIA_es", "id": "141195800"}]}, "text": "RT @APIA_es: Cumplir los 17 Objetivos de Desarrollo Sostenible en 2030 depende de detener la p\u00e9rdida de biodiversidad. \"Sabiendo esto, solo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197184791491293190"], "created_at": "2019-11-20T16:07:51.000Z", "author_id": "1166495340134092805", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197099767265943553"}], "id": "1197184791491293190"}, {"text": "@AndyWS0K @JustaCretina No existe el nivel cuando se trata de los K! No valoran nada. Es un gesto in\u00fatil hacia ellos. Lo siento pero por m\u00e1s que lo cort\u00e9s no quita lo valiente, ir a la boca del orco es casi suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197184656669642752"], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "JustaCretina", "id": "330368736"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:07:19.000Z", "author_id": "1317222468", "in_reply_to_user_id": "188056540", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197174600586674176"}], "id": "1197184656669642752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197184633244409864"], "created_at": "2019-11-20T16:07:13.000Z", "author_id": "240809271", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197184633244409864"}, {"text": "RT @Didico9_: O policial matou a moradora de rua porqu\u00ea ela pediu 1REAL, 1 R E A L. \nEle est\u00e1 preso TEMPORARIAMENTE?????? TINHA QUE PRENDER\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197184625250050049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Didico9_", "id": "4060998555"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:07:11.000Z", "author_id": "877665949591232512", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197170799532220417"}], "id": "1197184625250050049"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197184588268879875"], "created_at": "2019-11-20T16:07:03.000Z", "author_id": "745049323260481536", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197184588268879875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197184576487116800"], "created_at": "2019-11-20T16:07:00.000Z", "author_id": "868577627715624962", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197184576487116800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2729, "type": "Place", "normalized_text": "Taubat\u00e9"}]}, "text": "Reclama quando est\u00e1 mal, mas quando o amiguinho ta na merda vc n\u00e3o faz nem quest\u00e3o n\u00e9? Suicida de Taubat\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197184563954507776"], "created_at": "2019-11-20T16:06:57.000Z", "author_id": "3044031261", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197184563954507776"}, {"text": "#CriminiImmigrati: Marocchino accoltella moglie italiana e poi si suicida https://t.co/TVmFONRAAu", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197184507255738369"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/TVmFONRAAu", "expanded_url": "http://tuttiicriminidegliimmigrati.com/?p=260346", "display_url": "tuttiicriminidegliimmigrati.com/?p=260346"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "CriminiImmigrati"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:06:43.000Z", "author_id": "472430254", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197184507255738369"}, {"text": "RT @ITACoisaBR: 2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 18\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197184471226863617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ITACoisaBR", "id": "1022664750524715008"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:06:35.000Z", "author_id": "1168687377608597504", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1126686844584808449"}], "id": "1197184471226863617"}, {"text": "creoq ue encontre mi vocasi\u00f3n(?) audios para levantarle el animo al la gente de bajon...  o sube o se suicida. pero no se queda en esa agonia seguro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197184407792242693"], "created_at": "2019-11-20T16:06:20.000Z", "author_id": "421220095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "id": "1197184407792242693"}, {"text": "\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude16 https://t.co/ZlDuZzD7LJ", "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1197184360409120769"], "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/ZlDuZzD7LJ", "expanded_url": "https://glo.bo/2KBIoIL", "display_url": "glo.bo/2KBIoIL"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:06:08.000Z", "author_id": "133086846", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197184360409120769"}, {"text": "N: \"Olvidate de mi\"\nA: \"Olvidarte es mision suicida\"\n\n.... weno", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197184341757046784"], "created_at": "2019-11-20T16:06:04.000Z", "author_id": "452353299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197184341757046784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6956, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELE"}]}, "text": "DIA DA CONSCI\u00caNCIA NEGRA E A PERGUNTA SE MANT\u00c9M \nQUEM MATOU MARIELE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197184209984593920"], "created_at": "2019-11-20T16:05:32.000Z", "author_id": "739236882589097985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197184209984593920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Carache"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.5669, "type": "Place", "normalized_text": "trujillo"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cRekDmgxPl", "expanded_url": "http://rviv.ly/bNazmf", "display_url": "rviv.ly/bNazmf"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/0rdd53ZtfB", "expanded_url": "https://twitter.com/ValeraNoticia/status/1197184085149528096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0rdd53ZtfB", "media_key": "3_1197184073166475266"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 83, "tag": "sucesos"}, {"start": 84, "end": 93, "tag": "trujillo"}, {"start": 94, "end": 105, "tag": "regionales"}]}, "text": "Se colg\u00f3 de un \u00e1rbol: Hombre su suicida en Carache https://t.co/cRekDmgxPl #sucesos #trujillo #regionales https://t.co/0rdd53ZtfB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197184085149528096"], "created_at": "2019-11-20T16:05:03.000Z", "author_id": "1912771807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197184085149528096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.893, "type": "Place", "normalized_text": "Distrito Nacional"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 112, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/CzCUVv6qfR", "expanded_url": "https://youtu.be/Xh5GU3f4xaU", "display_url": "youtu.be/Xh5GU3f4xaU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Xh5GU3f4xaU&feature=youtu.be"}]}, "text": "Hombre hiere pareja y se suicida en el Distrito Nacional.  Emisi\u00f3n Estel... https://t.co/CzCUVv6qfR v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197183943839305730"], "created_at": "2019-11-20T16:04:29.000Z", "author_id": "112750333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197183943839305730"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197183901912981507"], "created_at": "2019-11-20T16:04:19.000Z", "author_id": "745349731841355777", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197183901912981507"}, {"text": "\u2018Matou como se fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu mulher ser morta ap\u00f3s pedir R$ 1 https://t.co/bZE3r6f4yD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197183812888911877"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/bZE3r6f4yD", "expanded_url": "https://glo.bo/2KBIoIL", "display_url": "glo.bo/2KBIoIL"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:03:58.000Z", "author_id": "363086358", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197183812888911877"}, {"text": "@CeciliaCandrea @lasluslas Un suicida!!!! Ir a aguantarse a esos maleducados, desagradables, matones!!!!! Un mal momento", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197183517127561217"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CeciliaCandrea", "id": "138836538"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "lasluslas", "id": "2891978968"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:02:47.000Z", "author_id": "1317222468", "in_reply_to_user_id": "138836538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197166175224029185"}], "id": "1197183517127561217"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197183444238897152"], "created_at": "2019-11-20T16:02:30.000Z", "author_id": "962445485557665792", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197183444238897152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz Fanjul"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.9346, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.4706, "type": "Organization", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.8614, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "text": "Beatriz Fanjul, la \u00fanica diputada del PP en el Pa\u00eds Vasco, precisamente la que critic\u00f3 con dureza la deriva suicida de un PP empe\u00f1ado en traicionar sus principios y a sus votantes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197183301674516480"], "created_at": "2019-11-20T16:01:56.000Z", "author_id": "1686360960", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1197183301674516480"}, {"text": "Wey no puedo esperar para que me rompan el coraz\u00f3n para poder disfrutar esta joyita suicida https://t.co/xFJ2FRtDhE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197183273446842368"], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/xFJ2FRtDhE", "expanded_url": "https://twitter.com/cookiemilkkk/status/1197183273446842368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xFJ2FRtDhE", "media_key": "3_1197183264546598913"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:01:49.000Z", "author_id": "927639253240205324", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197183273446842368"}, {"text": "@veragalleta @ActualidadRT Por lo que se ve, donde lo atrapo no hay llamas altas que signifiquen peligro para una persona, ella con su calzado y ropa puede tolerar el calor, el koala no, y no es que ella se haya lanzado a un rescate suicida. Pero si corrio riesgo de quemaduras, por eso se le admira.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197183263766265856"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "veragalleta", "id": "77581600"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:01:47.000Z", "author_id": "4692741552", "in_reply_to_user_id": "77581600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197174054781894656"}], "id": "1197183263766265856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197183118811291648"], "created_at": "2019-11-20T16:01:12.000Z", "author_id": "1022977673465868288", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197183118811291648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197183046035873792"], "created_at": "2019-11-20T16:00:55.000Z", "author_id": "1170498802761027584", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197183046035873792"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197183015216189441"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:00:48.000Z", "author_id": "1147906509952696320", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197183015216189441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197183014725455872"], "created_at": "2019-11-20T16:00:47.000Z", "author_id": "578089867", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197183014725455872"}, {"text": "@foppaguate @mazariegos_lima @AlvaroArzuE A la @PGNguatemala hay que ignorarla, no ha hecho m\u00e1s que ser actor pol\u00edtico.\n#Ni\u00f1os mueren de hambre, sufren explotaci\u00f3n laboral o son abusados y ellos en un silencio absoluto, se pronuncia no por los ni\u00f1os, si no por incomodar a los #diputados \nhttps://t.co/5bJfuUWMej", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197182987571539969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "foppaguate", "id": "1395958212"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "mazariegos_lima", "id": "994405085588393984"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "AlvaroArzuE", "id": "204851185"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "PGNguatemala", "id": "602908860"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/5bJfuUWMej", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/nino-suicida-presion-laboral-cafetal-153", "display_url": "soy502.com/articulo/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.soy502.com/articulo/nino-suicida-presion-laboral-cafetal-153"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 126, "tag": "Ni\u00f1os"}, {"start": 277, "end": 287, "tag": "diputados"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:00:41.000Z", "author_id": "976875408", "in_reply_to_user_id": "1395958212", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197180157791997959"}], "id": "1197182987571539969"}, {"text": "@StripMarvel Yo tambi\u00e9n, de hecho. Mucho no le gustaran por la trama de la pel\u00edcula pero...Lo quiero ver en el escuadr\u00f3n suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197182986782945281"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "StripMarvel", "id": "3715623795"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:00:41.000Z", "author_id": "144958464", "in_reply_to_user_id": "3715623795", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197182455159103489"}], "id": "1197182986782945281"}, {"text": "RT @amigxdatecuentx: \"olvidarte es mision suicida\"//\"olvidate de mi\"\nhttps://t.co/B2PuIcZZ2z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197182804506947586"], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/B2PuIcZZ2z", "expanded_url": "https://twitter.com/ioqce/status/1195805142853001217/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2PuIcZZ2z", "media_key": "7_1195805066726379523"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:59:57.000Z", "author_id": "2704978479", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197182046495330304"}], "id": "1197182804506947586"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197182703709368326"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:59:33.000Z", "author_id": "850928077983154176", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197182703709368326"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4336, "type": "Other", "normalized_text": "mision"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/29I0apSwp5", "expanded_url": "https://twitter.com/bitchxsuarez/status/1197182586742853634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/29I0apSwp5", "media_key": "3_1197182581239951361"}]}, "text": "\"olvidarte es mision suicida\" https://t.co/29I0apSwp5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197182586742853634"], "created_at": "2019-11-20T15:59:05.000Z", "author_id": "735923764408393728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197182586742853634"}, {"text": "@Sejogassenoceu Pagaram 25M\u20ac, contrato at\u00e9 2023. Vem sem custo s\u00f3 se matou dois colegas de time.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197182556883619841"], "created_at": "2019-11-20T15:58:58.000Z", "author_id": "760595879187406848", "in_reply_to_user_id": "1122929299764535296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197181593921769473"}], "id": "1197182556883619841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9785, "type": "Organization", "normalized_text": "madrid"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/r0sk9m0VyX", "expanded_url": "https://twitter.com/natalbaapoyo/status/1197182531990441986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r0sk9m0VyX", "media_key": "3_1197182519294275584"}]}, "text": "'No despierto de esta pesadilla,\nolvidarte es misi\u00f3n suicida. \nSiento que madrid se viene abajo... '\n\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 https://t.co/r0sk9m0VyX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197182531990441986"], "created_at": "2019-11-20T15:58:52.000Z", "author_id": "1110643487911956480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197182531990441986"}, {"text": "Hablemos dispuestos al di\u00e1logo en todo momento evitando v\u00e1ndalos terroristas criminales agitadores pensando que ya tenemos muchas v\u00edctimas y seguirles sera traer m\u00e1s da\u00f1os y perdidas irreparables si observa q alguien comete hechos victimizantes o criminales AL\u00c9JESE es un SUICIDA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197182469679833088"], "created_at": "2019-11-20T15:58:38.000Z", "author_id": "759377575", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197182469679833088"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197182254063202305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:57:46.000Z", "author_id": "1194043537471524865", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197182254063202305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.466, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.8245, "type": "Person", "normalized_text": "Gunn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caprifoi", "id": "839747766"}]}, "text": "@caprifoi Tambi\u00e9n est\u00e1 ah\u00ed el Escuadr\u00f3n Suicida de Gunn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197182204276826112"], "created_at": "2019-11-20T15:57:34.000Z", "author_id": "255035281", "in_reply_to_user_id": "839747766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197181659399049216"}], "id": "1197182204276826112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197182099934998530"], "created_at": "2019-11-20T15:57:09.000Z", "author_id": "899767288353574912", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197182099934998530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197182084252651520"], "created_at": "2019-11-20T15:57:06.000Z", "author_id": "1145263351217479680", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197182084252651520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4453, "type": "Other", "normalized_text": "mision"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/B2PuIcZZ2z", "expanded_url": "https://twitter.com/ioqce/status/1195805142853001217/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2PuIcZZ2z", "media_key": "7_1195805066726379523"}]}, "text": "\"olvidarte es mision suicida\"//\"olvidate de mi\"\nhttps://t.co/B2PuIcZZ2z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197182046495330304"], "created_at": "2019-11-20T15:56:57.000Z", "author_id": "1168181472550952961", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "id": "1197182046495330304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 42, "end": 65, "probability": 0.612, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/UvySlPmWmq", "expanded_url": "http://conocer.abc.es/bg1nv2", "display_url": "conocer.abc.es/bg1nv2"}]}, "text": "RT @abc_conocer: Pa\u00eds Vasco implantar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica electr\u00f3nica https://t.co/UvySlPmWmq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197182024399966208"], "created_at": "2019-11-20T15:56:51.000Z", "author_id": "4829394183", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197169275087327232"}], "id": "1197182024399966208"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197181829561888768"], "created_at": "2019-11-20T15:56:05.000Z", "author_id": "1042091923673178114", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197181829561888768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/MNtAT0fsL9", "expanded_url": "https://twitter.com/NataliaGodness_/status/1197181823970885633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNtAT0fsL9", "media_key": "3_1197181750679613440"}]}, "text": "\"Olvidate de Mi\"\n\n\"Olvidarte es misi\u00f3n suicida\" https://t.co/MNtAT0fsL9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197181823970885633"], "created_at": "2019-11-20T15:56:04.000Z", "author_id": "1043132207441829888", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "id": "1197181823970885633"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197181768044044288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:55:50.000Z", "author_id": "922554268003000320", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197181768044044288"}, {"text": "SUICIDIO O L' HANNO SUICIDATO??? \n@Iolanda07658172\n@cacciaramarri\n@guyfawkes2_0\nRoma, colonnello Dia suicida doveva testimoniare al processo Scajola https://t.co/w4UmXd4SV7 @ilmessaggeroit", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197181661852700675"], "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "Iolanda07658172", "id": "1133446553023209473"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "guyfawkes2_0", "id": "765979700808286208"}, {"start": 173, "end": 188, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/w4UmXd4SV7", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/cronaca/roma_colonnello_dia_suicidio_testimoniare_processo_scajola-1665694.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/cronaca/r\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:55:25.000Z", "author_id": "96576495", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197181661852700675"}, {"text": "RT @vanelady: @manuel_tuero @Pecoseta56 @Unha127 @Santi_ABASCAL Noooo, suicida!!! La autodefensa es delito!!! Tienes que dejarte robar, agr\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197181645142528000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "vanelady", "id": "159589923"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "manuel_tuero", "id": "885065601730977792"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "Pecoseta56", "id": "2814219148"}, {"start": 40, "end": 48, "username": "Unha127", "id": "1037066566536507392"}, {"start": 49, "end": 63, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:55:21.000Z", "author_id": "721805180644274176", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197170644842090499"}], "id": "1197181645142528000"}, {"text": "@alejandramacri La verdad no s\u00e9 puede matar. Pero algunas veces se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197181627711004672"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alejandramacri", "id": "385111383"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:55:17.000Z", "author_id": "186635077", "in_reply_to_user_id": "385111383", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "801025213119004672"}], "id": "1197181627711004672"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197181572044206080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:55:03.000Z", "author_id": "46313726", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1197181572044206080"}, {"text": "RT @SIN24Horas: Espiral de feminicidios en un solo d\u00eda: cuatro mujeres agredidas, dos de estas perdieron la vida. #NoticiasSIN #SIN #SINDig\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197181497054285824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 126, "tag": "NoticiasSIN"}, {"start": 127, "end": 131, "tag": "SIN"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:54:46.000Z", "author_id": "3320365880", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196981910171475968"}], "id": "1197181497054285824"}, {"text": "-olv\u00eddate de mi\n-olvidarte es misi\u00f3n suicida\n\nyo:  https://t.co/ngkEyBYNeF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197181468100976642"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ngkEyBYNeF", "expanded_url": "https://twitter.com/laurablancog13/status/1152226329770827776/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ngkEyBYNeF", "media_key": "7_1152226288930889728"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:54:39.000Z", "author_id": "2860248012", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1197181468100976642"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.5256, "type": "Place", "normalized_text": "Los"}, {"start": 59, "end": 76, "probability": 0.6953, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/bpqb75E9Ex", "expanded_url": "http://bit.ly/2pzJspl", "display_url": "bit.ly/2pzJspl"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/KVVxnuMa5z", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1197181442242953216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KVVxnuMa5z", "media_key": "3_1197181440582012928"}]}, "text": "Hombre intenta matar a su pareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte https://t.co/bpqb75E9Ex https://t.co/KVVxnuMa5z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197181442242953216"], "created_at": "2019-11-20T15:54:33.000Z", "author_id": "829478992768008192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197181442242953216"}, {"text": "@GalloroDelfina JAJAJAJAJAJAJAJ d\u00e9jame ser una suicida en paz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197181435779702784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GalloroDelfina", "id": "1129788299546116096"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:54:31.000Z", "author_id": "1182781231286620162", "in_reply_to_user_id": "1129788299546116096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197181225972256772"}], "id": "1197181435779702784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197181258813575170"], "created_at": "2019-11-20T15:53:49.000Z", "author_id": "1120113575824171009", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197181258813575170"}, {"text": "olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197181255248424960"], "created_at": "2019-11-20T15:53:48.000Z", "author_id": "1047530458576310272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197181255248424960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197181119139057664"], "created_at": "2019-11-20T15:53:16.000Z", "author_id": "1144310998762950663", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197181119139057664"}, {"text": "Re suicida tomar sol hoy pero voy a tomar igual", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197180941631938562"], "created_at": "2019-11-20T15:52:33.000Z", "author_id": "240441368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197180941631938562"}, {"text": "n: \"olv\u00eddate de m\u00ed\"\n\na: \"olvidarte es misi\u00f3n suicida\"\n\nemmmm perdona? yo intento no pensar que se lo dedican pero me lo complican mucho https://t.co/wWncQMFi0I", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197180895272288257"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/wWncQMFi0I", "expanded_url": "https://twitter.com/lacunzalux/status/1197180895272288257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWncQMFi0I", "media_key": "3_1197180887688986624"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/wWncQMFi0I", "expanded_url": "https://twitter.com/lacunzalux/status/1197180895272288257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wWncQMFi0I", "media_key": "3_1197180887705817088"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:52:22.000Z", "author_id": "497943601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 4}, "id": "1197180895272288257"}, {"text": "olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida\n...\nse dieron vuelta los papeles igual eh,, \ud83d\udc40", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197180851303399424"], "created_at": "2019-11-20T15:52:12.000Z", "author_id": "207477747", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197180851303399424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197180818101329920"], "created_at": "2019-11-20T15:52:04.000Z", "author_id": "2822540754", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197180818101329920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5839, "type": "Person", "normalized_text": "Natalia"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}]}, "text": "Natalia: olv\u00eddate de m\u00ed \nAlba: olvidarte es misi\u00f3n suicida\n\nnon me la sento neanche di dire qualcosa amici", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197180690523213824"], "created_at": "2019-11-20T15:51:33.000Z", "author_id": "2774011856", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1197180690523213824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 112, "probability": 0.9319, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento Europeo"}, {"start": 131, "end": 140, "probability": 0.843, "type": "Place", "normalized_text": "Siglo XIII"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cazagoles1", "id": "1192470888169521152"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "i_bellosta", "id": "1089097438655332352"}]}, "text": "@Cazagoles1 @i_bellosta @Confraria_SEDR Madre m\u00eda.... Para decirle a este hombre que el primer Parlamento Europeo fue creado en el Siglo XIII  en Barcelona. Se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197180676501585920"], "created_at": "2019-11-20T15:51:30.000Z", "author_id": "1139512063", "in_reply_to_user_id": "1192470888169521152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197113136412872706"}], "id": "1197180676501585920"}, {"text": "Se matar deve ser maior situa\u00e7\u00e3o. Tipo seus problemas acabam ali, sua vida acaba ali n\u00e9. E  as pessoas que dizem que te amam, imagine o sofrimento causado\nPor isso falam que tem se suicida n\u00e3o tem paz. Ser lembrado como o cara que desistiu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197180635250606080"], "created_at": "2019-11-20T15:51:20.000Z", "author_id": "3367669505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197180635250606080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8009, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "text": "RT @Rechistayclown: N: \"olv\u00eddate de m\u00ed\"\n\nA: \"OLVIDARTE ES MISION SUICIDA.\n Si siento que Madrid se viene abajo \u00bfA qui\u00e9n regalas tus abrazos\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197180595996110848"], "created_at": "2019-11-20T15:51:11.000Z", "author_id": "1172863547916922880", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179908038037505"}], "id": "1197180595996110848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197180486013112324"], "created_at": "2019-11-20T15:50:45.000Z", "author_id": "2962184290", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197180486013112324"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 70, "probability": 0.9465, "type": "Other", "normalized_text": "La Sala De Los Menesteres"}]}, "text": "Igual es q estoy demasiado metida con el fic \"La Sala De Los Menesteres\" y ya confundo todo pero q una suba su nueva letra q pone \"olvidate de m\u00ed\" y la otra subiendo una canci\u00f3n q dice \"olvidarte es misi\u00f3n suicida\" me estan haciendo flashear q se tiran indirectas y NO puedo! \ud83d\udc40", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197180351153655808"], "created_at": "2019-11-20T15:50:12.000Z", "author_id": "459366241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197180351153655808"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197180320589762561"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:50:05.000Z", "author_id": "1195359054241181700", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1197180320589762561"}, {"text": "olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197180214620643329"], "created_at": "2019-11-20T15:49:40.000Z", "author_id": "726607384483913730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197180214620643329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197180187466702848"], "created_at": "2019-11-20T15:49:33.000Z", "author_id": "991496581483581440", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197180187466702848"}, {"text": "@sigoemfrenterj Jamais poderia ser chamado de rei hoje! Rei da bola? Mas matou de desgosto sua pr\u00f3pria filha. Nunca defendeu sua ra\u00e7a, que ele deveria ter tido muito orgulho. Se ele teve a for\u00e7a e garra pra jogar bola, certeza que foi da gen\u00e9tica vindo dessa ra\u00e7a guerreira!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197180094957211649"], "created_at": "2019-11-20T15:49:11.000Z", "author_id": "1150118698570698752", "in_reply_to_user_id": "936653884440838144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196925146772189185"}], "id": "1197180094957211649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "super heroi"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4096, "type": "Other", "normalized_text": "cimema"}]}, "text": "Se vc gosta de filme se super heroi vc matou o cinema ta feliz nerd fodido o cimema ta morto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197180087247998976"], "created_at": "2019-11-20T15:49:09.000Z", "author_id": "93743659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197180087247998976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "es"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MartaNiehaus7", "id": "4767161571"}]}, "text": "RT @MartaNiehaus7: Del \"olvidate de mi\" en la libreta a \"olvidarte es misi\u00f3n suicida\" en la canci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197180025973432322"], "created_at": "2019-11-20T15:48:55.000Z", "author_id": "1107961062962462720", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177889785028608"}], "id": "1197180025973432322"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197179957220462592"], "created_at": "2019-11-20T15:48:38.000Z", "author_id": "807767224295555073", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197179957220462592"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.3692, "type": "Other", "normalized_text": "mision"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9454, "type": "Organization", "normalized_text": "madrid"}]}, "text": "olvidarte es mision suicida siento q madrid se viene abajo ok ok", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179948986961923"], "created_at": "2019-11-20T15:48:37.000Z", "author_id": "4157870837", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197179948986961923"}, {"text": "\"olvidarte es misi\u00f3n suicida\" ok.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179926681706497"], "created_at": "2019-11-20T15:48:31.000Z", "author_id": "1059426261754437633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197179926681706497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8579, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "text": "N: \"olv\u00eddate de m\u00ed\"\n\nA: \"OLVIDARTE ES MISION SUICIDA.\n Si siento que Madrid se viene abajo \u00bfA qui\u00e9n regalas tus abrazos esta vez?\" \n\nlol", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179908038037505"], "created_at": "2019-11-20T15:48:27.000Z", "author_id": "3434147387", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197179908038037505"}, {"text": "RT @bayxreche: olvidate de mi\n\nolvidarte es misi\u00f3n suicida\n\n,,,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179903059406848"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bayxreche", "id": "3136721105"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:48:26.000Z", "author_id": "852955966463148032", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178825001652224"}], "id": "1197179903059406848"}, {"text": "@davidmirandario Depois dessa frieza toda do assissino, pergunta: quantas pessoas ele j\u00e1 matou? Esse cidad\u00e3o do \" bem\", sabemos q se encorajou pelos discursos de um certo presidente miliciano.\n#covardia\n#bolsominions\n#armasn\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197179883912355843"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 202, "tag": "covardia"}, {"start": 203, "end": 216, "tag": "bolsominions"}, {"start": 217, "end": 226, "tag": "armasn\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:48:21.000Z", "author_id": "727844923450478592", "in_reply_to_user_id": "2479861125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197164190357700608"}], "id": "1197179883912355843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "Kagaho"}, {"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "Sui"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.5474, "type": "Person", "normalized_text": "Sui"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "Kagaho"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.712, "type": "Person", "normalized_text": "Kagaho"}, {"start": 253, "end": 257, "probability": 0.8439, "type": "Person", "normalized_text": "Hades"}]}, "text": "Historia:\nKagaho vivia junto a su hermano Sui, meti\u00e9ndose en constantes peleas para ganar dinero,Sui se suicida para qu\u00e9 Kagaho deje de pelear y no ser una carga. Este suceso conllev\u00f3 a qu\u00e9 Kagaho se llenar\u00e1 de ir\u00e1 y en un punto se volviera espectro de Hades", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179798923218944"], "created_at": "2019-11-20T15:48:01.000Z", "author_id": "1197178459543547904", "in_reply_to_user_id": "1197178459543547904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197179796347854849"}], "id": "1197179798923218944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 201, "probability": 0.9057, "type": "Place", "normalized_text": "Pernambuco"}]}, "text": "era p unicap passar pelo menos 3 dias de luto pela morte do menino que se suicidou l\u00e1 mesmo. Mas n\u00e3o, ontem ele se matou e hoje tem aula normal, um absurdo! Kd o luto Universidade cat\u00f3lica de Pernambuco? tudo capa que gira em torno do capitalismo!", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197179785946025986"], "created_at": "2019-11-20T15:47:58.000Z", "author_id": "2816009900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197179785946025986"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179749182967808"], "created_at": "2019-11-20T15:47:49.000Z", "author_id": "436990328", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197179749182967808"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179630966452226"], "created_at": "2019-11-20T15:47:21.000Z", "author_id": "1193874090509160448", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197179630966452226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179596413775872"], "created_at": "2019-11-20T15:47:12.000Z", "author_id": "1107463819721404416", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "id": "1197179596413775872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179467636051974"], "created_at": "2019-11-20T15:46:42.000Z", "author_id": "1168181472550952961", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 304, "quote_count": 7}, "id": "1197179467636051974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}]}, "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179455900442625"], "created_at": "2019-11-20T15:46:39.000Z", "author_id": "379294659", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "id": "1197179455900442625"}, {"text": "Olvidarte\nEs\nMisi\u00f3n \nSuicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179448010969093"], "created_at": "2019-11-20T15:46:37.000Z", "author_id": "907997487549632514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197179448010969093"}, {"text": "Olvidarte es misi\u00f3n suicida... \ud83d\udc94", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179435390324741"], "created_at": "2019-11-20T15:46:34.000Z", "author_id": "1139484883892543488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197179435390324741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197179431367925760"], "created_at": "2019-11-20T15:46:33.000Z", "author_id": "704240318", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197179431367925760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179403672924160"], "created_at": "2019-11-20T15:46:27.000Z", "author_id": "1107961062962462720", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197179403672924160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "es"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MartaNiehaus7", "id": "4767161571"}]}, "text": "RT @MartaNiehaus7: Del \"olvidate de mi\" en la libreta a \"olvidarte es misi\u00f3n suicida\" en la canci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179358168920065"], "created_at": "2019-11-20T15:46:16.000Z", "author_id": "3014405861", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177889785028608"}], "id": "1197179358168920065"}, {"text": "RT @Lovedthec: \u201colv\u00eddate de m\u00ed\u201d\n\u201colvidarte es misi\u00f3n suicida\u201d\nEstaba claro \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179193999724546"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Lovedthec", "id": "2367640727"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:45:37.000Z", "author_id": "2367640727", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177737603158017"}], "id": "1197179193999724546"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179076387188737"], "created_at": "2019-11-20T15:45:08.000Z", "author_id": "629749312", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "id": "1197179076387188737"}, {"text": "@simonasiri O esce da l\u00ec e si suicida, o si sente finalmente libero, o usa droghe buonissime", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197179020644884480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "simonasiri", "id": "10937212"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:44:55.000Z", "author_id": "274703138", "in_reply_to_user_id": "10937212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197178638011117568"}], "id": "1197179020644884480"}, {"text": "RT @bayxreche: olvidate de mi\n\nolvidarte es misi\u00f3n suicida\n\n,,,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197178889103192071"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bayxreche", "id": "3136721105"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:44:24.000Z", "author_id": "1080896135449985027", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178825001652224"}], "id": "1197178889103192071"}, {"text": "olvidate de mi\n\nolvidarte es misi\u00f3n suicida\n\n,,,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197178825001652224"], "created_at": "2019-11-20T15:44:09.000Z", "author_id": "3136721105", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1197178825001652224"}, {"text": "@ojulhao Tbm n da pra ganhar se tu tem 47kg eu achava q eu ia voar e algu\u00e9m quase me matou qdo me jogou pra cima dos pneus", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197178614137143297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ojulhao", "id": "68517164"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:43:18.000Z", "author_id": "1023015120803381249", "in_reply_to_user_id": "68517164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197112673005187072"}], "id": "1197178614137143297"}, {"text": "Ainda bem que tenho meu esquadr\u00e3o suicida\n\n@brunomedeirox_ \n@Davii_Silva20", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197178612295880704"], "entities": {"mentions": [{"start": 60, "end": 74, "username": "Davii_Silva20", "id": "942536696926756864"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:43:18.000Z", "author_id": "2182729931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "id": "1197178612295880704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "Ez"}]}, "text": "Ez poi um\u2005gajo\u2005ta rola sempre\u2005ku pensamento suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197178611566043136"], "created_at": "2019-11-20T15:43:18.000Z", "author_id": "4928328915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197178611566043136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.4309, "type": "Person", "normalized_text": "Mae"}]}, "text": "Peixe inteligente, desvia do oleo;\nMata depressiva e suicida;\nMae xingada por incompetentraub;\nCharge contra intolerancia, intolerada;\nDolar maior na historia do real;\nAuto compra do pre sal ;\nOh! Pobre pais .", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197178570289897472"], "created_at": "2019-11-20T15:43:08.000Z", "author_id": "104502543", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197178570289897472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "es"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MartaNiehaus7", "id": "4767161571"}]}, "text": "RT @MartaNiehaus7: Del \"olvidate de mi\" en la libreta a \"olvidarte es misi\u00f3n suicida\" en la canci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197178493026623489"], "created_at": "2019-11-20T15:42:49.000Z", "author_id": "1184887273965395969", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177889785028608"}], "id": "1197178493026623489"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197178472868851713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:42:45.000Z", "author_id": "951071356191432704", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197178472868851713"}, {"text": "\u00bfAlguien se apunta a una super fiesta suicida?\nSobredosis para todes~", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197178446679597058"], "created_at": "2019-11-20T15:42:38.000Z", "author_id": "53264119", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197178446679597058"}, {"text": "@UGGLYTRUTH Si me preguntan el lenguaje corporal del Sr. Del v\u00eddeo es una persona suicida, yo me imaginaba que se iba a disparar que Dios me perdone si me equivoqu\u00e9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197178409782259712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "UGGLYTRUTH", "id": "129280923"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:42:30.000Z", "author_id": "60330636", "in_reply_to_user_id": "129280923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197169271178244098"}], "id": "1197178409782259712"}, {"text": "Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida \" \nAl final si voy a creer que se mandan indirectas y todo \ud83d\ude44\ud83d\udc40", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197178324193296384"], "created_at": "2019-11-20T15:42:09.000Z", "author_id": "1425915324", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 7, "like_count": 380, "quote_count": 5}, "id": "1197178324193296384"}, {"text": "RT @maralaska: uuuuuu y eso es nada destapo las miles de maneras como fujimori vendi\u00f3 y trafico con el pa\u00eds coluido claro q con el suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197178318627516417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maralaska", "id": "462564819"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:42:08.000Z", "author_id": "91861985", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197162979042701315"}], "id": "1197178318627516417"}, {"text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197178302940749824"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:42:04.000Z", "author_id": "1075891263470211072", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197178302940749824"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8666, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.803, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 163, "end": 179, "probability": 0.6292, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/kyypNWnjU6", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurEloi117/status/1197157661269282818", "display_url": "twitter.com/ArthurEloi117/\u2026"}]}, "text": "Isso era muito previs\u00edvel, cara que faz 3 Se Beber n\u00e3o case faz Coringa 2 rindo. E a Warner t\u00e1 doida atr\u00e1s de uma franquia, vide o fato de estar tentando emplacar Esquadr\u00e3o Suicida de novo. https://t.co/kyypNWnjU6", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197178299979579392"], "created_at": "2019-11-20T15:42:03.000Z", "author_id": "184831635", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197157661269282818"}], "id": "1197178299979579392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "es"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MartaNiehaus7", "id": "4767161571"}]}, "text": "RT @MartaNiehaus7: Del \"olvidate de mi\" en la libreta a \"olvidarte es misi\u00f3n suicida\" en la canci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197178243251687425"], "created_at": "2019-11-20T15:41:50.000Z", "author_id": "1176495622649724928", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177889785028608"}], "id": "1197178243251687425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 68, "probability": 0.6614, "type": "Other", "normalized_text": "es"}, {"start": 70, "end": 83, "probability": 0.6341, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MartaNiehaus7", "id": "4767161571"}]}, "text": "RT @MartaNiehaus7: Del \"olvidate de mi\" en la libreta a \"olvidarte es misi\u00f3n suicida\" en la canci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197178041870499840"], "created_at": "2019-11-20T15:41:02.000Z", "author_id": "1172863547916922880", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177889785028608"}], "id": "1197178041870499840"}, {"text": "RT @mercedeshidalg8: Tanto pido? Tener que usar una silla de ruedas no impide tener un vida NORMAL! La realidad es qur nadie me AYUDARA. PO\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197178027844784128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MercedesHidalg8", "id": "1225062243475382273"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:40:58.000Z", "author_id": "1143462810", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196519249998745601"}], "id": "1197178027844784128"}, {"text": "Espiral de feminicidios en un solo d\u00eda: cuatro mujeres agredidas, dos de estas perdieron la vida\n\nhttps://t.co/q7VTKlILE4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197177904280559616"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/q7VTKlILE4", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "noticiassin.com/hombre-intenta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:40:29.000Z", "author_id": "364843986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197177904280559616"}, {"text": "@tau_pedroso Mandei p ele kkkkkkkkkk se matou de rir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197177904238678016"], "created_at": "2019-11-20T15:40:29.000Z", "author_id": "1190762329128030208", "in_reply_to_user_id": "972972996422963200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197169681427304448"}], "id": "1197177904238678016"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.5947, "type": "Other", "normalized_text": "es"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.6266, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}]}, "text": "Del \"olvidate de mi\" en la libreta a \"olvidarte es misi\u00f3n suicida\" en la canci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197177889785028608"], "created_at": "2019-11-20T15:40:26.000Z", "author_id": "4767161571", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "id": "1197177889785028608"}, {"text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197177808474320896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:40:06.000Z", "author_id": "747714121", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197177808474320896"}, {"text": "\u201colv\u00eddate de m\u00ed\u201d\n\u201colvidarte es misi\u00f3n suicida\u201d\nEstaba claro \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197177737603158017"], "created_at": "2019-11-20T15:39:49.000Z", "author_id": "2367640727", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1197177737603158017"}, {"text": "\u201colv\u00eddate de m\u00ed\u201d\n\n\u201colvidarte es misi\u00f3n suicida\u201d\n\nLA SIMULACI\u00d3N JSJSJSJS", "lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197177684931076097"], "created_at": "2019-11-20T15:39:37.000Z", "author_id": "593981585", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1197177684931076097"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 141, "probability": 0.911, "type": "Person", "normalized_text": "William"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.8375, "type": "Person", "normalized_text": "Aghata"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "naoAdiantaChora", "id": "880290547960819712"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "eugenio_real24", "id": "3257984037"}, {"start": 33, "end": 46, "username": "dertrombetta", "id": "740000952548261888"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "DiezerMF", "id": "372618774"}, {"start": 67, "end": 78, "username": "kellymatos", "id": "27733656"}]}, "text": "@naoadiantachora @eugenio_real24 @dertrombetta @DiezerMF @GauchaZH @kellymatos Tem gente que acha que matar inocente \u00e9 relativo! \nSe o William fosse pai da Aghata, estaria pensando diferente com certeza! (Ou ser\u00e1 que estaria abra\u00e7ando e defendendo o PM que atirou e matou ela?!)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197177588948570112"], "created_at": "2019-11-20T15:39:14.000Z", "author_id": "39071504", "in_reply_to_user_id": "1025597240390377473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197172368415842304"}], "id": "1197177588948570112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 121, "probability": 0.6356, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5cf6"}, {"start": 135, "end": 161, "probability": 0.1175, "type": "Organization", "normalized_text": "SAIGAN TERROR SECRET TEMPLE"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.79, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.649, "type": "Place", "normalized_text": "\u5317\u6d77\u9053"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.426, "type": "Organization", "normalized_text": "THRASH ZONE"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Dgz2TNR9KY", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5F56ztjZD6/?igshid=ct66iwl25kdq", "display_url": "instagram.com/p/B5F56ztjZD6/\u2026"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/BgmLR9uyjT", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1197177453027848192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BgmLR9uyjT", "media_key": "3_1197177424871473154"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/BgmLR9uyjT", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1197177453027848192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BgmLR9uyjT", "media_key": "3_1197177425924255744"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/BgmLR9uyjT", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1197177453027848192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BgmLR9uyjT", "media_key": "3_1197177426964410368"}, {"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/BgmLR9uyjT", "expanded_url": "https://twitter.com/questrakt/status/1197177453027848192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BgmLR9uyjT", "media_key": "3_1197177429028036608"}]}, "text": "ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\nPOWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.5\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE\n\n\u6211\u3005\u306f1\u756a\u76ee\uff01\u65e9\u3081\u306e\u5230\u7740\u4f55\u5352\uff01\n\nhttps://t.co/Dgz2TNR9KY https://t.co/BgmLR9uyjT", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197177453027848192"], "created_at": "2019-11-20T15:38:41.000Z", "author_id": "968438513300459520", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "id": "1197177453027848192"}, {"text": "@GoncalvesSamela KAKAKKAKAKAKKAKKAKA Veloses e suicida", "lang": "et", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197177428705259521"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GoncalvesSamela", "id": "1337578357509263361"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:38:36.000Z", "author_id": "1160948261068451840", "in_reply_to_user_id": "2614932531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197154653286338560"}], "id": "1197177428705259521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197177367824945154"], "created_at": "2019-11-20T15:38:21.000Z", "author_id": "1321110462", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197177367824945154"}, {"text": "RT @chilentist: Olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197177243124076544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chilentist", "id": "1080896135449985027"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:37:51.000Z", "author_id": "1107463819721404416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197175929069539329"}], "id": "1197177243124076544"}, {"text": "olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197177191898976258"], "created_at": "2019-11-20T15:37:39.000Z", "author_id": "1057033563781107712", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 136, "quote_count": 5}, "id": "1197177191898976258"}, {"text": "\u2014 Olv\u00eddate de m\u00ed\n\u2014 Olvidarte es misi\u00f3n suicida https://t.co/wOejB3G6rz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197177109329911808"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/wOejB3G6rz", "expanded_url": "https://twitter.com/clarealtgr/status/1197177109329911808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wOejB3G6rz", "media_key": "16_1197177098168864776"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:37:19.000Z", "author_id": "1173965805194756096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197177109329911808"}, {"text": "@mmauripd @FiorenzaTarenzi Prima si suicida e poi continua a ripetere di andare a votare, per adesso pensi alle sardine,poi si vedr\u00e0,in 4 anni magari non sar\u00e0 pi\u00f9 capo Lega.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197177103193714688"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mmauripd", "id": "2191248370"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "FiorenzaTarenzi", "id": "592647058"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:37:18.000Z", "author_id": "128804209", "in_reply_to_user_id": "2191248370", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197171928328482818"}], "id": "1197177103193714688"}, {"text": "RT @valeriorenzi: \"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la v\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197177097774604289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "valeriorenzi", "id": "311471528"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:37:17.000Z", "author_id": "1166135393005309952", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194955295035940865"}], "id": "1197177097774604289"}, {"text": "RT @chilentist: Olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197176965914144769"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chilentist", "id": "1080896135449985027"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:36:45.000Z", "author_id": "983500814", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197175929069539329"}], "id": "1197176965914144769"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197176799744143360"], "created_at": "2019-11-20T15:36:06.000Z", "author_id": "1102203442544689152", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197176799744143360"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197176798620135425"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:36:05.000Z", "author_id": "185949888", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197176798620135425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197176774750359552"], "created_at": "2019-11-20T15:36:00.000Z", "author_id": "1135748073685213184", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197176774750359552"}, {"text": "@MijaelGLP Con esa l\u00f3gica entonces tampoco le creemos a tu papi...tampoco le creemos a todos los apristas que blindaron al cobarde suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197176770925080588"], "created_at": "2019-11-20T15:35:59.000Z", "author_id": "864969098299625474", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197176356188180480"}], "id": "1197176770925080588"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197176677299892231"], "created_at": "2019-11-20T15:35:36.000Z", "author_id": "976062060114202629", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197176677299892231"}, {"text": "RT @claubalves: Um coach que se suicida... reflita. Ningu\u00e9m est\u00e1 imune.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197176635201654784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "claubalves", "id": "39238569"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:35:26.000Z", "author_id": "50436633", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197128873147871232"}], "id": "1197176635201654784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197176525461819392"], "created_at": "2019-11-20T15:35:00.000Z", "author_id": "1630506097", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197176525461819392"}, {"text": "RT @chilentist: Olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197176421766053889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chilentist", "id": "1080896135449985027"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:34:36.000Z", "author_id": "1173965805194756096", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197175929069539329"}], "id": "1197176421766053889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197176354006958081"], "created_at": "2019-11-20T15:34:19.000Z", "author_id": "774353974249988096", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1197176354006958081"}, {"text": "Olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197176352488722433"], "created_at": "2019-11-20T15:34:19.000Z", "author_id": "1172863547916922880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197176352488722433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197176143956320258"], "created_at": "2019-11-20T15:33:29.000Z", "author_id": "1924486236", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197176143956320258"}, {"text": "@Augusto51019868 @isaiasmariano_1 @psol50 @LatuffCartoons Sim, mas a charge mostra uma execu\u00e7\u00e3o. Ele j\u00e1 estava preso por algum delito que cometeu. Na charge, o policial decidiu que o rapaz n\u00e3o tinha direito a justi\u00e7a e nem a vida. Matou e se tornou criminoso. Se vc apoia isso, ent\u00e3o o argumento termina.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197176061949304832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Augusto51019868", "id": "1196015178640482305"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "isaiasmariano_1", "id": "1483405229559328770"}, {"start": 34, "end": 41, "username": "psol50", "id": "1202130601"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "LatuffCartoons", "id": "1571428436"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:33:10.000Z", "author_id": "1108070894994370561", "in_reply_to_user_id": "1196015178640482305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197137217262686208"}], "id": "1197176061949304832"}, {"text": "RT @Estilosa0: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres\n\nhttps://t.co/yL47VszB0q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197175991292059648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Estilosa0", "id": "1322299038218276865"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yL47VszB0q", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/cbscjz", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/cbscjz"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:32:53.000Z", "author_id": "934586906834292736", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197161334586200064"}], "id": "1197175991292059648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9301, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n suicida - twitter", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197175942831071234"], "created_at": "2019-11-20T15:32:41.000Z", "author_id": "884965769703981057", "in_reply_to_user_id": "884965769703981057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197141018849808385"}], "id": "1197175942831071234"}, {"text": "Olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197175929069539329"], "created_at": "2019-11-20T15:32:38.000Z", "author_id": "1080896135449985027", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197175929069539329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197175710642835458"], "created_at": "2019-11-20T15:31:46.000Z", "author_id": "839589099682033671", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197175710642835458"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197175685204369408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:31:40.000Z", "author_id": "145299587", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197175685204369408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197175521530056704"], "created_at": "2019-11-20T15:31:01.000Z", "author_id": "2936856425", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197175521530056704"}, {"text": "@kampueromeza Suma a tu lista al cobarde suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197175458493808640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kampueromeza", "id": "888050643260387329"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:30:46.000Z", "author_id": "381642653", "in_reply_to_user_id": "888050643260387329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197155118770249728"}], "id": "1197175458493808640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "Hina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DiegoNez2", "id": "553064639"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/04ZnqgQD44", "expanded_url": "https://twitter.com/asuka_muraki/status/1197175390973902854/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/04ZnqgQD44", "media_key": "3_1197175386758688769"}]}, "text": "@DiegoNez2 A que hora se suicida Hina? Digo para que al fin este en paz! https://t.co/04ZnqgQD44", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197175390973902854"], "created_at": "2019-11-20T15:30:30.000Z", "author_id": "38311934", "in_reply_to_user_id": "553064639", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197141397184417794"}], "id": "1197175390973902854"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "odaircunhamg", "id": "1028376918540906498"}]}, "text": "RT @odaircunhamg: Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197175171272118276"], "created_at": "2019-11-20T15:29:37.000Z", "author_id": "1398357042", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196795697187696640"}], "id": "1197175171272118276"}, {"text": "RT @ValorSma: \u00bfLas personas que se quieren suicidar no lo andan hablando? \u00bfEl suicidio es hereditario? Rompe el mito e inf\u00f3rmate. @SaludGua\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197175034147676165"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ValorSma", "id": "3666973396"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:29:05.000Z", "author_id": "1390119415", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196993555669147648"}], "id": "1197175034147676165"}, {"text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197174997451714560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:28:56.000Z", "author_id": "326902969", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "id": "1197174997451714560"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197174990321438720"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:28:54.000Z", "author_id": "949465506385408006", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1197174990321438720"}, {"text": "@chinaski_gohar @ElXapla11 @ButtterChickken @juanrallo Liberticidas son aquellas prepuestas que apelan al subjetivo y maniqueo ideal de la \"libertad individual\" sin aplicaci\u00f3n de una Ley moral, es decir, con el relativismo suicida de no conocer qu\u00e9 es el bien y el mal. O definirlo seg\u00fan gustos (del consumidor, supongo)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197174970587262977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "chinaski_gohar", "id": "880718031713914880"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "juanrallo", "id": "112796335"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:28:50.000Z", "author_id": "301429942", "in_reply_to_user_id": "880718031713914880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197172012361437184"}], "id": "1197174970587262977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9028, "type": "Person", "normalized_text": "Marquinho"}]}, "text": "Porra mano o Marquinho se matou \ud83d\ude14\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197174872771829760"], "created_at": "2019-11-20T15:28:26.000Z", "author_id": "892793813072306176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197174872771829760"}, {"text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197174739233579009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:27:54.000Z", "author_id": "1137410166", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197174739233579009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197174693343744001"], "created_at": "2019-11-20T15:27:43.000Z", "author_id": "1155336513791696898", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197174693343744001"}, {"text": "matou?vira heroi ...ou se elege deputada federal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197174315273375747"], "created_at": "2019-11-20T15:26:13.000Z", "author_id": "42271371", "in_reply_to_user_id": "42271371", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197173716972638208"}], "id": "1197174315273375747"}, {"text": "Uma amiga dele foi consolar dando um abra\u00e7o e dizendo que era preciso aguentar j\u00e1 que estava em uma situa\u00e7\u00e3o ruim financeiramente. Ele comentou que quase se matou por tudo que estava vivendo, era gestor no trabalho (Sempre por metas) pressionando a todo momento\n\n+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197174288232714240"], "created_at": "2019-11-20T15:26:07.000Z", "author_id": "349958505", "in_reply_to_user_id": "349958505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197174286110334978"}], "id": "1197174288232714240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197174282436124672"], "created_at": "2019-11-20T15:26:06.000Z", "author_id": "996564879204061184", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197174282436124672"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197174071387152386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:25:15.000Z", "author_id": "2575654314", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197174071387152386"}, {"text": "RT @SoIusChristus: tendo que ouvir \"infelizmente n\u00e3o vai pro c\u00e9u\" sobre um menino que tirou sua pr\u00f3pria vida.\n\nQuando a galera vai parar de\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197174038755495940"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoIusChristus", "id": "889294777635807232"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:25:07.000Z", "author_id": "1059387909458010112", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197140376794087424"}], "id": "1197174038755495940"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197173990764294145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:24:56.000Z", "author_id": "1057019654873460742", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197173990764294145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.4008, "type": "Place", "normalized_text": "urubu"}]}, "text": "\u00d1 consigo ver alegria do flamengo, qdo lembro que 10 meninos morreram no ninho do urubu, fam\u00edlias dilaceradas pela tristeza, uma das m\u00e3es se suicidou e o Clube se nega a pagar as indeniza\u00e7\u00f5es propostas fazendo arrastar um processo q levar\u00e1 d\u00e9cadas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197173942219354112"], "created_at": "2019-11-20T15:24:44.000Z", "author_id": "113357284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197173942219354112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197173867091046401"], "created_at": "2019-11-20T15:24:26.000Z", "author_id": "1122925477516148736", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197173867091046401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197173830927687680"], "created_at": "2019-11-20T15:24:18.000Z", "author_id": "3364577937", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197173830927687680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.3587, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 76, "end": 99, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/errRzYR7Qo", "expanded_url": "https://www.gacetamedica.com/portada/la-historia-clinica-electronica-de-osakidetza-incorporara-un-codigo-de-riesgo-suicida-XC2334505", "display_url": "gacetamedica.com/portada/la-his\u2026"}]}, "text": "RT @cgblanch1: La historia cl\u00ednica electr\u00f3nica de Osakidetza incorporar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida https://t.co/errRzYR7Qo \u00bfprevenci\u00f3n o\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197173468602806277"], "created_at": "2019-11-20T15:22:51.000Z", "author_id": "3071405207", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197165509084663809"}], "id": "1197173468602806277"}, {"text": "Kit suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197173430568792064"], "created_at": "2019-11-20T15:22:42.000Z", "author_id": "1114730008847822848", "in_reply_to_user_id": "1114730008847822848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197170688999731200"}], "id": "1197173430568792064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197173424180862977"], "created_at": "2019-11-20T15:22:41.000Z", "author_id": "4451143048", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197173424180862977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197173338365284354"], "created_at": "2019-11-20T15:22:20.000Z", "author_id": "915577939525197825", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1197173338365284354"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197173304592945152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:22:12.000Z", "author_id": "204978036", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197173304592945152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.3573, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "text": "@JornalOGlobo Se esse indiv\u00edduo apertou o 17!?\nQue matou e mandou matar o Celso Daniel  apertou o 17 ou o 13? Ou era o chefe da gangue do 13???\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197173240885579776"], "created_at": "2019-11-20T15:21:57.000Z", "author_id": "169532965", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197133768491859968"}], "id": "1197173240885579776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197173133679235073"], "created_at": "2019-11-20T15:21:32.000Z", "author_id": "3771232282", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197173133679235073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 146, "probability": 0.9206, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AdemarJnior19", "id": "1193186446900957184"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "bebeabeia", "id": "79590062"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "ppacheco1", "id": "25740094"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "LatuffCartoons", "id": "1571428436"}]}, "text": "@AdemarJnior19 @bebeabeia @ppacheco1 @LatuffCartoons Vamos fazer as contas de quantas pessoas inocentes a pol\u00edcia matou nos quatro cantos do Brasil? Toda semana a tv not\u00edcia um caso de um inocente morto por policial. Se fossem casos espor\u00e1dicos, mas \u00e9 toda semana, \u00e9 rotina.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197173042012708865"], "created_at": "2019-11-20T15:21:10.000Z", "author_id": "132217675", "in_reply_to_user_id": "1193186446900957184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197157003736616963"}], "id": "1197173042012708865"}, {"text": "RT @Estilosa0: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres\n\nhttps://t.co/yL47VszB0q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197172907262332928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Estilosa0", "id": "1322299038218276865"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yL47VszB0q", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/cbscjz", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/cbscjz"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:20:38.000Z", "author_id": "750645377800478720", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197161334586200064"}], "id": "1197172907262332928"}, {"text": "RT @maralaska: uuuuuu y eso es nada destapo las miles de maneras como fujimori vendi\u00f3 y trafico con el pa\u00eds coluido claro q con el suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197172844729438208"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maralaska", "id": "462564819"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:20:23.000Z", "author_id": "3345991209", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197162979042701315"}], "id": "1197172844729438208"}, {"text": "Situazione attuale:\n\nrisuona in ufficio un'eco dal reparto produzione di sette trentenni e tre over quaranta che cantano in coro Spaccacuore di Samuele Bersani.\n\nDelirio suicida intergenerazionale.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197172813385420802"], "created_at": "2019-11-20T15:20:15.000Z", "author_id": "467560533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "id": "1197172813385420802"}, {"text": "Hombre asesina a cuchilladas a su esposa por celos y luego se suicida \u25ba https://t.co/KASaWEiRfI https://t.co/SEW6gvO5pM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197172504286179328"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/KASaWEiRfI", "expanded_url": "http://ptv.pe/279940", "display_url": "ptv.pe/279940"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SEW6gvO5pM", "expanded_url": "https://twitter.com/PanamericanaTV/status/1197172504286179328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SEW6gvO5pM", "media_key": "3_1197172502373515264"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:19:02.000Z", "author_id": "49339195", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197172504286179328"}, {"text": "Filho da puta, tirou a vida garota por nada, lixo de homem!! Tinha que pagar cm a pr\u00f3pria vida tb pq cadeia \u00e9 muito pouco pra esse lixo. https://t.co/5nuFYgQyGJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197172263256231936"], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/5nuFYgQyGJ", "expanded_url": "https://twitter.com/araujo_luhh/status/1196657957326540800", "display_url": "twitter.com/araujo_luhh/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:18:04.000Z", "author_id": "936418924530368513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196657957326540800"}], "id": "1197172263256231936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JosMarc70704633", "id": "1164464386506919936"}]}, "text": "RT @JosMarc70704633: Se suicida, en su cruzada contra S\u00e1nchez, se quedan en 10 diputados y siguen igual! No creo que sea solo una cuesti\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197172197879619584"], "created_at": "2019-11-20T15:17:49.000Z", "author_id": "738631827842301954", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197157622920728578"}], "id": "1197172197879619584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197171930622767105"], "created_at": "2019-11-20T15:16:45.000Z", "author_id": "2366491345", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197171930622767105"}, {"text": "@Fabiola_mascolo Si suicida\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197171706214920192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Fabiola_mascolo", "id": "2364635892"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:15:51.000Z", "author_id": "1051852051007922176", "in_reply_to_user_id": "2364635892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197151239991123968"}], "id": "1197171706214920192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8893, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "text": "@Mauriciomulder que keiko y tu lider el suicida hagan una teleton prohambre, en una semana sobrado recaudan millones para toda esa gente y no hagan pitufeo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197171646509002753"], "created_at": "2019-11-20T15:15:37.000Z", "author_id": "121893062", "in_reply_to_user_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195924147152576512"}], "id": "1197171646509002753"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9655, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.9071, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.4929, "type": "Organization", "normalized_text": "espa\u00f1ola"}, {"start": 165, "end": 180, "probability": 0.5325, "type": "Organization", "normalized_text": "Libertad Digital"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/dTPNfGBw8s", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}]}, "text": "Del 50% de la poblaci\u00f3n, los otros no votamos al suicidio de Espa\u00f1a.\n\nRa\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" - Libertad Digital - Cultura https://t.co/dTPNfGBw8s", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197171419299360773"], "created_at": "2019-11-20T15:14:43.000Z", "author_id": "441187294", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197171419299360773"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197171310721417218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:14:17.000Z", "author_id": "886334753414287360", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197171310721417218"}, {"text": "oddio... twitter... mi date una caption che esprima perfettamente la miscela magica fatta con pianto agitazione senso di protezione istinto suicida e improvvise crisi gravi grazie https://t.co/S1Gr6vtcgL", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197171262323396609"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/S1Gr6vtcgL", "expanded_url": "https://twitter.com/tmthys/status/1197171262323396609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S1Gr6vtcgL", "media_key": "3_1197171235806990336"}, {"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/S1Gr6vtcgL", "expanded_url": "https://twitter.com/tmthys/status/1197171262323396609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S1Gr6vtcgL", "media_key": "3_1197171235773452295"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:14:05.000Z", "author_id": "959817519698776064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197171262323396609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.4033, "type": "Organization", "normalized_text": "GrupoGloria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "GrupoGloria"}]}, "text": "RT @ArgosMozart: INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197171094563766273"], "created_at": "2019-11-20T15:13:25.000Z", "author_id": "1080305252396609536", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196962098305282048"}], "id": "1197171094563766273"}, {"text": "Milano: guardia giurata trentenne travolge un motociclista e si suicida https://t.co/YXCvn3Iqdd", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197170978461224962"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/YXCvn3Iqdd", "expanded_url": "http://bit.ly/2KTRa5p", "display_url": "bit.ly/2KTRa5p"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:12:58.000Z", "author_id": "317671787", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197170978461224962"}, {"text": "A advogada do cara que matou a moradora de rua dizendo que ele atirou pra se livrar de um assalto kkkkkkk olha a filmagem mano \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197170974694752258"], "created_at": "2019-11-20T15:12:57.000Z", "author_id": "135312832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197170974694752258"}, {"text": "O policial matou a moradora de rua porqu\u00ea ela pediu 1REAL, 1 R E A L. \nEle est\u00e1 preso TEMPORARIAMENTE?????? TINHA QUE PRENDER ESSE VERME PRA SEMPRE. VAI SE FUDER! QUE PA\u00cdS NOJENTO!!!!!!!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197170799532220417"], "created_at": "2019-11-20T15:12:15.000Z", "author_id": "4060998555", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1197170799532220417"}, {"text": "RT @maralaska: uuuuuu y eso es nada destapo las miles de maneras como fujimori vendi\u00f3 y trafico con el pa\u00eds coluido claro q con el suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197170717177106432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maralaska", "id": "462564819"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:11:55.000Z", "author_id": "1187121481161039873", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197162979042701315"}], "id": "1197170717177106432"}, {"text": "@manuel_tuero @Pecoseta56 @Unha127 @Santi_ABASCAL Noooo, suicida!!! La autodefensa es delito!!! Tienes que dejarte robar, agredir, violar y matar, si te defiendes y le haces pupa al agresor y con suerte no te mata... Vas tu a la carcel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197170644842090499"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "manuel_tuero", "id": "885065601730977792"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Pecoseta56", "id": "2814219148"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "Unha127", "id": "1037066566536507392"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:11:38.000Z", "author_id": "159589923", "in_reply_to_user_id": "885065601730977792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197145235836588032"}], "id": "1197170644842090499"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.403, "type": "Other", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "text": "se eu pudesse voltar no tempo eu com certeza espancaria o Jo\u00e3o do segundo semestre de 2017 que quase matou todo o curso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197170518878760961"], "created_at": "2019-11-20T15:11:08.000Z", "author_id": "2553629006", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197170518878760961"}, {"text": "19enne suicida in diretta su Periscope https://t.co/R0u4zvdgM8", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197170517888950275"], "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/R0u4zvdgM8", "expanded_url": "http://bit.ly/2Xwngcg", "display_url": "bit.ly/2Xwngcg"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:11:08.000Z", "author_id": "761170444904964096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197170517888950275"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6154, "type": "Other", "normalized_text": "VcnoJL1"}]}, "text": "VcnoJL1 Meus p\u00easames \u00e0 fam\u00edlia da motociclista. Triste fato q s\u00f3 evidencia que acidentes com motos s\u00e3o mais frequentes. A dor n\u00e3o mascara a realidade. Os motociclistas DEVEM ter prud\u00eancia, pois nem sempre \u00e9 poss\u00edvel  salvar um motoqueiro imprudente e suicida em potencial.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197170381964161024"], "created_at": "2019-11-20T15:10:36.000Z", "author_id": "90491957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197170381964161024"}, {"text": "Si te sientes suicida... no hables conmigo yo amo la vida y odio ver a alguien que la odie, el mundo merece personas que amen vivir \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197170371595767809"], "created_at": "2019-11-20T15:10:33.000Z", "author_id": "55018569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197170371595767809"}, {"text": "O cara matou a mulher pq ela pediu 1 real e sai tranquilo andando como se n\u00e3o tivesse feito nada! #RJ1 https://t.co/dywaJAYmYs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197170285524508674"], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/dywaJAYmYs", "expanded_url": "https://twitter.com/_Ceminha/status/1197170285524508674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dywaJAYmYs", "media_key": "16_1197170271670718465"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 102, "tag": "RJ1"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:10:13.000Z", "author_id": "153222450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "id": "1197170285524508674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197169929285505025"], "created_at": "2019-11-20T15:08:48.000Z", "author_id": "21949397", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "id": "1197169929285505025"}, {"text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197169906359447558"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:08:42.000Z", "author_id": "1078226789636427776", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "id": "1197169906359447558"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.476, "type": "Person", "normalized_text": "Tailandesa"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.8555, "type": "Other", "normalized_text": "Tlaxcala2019"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/LNiTq1nb4D", "expanded_url": "http://e-consulta.com", "display_url": "e-consulta.com"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/UjHzMhHlBN", "expanded_url": "http://www.e-tlaxcala.mx/nota/2019-11-19/mundo/se-suicida-nina-tailandesa-embarazada-luego-de-ser-violada-por-6-hombres", "display_url": "e-tlaxcala.mx/nota/2019-11-1\u2026"}]}, "text": "Se suicida ni\u00f1a Tailandesa embarazada luego de ser violada por 6 hombres | https://t.co/LNiTq1nb4D Tlaxcala2019 https://t.co/UjHzMhHlBN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197169773018267649"], "created_at": "2019-11-20T15:08:10.000Z", "author_id": "334207300", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197169773018267649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197169626544627713"], "created_at": "2019-11-20T15:07:35.000Z", "author_id": "429947961", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1197169626544627713"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.6796, "type": "Person", "normalized_text": "DanielaCarrasco"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.7753, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDespierta"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/0nnbm1yW0y", "expanded_url": "https://youtu.be/EeGkyC-OQaY", "display_url": "youtu.be/EeGkyC-OQaY"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 74, "tag": "DanielaCarrasco"}, {"start": 75, "end": 82, "tag": "lamimo"}, {"start": 111, "end": 126, "tag": "ChileDespierta"}]}, "text": "-NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. \nLOS CUERPOS HABLAN-\n\n#DanielaCarrasco #lamimo\nPresente. Justicia y lucha.\n#ChileDespierta  https://t.co/0nnbm1yW0y", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197169620362387456"], "created_at": "2019-11-20T15:07:34.000Z", "author_id": "3095423259", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "id": "1197169620362387456"}, {"text": "RT @lareirinha: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/Dr1136EOWe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197169592650674177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "lareirinha", "id": "2511075531"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Dr1136EOWe", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:07:27.000Z", "author_id": "1086701587664375808", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197136824923279360"}], "id": "1197169592650674177"}, {"text": "RT @maralaska: uuuuuu y eso es nada destapo las miles de maneras como fujimori vendi\u00f3 y trafico con el pa\u00eds coluido claro q con el suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197169581745422337"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maralaska", "id": "462564819"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:07:25.000Z", "author_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197162979042701315"}], "id": "1197169581745422337"}, {"text": "@soyunhdpgg @MagdalenaEstel3 @igalvar71 En tw anterior le comento que reconozco lo bueno. pero nadie dijo que sacaran lo bueno. Lo dice ud. Es m\u00e1s seria suicida si lo hace. Lo que se cuestiona largamente es el despilfarro y la no investigaci\u00f3n sistem\u00e1tica por decir secreto de Estado y confidencialidad bla bla.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197169295354146817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "soyunhdpgg", "id": "1189241216552132611"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MagdalenaEstel3", "id": "979341072970248194"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:06:16.000Z", "author_id": "1928931992", "in_reply_to_user_id": "1189241216552132611", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197168014698913793"}], "id": "1197169295354146817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197169289280643073"], "created_at": "2019-11-20T15:06:15.000Z", "author_id": "336357677", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1197169289280643073"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4605, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 25, "end": 48, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/UvySlPmWmq", "expanded_url": "http://conocer.abc.es/bg1nv2", "display_url": "conocer.abc.es/bg1nv2"}]}, "text": "Pa\u00eds Vasco implantar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica electr\u00f3nica https://t.co/UvySlPmWmq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197169275087327232"], "created_at": "2019-11-20T15:06:12.000Z", "author_id": "550302984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197169275087327232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197169239993585664"], "created_at": "2019-11-20T15:06:03.000Z", "author_id": "3430695136", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197169239993585664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 194, "probability": 0.5994, "type": "Person", "normalized_text": "scooby-doo"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/0QFh1NmuBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Toonforbrains/status/1196553169691693056", "display_url": "twitter.com/Toonforbrains/\u2026"}]}, "text": "una ni\u00f1a gordita, su abuelo cocain\u00f3mano, su padre fracasado, su madre alcoh\u00f3lica, su hermano emo, y su t\u00edo depresivo y suicida van hacia un concurso de belleza con una furgoneta estilo scooby-doo https://t.co/0QFh1NmuBZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197169000716886017"], "created_at": "2019-11-20T15:05:06.000Z", "author_id": "287829669", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "id": "1197169000716886017"}, {"text": "@veramagalhaes Pelo que entendi a imagem do quadro dizia que a pol\u00edcia t\u00e1 matando a popula\u00e7\u00e3o negra sem chance de se defender,  pol\u00edcial branco matou negro mesmo algemado... esquerdistas s\u00e3o doentes hip\u00f3critas preg\u00e3o a paz e a igualdade violentando e dividindo as pessoas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197168538886328320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:03:16.000Z", "author_id": "418250886", "in_reply_to_user_id": "19667016", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196907272124936194"}], "id": "1197168538886328320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197168413841514497"], "created_at": "2019-11-20T15:02:46.000Z", "author_id": "434425873", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197168413841514497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.4706, "type": "Person", "normalized_text": "Palmares"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Zumbi"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 117, "username": "natirutsoficial", "id": "39941405"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "text": "#DiadaConscienciaNegra \n\"Quem garante que Palmares se entregou? Quem garante que Zumbi voc\u00ea matou?\" (@natirutsoficial )", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197168323424858112"], "created_at": "2019-11-20T15:02:25.000Z", "author_id": "216438693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197168323424858112"}, {"text": "@horanscIub @richiebocazast llamado suicida \ud83d\ude29\u270a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197168312691625985"], "created_at": "2019-11-20T15:02:22.000Z", "author_id": "1013613920794365952", "in_reply_to_user_id": "966401948118343680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197168106789048321"}], "id": "1197168312691625985"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197168293733392389"], "created_at": "2019-11-20T15:02:18.000Z", "author_id": "3071205148", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "id": "1197168293733392389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5696, "type": "Person", "normalized_text": "Hittler"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/LxhJWbIjvG", "expanded_url": "https://twitter.com/ancapball_br/status/1197160109039853568", "display_url": "twitter.com/ancapball_br/s\u2026"}]}, "text": "Dizem que Hittler ja amou uma garota judia, e da\u00ed se ele matou um monte de judeus ?\n(Estou sendo ir\u00f4nico) https://t.co/LxhJWbIjvG", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197168191694409729"], "created_at": "2019-11-20T15:01:53.000Z", "author_id": "1971931596", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197160109039853568"}], "id": "1197168191694409729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197167901465284609"], "created_at": "2019-11-20T15:00:44.000Z", "author_id": "1089613849181999106", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197167901465284609"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "Thrombey"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ParisFilmes", "id": "63135128"}]}, "text": "RT @ParisFilmes: Todo mundo jura ser inocente. Mas algu\u00e9m da fam\u00edlia Thrombey matou o patriarca da fam\u00edlia! Com certeza eles v\u00e3o se unir ne\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197167840316538880"], "created_at": "2019-11-20T15:00:30.000Z", "author_id": "784810388", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187473758589579264"}], "id": "1197167840316538880"}, {"text": "@jose_simao \u00c9 que a \u00e1rvore \u00e9 inteligente, com esse governo se suicida !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197167784872042503"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jose_simao", "id": "95740548"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:00:16.000Z", "author_id": "629423686", "in_reply_to_user_id": "95740548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196919802096504834"}], "id": "1197167784872042503"}, {"text": "@Comentarista_TT @startupdareal N\u00e3o importa se o PM queria na verdade matar outro inocente, o PM MATOU \u00c1GATHA.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "01c2a15275495456"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197167768103198720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Comentarista_TT", "id": "704675340413698048"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:00:12.000Z", "author_id": "24021396", "in_reply_to_user_id": "704675340413698048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197166473296457728"}], "id": "1197167768103198720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.3587, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 76, "end": 99, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/errRzYR7Qo", "expanded_url": "https://www.gacetamedica.com/portada/la-historia-clinica-electronica-de-osakidetza-incorporara-un-codigo-de-riesgo-suicida-XC2334505", "display_url": "gacetamedica.com/portada/la-his\u2026"}]}, "text": "RT @cgblanch1: La historia cl\u00ednica electr\u00f3nica de Osakidetza incorporar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida https://t.co/errRzYR7Qo \u00bfprevenci\u00f3n o\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197167752345268224"], "created_at": "2019-11-20T15:00:09.000Z", "author_id": "980811516072087552", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197165509084663809"}], "id": "1197167752345268224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197167197304565760"], "created_at": "2019-11-20T14:57:56.000Z", "author_id": "1478534214", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197167197304565760"}, {"text": "RT @Estilosa0: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres\n\nhttps://t.co/yL47VszB0q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197167194590924800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Estilosa0", "id": "1322299038218276865"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yL47VszB0q", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/cbscjz", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/cbscjz"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:57:56.000Z", "author_id": "480315137", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197161334586200064"}], "id": "1197167194590924800"}, {"text": "@DaianeA04769851 @igorhistoriador @franciscomacsoa Vc deveria se informar melhor ... fica a dica t\u00e1 ? Se for verdade o q vc diz , zumbi foi pior ainda pq escravizava seus irm\u00e3os e matou o pr\u00f3prio tio em prol de poder ... s\u00f3 aceito debater com quem estudou ... pelo jeito vc n\u00e3o o fez ... um abra\u00e7o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197167135920918528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DaianeA04769851", "id": "1130176898401787904"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "franciscomacsoa", "id": "941881186137370624"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:57:42.000Z", "author_id": "1103300126943137792", "in_reply_to_user_id": "1130176898401787904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197165924530434048"}], "id": "1197167135920918528"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197167088353398784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:57:30.000Z", "author_id": "1153026140069605377", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197167088353398784"}, {"text": "RT @maralaska: uuuuuu y eso es nada destapo las miles de maneras como fujimori vendi\u00f3 y trafico con el pa\u00eds coluido claro q con el suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197166968752787456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maralaska", "id": "462564819"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:57:02.000Z", "author_id": "808306291445821440", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197162979042701315"}], "id": "1197166968752787456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197166699163734016"], "created_at": "2019-11-20T14:55:58.000Z", "author_id": "704005993034698752", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1197166699163734016"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197166573603164163"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:55:28.000Z", "author_id": "2448513940", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "id": "1197166573603164163"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 116, "probability": 0.8977, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tthiagoat", "id": "750819878580420608"}]}, "text": "@tthiagoat supongo q es el q parece q se suicida es q me tiene bloq pero sigue haciendo streams y subiendo fotos a ig", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197166538186461185"], "created_at": "2019-11-20T14:55:19.000Z", "author_id": "1070922564095143938", "in_reply_to_user_id": "750819878580420608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197166426680942592"}], "id": "1197166538186461185"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197166474785443843"], "created_at": "2019-11-20T14:55:04.000Z", "author_id": "4903366955", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197166474785443843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197166350017482752"], "created_at": "2019-11-20T14:54:34.000Z", "author_id": "804361447962738688", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197166350017482752"}, {"text": "@JorgeSharp Quien  te creer\u00e1? Ya estas muerto, suicida!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197166282422046720"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JorgeSharp", "id": "68917670"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:54:18.000Z", "author_id": "72699957", "in_reply_to_user_id": "68917670", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196942462453010440"}], "id": "1197166282422046720"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197166259512569860"], "created_at": "2019-11-20T14:54:13.000Z", "author_id": "2828572327", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1197166259512569860"}, {"text": "RT @trixxteza: me incomoda muito ser autodepreciativa e com pensamentos suicida o tempo inteiro perto das pessoas que eu gosto pq sei que a\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197166211894611968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "trixxteza", "id": "2966186734"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:54:01.000Z", "author_id": "711326208928194560", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197149523530985474"}], "id": "1197166211894611968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.8686, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TelerKancon", "id": "2779680503"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "richard_rux", "id": "4894389423"}]}, "text": "RT @TelerKancon: @richard_rux Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 horr\u00edvel.\n\nAcho que assisti 4 vezes. Filme legal pra krl de ver.\n\nMas ainda \u00e9 uma bosta.\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197166088829714432"], "created_at": "2019-11-20T14:53:32.000Z", "author_id": "156358531", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197163558238347264"}], "id": "1197166088829714432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9241, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "Sucker of Pain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "richard_rux", "id": "4894389423"}]}, "text": "RT @richard_rux: Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma bosta, agora Sucker of Pain... que obra de arte", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197166075437293569"], "created_at": "2019-11-20T14:53:29.000Z", "author_id": "156358531", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116010450620416"}], "id": "1197166075437293569"}, {"text": "Non riesco a crederci. Forse il centrosinistra in Toscana non si suicida. Ma non \u00e8 detto: sono un inguaribile ottimista.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197166051965972481"], "created_at": "2019-11-20T14:53:23.000Z", "author_id": "621553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197166051965972481"}, {"text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197165672901554176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:51:53.000Z", "author_id": "2836377093", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197165672901554176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/errRzYR7Qo", "expanded_url": "https://www.gacetamedica.com/portada/la-historia-clinica-electronica-de-osakidetza-incorporara-un-codigo-de-riesgo-suicida-XC2334505", "display_url": "gacetamedica.com/portada/la-his\u2026"}]}, "text": "La historia cl\u00ednica electr\u00f3nica de Osakidetza incorporar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida https://t.co/errRzYR7Qo \u00bfprevenci\u00f3n o estigmatizaci\u00f3n?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197165509084663809"], "created_at": "2019-11-20T14:51:14.000Z", "author_id": "606465186", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1197165509084663809"}, {"text": "@davidmirandario o cara sai como se n\u00e3o tivesse acontecido nada vei pqp ele matou a garota e foi como se n\u00e3o fosse nada", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197165424435183616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:50:54.000Z", "author_id": "194060623", "in_reply_to_user_id": "2479861125", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197164190357700608"}], "id": "1197165424435183616"}, {"text": "@GolosoDelParque todav\u00eda estoy llorando de risa. Por menos, hay gente que se suicida ehhh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197165412192051203"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GolosoDelParque", "id": "3240120196"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:50:51.000Z", "author_id": "288368882", "in_reply_to_user_id": "3240120196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197164952332705792"}], "id": "1197165412192051203"}, {"text": "@_SpaceJay___ Dai Bronski beat (bullismo nei confronti dei gay) ai Cure ai Joy Division (con cantante suicida giovanissimo), ma anche gi\u00e0 ai tempi di Lou Reed si parlava di disagio nella societ\u00e0", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197165342549774337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_SpaceJay___", "id": "758729575085899776"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:50:34.000Z", "author_id": "1011324622393040896", "in_reply_to_user_id": "1011324622393040896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197164509108080641"}], "id": "1197165342549774337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}, {"start": 55, "end": 62, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Canarias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ClaraGrima", "id": "108099486"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/uY0abjQERB", "expanded_url": "https://youtu.be/4wKB2G6DQYc", "display_url": "youtu.be/4wKB2G6DQYc", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581730778144477184/aWO62AHn?format=jpg&name=orig", "width": 480, "height": 360}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581730778144477184/aWO62AHn?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Cantando bajo la lluvia", "description": "Un cl\u00e1sico del cine...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4wKB2G6DQYc&feature=youtu.be"}]}, "text": "@ClaraGrima En Canarias me encanta la lluvia. Fuera de Canarias s\u00ed puede darme baj\u00f3n. Respecto a la canci\u00f3n suicida, lo mejor es cambiar el ritmo, hay que acelerarlo, ponerle una letra insustancial y divertida. Y si no, esto va muy bien tambi\u00e9n https://t.co/uY0abjQERB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197165206868307969"], "created_at": "2019-11-20T14:50:02.000Z", "author_id": "274910710", "in_reply_to_user_id": "108099486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197153771329146880"}], "id": "1197165206868307969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197165065788645377"], "created_at": "2019-11-20T14:49:28.000Z", "author_id": "1115375261816635398", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197165065788645377"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197165045525962752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:49:23.000Z", "author_id": "831612363619102721", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197165045525962752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197165007949180928"], "created_at": "2019-11-20T14:49:14.000Z", "author_id": "886251430960562176", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197165007949180928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.7, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "arainhadeles", "id": "327451690"}]}, "text": "RT @arainhadeles: Eu to chocada com o cara que matou a moradora de rua em Niter\u00f3i. Como as pessoas s\u00e3o ruins, s\u00e3o frias. O cara tirou a arm\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197164953242873857"], "created_at": "2019-11-20T14:49:01.000Z", "author_id": "841622562", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197157944015622145"}], "id": "1197164953242873857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197164931969376261"], "created_at": "2019-11-20T14:48:56.000Z", "author_id": "75334940", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197164931969376261"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9342, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8675, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Robbie"}, {"start": 261, "end": 270, "probability": 0.9149, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "igornolascorm", "id": "260856271"}]}, "text": "@igornolascorm Simm,mais j\u00e1 no trailer do Birds Of Prey j\u00e1 mostra que ela ainda existe no universo do Esquadr\u00e3o Suicida, ent\u00e3o eu n\u00e3o sei se eles teriam coragem de criar 2 vers\u00f5es completamente distintas dela,eu acho q nem a Robbie ia aceitar isso(diferente do Jared Leto ela tem mais poder a\u00ed)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197164929826070530"], "created_at": "2019-11-20T14:48:56.000Z", "author_id": "453569574", "in_reply_to_user_id": "260856271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197164217876566016"}], "id": "1197164929826070530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 183, "probability": 0.8214, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "barrabrava_net", "id": "272139984"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 234, "end": 249, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "text": "@barrabrava_net Todo se origina por una ley est\u00fapida que present\u00f3 @LUCIANA_LEON_R. Hay que mencionar que la susodicha pertenece al partido pol\u00edtico m\u00e1s corrupto de la historia del Per\u00fa, el apra, el mismo partido del rufi\u00e1n suicida de @AlanGarciaPeru.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197164692789243904"], "created_at": "2019-11-20T14:47:59.000Z", "author_id": "28190201", "in_reply_to_user_id": "272139984", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197142492933709824"}], "id": "1197164692789243904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 148, "probability": 0.6988, "type": "Person", "normalized_text": "cartum"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}], "urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/AtUubaMjrI", "expanded_url": "https://twitter.com/MaiLinKel/status/1197164664553136128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AtUubaMjrI", "media_key": "3_1197164652796547078"}]}, "text": "@danielPMERJ Deputado, quando vc matou gente na favela (como n\u00e3o cansa de se gabar) foi um \"rompante\" tamb\u00e9m? Ou foi friamente como no caso do cartum? https://t.co/AtUubaMjrI", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197164664553136128"], "created_at": "2019-11-20T14:47:52.000Z", "author_id": "3225078520", "in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196985575540187136"}], "id": "1197164664553136128"}, {"text": "RT @maralaska: uuuuuu y eso es nada destapo las miles de maneras como fujimori vendi\u00f3 y trafico con el pa\u00eds coluido claro q con el suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197164661285756928"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maralaska", "id": "462564819"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:47:52.000Z", "author_id": "187391520", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197162979042701315"}], "id": "1197164661285756928"}, {"text": "@igorhistoriador Tudo pra impor na sociedade uma ideologia que matou mais de todos os genoc\u00eddios juntos,o comunismo. Se escondem na defesa de v\u00e1rias pautas sociais e ,por tr\u00e1s, defendem ditadores e ladr\u00f5es que massacram o pr\u00f3prio povo!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197164328014794754"], "created_at": "2019-11-20T14:46:32.000Z", "author_id": "1041018012999069696", "in_reply_to_user_id": "52838600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197114187002068994"}], "id": "1197164328014794754"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197164310600007682"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:46:28.000Z", "author_id": "1084598995526258689", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197164310600007682"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9579, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "text": "@carolziniah @_edwiges_ se for do uber: N\u00e3o \nSe ela matou o marido? ..... sim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197164287573331968"], "created_at": "2019-11-20T14:46:23.000Z", "author_id": "1159140792272924672", "in_reply_to_user_id": "1056075958166396928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 432, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196949948291522560"}], "id": "1197164287573331968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197164218266595330"], "created_at": "2019-11-20T14:46:06.000Z", "author_id": "59794997", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197164218266595330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JosMarc70704633", "id": "1164464386506919936"}]}, "text": "RT @JosMarc70704633: Se suicida, en su cruzada contra S\u00e1nchez, se quedan en 10 diputados y siguen igual! No creo que sea solo una cuesti\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197164147336712193"], "created_at": "2019-11-20T14:45:49.000Z", "author_id": "278497351", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197157622920728578"}], "id": "1197164147336712193"}, {"text": "@fefranc @GeorgMarques @juzinhapersonal Tem a ver que se esse projeto ja tivesse sido aprovado o policial que a matou poderia dizer que agiu sob forte emo\u00e7\u00e3o e n\u00e3o ocorreria puni\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197164089883156480"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fefranc", "id": "1559582575605211139"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "juzinhapersonal", "id": "143311417"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:45:35.000Z", "author_id": "100761306", "in_reply_to_user_id": "61909305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197158689884520448"}], "id": "1197164089883156480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197164063978975237"], "created_at": "2019-11-20T14:45:29.000Z", "author_id": "113720581", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1197164063978975237"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197163977815445504"], "created_at": "2019-11-20T14:45:09.000Z", "author_id": "2247536095", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "id": "1197163977815445504"}, {"text": "RT @maralaska: uuuuuu y eso es nada destapo las miles de maneras como fujimori vendi\u00f3 y trafico con el pa\u00eds coluido claro q con el suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197163944235941889"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "maralaska", "id": "462564819"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:45:01.000Z", "author_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197162979042701315"}], "id": "1197163944235941889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "text": "RT @FBoccanera: Capilaridad del ecosistema corrupto. La fuerza de partidos como el PSOE est\u00e1 en un andamiaje clientelar que llega hasta aba\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197163789080133632"], "created_at": "2019-11-20T14:44:24.000Z", "author_id": "126198839", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197115355191267328"}], "id": "1197163789080133632"}, {"text": "@LineuLucas Eu j\u00e1 assisti esse v\u00eddeo pelos menos umas 10 x e n canso, a hora q ele pergunta se o pai t\u00e1 triste me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197163739667148801"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LineuLucas", "id": "71127659"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:44:12.000Z", "author_id": "2845385942", "in_reply_to_user_id": "71127659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197122280352038914"}], "id": "1197163739667148801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197163576005480451"], "created_at": "2019-11-20T14:43:33.000Z", "author_id": "34605532", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197163576005480451"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9506, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "richard_rux", "id": "4894389423"}]}, "text": "@richard_rux Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 horr\u00edvel.\n\nAcho que assisti 4 vezes. Filme legal pra krl de ver.\n\nMas ainda \u00e9 uma bosta.\n\nE a trilha sonora \u00e9 perfeita.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197163558238347264"], "created_at": "2019-11-20T14:43:29.000Z", "author_id": "2779680503", "in_reply_to_user_id": "4894389423", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116010450620416"}], "id": "1197163558238347264"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197163551560998914"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:43:27.000Z", "author_id": "64291720", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197163551560998914"}, {"text": "#FinanzasPersonales tips. \na. no te compares con los bienes de tu vecino, puede ser financieramente suicida ( lo que muestra puede ser todo deuda, o heredado)\nb. la estabilidad financiera la ofrecen los constantes flujos de fondos, NO los stocks acumulados sin rendimientos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197163512751099904"], "created_at": "2019-11-20T14:43:18.000Z", "author_id": "350583745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197163512751099904", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "FinanzasPersonales"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197163279887540226"], "created_at": "2019-11-20T14:42:22.000Z", "author_id": "108306057", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "id": "1197163279887540226"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.3996, "type": "Organization", "normalized_text": "uni"}]}, "text": "@sigoemfrenterj Claro. Meu bolsominion de estima\u00e7\u00e3o. Se formou pelo pro uni, mora em casa pr\u00f3pria pelo minha casa minha vida e bateu panela pra dilma, bradando aos quatro ventos que \"o pt acabou com a minha vida\" \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197163158336626688"], "created_at": "2019-11-20T14:41:53.000Z", "author_id": "1030627714695352321", "in_reply_to_user_id": "936653884440838144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197149813697110016"}], "id": "1197163158336626688"}, {"text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197163074391859200"], "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:41:33.000Z", "author_id": "2291419990", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "id": "1197163074391859200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 132, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "alan baba"}, {"start": 192, "end": 202, "probability": 0.5305, "type": "Person", "normalized_text": "JAVIER DIEZ"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Dx413tfPsg", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1197010886797537283", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "text": "uuuuuu y eso es nada destapo las miles de maneras como fujimori vendi\u00f3 y trafico con el pa\u00eds coluido claro q con el suicida alan baba x eso buscaban sacarlo acos\u00e1ndolo en todo no pudieron con JAVIER DIEZ CANSECO el de la oficina de al lado le tenia miedo https://t.co/Dx413tfPsg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197162979042701315"], "created_at": "2019-11-20T14:41:11.000Z", "author_id": "462564819", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197010886797537283"}], "id": "1197162979042701315"}, {"text": "RT @PalooMu27: Que ir\u00f3nico como se llenan la boca hablando de q \u201csomos una familia\u201d \u201cq vamos a estar para ustedes\u201d pero un chabon se suicid\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197162899728478209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PalooMu27", "id": "2967277299"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:40:52.000Z", "author_id": "2836651311", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197153992457015303"}], "id": "1197162899728478209"}, {"text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197162797190328320"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:40:27.000Z", "author_id": "1001851144413597696", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "id": "1197162797190328320"}, {"text": "tuve el sue\u00f1o m\u00e1s lindo de mi vida y fue interrumpido por mi alarma me quiero suicidA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197162688524238849"], "created_at": "2019-11-20T14:40:01.000Z", "author_id": "574644332", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197162688524238849"}, {"text": "@EAprista @fredy_farce @Andrea_Narvaez @ruth4071 Una palabra mal escrita. Nada sobre los actos del el suicida ladr\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197162578289418240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EAprista", "id": "1197009790641287171"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "fredy_farce", "id": "927376963773202432"}, {"start": 23, "end": 38, "username": "Andrea_Narvaez", "id": "92823274"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "ruth4071", "id": "383452824"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:39:35.000Z", "author_id": "2962677519", "in_reply_to_user_id": "1197009790641287171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197157361510703111"}], "id": "1197162578289418240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197162442184429568"], "created_at": "2019-11-20T14:39:03.000Z", "author_id": "1111719419405832192", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197162442184429568"}, {"text": "@staningcamila @Lithzel_ @hey5unicorn @madeinquatituba @AnnyaSweul @sushicamiles @LysLuk4 @kindlyjeno Separe palavras de agress\u00e3o. Se um homof\u00f3bico agrediu ou matou outra pessoa pelo g\u00eanero dela, \u00e9 crime. Trabalho \u00e9 uma quest\u00e3o individual do dono da empresa, ningu\u00e9m pode obrig\u00e1-lo a dar emprego pra quem ele n\u00e3o quer.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197162437239279616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "staningcamila", "id": "2896293761"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "lithzel_", "id": "1493605672382046211"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "madeinquatituba", "id": "3406462035"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "kindlyjeno", "id": "803013136093761537"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:39:01.000Z", "author_id": "2924573099", "in_reply_to_user_id": "829463300681375745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197161285802176512"}], "id": "1197162437239279616"}, {"text": "@Nickleprevost @g1 Se tivesse essa lei aprovada, quem matou a menina n\u00e3o seria preso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197162287968276481"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Nickleprevost", "id": "139201958"}, {"start": 15, "end": 18, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:38:26.000Z", "author_id": "1118290502711947269", "in_reply_to_user_id": "139201958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197161004502786048"}], "id": "1197162287968276481"}, {"text": "RT @mafedebaggis: Guardare le sardine e vedere una proposta politica invece di una richiesta, stesso errore fatto con i girotondi, stesso e\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197162138843959297"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mafedebaggis", "id": "21843"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:37:50.000Z", "author_id": "14839175", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196744162818904064"}], "id": "1197162138843959297"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4444, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 18, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "text": "O @davidmirandario disse na r\u00e1dio ga\u00facha q a menina \u00c1gatha foi assassinada por um policial pois a bala que matou a menina partiu de um pm. A quest\u00e3o \u00e9, se a bala tivesse partido do fuzil de um traficante, ela teria sido assassinada por um traficante ou v\u00edtima de bala perdida?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197162063057104898"], "created_at": "2019-11-20T14:37:32.000Z", "author_id": "459488973", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197162063057104898"}, {"text": "RT @Enrique_lemat: @suncion_flores @salvajedigital el \u00fanico congresista al que el suicida le ten\u00eda miedo, por eso lo bloqueo siempre cuando\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197162034460340225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Enrique_lemat", "id": "1243717172"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "suncion_flores", "id": "995106692215050240"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:37:25.000Z", "author_id": "995106692215050240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197154340135456768"}], "id": "1197162034460340225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.4581, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "eu acabei de ver Joker agora a pouco e algu\u00e9m pode me dizer em que hora aquela historinha mixuruca do esquadr\u00e3o suicida se encaixa na vida dele ksksjkjska", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197162021415985152"], "created_at": "2019-11-20T14:37:22.000Z", "author_id": "4878732765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197162021415985152"}, {"text": "Me sinto insuficiente pra minha m\u00e3e em n\u00edveis altos e humilhantes. Quis morrer por nao aguentar mais decepciona-la. Tentei suicidou aos 15 anos porque achava que ela ficaria feliz com isso, acho que se isso tivesse se concretizado ela estaria mais aliviada hoje pois eu n estaria+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197161930294792192"], "created_at": "2019-11-20T14:37:01.000Z", "author_id": "1029116036669472768", "in_reply_to_user_id": "1029116036669472768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197161927501385729"}], "id": "1197161930294792192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197161875663929346"], "created_at": "2019-11-20T14:36:48.000Z", "author_id": "1130992515736317957", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197161875663929346"}, {"text": "RT @AidaAndie: Y s\u00ed, los hombres tambi\u00e9n pueden tener depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. No hay que olvidar que el 75% de los suicidios son homb\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197161866319028225"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AidaAndie", "id": "913813767988924416"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:36:45.000Z", "author_id": "309110873", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855211236745216"}], "id": "1197161866319028225"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.4275, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.6046, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "redaccionmedica", "id": "229001251"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "osakidetzaEJGV", "id": "232150509"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "EnPortada"}]}, "text": "RT @redaccionmedica: #EnPortada \ud83d\udcf0 Osakidetza (@osakidetzaEJGV) impulsa un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica. \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197161808173420544"], "created_at": "2019-11-20T14:36:31.000Z", "author_id": "233904373", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197161423819829248"}], "id": "1197161808173420544"}, {"text": "RT @inthemounts: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida des\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197161627721883648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "inthemounts", "id": "1148435265687449601"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:35:48.000Z", "author_id": "2218795063", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "id": "1197161627721883648"}, {"text": "RT @Estilosa0: Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres\n\nhttps://t.co/yL47VszB0q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197161627424055302"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Estilosa0", "id": "1322299038218276865"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/yL47VszB0q", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/cbscjz", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/cbscjz"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:35:48.000Z", "author_id": "1011587106689507328", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197161334586200064"}], "id": "1197161627424055302"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uttdcatcher", "id": "859089800124665858"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}]}, "text": "RT @uttdcatcher: nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197161522335821825"], "created_at": "2019-11-20T14:35:23.000Z", "author_id": "1861881726", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196957141153853441"}], "id": "1197161522335821825"}, {"text": "@Coris_048 Suicida", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197161514383421441"], "created_at": "2019-11-20T14:35:21.000Z", "author_id": "2158917106", "in_reply_to_user_id": "982427870625783808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196939283506106369"}], "id": "1197161514383421441"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 53, "end": 76, "probability": 0.6105, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 40, "username": "osakidetzaEJGV", "id": "232150509"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/h0fhcNJqyA", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/autonomias/pais-vasco/osakidetza-impulsa-un-codigo-de-riesgo-suicida-en-la-historia-clinica--9049", "display_url": "redaccionmedica.com/autonomias/pai\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EnPortada"}]}, "text": "#EnPortada \ud83d\udcf0 Osakidetza (@osakidetzaEJGV) impulsa un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica. \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/h0fhcNJqyA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197161423819829248"], "created_at": "2019-11-20T14:35:00.000Z", "author_id": "229001251", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197161423819829248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.7566, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Tava com c\u00f3lica desde ontem a tarde mas n\u00e3o tava acontecendo nada mas hoje meu Deus parece que meu \u00fatero cometeu um homic\u00eddio em s\u00e9rie e depois se matou kkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197161361664565248"], "created_at": "2019-11-20T14:34:45.000Z", "author_id": "1869843217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197161361664565248"}, {"text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres\n\nhttps://t.co/yL47VszB0q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197161334586200064"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/yL47VszB0q", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/cbscjz", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/cbscjz"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:34:39.000Z", "author_id": "1121501303149092865", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1197161334586200064"}, {"text": "@danielPMERJ @GeorgMarques @CoronelTadeu @LulaMarques N\u00e3o, n\u00e3o acusa TODA a pol\u00edcia militar, quem est\u00e1 generalizando \u00e9 voc\u00ea. Provavelmente porque vestiu bem a carapu\u00e7a, pois adora se gabar que matou gente na favela. Doeu ser chamado racista, assassino?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197161266692972545"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "danielPMERJ", "id": "912492779669999616"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "LulaMarques", "id": "66808135"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:34:22.000Z", "author_id": "3225078520", "in_reply_to_user_id": "912492779669999616", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197025662625812481"}], "id": "1197161266692972545"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00edster"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esguonshine", "id": "47121549"}]}, "text": "@esguonshine M\u00edster suicida \u2665\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197161184677502978"], "created_at": "2019-11-20T14:34:03.000Z", "author_id": "105855560", "in_reply_to_user_id": "47121549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197157414220550144"}], "id": "1197161184677502978"}, {"text": "@lasluslas Ser\u00eda suicida.", "lang": "es", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197161154012962817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lasluslas", "id": "2891978968"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:33:55.000Z", "author_id": "2407572261", "in_reply_to_user_id": "2891978968", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197155727862829056"}], "id": "1197161154012962817"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197161146165407751"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:33:54.000Z", "author_id": "2571905006", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "id": "1197161146165407751"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197161093518569477"], "created_at": "2019-11-20T14:33:41.000Z", "author_id": "1164701235817136128", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197161093518569477"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197160337939877888"], "created_at": "2019-11-20T14:30:41.000Z", "author_id": "360266610", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197160337939877888"}, {"text": "@guistrauss o pensamento eug\u00eanico \u00e9, em \u00faltima inst\u00e2ncia, suicida. Voc\u00ea precisa higienizar a sociedade a tal ponto, que ser\u00e1 chegado o momento que voc\u00ea mesmo j\u00e1 \u00e9 impuro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197160277881622530"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "guistrauss", "id": "65838414"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:30:27.000Z", "author_id": "52874131", "in_reply_to_user_id": "65838414", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197159285026967552"}], "id": "1197160277881622530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.982, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 160, "end": 162, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danielreal78", "id": "778744676119482368"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "text": "@danielreal78 @brasil247 Todos s\u00e3o cag\u00f5es e covardes, pois, se fosse um assalto ia entregar tudo inclusive a arma, como fez o Bolsonaro quando foi assaltado no Rio, perdeu a moto dinheiro e a arma e depois o ladrao se \u201csuicidou\u201d na cadeia.  Covardia expl\u00edcita.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197160244167815169"], "created_at": "2019-11-20T14:30:19.000Z", "author_id": "95197470", "in_reply_to_user_id": "778744676119482368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197157890349584386"}], "id": "1197160244167815169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5187, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u304c\u6765\u5e74\u306e\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u51fa\u5834\u3092\u793a\u5506\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u306e\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3092\u898b\u308b\u307e\u3067\u3001\u3059\u3063\u304b\u308a\u5fd8\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u3002\n\uff12\uff10\uff11\uff17\u5e74\u306bWTL\u51fa\u5834\u3092\u731b\u30a2\u30d4\u30fc\u30eb\u3057\u3066\u3044\u305f\u4e8b\u5b9f\u3092\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2193\n\nhttps://\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197160142929682433"], "created_at": "2019-11-20T14:29:54.000Z", "author_id": "945844354752561152", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197083608483168256"}], "id": "1197160142929682433"}, {"text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197159906186551299"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:28:58.000Z", "author_id": "51424420", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197159906186551299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4537, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.6532, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pqtenhott", "id": "4641836656"}]}, "text": "@pqtenhott @yaxmxm gosto mt d vc amig\u00e3o mas desse vez descordo totalmente kkk, o cara \u00e9 mt sem gra\u00e7a, do esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 mostra totalmente oq \u00e9 o coringa. At\u00c9 q foi uma hist\u00f3ria q faz sentido sim, mas n foi uma boa atua\u00e7\u00e3o n\u00e3o \ud83e\udd75", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197159784878952449"], "created_at": "2019-11-20T14:28:29.000Z", "author_id": "2764937471", "in_reply_to_user_id": "4641836656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197158925247885313"}], "id": "1197159784878952449"}, {"text": "eu n\u00e3o deveria me surpreender com a maldade humana, mas me surpreendo. um homem MATOU A SANGUE FRIO uma moradora de rua que foi pedir esmola, e saiu como se NADA tivesse acontecido... quase na mesma semana em que moradores de rua morreram envenenados. mano, \u00e9 assustador.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197159703450652672"], "created_at": "2019-11-20T14:28:10.000Z", "author_id": "1269620233", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197159703450652672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9856, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.8985, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "text": "RT @mdenser: Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra recebe\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197159675541762048"], "created_at": "2019-11-20T14:28:03.000Z", "author_id": "146939114", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196534237618421761"}], "id": "1197159675541762048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "esRadio", "id": "47823211"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KzhqmfFE7x", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959"}]}, "text": "RT @esRadio: Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\"\nhttps://t.co/KzhqmfFE7x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197159434021199877"], "created_at": "2019-11-20T14:27:05.000Z", "author_id": "2244649988", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197123724228661248"}], "id": "1197159434021199877"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197159367021400064"], "created_at": "2019-11-20T14:26:49.000Z", "author_id": "2886761332", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "id": "1197159367021400064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.5187, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u304c\u6765\u5e74\u306e\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u51fa\u5834\u3092\u793a\u5506\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u306e\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3092\u898b\u308b\u307e\u3067\u3001\u3059\u3063\u304b\u308a\u5fd8\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u3002\n\uff12\uff10\uff11\uff17\u5e74\u306bWTL\u51fa\u5834\u3092\u731b\u30a2\u30d4\u30fc\u30eb\u3057\u3066\u3044\u305f\u4e8b\u5b9f\u3092\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2193\n\nhttps://\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197158963445256193"], "created_at": "2019-11-20T14:25:13.000Z", "author_id": "63295346", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197083608483168256"}], "id": "1197158963445256193"}, {"text": "@soumarvinbrito A t\u00e1tica \u00e9 suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197158851126202369"], "created_at": "2019-11-20T14:24:46.000Z", "author_id": "3580777041", "in_reply_to_user_id": "142844212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197154869691535361"}], "id": "1197158851126202369"}, {"text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197158772235481088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:24:28.000Z", "author_id": "476245278", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "id": "1197158772235481088"}, {"text": "Gv todo mundo j\u00e1 sabe autorit\u00e1rio inventou uma amea\u00e7a comunista p dar golpe. Voltou democraticamente em 51 nacionalista deixou a oposi\u00e7\u00e3o puta, aumentou o custo de vida que n agradou o povo e fez umas jogadas que n agradou a elite a\u00ed apertaram o santo p lado dele q se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197158665410797568"], "created_at": "2019-11-20T14:24:02.000Z", "author_id": "2811781668", "in_reply_to_user_id": "2811781668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197158663753998342"}], "id": "1197158665410797568"}, {"text": "E EH POR ISSO QUE SE MATOU ATENIENSE NAS GUERRAS DO PELOPONESO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197158242805264384"], "created_at": "2019-11-20T14:22:21.000Z", "author_id": "752536678800187392", "in_reply_to_user_id": "752536678800187392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197158028765732864"}], "id": "1197158242805264384"}, {"text": "RT @radiolombardia: Vigilante suicida dopo incidente, scriveva sui social del proprio lavoro - https://t.co/T9oVMOHrqv | #radiolombardia #n\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197158215970099205"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "radiolombardia", "id": "68402631"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/T9oVMOHrqv", "expanded_url": "https://www.radiolombardia.it/2019/11/20/vigilante-suicida-dopo-incidente-scriveva-sui-social-del-proprio-lavoro/", "display_url": "radiolombardia.it/2019/11/20/vig\u2026"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 136, "tag": "radiolombardia"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:22:15.000Z", "author_id": "70054648", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197155198378168320"}], "id": "1197158215970099205"}, {"text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197158208911151106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:22:13.000Z", "author_id": "2350928622", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "id": "1197158208911151106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.4285, "type": "Person", "normalized_text": "cano"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.6202, "type": "Other", "normalized_text": "u De"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/bOkJTaHEcp", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=1472105846263813&id=100003932343031", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "text": "Acho que ele n\u00e3o se suicidou, ele foi olhar na boca do cano para ver o porque a bala n\u00e3o saiu \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f, meu Deus aonde foi parar interinamente ? https://t.co/bOkJTaHEcp", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197158105450196993"], "created_at": "2019-11-20T14:21:49.000Z", "author_id": "329864794", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197158105450196993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "esse filme do coringa ficou palho d++ bixo, melhor ator q fez o coringa foi oq fez Esquadr\u00e3o Suicida mesmo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197158059279294464"], "created_at": "2019-11-20T14:21:38.000Z", "author_id": "2764937471", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197158059279294464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.7418, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 249, "tag": "Encontro"}]}, "text": "Eu to chocada com o cara que matou a moradora de rua em Niter\u00f3i. Como as pessoas s\u00e3o ruins, s\u00e3o frias. O cara tirou a arma no meio da rua e MATOU a mulher como se nada tivesse acontecendo. Deus proteja o mundo, porque t\u00e1 osso viver assim.  #Encontro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197157944015622145"], "created_at": "2019-11-20T14:21:10.000Z", "author_id": "327451690", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1197157944015622145"}, {"text": "mt triste esse bag do cara q se suicidou, fico na m\u00e1goa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197157930346467328"], "created_at": "2019-11-20T14:21:07.000Z", "author_id": "971483383304945664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197157930346467328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 23, "probability": 0.419, "type": "Other", "normalized_text": "ij"}]}, "text": "Bom dia negrada, se o ij n\u00e3o me matou, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que a semana de provas vai \ud83d\udc4a slc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197157823895031808"], "created_at": "2019-11-20T14:20:41.000Z", "author_id": "876169488386990080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197157823895031808"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2958550972", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1416, "tweet_count": 39449, "listed_count": 1}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "youarecoringa", "name": "Bruno com Lula 13 e Mar\u00edlia 77"}, {"verified": false, "id": "829478992768008192", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403632, "listed_count": 30}, "location": "Republica Dominicana", "username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana"}, {"verified": false, "id": "109658123", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 604, "tweet_count": 101447, "listed_count": 13}, "location": "\ud83d\udc2c DAY \ud83c\udf77\u2764\ufe0f", "username": "KarCathe", "name": "neutro \u264c"}, {"verified": false, "id": "1078526555943510016", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 261, "tweet_count": 46013, "listed_count": 19}, "location": "por ah\u00ed", "username": "Luisanacoo2", "name": "la rechu"}, {"verified": false, "id": "865638522761338880", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 153, "tweet_count": 21460, "listed_count": 0}, "username": "iIycody", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1168181472550952961", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 78, "tweet_count": 52700, "listed_count": 3}, "username": "raquelquediu", "name": "spooky raquel"}, {"verified": false, "id": "601226939", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 1791, "tweet_count": 43436, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Carlosnacarate", "name": "@carlosnacarate\ud83d\udd30\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "926605116689600512", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 318, "tweet_count": 5125, "listed_count": 0}, "username": "rafaggarcia_", "name": "Rafa Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "2333186627", "public_metrics": {"followers_count": 2369, "following_count": 2076, "tweet_count": 137868, "listed_count": 36}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "bettermashton", "name": "brenda"}, {"verified": false, "id": "706706677970690048", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}, "username": "colore_ela", "name": "Jak, a fanfiqueira"}, {"verified": false, "id": "279017816", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1508, "tweet_count": 96945, "listed_count": 7}, "location": "ESPA\u00d1A", "username": "aquavera7", "name": "aquavera"}, {"verified": false, "id": "1686360960", "public_metrics": {"followers_count": 12800, "following_count": 12813, "tweet_count": 106966, "listed_count": 23}, "location": "Barcelona", "username": "anpbcn", "name": "Antoni"}, {"verified": false, "id": "2687045568", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 21, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}, "username": "osvaldoreda1", "name": "Osvaldo"}, {"verified": false, "id": "876376471224410112", "public_metrics": {"followers_count": 3986, "following_count": 3029, "tweet_count": 104487, "listed_count": 3}, "username": "CaligaraAnna", "name": "Anna Maria Natale \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "id": "475862409", "public_metrics": {"followers_count": 24883, "following_count": 12530, "tweet_count": 29452, "listed_count": 94}, "location": "Patriota Italiano", "username": "molumbe", "name": "Umberto M."}, {"verified": false, "id": "1173903877365751808", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 226, "tweet_count": 1299, "listed_count": 0}, "username": "news_endireita", "name": "EndireitaNews"}, {"verified": true, "id": "54341363", "public_metrics": {"followers_count": 7201242, "following_count": 7432, "tweet_count": 481056, "listed_count": 13068}, "username": "JornalOGlobo", "name": "Jornal O Globo"}, {"verified": false, "id": "998562186233614337", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 5000, "tweet_count": 58241, "listed_count": 0}, "username": "Andra96577875", "name": "Andra"}, {"verified": false, "id": "3136721105", "public_metrics": {"followers_count": 5490, "following_count": 2790, "tweet_count": 104802, "listed_count": 26}, "location": "Puglia, Italia", "username": "bayxreche", "name": "der \ud83e\udde1"}, {"verified": false, "id": "46218735", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 386, "tweet_count": 22558, "listed_count": 0}, "location": "canoas", "username": "Leo_jack", "name": "Apreciador de K-Dramas e 1\u00b0 f\u00e3 brasileiro do Stayc"}, {"verified": false, "id": "39665711", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2413, "tweet_count": 87585, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brazil", "username": "BangsLester", "name": "iendiS"}, {"verified": true, "id": "2296138146", "public_metrics": {"followers_count": 1433507, "following_count": 861, "tweet_count": 13561, "listed_count": 1310}, "location": "Curitiba/PR", "username": "deltanmd", "name": "Deltan Dallagnol"}, {"verified": false, "id": "874952031827525634", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 211, "tweet_count": 24579, "listed_count": 1}, "username": "ntjsnt", "name": "hera 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83e\udd91"}, {"verified": false, "id": "1525426801", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 399, "tweet_count": 120142, "listed_count": 2}, "username": "gebicorrea", "name": "bibi"}, {"verified": false, "id": "1961370312", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 287, "tweet_count": 12667, "listed_count": 1}, "username": "josiuorad", "name": "po"}, {"verified": false, "id": "1071483276639027200", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 329, "tweet_count": 18899, "listed_count": 20}, "location": "slytherin | caba\u00f1a 6", "username": "stormpugh", "name": "nique; HOTD"}, {"verified": false, "id": "136494213", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 433, "tweet_count": 177281, "listed_count": 27}, "username": "seungrisatan", "name": "iza MUDOU DE CONTA, T\u00c1 NO @_____IZA_____ AGORA"}, {"verified": false, "id": "1167807106533269504", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 151, "tweet_count": 9996, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "emyemyz", "name": "emily com e de linda?"}, {"verified": true, "id": "58668131", "public_metrics": {"followers_count": 478374, "following_count": 1115, "tweet_count": 8443, "listed_count": 1685}, "location": "Brasil", "username": "blogdosakamoto", "name": "Leonardo Sakamoto"}, {"verified": false, "id": "1425915324", "public_metrics": {"followers_count": 4044, "following_count": 2649, "tweet_count": 370515, "listed_count": 23}, "username": "lumma91", "name": "Luma \ud83d\udc09\ud83c\udf3f"}, {"verified": false, "id": "1112148330967166976", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 3315, "tweet_count": 47321, "listed_count": 0}, "location": "Ra\u00e7a, Amor e Paix\u00e3o\u2764\ud83d\udda4", "username": "lusharma14", "name": "lu\u00edsa\ud83c\udf37"}, {"verified": false, "id": "3312663071", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 282, "tweet_count": 13170, "listed_count": 0}, "username": "12Harle", "name": "Harle"}, {"verified": false, "id": "1016957054576218113", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 51, "tweet_count": 2464, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Mavibe7", "name": "Mavibe"}, {"verified": false, "id": "1060026160027983872", "public_metrics": {"followers_count": 4529, "following_count": 278, "tweet_count": 26509, "listed_count": 7}, "username": "lacunzacuture", "name": "."}, {"verified": false, "id": "1029389148728242176", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 307, "tweet_count": 1617, "listed_count": 8}, "username": "CUTEORNOTX0", "name": "\ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd4"}, {"verified": false, "id": "774083943515713536", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 127, "tweet_count": 58413, "listed_count": 17}, "location": "\u2800", "username": "thethundergcd", "name": "\u200d \u200d \u200d\u200d\u200d \u200d\ud835\udc13\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11."}, {"verified": false, "id": "125523092", "public_metrics": {"followers_count": 3081, "following_count": 1139, "tweet_count": 75812, "listed_count": 20}, "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "cinemparadiso", "name": "mari"}, {"verified": false, "id": "367789716", "public_metrics": {"followers_count": 11378, "following_count": 11656, "tweet_count": 58344, "listed_count": 6}, "username": "streetgreys", "name": "l"}, {"verified": false, "id": "931302011806670850", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 544, "tweet_count": 9567, "listed_count": 0}, "location": "Rj", "username": "frieezza", "name": "J"}, {"verified": false, "id": "4060998555", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 380, "tweet_count": 26884, "listed_count": 1}, "username": "Didico9_", "name": "D\u033d\u0353I\u033d\u0353D\u033d\u0353I\u033d\u0353C\u033d\u0353O\u033d\u0353\ud83e\udd4b"}, {"verified": false, "id": "3337253597", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 275, "tweet_count": 57614, "listed_count": 6}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "miriam1356", "name": "Miriam\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "2613606132", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 739, "tweet_count": 33357, "listed_count": 6}, "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "esposreche", "name": "agustina"}, {"verified": false, "id": "3001496420", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 304, "tweet_count": 45978, "listed_count": 18}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Carlinhos721", "name": "Psicanalista Wagner Oliveira"}, {"verified": false, "id": "1131959080204066816", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 316, "tweet_count": 6066, "listed_count": 0}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "AllanaMerchiors", "name": "me indica no seu trampo"}, {"verified": false, "id": "1181742410159869952", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 175, "tweet_count": 237, "listed_count": 0}, "location": "Pomerode, Brasil SC s", "username": "Davidlu66281070", "name": "David_luZzz"}, {"verified": false, "id": "1077592764374761473", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 924, "tweet_count": 58804, "listed_count": 1}, "location": "021", "username": "tleyce_", "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "794139676504420352", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 431, "tweet_count": 4914, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "manubenvenaste2", "name": "MB"}, {"verified": false, "id": "1208850175", "public_metrics": {"followers_count": 5853, "following_count": 803, "tweet_count": 264255, "listed_count": 46}, "location": "arg", "username": "nexttolacunza", "name": "tiziana"}, {"verified": false, "id": "1088179441090682886", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 33, "tweet_count": 4333, "listed_count": 0}, "username": "rayramenezess_", "name": "\u0280\u1d00\u028f\u0280\u1d00"}, {"verified": false, "id": "1145416973016346625", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 142, "tweet_count": 1904, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "_luferreirac", "name": "Lulu"}, {"verified": false, "id": "2544188357", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 179, "tweet_count": 4951, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_Jarall", "name": "\u00c0 beira do colapso"}, {"verified": false, "id": "67480234", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 111, "tweet_count": 31720, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "kelkarithia", "name": "kelly Di Santi"}, {"verified": false, "id": "529535164", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 2303, "tweet_count": 4806, "listed_count": 24}, "location": "Ibaraki-machi, Ibaraki", "username": "yantaros_machi", "name": "\u30e4\u30f3\u30bf\u30ed\u30b9"}, {"verified": false, "id": "1129068756225921025", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 3135, "tweet_count": 34622, "listed_count": 4}, "location": "\u2606. . . hwa \ud83c\udfe1 (he/she/both) \u2661", "username": "yoonaart", "name": "\u064b"}, {"verified": false, "id": "759562620991107072", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 886, "tweet_count": 13893, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "IimmaanuelK", "name": "Travesty Nas Horas Vagas"}, {"verified": false, "id": "1176495622649724928", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1369, "tweet_count": 3516, "listed_count": 0}, "username": "albalianews1", "name": "isa \u2601\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "16387720", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1290, "tweet_count": 30112, "listed_count": 4}, "location": "Virgin\u00f3polis, Brasil", "username": "danielmarquesvg", "name": "Daniel Marques"}, {"verified": false, "id": "1583724848", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 235, "tweet_count": 9473, "listed_count": 0}, "username": "libaniolandia", "name": "lib\u00e2nio"}, {"verified": false, "id": "36443686", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 304, "tweet_count": 4203, "listed_count": 0}, "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "username": "osopoldo", "name": "osu"}, {"verified": false, "id": "70517683", "public_metrics": {"followers_count": 134479, "following_count": 630, "tweet_count": 8095, "listed_count": 380}, "location": "Santiago, Chile", "username": "mirkomacari", "name": "Mirko Macari"}, {"verified": false, "id": "1120746870085705728", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 431, "tweet_count": 13575, "listed_count": 1}, "location": "depende", "username": "qnocantodverdad", "name": "laura \ud83d\udd2e\ud83d\udc7b\ud83c\udf83"}, {"verified": true, "id": "86371127", "public_metrics": {"followers_count": 37098, "following_count": 594, "tweet_count": 115938, "listed_count": 68}, "location": "Luanda, ", "username": "CenasQueCurto", "name": "Sr. Cenas Que Curto\u2122"}, {"verified": false, "id": "453853604", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 871, "tweet_count": 14826, "listed_count": 6}, "location": "Luanda, Angola", "username": "TheSoldierV", "name": "Inkululeko"}, {"verified": false, "id": "883127799107768320", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 543, "tweet_count": 44109, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "gnaldobnunes", "name": "Lula 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Feliz de novo!"}, {"verified": true, "id": "46040478", "public_metrics": {"followers_count": 164284, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "blogdopannunzio", "name": "Fabio Pannunzio"}, {"verified": false, "id": "1020927481854025728", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 725, "tweet_count": 55723, "listed_count": 0}, "username": "Digata_trem", "name": "Digata Trem \ud83e\udd2a"}, {"verified": false, "id": "2912667551", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 131, "tweet_count": 2944, "listed_count": 2}, "location": "Niter\u00f3i/RJ", "username": "maykojuliao12", "name": "Mayko Juli\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "928520239", "public_metrics": {"followers_count": 4163, "following_count": 254, "tweet_count": 126011, "listed_count": 15}, "username": "thaispetacuIarr", "name": "thaisinha"}, {"verified": false, "id": "274528951", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 804, "tweet_count": 25607, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "vini_psqc", "name": "PSQC  Vin\u00edcius Silva"}, {"verified": false, "id": "2355225522", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 1113, "tweet_count": 141309, "listed_count": 143}, "location": "alderaan | avengers compund\ud83d\udccd", "username": "_zxhirstark", "name": "ari alianovna romanoff \u29d7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1500789884", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 541, "tweet_count": 10124, "listed_count": 1}, "username": "fxworx_jp", "name": "FxworX"}, {"verified": false, "id": "244998762", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 490, "tweet_count": 1958, "listed_count": 6}, "location": "\u026a\u0274\u1d05\u1d1cs\u1d1b\u1d1c\u0280\u026a\u1d00\u029f : experimental ", "username": "madoka_kenmochi", "name": "madoka kenmochi"}, {"verified": false, "id": "291866243", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 76, "tweet_count": 33551, "listed_count": 3}, "username": "Luciano_Yada", "name": "Luciano Martins"}, {"verified": false, "id": "302181534", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 882, "tweet_count": 142441, "listed_count": 19}, "location": "\uff29\uff4e\u3000\uff54\uff48\uff45\u3000\uff23\uff41\uff53\uff54\uff49\uff45\uff4c\u2019\uff53\u3164\uff2b\uff49\uff4e\uff47\uff44\uff4f\uff4d\u3164\u265a", "username": "Souupuudiim", "name": "swing, swing pra vc e pra mim \u266a"}, {"verified": false, "id": "1131794592259629061", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 180, "tweet_count": 4383, "listed_count": 0}, "location": "Alagoas, Brasil", "username": "putzamoorim", "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd86\u0f2f"}, {"verified": false, "id": "4019188173", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 392, "tweet_count": 2620, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "rafael_roll", "name": "Rafael Roll"}, {"verified": false, "id": "1045514994014724096", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 210, "tweet_count": 3177, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eujuumartiins", "name": "julinha \u2728"}, {"verified": false, "id": "66995166", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 442, "tweet_count": 14570, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cunharay_", "name": "Cunha \u2b50"}, {"verified": false, "id": "1059098882620227584", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 227, "tweet_count": 823, "listed_count": 2}, "username": "RejaneAlbuque15", "name": "Rejane Albuquerque\ud83e\udda5"}, {"verified": false, "id": "2161987627", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 245, "tweet_count": 99083, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, RS", "username": "gabsluz1909", "name": "Gabs"}, {"verified": false, "id": "714987495985954816", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 444, "tweet_count": 24192, "listed_count": 1}, "username": "MariaLciaFRizz1", "name": "Maria L\u00facia Frizon"}, {"verified": false, "id": "734804252019838981", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 156, "tweet_count": 20965, "listed_count": 1}, "username": "JuanPabloMayen2", "name": "jony Sani chessese"}, {"verified": false, "id": "976875408", "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 4925, "tweet_count": 131623, "listed_count": 24}, "location": "Guatemala #Frijolandia ", "username": "monymmorales", "name": "Mony"}, {"verified": false, "id": "1039184846713774080", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 860, "tweet_count": 17830, "listed_count": 0}, "location": "Mangaratiba,Brasil", "username": "fefeeh_oludayo", "name": "~Jenifer~"}, {"verified": false, "id": "623749360", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 649, "tweet_count": 9033, "listed_count": 0}, "location": "California, USA", "username": "Jesus_359", "name": "El Chewwy"}, {"verified": true, "id": "8044452", "public_metrics": {"followers_count": 1329852, "following_count": 998, "tweet_count": 48918, "listed_count": 2136}, "username": "jrisco", "name": "Risco"}, {"verified": false, "id": "1057033563781107712", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 212, "tweet_count": 89827, "listed_count": 5}, "username": "qhagomemato", "name": "nerea"}, {"verified": false, "id": "1176197648", "public_metrics": {"followers_count": 1890, "following_count": 1546, "tweet_count": 87013, "listed_count": 6}, "username": "Ieonargaryen", "name": "\ud83d\udc0a"}, {"verified": false, "id": "2602555236", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 124, "tweet_count": 6584, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "marisammacedoF", "name": "marisa m macedo"}, {"verified": false, "id": "2243081003", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 383, "tweet_count": 5800, "listed_count": 0}, "location": "Vigo, gz ", "username": "martina_muradas", "name": "martina"}, {"verified": false, "id": "60801953", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 410, "tweet_count": 36069, "listed_count": 8}, "location": "Bras\u00edlia-DF", "username": "harryalerta", "name": "\ud83e\udd19(anteriormente conhecido como Gustavo de Paula)"}, {"verified": false, "id": "175894450", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 511, "tweet_count": 10228, "listed_count": 0}, "username": "evzzz_line", "name": "Afrobarbie\ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "2957668601", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 535, "tweet_count": 60503, "listed_count": 3}, "location": "runeterra", "username": "asunawebber", "name": "lena vai ver o paramore \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "18223301", "public_metrics": {"followers_count": 2632, "following_count": 2768, "tweet_count": 44658, "listed_count": 13}, "username": "Jujuzinhas", "name": "CORAGEM \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea91\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "3296473528", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 830, "tweet_count": 57750, "listed_count": 5}, "username": "_CCqueen_", "name": "- \ud835\udd20\ud835\udd22\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd1e -"}, {"verified": false, "id": "3452227092", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 109, "tweet_count": 17305, "listed_count": 1}, "location": "casa do caralho ", "username": "a_sunnylion", "name": "anju :(:"}, {"verified": false, "id": "126000368", "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 2415, "tweet_count": 26941, "listed_count": 2}, "location": "Tijuca, Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pplagge", "name": "Paul P."}, {"verified": false, "id": "2970259325", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 585, "tweet_count": 11420, "listed_count": 4}, "location": "Elche, Spain", "username": "viejovenintensa", "name": "Intensitaperomayor"}, {"verified": false, "id": "125711119", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 477, "tweet_count": 80459, "listed_count": 14}, "location": "Vix", "username": "Bru_Trancoso", "name": "Bru"}, {"verified": false, "id": "52167369", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 1445, "tweet_count": 19313, "listed_count": 7}, "location": "Recife, Brasil", "username": "MTGarcia", "name": "Maur\u00edcio Garcia"}, {"verified": false, "id": "134849531", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 1888, "tweet_count": 6619, "listed_count": 40}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "flaviactavares", "name": "Fl\u00e1via Tavares"}, {"verified": false, "id": "761689969345847296", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1292, "tweet_count": 47644, "listed_count": 7}, "location": "catalunya", "username": "julsssbay", "name": "julia"}, {"verified": false, "id": "761959177585618944", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 1066, "tweet_count": 16946, "listed_count": 4}, "location": "in spain without the s", "username": "lacunzauregui", "name": "sof ~mi\u00e9rcoles era~"}, {"verified": false, "id": "2947822905", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 770, "tweet_count": 23179, "listed_count": 0}, "username": "formadaporgreys", "name": "Euforicaaa"}, {"verified": true, "id": "283230411", "public_metrics": {"followers_count": 3010638, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"verified": false, "id": "1045797307671867392", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 159, "tweet_count": 46154, "listed_count": 1}, "location": "Eslovenia", "username": "elfoetarra", "name": "luis (pol granch hate account #1)"}, {"verified": false, "id": "296360692", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 516, "tweet_count": 8661, "listed_count": 0}, "location": " Brasil", "username": "amancio_jussara", "name": "am_jussara"}, {"verified": false, "id": "125219230", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1031, "tweet_count": 14591, "listed_count": 11}, "location": "Brasil", "username": "jfalabrasil", "name": "Jornal Fala Brasil! 100% Cultura luta paz resistir"}, {"verified": false, "id": "1190661522038689793", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 75, "tweet_count": 75, "listed_count": 0}, "username": "Peleken3", "name": "Peleken"}, {"verified": false, "id": "1045044600673628160", "public_metrics": {"followers_count": 8054, "following_count": 4656, "tweet_count": 400, "listed_count": 1}, "username": "xvngo", "name": "\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "114043759", "public_metrics": {"followers_count": 10596, "following_count": 1686, "tweet_count": 359923, "listed_count": 36}, "location": "Santos/SP - BRASIL", "username": "LizGodoi", "name": "\u2661 Liz \u2661 \ud83c\udf0a\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1014414328538304512", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 120, "tweet_count": 5824, "listed_count": 0}, "location": "Pais Valenci\u00e0", "username": "Nuriaesc1", "name": "nuriaesc_"}, {"verified": false, "id": "358840360", "public_metrics": {"followers_count": 1124, "following_count": 5004, "tweet_count": 15706, "listed_count": 3}, "location": "Madrid", "username": "Juanderebelde", "name": "Juanderebelde"}, {"verified": true, "id": "137831966", "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}, "location": "Frontera Occidental ", "username": "HelenaMaleno", "name": "Helena Maleno Garz\u00f3n"}, {"verified": false, "id": "2830034325", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1015, "tweet_count": 134727, "listed_count": 5}, "username": "lisaelis_", "name": "Elisa Assun\u00e7\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "3765429633", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 208, "tweet_count": 5557, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "25Rechunza", "name": "Ross \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udc0d\ud83d\udd2a\u2764\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1172624895626358784", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 734, "tweet_count": 3344, "listed_count": 4}, "location": "Madrid, Spain", "username": "Alex_dlTorre", "name": "Alex de la Torre-Luque"}, {"verified": false, "id": "606465186", "public_metrics": {"followers_count": 5888, "following_count": 195, "tweet_count": 9008, "listed_count": 79}, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "username": "cgblanch1", "name": "C\u00e9sar Gonz\u00e1lez-Blanch"}, {"verified": false, "id": "1002745782024507393", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1242, "tweet_count": 13212, "listed_count": 0}, "location": "la ond as punk batem nos botas", "username": "insubordine", "name": "\u24b6 Dine X \ud83c\udff4"}, {"verified": false, "id": "1099314551282122753", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 404, "tweet_count": 22563, "listed_count": 0}, "location": "\u2600\ufe0f ", "username": "marii_sts", "name": "duda"}, {"verified": false, "id": "1153792518204665856", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 115, "tweet_count": 4129, "listed_count": 1}, "location": "Malaga, Spain", "username": "nanaintensita", "name": "m"}, {"verified": false, "id": "1197185758811107328", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "Leandro59808995", "name": "Leandro"}, {"verified": true, "id": "380069148", "public_metrics": {"followers_count": 1191732, "following_count": 301, "tweet_count": 6603, "listed_count": 460}, "location": "Sao Paulo - Brazil", "username": "CesarTralli", "name": "Cesar Tralli"}, {"verified": false, "id": "171024137", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 186, "tweet_count": 76218, "listed_count": 9}, "location": "En la cama", "username": "Just_BeFree", "name": "Ely"}, {"verified": false, "id": "216493417", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1188, "tweet_count": 105660, "listed_count": 8}, "location": "Uberl\u00e2ndia - Brasil", "username": "Jucafe2", "name": "Jucafe\u00ae\ud83d\udea9 CPX"}, {"verified": false, "id": "2234079500", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 455, "tweet_count": 62852, "listed_count": 6}, "username": "_heloisando", "name": "anne"}, {"verified": false, "id": "888164604874031109", "public_metrics": {"followers_count": 6467, "following_count": 1534, "tweet_count": 237123, "listed_count": 16}, "location": "Brasilia-DF", "username": "fafamorais1957", "name": "fafamorais56LULA da Silva"}, {"verified": true, "id": "74763991", "public_metrics": {"followers_count": 328146, "following_count": 11387, "tweet_count": 285628, "listed_count": 1181}, "username": "cynaramenezes", "name": "cynara menezes"}, {"verified": false, "id": "884744851551637504", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 345, "tweet_count": 1385, "listed_count": 0}, "location": "Navirai ms ", "username": "Martinsaline06", "name": "Aline Martins"}, {"verified": false, "id": "717027890760716289", "public_metrics": {"followers_count": 5763, "following_count": 547, "tweet_count": 69199, "listed_count": 33}, "location": "Palmas, Brasil", "username": "Gazetadocerrado", "name": "Gazeta do Cerrado"}, {"verified": false, "id": "23585798", "public_metrics": {"followers_count": 6216, "following_count": 4539, "tweet_count": 180291, "listed_count": 6}, "location": "Brasil ", "username": "jorgedesignerbr", "name": "JorgeSilva\ud83d\udea913 LulaSilva"}, {"verified": false, "id": "220526644", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 2314, "tweet_count": 284844, "listed_count": 20}, "location": "Algeciras, cadizfornia ", "username": "sara_h_c", "name": "S \ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "4767161571", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 256, "tweet_count": 79068, "listed_count": 12}, "location": "A Corunha, Galiza", "username": "MartaNiehaus7", "name": "marta \ud83d\udc99\ud83e\udd0d"}, {"verified": false, "id": "322638819", "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 966, "tweet_count": 147345, "listed_count": 25}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "MissLimitless_", "name": "Zen'in (-21)"}, {"verified": false, "id": "1193541212994768896", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 139, "tweet_count": 35267, "listed_count": 1}, "location": "Aqui e ali.", "username": "Scar_Cansado", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Scar_cansado\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 #ForaBolsonaro #CentraoNao"}, {"verified": false, "id": "1172863547916922880", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 259, "tweet_count": 10420, "listed_count": 0}, "username": "clauxxtsillo", "name": "nuncanadaesparatanto"}, {"verified": false, "id": "1043132207441829888", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 920, "tweet_count": 58404, "listed_count": 6}, "username": "NataliaGodness_", "name": "Mery de la Bay ELLIE TE QUIERO MI NI\u00d1A"}, {"verified": false, "id": "886722678383628288", "public_metrics": {"followers_count": 8530, "following_count": 7161, "tweet_count": 107151, "listed_count": 45}, "location": "- Namkook gf - ", "username": "girlmeetsevilxx", "name": "\u231c C o f f e e; \u8d77\u627f\u8f49\u7ed3 \u231f\u2077 \u2022 do Namu\ud83e\udeb4\ud83d\udea9the astronaut"}, {"verified": false, "id": "454609156", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 221, "tweet_count": 82203, "listed_count": 0}, "username": "sagitario211", "name": "israel"}, {"verified": false, "id": "462564819", "public_metrics": {"followers_count": 4137, "following_count": 2005, "tweet_count": 93132, "listed_count": 32}, "username": "maralaska", "name": "kandy_kristal"}, {"verified": false, "id": "2342277864", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 227, "tweet_count": 46414, "listed_count": 7}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "ainhoalacunza", "name": "Ainh\u00f8a\ud83c\udf27\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "138814012", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 2260, "tweet_count": 45034, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "cleber_neris", "name": "Cleber \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a"}, {"verified": false, "id": "176301500", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 464, "tweet_count": 31037, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "username": "luizdsj", "name": "LuizDiasSerralheiro Jr. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e"}, {"verified": false, "id": "93920250", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 3090, "tweet_count": 118486, "listed_count": 8}, "location": "Cerro Cor\u00e1 RN", "username": "vjuliao", "name": "Cerro Cora News"}, {"verified": false, "id": "36597234", "public_metrics": {"followers_count": 30642, "following_count": 428, "tweet_count": 105236, "listed_count": 121}, "location": "Rep\u00fablica Checa", "username": "Luciandrade", "name": "Luciano Andrade"}, {"verified": false, "id": "1056867823073591296", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 656, "tweet_count": 16462, "listed_count": 1}, "username": "SabrinaCarozziB", "name": "Sabrina Carozzi"}, {"verified": false, "id": "989783000", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 0, "tweet_count": 41428, "listed_count": 0}, "username": "g_treviso", "name": "Gloriete Treviso"}, {"verified": false, "id": "45531401", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 252, "tweet_count": 149707, "listed_count": 16}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "othiagomaia", "name": "thim 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 #ForaWilsonLima"}, {"verified": false, "id": "1169033701235339265", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 603, "tweet_count": 19116, "listed_count": 0}, "location": "Mogi das Cruzes, SP", "username": "patriciaottos", "name": "patty"}, {"verified": false, "id": "4091240956", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 985, "tweet_count": 288007, "listed_count": 10}, "username": "silcrilo", "name": "lousto"}, {"verified": true, "id": "254599256", "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "location": "Buenos Aires", "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi"}, {"verified": false, "id": "3392762045", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 653, "tweet_count": 74570, "listed_count": 0}, "location": "Brasilia Brasil", "username": "AppsWss", "name": "Wanderson A Santana"}, {"verified": false, "id": "846465699623120896", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 300, "tweet_count": 13342, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "cjulinha20", "name": "julinha"}, {"verified": false, "id": "3071205148", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1282, "tweet_count": 12201, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Pripriisoares", "name": "PRISCILA \ud83c\udf38"}, {"verified": false, "id": "343001340", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 201, "tweet_count": 7374, "listed_count": 0}, "username": "ValentinaBorzi", "name": "Vale"}, {"verified": false, "id": "1033120420399071233", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 357, "tweet_count": 20576, "listed_count": 0}, "location": "m\u00e1laga", "username": "miIagrxbay", "name": "milagr0s"}, {"verified": false, "id": "3434147387", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 349, "tweet_count": 15291, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "_noespatanto", "name": "julia\ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "3296081260", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 249, "tweet_count": 9378, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "BaDunTiss", "name": "Donquixote\u00a9"}, {"verified": false, "id": "992152988427923458", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 277, "tweet_count": 12795, "listed_count": 1}, "location": "Arauc\u00e1ria, Brasil", "username": "KnapikFelipe", "name": "Felip\u00e3o punhos denso"}, {"verified": false, "id": "763559548603031554", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 920, "tweet_count": 41101, "listed_count": 4}, "username": "ThommyS88", "name": "Tommy"}, {"verified": false, "id": "940385568856387585", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 390, "tweet_count": 7209, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "FavoritaPaolla", "name": "\u2764\ufe0fMarcinha\u2764\ufe0f #teampaolla \ud83e\udd81"}, {"verified": false, "id": "1068172676420771840", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 0, "tweet_count": 23776, "listed_count": 0}, "location": "Brasil\u00e2ndia do Sul, Brasil", "username": "panarquia1", "name": "Panarquia"}, {"verified": false, "id": "783897741051043840", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 730, "tweet_count": 23307, "listed_count": 1}, "location": "Guatemala", "username": "juanchapilandia", "name": "juan Carlos Ocox"}, {"verified": false, "id": "1085279782684770307", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 408, "tweet_count": 44696, "listed_count": 11}, "location": "arg", "username": "rechexlacunzaa", "name": "d\u0131ana\ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "1045987935403868161", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 307, "tweet_count": 6079, "listed_count": 0}, "username": "milfsclubdefans", "name": "\ud83d\udc90"}, {"verified": false, "id": "61522878", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 716, "tweet_count": 195120, "listed_count": 32}, "location": "Fortaleza CE", "username": "CarlosPotterZ", "name": "\u26af\u035b\u2069 LULA \ud83e\udd91 L\u00c1 \u00c9 13"}, {"verified": false, "id": "941838026958950400", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 851, "tweet_count": 5415, "listed_count": 1}, "location": "Baradero", "username": "DanteGabilondo", "name": "Dante Gabilondo"}, {"verified": false, "id": "163691286", "public_metrics": {"followers_count": 4392, "following_count": 385, "tweet_count": 43646, "listed_count": 67}, "username": "felicityenlaweb", "name": "Felicitas"}, {"verified": false, "id": "23301755", "public_metrics": {"followers_count": 6575, "following_count": 6978, "tweet_count": 64429, "listed_count": 10}, "username": "Tomandonacuia", "name": "Kiko Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "61471056", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 586, "tweet_count": 30241, "listed_count": 3}, "username": "WladyaV", "name": "Wladya doesn't share food"}, {"verified": false, "id": "1118158824039493638", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 457, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}, "username": "indianarajv", "name": "bonitinha, por\u00e9m ordin\u00e1ria \ud83c\udf53"}, {"verified": false, "id": "3044031261", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 502, "tweet_count": 6697, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "luxcalexandre", "name": "preto padr\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1109427105614446592", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 393, "tweet_count": 18016, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "Ezel_borges", "name": "\ud835\udd7a\ud835\udd99\ud835\udd86\u0301\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd98"}, {"verified": false, "id": "136124212", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 551, "tweet_count": 31355, "listed_count": 0}, "location": "FUKUI JAPAN", "username": "dgmash", "name": "mash"}, {"verified": false, "id": "2432585234", "public_metrics": {"followers_count": 2116, "following_count": 383, "tweet_count": 300889, "listed_count": 14}, "username": "KaahCs_", "name": "Kaah *FAZ O L #13*"}, {"verified": false, "id": "1043454635338608640", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 312, "tweet_count": 25173, "listed_count": 4}, "username": "mssbluex", "name": "laura"}, {"verified": false, "id": "52402400", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 4505, "tweet_count": 12136, "listed_count": 21}, "location": "BRAZIL", "username": "FMFLENNING", "name": "FILIPE MARINHO"}, {"verified": false, "id": "310425715", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 1287, "tweet_count": 111801, "listed_count": 0}, "location": " 11/05 ", "username": "wtffpjm", "name": "line"}, {"verified": false, "id": "976393461984366593", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 157, "tweet_count": 15317, "listed_count": 0}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "_luvmoneyparty_", "name": "angelito oscuro"}, {"verified": false, "id": "427566707", "public_metrics": {"followers_count": 2133, "following_count": 3567, "tweet_count": 69230, "listed_count": 18}, "location": "Rocafort Valencia", "username": "valentmo", "name": "Valent"}, {"verified": false, "id": "1166495340134092805", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1341, "tweet_count": 22653, "listed_count": 0}, "location": "Canc\u00fan M\u00e9xico", "username": "RogeEcoloco", "name": "RogeEcoloco"}, {"verified": false, "id": "141195800", "public_metrics": {"followers_count": 17189, "following_count": 4322, "tweet_count": 19322, "listed_count": 736}, "location": "Espa\u00f1a Europa", "username": "APIA_es", "name": "APIA"}, {"verified": false, "id": "1317222468", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1596, "tweet_count": 6560, "listed_count": 0}, "username": "SusanaNuti", "name": "Susana Nuti"}, {"verified": false, "id": "188056540", "public_metrics": {"followers_count": 51095, "following_count": 5114, "tweet_count": 93093, "listed_count": 58}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "4ndyWS", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc16"}, {"verified": false, "id": "240809271", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 230, "tweet_count": 9984, "listed_count": 1}, "location": "Cora\u00e7\u00e3o de Ra\u00edssa ", "username": "afdayanec", "name": "dayoni caralho"}, {"verified": false, "id": "877665949591232512", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 518, "tweet_count": 30429, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "eugabys_3", "name": "gaby"}, {"verified": false, "id": "745049323260481536", "public_metrics": {"followers_count": 1895, "following_count": 367, "tweet_count": 230159, "listed_count": 18}, "location": "Argentina ", "username": "botdevillaneve", "name": "vic"}, {"verified": false, "id": "868577627715624962", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 2510, "tweet_count": 90238, "listed_count": 3}, "location": "Konoha\ud83c\udf65Narutovisk-Multifandom", "username": "troxteza", "name": "\ud83c\udf65TROXTESSADA\ud83e\ude78"}, {"verified": false, "id": "472430254", "public_metrics": {"followers_count": 4789, "following_count": 11, "tweet_count": 74527, "listed_count": 71}, "location": "Hic sunt leones", "username": "CriminImmigratl", "name": "CriminImmigr*ti"}, {"verified": false, "id": "1168687377608597504", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 320, "tweet_count": 12381, "listed_count": 2}, "username": "ANT6FKS", "name": "\u201c)"}, {"verified": false, "id": "1022664750524715008", "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 17, "tweet_count": 494, "listed_count": 3}, "location": "Em 2019 \"You'll float too!\"", "username": "ITACoisaBR", "name": "Portal IT: A Coisa Brasil"}, {"verified": false, "id": "421220095", "public_metrics": {"followers_count": 3976, "following_count": 516, "tweet_count": 67206, "listed_count": 6}, "location": "Ac\u00e1...", "username": "y_soydislexico", "name": "disle"}, {"verified": false, "id": "133086846", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 483, "tweet_count": 18751, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "Katiarfl", "name": "Katia Lopes"}, {"verified": false, "id": "452353299", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 182, "tweet_count": 32684, "listed_count": 3}, "location": "she/her", "username": "klorkthefork", "name": "Freds is Dragonating"}, {"verified": false, "id": "739236882589097985", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 416, "tweet_count": 18108, "listed_count": 0}, "location": "Mogi Mirim, Brasil", "username": "CEmmeio", "name": "cadeia da urias"}, {"verified": false, "id": "1912771807", "public_metrics": {"followers_count": 32186, "following_count": 45, "tweet_count": 313889, "listed_count": 123}, "location": "Salt Lake City, UT", "username": "SomosUtah", "name": "Somos Utah"}, {"verified": false, "id": "112750333", "public_metrics": {"followers_count": 112908, "following_count": 447, "tweet_count": 162009, "listed_count": 830}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "NTelemicro5", "name": "Noticias Telemicro"}, {"verified": false, "id": "745349731841355777", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 368, "tweet_count": 34050, "listed_count": 6}, "location": "camilizerlandia", "username": "recheili5h", "name": "rocio"}, {"verified": false, "id": "363086358", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 99, "tweet_count": 65398, "listed_count": 8}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "albertprass", "name": "Alberto R. Prass"}, {"verified": false, "id": "138836538", "public_metrics": {"followers_count": 3996, "following_count": 4301, "tweet_count": 32843, "listed_count": 1}, "location": "Argentina", "username": "CeciliaCandrea", "name": "Cecilia C\u00b4Andrea"}, {"verified": false, "id": "962445485557665792", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 778, "tweet_count": 16758, "listed_count": 0}, "location": "Chiclana de la Frontera, Espa\u00f1a", "username": "soul_alex7", "name": "Alexandra \ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "927639253240205324", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 124, "tweet_count": 3577, "listed_count": 0}, "username": "cookiemilkkk", "name": "\ud83c\udf53strawberry lemonade\ud83c\udf4b"}, {"verified": false, "id": "4692741552", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 74, "tweet_count": 219, "listed_count": 0}, "location": "Sinaloa", "username": "fvegadks", "name": "felix Jesv"}, {"verified": false, "id": "77581600", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 175, "tweet_count": 11371, "listed_count": 0}, "location": "Itacurubi De La Cordillera, Paraguay", "username": "veragalleta", "name": "Vera"}, {"verified": false, "id": "1022977673465868288", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 971, "tweet_count": 116186, "listed_count": 9}, "location": " ", "username": "solxaro", "name": "gueni \u2600\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1170498802761027584", "public_metrics": {"followers_count": 3509, "following_count": 812, "tweet_count": 24427, "listed_count": 6}, "username": "AlbaliaFics", "name": "Miss Reader \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "1147906509952696320", "public_metrics": {"followers_count": 4116, "following_count": 4466, "tweet_count": 78544, "listed_count": 1}, "username": "Luis73052841", "name": "Luis \ud83d\udc31 jubilado."}, {"verified": false, "id": "578089867", "public_metrics": {"followers_count": 1879, "following_count": 375, "tweet_count": 73477, "listed_count": 3}, "username": "Shippeo24hOT", "name": "Shippeo \ud83c\udf27"}, {"verified": false, "id": "1395958212", "public_metrics": {"followers_count": 63373, "following_count": 1301, "tweet_count": 20786, "listed_count": 98}, "location": "Guatemala", "username": "foppaguate", "name": "Foppa"}, {"verified": false, "id": "144958464", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 945, "tweet_count": 25816, "listed_count": 2}, "username": "Bastidas32", "name": "Carlos A. Bastidas"}, {"verified": false, "id": "3715623795", "public_metrics": {"followers_count": 197093, "following_count": 873, "tweet_count": 47020, "listed_count": 430}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "StripMarvel", "name": "Dani Lagi \u26a1\ufe0fStrip Marvel"}, {"verified": false, "id": "2704978479", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 2898, "tweet_count": 280032, "listed_count": 16}, "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "Luwiita_", "name": "Luwiita\ud83c\udfb6\ud83e\udd1f"}, {"verified": false, "id": "850928077983154176", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 776, "tweet_count": 98630, "listed_count": 1}, "location": "Palermo, Caba", "username": "tonyrocotto", "name": "Tiroloco \ud83d\udc0d"}, {"verified": false, "id": "735923764408393728", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 570, "tweet_count": 37441, "listed_count": 5}, "location": "Argentina ", "username": "forevereche", "name": "\u043car"}, {"verified": false, "id": "760595879187406848", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 250, "tweet_count": 17830, "listed_count": 0}, "username": "brunorodrisci", "name": "Bruno Rodriguez"}, {"verified": false, "id": "1110643487911956480", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 43, "tweet_count": 14619, "listed_count": 0}, "username": "witharnl", "name": "Mari"}, {"verified": false, "id": "759377575", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 59, "tweet_count": 9177, "listed_count": 7}, "location": "Pradera ( V ),  Colombia", "username": "SjsClaudia", "name": "claudia jaimes"}, {"verified": false, "id": "1194043537471524865", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 66, "tweet_count": 5542, "listed_count": 0}, "location": "Maring\u00e1, Brasil", "username": "sakmilly", "name": "kaka\u26a1\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "255035281", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 594, "tweet_count": 56069, "listed_count": 14}, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "JuanitoNer2", "name": "\ud83c\udf83 Juan de los Muertos \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "899767288353574912", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 177, "tweet_count": 93152, "listed_count": 3}, "location": "from the WORLD", "username": "dont_hide_MB", "name": "MB \ud83e\udde1"}, {"verified": false, "id": "1145263351217479680", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1091, "tweet_count": 20498, "listed_count": 5}, "username": "reasonchaeyoung", "name": "lucas\u2077\u2661\u2019bangtan"}, {"verified": false, "id": "4829394183", "public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 4817, "tweet_count": 116477, "listed_count": 60}, "location": "Granada, Espa\u00f1a", "username": "agruspar", "name": "M.Pilar Perez Bueno"}, {"verified": true, "id": "550302984", "public_metrics": {"followers_count": 8929, "following_count": 267, "tweet_count": 45630, "listed_count": 116}, "username": "abc_sociedad", "name": "ABC Sociedad"}, {"verified": false, "id": "1042091923673178114", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 2493, "tweet_count": 92604, "listed_count": 0}, "location": "brasil", "username": "0800BUBBLES", "name": ". \ud83e\udee7"}, {"verified": false, "id": "922554268003000320", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 814, "tweet_count": 10337, "listed_count": 0}, "location": "ela/ele", "username": "brownieatomico", "name": "helo kitty"}, {"verified": false, "id": "96576495", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 1843, "tweet_count": 552683, "listed_count": 6}, "location": "lavagna", "username": "razorblack66", "name": "angelo"}, {"verified": false, "id": "721805180644274176", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 5004, "tweet_count": 322901, "listed_count": 18}, "username": "Usertuiter1", "name": "Paro Nacional"}, {"verified": false, "id": "159589923", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 622, "tweet_count": 14779, "listed_count": 0}, "location": "mi paraiso", "username": "vanelady", "name": "Una m\u00e1s #MiVidaMiOx\u00edgeno"}, {"verified": false, "id": "186635077", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 147, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "otravezdiego", "name": "Boris Vian"}, {"verified": false, "id": "385111383", "public_metrics": {"followers_count": 5310, "following_count": 4292, "tweet_count": 233201, "listed_count": 12}, "location": "Marte ", "username": "alejandramacri", "name": "ALE M \ud83d\udd31"}, {"verified": false, "id": "46313726", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 342, "tweet_count": 682, "listed_count": 1}, "location": "Belo Jardim, Brasil", "username": "Galvao_Marcelo", "name": "Marcelo Galv\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "3320365880", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 3262, "tweet_count": 5371, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "username": "jir1781", "name": "Jos\u00e9 Reyes"}, {"verified": true, "id": "55660696", "public_metrics": {"followers_count": 1609193, "following_count": 381, "tweet_count": 505138, "listed_count": 3185}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "SIN24Horas", "name": "Noticias SIN"}, {"verified": false, "id": "2860248012", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2122, "tweet_count": 27514, "listed_count": 5}, "location": "napoli", "username": "pinksjoon_", "name": "chiara || BORN PINK"}, {"verified": false, "id": "1182781231286620162", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 55, "tweet_count": 299, "listed_count": 0}, "username": "kiariiassogna", "name": "Kiaa"}, {"verified": false, "id": "1129788299546116096", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 180, "tweet_count": 8254, "listed_count": 0}, "username": "GalloroDelfina", "name": "delfii \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79"}, {"verified": false, "id": "1120113575824171009", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 259, "tweet_count": 14712, "listed_count": 0}, "location": "Probablemente llorando", "username": "caruwall", "name": "caruwall\u2601\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1047530458576310272", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 202, "tweet_count": 92448, "listed_count": 22}, "username": "albaftlacunza", "name": "fio"}, {"verified": false, "id": "1144310998762950663", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 655, "tweet_count": 18547, "listed_count": 7}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "paloxbpp", "name": "paloma"}, {"verified": false, "id": "240441368", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 667, "tweet_count": 33622, "listed_count": 0}, "username": "_palvingne", "name": "chiara"}, {"verified": false, "id": "497943601", "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 643, "tweet_count": 107057, "listed_count": 58}, "location": "brasil \u2014 \u2661", "username": "lacunzalux", "name": "laury"}, {"verified": false, "id": "207477747", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 841, "tweet_count": 60313, "listed_count": 22}, "location": "argentina", "username": "enmistr3ce", "name": "agos \u1c6c"}, {"verified": false, "id": "2822540754", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 710, "tweet_count": 7952, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "AynOrne", "name": "orne\u2601\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2774011856", "public_metrics": {"followers_count": 5901, "following_count": 182, "tweet_count": 82366, "listed_count": 51}, "username": "haizverse", "name": "`"}, {"verified": false, "id": "1139512063", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 1540, "tweet_count": 22041, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona.", "username": "monpotecoluche", "name": "Mimi Reinhardt \ud83d\udd6f"}, {"verified": false, "id": "1192470888169521152", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 161, "tweet_count": 3147, "listed_count": 0}, "username": "Cazagoles1", "name": "Cazagoles"}, {"verified": false, "id": "3367669505", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 163, "tweet_count": 8041, "listed_count": 0}, "location": "Mau\u00e1, Brasil", "username": "___drope", "name": "\ud83e\udd21"}, {"verified": false, "id": "2962184290", "public_metrics": {"followers_count": 6931, "following_count": 432, "tweet_count": 429228, "listed_count": 24}, "location": "Espa\u00f1a (ojal\u00e1)", "username": "feelikejambo", "name": "a,"}, {"verified": false, "id": "459366241", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 254, "tweet_count": 199999, "listed_count": 17}, "location": "me and myself", "username": "smile_chispi", "name": "P"}, {"verified": false, "id": "1195359054241181700", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1504, "tweet_count": 1962, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MarceloMatsumo5", "name": "Marcelo Matsumoto"}, {"verified": false, "id": "726607384483913730", "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 786, "tweet_count": 105546, "listed_count": 9}, "location": "021", "username": "docxbenzin", "name": "gab."}, {"verified": false, "id": "991496581483581440", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 186, "tweet_count": 7980, "listed_count": 0}, "username": "srhzbl", "name": "sarah aguilera \u2b50\ufe0f\ud83e\udd91"}, {"verified": false, "id": "1150118698570698752", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 2154, "tweet_count": 2186, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "cabralmmonica", "name": "M\u00f4nica...that's it!"}, {"verified": false, "id": "93743659", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 1785, "tweet_count": 204028, "listed_count": 35}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "joamrco", "name": "Jo\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "1107961062962462720", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 292, "tweet_count": 2333, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "albarechxx", "name": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf39"}, {"verified": false, "id": "807767224295555073", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 4999, "tweet_count": 38591, "listed_count": 1}, "username": "starlightstar0", "name": "Erick \u2764"}, {"verified": false, "id": "4157870837", "public_metrics": {"followers_count": 3673, "following_count": 311, "tweet_count": 158871, "listed_count": 24}, "username": "algoduelemas", "name": "juliana"}, {"verified": false, "id": "1059426261754437633", "public_metrics": {"followers_count": 2255, "following_count": 136, "tweet_count": 96652, "listed_count": 22}, "location": "arg", "username": "alivealbaftnat", "name": "valen"}, {"verified": false, "id": "852955966463148032", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 224, "tweet_count": 63886, "listed_count": 1}, "username": "21bjc", "name": "fl\u00a4zmin4evermore"}, {"verified": false, "id": "727844923450478592", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 217, "tweet_count": 6594, "listed_count": 0}, "username": "Pankdeboutik", "name": "PunkdeBoutique"}, {"verified": true, "id": "2479861125", "public_metrics": {"followers_count": 384189, "following_count": 1254, "tweet_count": 15429, "listed_count": 958}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "davidmirandario", "name": "David Miranda"}, {"verified": false, "id": "1197178459543547904", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 151, "tweet_count": 1760, "listed_count": 0}, "location": "\u0110\u0246\u20b4\u20b5\u00d8\u20a6\u00d8\u20b5\u0142\u0110\u20b3 \n", "username": "Schwarzes_Feuer", "name": "\u3010\u06e9\ud835\udd0e\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd1e\ud835\udd25\ud835\udd2c\u06e9\u3011"}, {"verified": false, "id": "2816009900", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 456, "tweet_count": 23201, "listed_count": 2}, "location": "Recife", "username": "ririmanguetown", "name": "manguetown riri"}, {"verified": false, "id": "436990328", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 1949, "tweet_count": 274973, "listed_count": 34}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "GemFenty_", "name": "spooky natalipa\ud83c\udf48\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1193874090509160448", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 399, "tweet_count": 29579, "listed_count": 3}, "location": "Tenerife", "username": "Microchochona", "name": "sara la cient\u00edfica verde \ud83c\uddee\ud83c\udde8"}, {"verified": false, "id": "1107463819721404416", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 411, "tweet_count": 31971, "listed_count": 8}, "username": "lacunzawar", "name": "guada"}, {"verified": false, "id": "379294659", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 567, "tweet_count": 3439, "listed_count": 25}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "APOSTAJOVEUGTPV", "name": "APOSTA JOVE"}, {"verified": true, "id": "86379470", "public_metrics": {"followers_count": 48232, "following_count": 9298, "tweet_count": 191018, "listed_count": 849}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "UGT_Comunica", "name": "UGT"}, {"verified": false, "id": "907997487549632514", "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 1382, "tweet_count": 50128, "listed_count": 6}, "location": "Argentina", "username": "natftalba", "name": "lu\ud83e\udde1"}, {"verified": false, "id": "1139484883892543488", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 1013, "tweet_count": 10077, "listed_count": 1}, "location": "Oviedo, Asturias", "username": "LlevamePalomita", "name": "\ud835\udd67\ud835\ude92\ud835\ude8co\ud83e\udde1\ud83d\udcab"}, {"verified": false, "id": "704240318", "public_metrics": {"followers_count": 2152, "following_count": 1139, "tweet_count": 102056, "listed_count": 7}, "username": "carolnaej", "name": "naja"}, {"verified": false, "id": "3014405861", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 718, "tweet_count": 28544, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "asisiisisi", "name": "Cr. \ud83c\udf27\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2367640727", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 973, "tweet_count": 77314, "listed_count": 5}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Lovedthec", "name": "L\u13a5\uff92\ud83e\udd1e\ud83c\udffc"}, {"verified": false, "id": "629749312", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 332, "tweet_count": 120080, "listed_count": 2}, "username": "giorgicarp_24", "name": "\ud83e\udde1\ud83d\udda4\ud83c\udf31\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "274703138", "public_metrics": {"followers_count": 4614, "following_count": 997, "tweet_count": 64054, "listed_count": 129}, "location": "new york", "username": "marina_catucci", "name": "marina catucci"}, {"verified": false, "id": "10937212", "public_metrics": {"followers_count": 20488, "following_count": 3516, "tweet_count": 30499, "listed_count": 179}, "location": "New York, NY", "username": "simonasiri", "name": "Simona Siri Gerstein"}, {"verified": false, "id": "1080896135449985027", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1262, "tweet_count": 102220, "listed_count": 5}, "username": "chilentist", "name": "Lane st. james em luto"}, {"verified": false, "id": "1023015120803381249", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 107, "tweet_count": 4979, "listed_count": 0}, "username": "letdse", "name": "Let"}, {"verified": false, "id": "68517164", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 675, "tweet_count": 55409, "listed_count": 7}, "location": "alemanha???", "username": "ojulhao", "name": "big ju"}, {"verified": false, "id": "2182729931", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 147, "tweet_count": 4333, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "tiowillofficial", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd29 \ud835\udd1a\ud835\udd26\ud835\udd26"}, {"verified": false, "id": "4928328915", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 101, "tweet_count": 1598, "listed_count": 0}, "username": "rubne20", "name": "r\u00faben"}, {"verified": false, "id": "104502543", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 216, "tweet_count": 7604, "listed_count": 3}, "location": "Bahia, Professor com orgulho. ", "username": "ridis_ribeiro", "name": "Ridis Ribeiro"}, {"verified": false, "id": "1184887273965395969", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 100, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "username": "LoohanZero", "name": "Loohan"}, {"verified": false, "id": "951071356191432704", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 329, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}, "location": "Barueri, Brasil", "username": "_Caarol_Pereira", "name": "A Caarol Pereira"}, {"verified": false, "id": "53264119", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 637, "tweet_count": 24888, "listed_count": 5}, "username": "sevenwordsmusic", "name": "Seven Words Music | #AwakeYourAnima"}, {"verified": false, "id": "60330636", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 601, "tweet_count": 2263, "listed_count": 1}, "location": "Pto Ordaz", "username": "FRANCISCOPICON", "name": "Francisco Javier"}, {"verified": false, "id": "129280923", "public_metrics": {"followers_count": 1668152, "following_count": 16, "tweet_count": 40591, "listed_count": 6617}, "location": "Puerto Rico, USA", "username": "UGGLYTRUTH", "name": "ugglytruth"}, {"verified": false, "id": "91861985", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 940, "tweet_count": 36031, "listed_count": 9}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "hpinedo", "name": "Humberto Pinedo"}, {"verified": false, "id": "1075891263470211072", "public_metrics": {"followers_count": 4520, "following_count": 4204, "tweet_count": 44975, "listed_count": 15}, "location": "Torell\u00f3", "username": "RamonSangles", "name": "Ramon Sangles i Moles \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f"}, {"verified": false, "id": "1727894954", "public_metrics": {"followers_count": 18183, "following_count": 298, "tweet_count": 17292, "listed_count": 63}, "location": "Ripoll, Catalunya", "username": "orriolsderipoll", "name": "S\u00edlvia Orriols"}, {"verified": false, "id": "184831635", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 187, "tweet_count": 25554, "listed_count": 17}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "atatitrindade", "name": "twitch.com/tatianatrindade \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb"}, {"verified": false, "id": "1001597070032109568", "public_metrics": {"followers_count": 4821, "following_count": 626, "tweet_count": 45441, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ArthurEloi117", "name": "Arthur Eloi \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "1143462810", "public_metrics": {"followers_count": 6916, "following_count": 7332, "tweet_count": 123978, "listed_count": 31}, "location": "#NoEstasSola", "username": "Mercedes196307", "name": "mercedes"}, {"verified": false, "id": "364843986", "public_metrics": {"followers_count": 6968, "following_count": 4391, "tweet_count": 124586, "listed_count": 39}, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "susipolaz", "name": "Maria Jesus Pola"}, {"verified": false, "id": "1190762329128030208", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 459, "tweet_count": 9270, "listed_count": 0}, "location": "Cajati, Brasil", "username": "laurapasssos", "name": "\ud83e\udd8b"}, {"verified": false, "id": "972972996422963200", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 142, "tweet_count": 9777, "listed_count": 0}, "location": "confins do mundo", "username": "ts_ped", "name": "Tauu"}, {"verified": false, "id": "747714121", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 2080, "tweet_count": 196963, "listed_count": 137}, "username": "angladalluis", "name": "Llu\u00eds Anglada"}, {"verified": false, "id": "593981585", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 370, "tweet_count": 19626, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Spagna", "username": "lolateibol", "name": "lolateibol"}, {"verified": false, "id": "39071504", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 859, "tweet_count": 8836, "listed_count": 16}, "location": "Brasil", "username": "GuilhePreto", "name": "Guilherme Preto \u262e\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "968438513300459520", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 90, "tweet_count": 873, "listed_count": 2}, "location": "Tokyo JAPAN", "username": "questrakt", "name": "QUESTRAKT ((((( ::: \u30b1\u30b9\u30c8\u30e9\u30af\u30c8 ::: )))))"}, {"verified": false, "id": "1160948261068451840", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 463, "tweet_count": 8506, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "jaooovitu", "name": "atleta and fil\u00f3sofo"}, {"verified": false, "id": "2614932531", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 19, "tweet_count": 7007, "listed_count": 0}, "username": "grsamela", "name": "berettazila"}, {"verified": false, "id": "1321110462", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 347, "tweet_count": 105033, "listed_count": 10}, "location": "onde judas perdeu as botas.", "username": "allnight_mm", "name": "marga\u26ab\u26aa\ud83d\udca2 777"}, {"verified": false, "id": "1173965805194756096", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 78, "tweet_count": 23242, "listed_count": 0}, "username": "clarealtgr", "name": "Clare"}, {"verified": false, "id": "128804209", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1971, "tweet_count": 13198, "listed_count": 0}, "username": "23salvatore", "name": "Salvatore Murgia"}, {"verified": false, "id": "2191248370", "public_metrics": {"followers_count": 11637, "following_count": 6569, "tweet_count": 3134, "listed_count": 97}, "location": "Milano - Roma ", "username": "mmauripd", "name": "Matteo Mauri \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "id": "1166135393005309952", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 253, "tweet_count": 1601, "listed_count": 1}, "location": "EUrope \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc1f\ud83d\udc27", "username": "AldoBisagno", "name": "Aldino \ud83c\udf08 Gastaldi \ud83d\udc1f\ud83d\udc27"}, {"verified": false, "id": "311471528", "public_metrics": {"followers_count": 4768, "following_count": 1644, "tweet_count": 18850, "listed_count": 40}, "username": "valeriorenzi", "name": "valerio renzi"}, {"verified": false, "id": "983500814", "public_metrics": {"followers_count": 5797, "following_count": 4628, "tweet_count": 128712, "listed_count": 12}, "location": "boobs \u2661", "username": "lacunzafire", "name": "lana"}, {"verified": false, "id": "1102203442544689152", "public_metrics": {"followers_count": 2428, "following_count": 2806, "tweet_count": 90050, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "GiseleSantos05", "name": "Agora \u00e9 LULA 13\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "185949888", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 612, "tweet_count": 74302, "listed_count": 1}, "location": "argentina", "username": "lilitest", "name": "LA CHIMPANC\u00c9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "1135748073685213184", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 31, "tweet_count": 8392, "listed_count": 1}, "location": "free palestine", "username": "aubamyangs", "name": "\u0643\u0627\u0645\u064a\u0644\u0627 blm \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "864969098299625474", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 638, "tweet_count": 10588, "listed_count": 0}, "username": "ManuelBaca11", "name": "Manu"}, {"verified": false, "id": "976062060114202629", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 2066, "tweet_count": 37044, "listed_count": 5}, "location": "\u2570 \u2606 \u256e ", "username": "Chiminniemoon", "name": "oohlela\u2077"}, {"verified": false, "id": "50436633", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 606, "tweet_count": 21927, "listed_count": 3}, "location": "Olinda", "username": "isa_adorable", "name": "Isadora Jucene"}, {"verified": false, "id": "39238569", "public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 1091, "tweet_count": 186409, "listed_count": 61}, "username": "claubalves", "name": "Cl\u00e1udia"}, {"verified": false, "id": "1630506097", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1969, "tweet_count": 19700, "listed_count": 3}, "location": "Saturno", "username": "untimelylord", "name": "saturne LULA 13 \u2b50\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "774353974249988096", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 859, "tweet_count": 7399, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e9xico", "username": "gina_gutierrezr", "name": "gina gutierrez \ud83e\udd5b"}, {"verified": false, "id": "64986985", "public_metrics": {"followers_count": 37618, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "username": "RockStroke", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "1924486236", "public_metrics": {"followers_count": 2860, "following_count": 2280, "tweet_count": 71322, "listed_count": 11}, "location": "mystic falls", "username": "gotvengefriends", "name": "barbara"}, {"verified": false, "id": "1108070894994370561", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 1764, "tweet_count": 7084, "listed_count": 0}, "username": "MalvezziRenato", "name": "Renato Malvezzi"}, {"verified": false, "id": "1196015178640482305", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 90, "tweet_count": 119, "listed_count": 0}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "Augusto51019868", "name": "Augusto Gomes"}, {"verified": false, "id": "934586906834292736", "public_metrics": {"followers_count": 3298, "following_count": 4999, "tweet_count": 199456, "listed_count": 0}, "username": "Guzmansuli1", "name": "Guzmansuli"}, {"verified": false, "id": "1121501303149092865", "public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 3258, "tweet_count": 52228, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83d\udc99 Siempre Espa\u00f1a \ud83d\udc9a", "username": "SiemprePuraLoba", "name": "Loba"}, {"verified": false, "id": "884965769703981057", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 314, "tweet_count": 2542, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "natmonserratt", "name": "lisadamelasdrogas"}, {"verified": false, "id": "839589099682033671", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 955, "tweet_count": 94206, "listed_count": 0}, "location": "Wakanda", "username": "ygmtt20", "name": "desaplaudido de beleza mediana"}, {"verified": false, "id": "145299587", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 197, "tweet_count": 799, "listed_count": 2}, "location": "Carlos Casares ", "username": "Silvana_Font", "name": "Silvana Font \u2665"}, {"verified": false, "id": "2936856425", "public_metrics": {"followers_count": 2385, "following_count": 3936, "tweet_count": 10544, "listed_count": 1}, "username": "Hmonos_", "name": "growing pains \ud83c\udf1e"}, {"verified": false, "id": "381642653", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 305882, "listed_count": 71}, "location": "Lima - Peru", "username": "hugoram47", "name": "Hugo Ramirez"}, {"verified": false, "id": "888050643260387329", "public_metrics": {"followers_count": 37745, "following_count": 258, "tweet_count": 6522, "listed_count": 61}, "location": "Lima - Peru", "username": "kampueromeza", "name": "KatherineAmpueroMeza"}, {"verified": false, "id": "38311934", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 4104, "tweet_count": 333643, "listed_count": 50}, "location": "Per\u00fa", "username": "asuka_muraki", "name": "\u00d2w\u00d3"}, {"verified": false, "id": "553064639", "public_metrics": {"followers_count": 11561, "following_count": 708, "tweet_count": 222236, "listed_count": 0}, "location": "beluso", "username": "DiegoNez2", "name": "Fullbuster Kid"}, {"verified": false, "id": "1398357042", "public_metrics": {"followers_count": 1801, "following_count": 5000, "tweet_count": 82301, "listed_count": 18}, "location": "brasil", "username": "sjario9", "name": "Brasil com S , sacou ?"}, {"verified": true, "id": "1028376918540906498", "public_metrics": {"followers_count": 7287, "following_count": 821, "tweet_count": 6079, "listed_count": 118}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "odaircunhamg", "name": "Odair Cunha"}, {"verified": false, "id": "1390119415", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 428, "tweet_count": 14040, "listed_count": 4}, "location": "Dallas, Tx.", "username": "cinthiajuarez13", "name": "Cynthia J. \ud83c\udf42"}, {"verified": false, "id": "3666973396", "public_metrics": {"followers_count": 3175, "following_count": 225, "tweet_count": 12380, "listed_count": 12}, "location": "San Miguel de Allende", "username": "ValorSma", "name": "Noticias con Valor SMA"}, {"verified": false, "id": "326902969", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 292, "tweet_count": 8606, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis", "username": "matqp14", "name": "Matheus"}, {"verified": false, "id": "949465506385408006", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 900, "tweet_count": 2643, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay,\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "hugobento18", "name": "Hugo Bento\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"}, {"verified": false, "id": "127859520", "public_metrics": {"followers_count": 44823, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "guidomart1n", "name": "guido"}, {"verified": false, "id": "301429942", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 172, "tweet_count": 19425, "listed_count": 4}, "username": "LALSimon", "name": "LASR \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "892793813072306176", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 465, "tweet_count": 5417, "listed_count": 0}, "username": "lucaasixx", "name": "the m\u00f4nio \ud83d\udc45"}, {"verified": false, "id": "1137410166", "public_metrics": {"followers_count": 3170, "following_count": 4960, "tweet_count": 204059, "listed_count": 15}, "location": "Terrassa, Pa\u00efsos Catalans.", "username": "Almat49", "name": "Albert II*II\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f"}, {"verified": false, "id": "1155336513791696898", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 406, "tweet_count": 14672, "listed_count": 0}, "location": "Feira de Santana, Brasil", "username": "ckmascarenhas", "name": "clarona"}, {"verified": false, "id": "42271371", "public_metrics": {"followers_count": 3947, "following_count": 2424, "tweet_count": 793804, "listed_count": 64}, "username": "sonia_divinaa", "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "349958505", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 2798, "tweet_count": 41678, "listed_count": 4}, "username": "Matheus_Giusti", "name": "Matheus Giusti"}, {"verified": false, "id": "996564879204061184", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1315, "tweet_count": 4001, "listed_count": 3}, "username": "mandajob", "name": "Faz o L"}, {"verified": false, "id": "2575654314", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 221, "tweet_count": 4268, "listed_count": 0}, "location": "Joinville, Brasil", "username": "Liia_Veeiga", "name": "Lia"}, {"verified": false, "id": "1059387909458010112", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 243, "tweet_count": 5811, "listed_count": 0}, "location": "Santos, Brasil", "username": "jozziito", "name": "Jozzitu"}, {"verified": false, "id": "889294777635807232", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 204, "tweet_count": 11129, "listed_count": 2}, "username": "SoIusChristus", "name": "\u303d\ufe0fateus"}, {"verified": false, "id": "1057019654873460742", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 893, "tweet_count": 22465, "listed_count": 0}, "location": "home - bts | army since 2016", "username": "95humimi", "name": "milly\u2077"}, {"verified": false, "id": "113357284", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 875, "tweet_count": 21917, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro/Brasil", "username": "KatiaFerrer", "name": "Lula13\ud83e\udd91"}, {"verified": false, "id": "1122925477516148736", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 51, "tweet_count": 3554, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "larissadimateo", "name": "larissa"}, {"verified": false, "id": "3364577937", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 415, "tweet_count": 8649, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "literalmentenys", "name": "Nys \ud83d\udcd6:"}, {"verified": false, "id": "3071405207", "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1204, "tweet_count": 9104, "listed_count": 15}, "location": "Madrid", "username": "acfundak", "name": "AC-Alicia Koplowitz"}, {"verified": false, "id": "1114730008847822848", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 154, "tweet_count": 7227, "listed_count": 0}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "_enalsyak", "name": "\u26a2\ufe0e FORA BOLSONARO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf6a"}, {"verified": false, "id": "4451143048", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 411, "tweet_count": 8963, "listed_count": 0}, "username": "srflima", "name": "m\u00e3e"}, {"verified": false, "id": "915577939525197825", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 839, "tweet_count": 59592, "listed_count": 0}, "username": "AmeliaFiel1", "name": "Amelia Fiel"}, {"verified": false, "id": "204978036", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 1907, "tweet_count": 13011, "listed_count": 11}, "location": "Muito distante ", "username": "Bruu_sgomes", "name": "Sem R\u00f3tulos"}, {"verified": false, "id": "169532965", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 732, "tweet_count": 3284, "listed_count": 0}, "location": "Contagem, Brasil", "username": "alisonarthur15", "name": "Alison Neg\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "3771232282", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 503, "tweet_count": 83027, "listed_count": 3}, "location": "velharia", "username": "naruadamargura", "name": "mofista"}, {"verified": false, "id": "132217675", "public_metrics": {"followers_count": 2276, "following_count": 2904, "tweet_count": 4008, "listed_count": 0}, "username": "DeaDez04", "name": "Andrea Oliveira"}, {"verified": false, "id": "1193186446900957184", "public_metrics": {"followers_count": 1509, "following_count": 1937, "tweet_count": 4422, "listed_count": 0}, "location": " Rep\u00fablica de Curitiba, Brasil", "username": "AdemarJnior19", "name": "J\u00fanior"}, {"verified": false, "id": "750645377800478720", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 4630, "tweet_count": 11898, "listed_count": 2}, "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "melerawer", "name": "mele"}, {"verified": false, "id": "3345991209", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 90, "tweet_count": 34372, "listed_count": 0}, "username": "Josejai67617779", "name": "Jose jaime"}, {"verified": false, "id": "467560533", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 797, "tweet_count": 18845, "listed_count": 1}, "username": "MChiara25", "name": "ChiaraEmme"}, {"verified": true, "id": "49339195", "public_metrics": {"followers_count": 1180806, "following_count": 106, "tweet_count": 418356, "listed_count": 1687}, "location": "Per\u00fa", "username": "PanamericanaTV", "name": "panamericanatv"}, {"verified": false, "id": "936418924530368513", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 379, "tweet_count": 19663, "listed_count": 0}, "location": "Pacheco, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "username": "Camila_Souuzza", "name": "Camila \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "2904494907", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 1258, "tweet_count": 20073, "listed_count": 3}, "location": "Niter\u00f3i, Rj", "username": "araujo_luhh", "name": "\u14aa\u144c\u15e9\ud83c\udf19"}, {"verified": false, "id": "738631827842301954", "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 556, "tweet_count": 133371, "listed_count": 3}, "username": "jocesbol2", "name": "Selito/\u2764\ud83d\udd3b"}, {"verified": false, "id": "1164464386506919936", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 928, "tweet_count": 24575, "listed_count": 4}, "username": "JosMarc70704633", "name": "J.Marcos."}, {"verified": false, "id": "2366491345", "public_metrics": {"followers_count": 1111, "following_count": 2255, "tweet_count": 152249, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Victor9Ferreira", "name": "Renaissance act"}, {"verified": false, "id": "1051852051007922176", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 189, "tweet_count": 2592, "listed_count": 0}, "location": "Crotone, Calabria", "username": "mariiapiagerace", "name": "Maria Pia\ud83e\udd84"}, {"verified": false, "id": "2364635892", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 516, "tweet_count": 19589, "listed_count": 3}, "location": "Crotone, Calabria", "username": "Fabiola_mascolo", "name": "Fabiola\ud83e\udda9"}, {"verified": false, "id": "121893062", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 416, "tweet_count": 2996, "listed_count": 2}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "DarkFriendss", "name": "Jorge R.\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": true, "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587414, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"verified": false, "id": "441187294", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 3162, "tweet_count": 91445, "listed_count": 16}, "location": "Espanha", "username": "NACHOTECNOLOGIA", "name": "NACHOTECNOLOGIA\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "886334753414287360", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 831, "tweet_count": 69112, "listed_count": 1}, "location": "ela/dela", "username": "brubsjust", "name": "el sul pacu"}, {"verified": false, "id": "959817519698776064", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 678, "tweet_count": 41766, "listed_count": 17}, "location": "boh", "username": "tmthys", "name": "boh"}, {"verified": false, "id": "1080305252396609536", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 1164, "tweet_count": 65312, "listed_count": 0}, "location": "CUBA", "username": "suarez_hery", "name": "Hery Su\u00e1rez"}, {"verified": false, "id": "122541642", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"verified": false, "id": "317671787", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767907, "listed_count": 165}, "location": "Italia", "username": "infoitinterno", "name": "informazione interno"}, {"verified": false, "id": "135312832", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 211, "tweet_count": 23452, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil ", "username": "joyceandrezzam", "name": "joyce andrezza"}, {"verified": false, "id": "1187121481161039873", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 580, "tweet_count": 5228, "listed_count": 0}, "location": "Satipo, Junin, Peru", "username": "Rodi59486834", "name": "Mirando y comentando"}, {"verified": false, "id": "885065601730977792", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1412, "tweet_count": 19399, "listed_count": 1}, "location": "Espanha", "username": "manuel_tuero", "name": "Manuel Tuero"}, {"verified": false, "id": "2553629006", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 322, "tweet_count": 12613, "listed_count": 0}, "location": "onde z\u00e9 povinho n localiza", "username": "bueno_jvl", "name": "jv"}, {"verified": false, "id": "761170444904964096", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 2266, "tweet_count": 73535, "listed_count": 1}, "username": "Bettabetta59", "name": "Betta"}, {"verified": false, "id": "90491957", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 239, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}, "location": "Ananindeua, Brasil", "username": "montebarr", "name": "Andr\u00e9 Montebarr"}, {"verified": false, "id": "55018569", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1386, "tweet_count": 37993, "listed_count": 57}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "Phixin", "name": "Phixin... fin!"}, {"verified": false, "id": "153222450", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1165, "tweet_count": 70217, "listed_count": 1}, "location": "081", "username": "_Ceminha", "name": "Ceminha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"verified": false, "id": "21949397", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 1478, "tweet_count": 36181, "listed_count": 2}, "username": "beelepeeme", "name": "Bruno Peguim"}, {"verified": false, "id": "1082939283298811904", "public_metrics": {"followers_count": 52616, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "MarceloBackes_", "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9"}, {"verified": false, "id": "1078226789636427776", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 762, "tweet_count": 17101, "listed_count": 0}, "location": "Pa\u00efsos Catalans. ", "username": "ConscientMarc", "name": "Marc Irreverent Conscient."}, {"verified": false, "id": "334207300", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 2563, "tweet_count": 14430, "listed_count": 3}, "location": "Puerto Vallarta", "username": "l_lpepeAG", "name": "Pepe Arroyo Gonzalez"}, {"verified": false, "id": "429947961", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 675, "tweet_count": 55996, "listed_count": 3}, "username": "carlosolivas7", "name": "carlos olivas"}, {"verified": false, "id": "3095423259", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 537, "tweet_count": 1057, "listed_count": 1}, "location": "Tierra del sol y del buen vino", "username": "Negrita_dealma", "name": "Negra de alma"}, {"verified": false, "id": "1086701587664375808", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 720, "tweet_count": 23107, "listed_count": 0}, "username": "Agustin63506396", "name": "Agustin Pe\u00f1a"}, {"verified": false, "id": "2511075531", "public_metrics": {"followers_count": 12027, "following_count": 10497, "tweet_count": 413960, "listed_count": 86}, "location": "Redondela, Galiza", "username": "lareirinha", "name": "lareirinha"}, {"verified": false, "id": "68638146", "public_metrics": {"followers_count": 49300, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital"}, {"verified": false, "id": "1928931992", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1161, "tweet_count": 7675, "listed_count": 0}, "username": "jmendoza7164", "name": "@coto"}, {"verified": false, "id": "1189241216552132611", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 13, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}, "username": "soyunhdpgg", "name": "soyunhdpgg"}, {"verified": false, "id": "336357677", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 795, "tweet_count": 36805, "listed_count": 10}, "location": "Metaverse", "username": "Direwolf_nav", "name": "frank"}, {"verified": false, "id": "3430695136", "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 991, "tweet_count": 196698, "listed_count": 2}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "araujaraquel", "name": "Raquel"}, {"verified": false, "id": "287829669", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 976, "tweet_count": 86415, "listed_count": 4}, "username": "robegl", "name": "Robe"}, {"verified": false, "id": "418250886", "public_metrics": {"followers_count": 3810, "following_count": 4459, "tweet_count": 5266, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "ErisnandoJr", "name": "junior cavalcante\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": true, "id": "19667016", "public_metrics": {"followers_count": 838884, "following_count": 3297, "tweet_count": 72538, "listed_count": 2521}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "veramagalhaes", "name": "Vera Magalh\u00e3es"}, {"verified": false, "id": "434425873", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 468, "tweet_count": 11500, "listed_count": 1}, "username": "autoimune_", "name": "neurotica de guerra"}, {"verified": false, "id": "216438693", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1400, "tweet_count": 24602, "listed_count": 5}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "rfully", "name": "\ud83c\uddeb \ud83c\uddfa \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf1 \ud83c\uddfe   \u26bd\ud83c\udfc0"}, {"verified": false, "id": "1013613920794365952", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 169, "tweet_count": 17735, "listed_count": 13}, "location": "ella", "username": "cnyonasty", "name": "ivi"}, {"verified": false, "id": "966401948118343680", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 280, "tweet_count": 11990, "listed_count": 1}, "location": "louaylexopink + itzy y sabrina", "username": "byukjs", "name": "camo"}, {"verified": false, "id": "1971931596", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 798, "tweet_count": 16895, "listed_count": 0}, "location": "Guarapari, Brasil", "username": "arthurpaivaofc", "name": "Arthur Paiva"}, {"verified": false, "id": "783817935978717185", "public_metrics": {"followers_count": 32909, "following_count": 1245, "tweet_count": 72826, "listed_count": 74}, "username": "ancapball_br", "name": "ANCAPBALL - BR"}, {"verified": false, "id": "1089613849181999106", "public_metrics": {"followers_count": 7605, "following_count": 6457, "tweet_count": 107486, "listed_count": 71}, "location": "jur\u00eddico 47 63 44 and c\u00b2 ", "username": "pughstone", "name": "sofi\u00b9\u2076 hotd"}, {"verified": false, "id": "784810388", "public_metrics": {"followers_count": 10199, "following_count": 6367, "tweet_count": 251520, "listed_count": 5}, "location": "Brazil", "username": "oiejensen", "name": "."}, {"verified": true, "id": "63135128", "public_metrics": {"followers_count": 333205, "following_count": 1477, "tweet_count": 34141, "listed_count": 820}, "username": "ParisFilmes", "name": "Paris Filmes"}, {"verified": false, "id": "629423686", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 192, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}, "username": "monicasiqueira9", "name": "monica siqueira"}, {"verified": true, "id": "95740548", "public_metrics": {"followers_count": 5347137, "following_count": 129, "tweet_count": 16439, "listed_count": 3116}, "username": "jose_simao", "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o"}, {"verified": false, "id": "24021396", "public_metrics": {"followers_count": 2036, "following_count": 862, "tweet_count": 28175, "listed_count": 62}, "location": "Colonia, Uruguay", "username": "luciofm", "name": "Lucio Maciel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "704675340413698048", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 26, "tweet_count": 32185, "listed_count": 0}, "location": "Planeta Terra", "username": "Comentarista_TT", "name": "Comentarista de TT \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98"}, {"verified": false, "id": "980811516072087552", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 309, "tweet_count": 9063, "listed_count": 1}, "location": "Fuengirola, Spain", "username": "goby_mafrend", "name": "Goby Mafrend"}, {"verified": false, "id": "1478534214", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 2103, "tweet_count": 3286, "listed_count": 1}, "username": "CssiaSa", "name": "C\u00e1ssia"}, {"verified": false, "id": "480315137", "public_metrics": {"followers_count": 4496, "following_count": 4978, "tweet_count": 213170, "listed_count": 8}, "location": "frigiliana (Malaga) ESPA\u00d1A", "username": "Jo_Herrero", "name": "Jose Herrero.#madridista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "id": "1103300126943137792", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1187, "tweet_count": 5018, "listed_count": 0}, "location": "Ingnorancia do Sul ", "username": "RaivosoTicao", "name": "Tic\u00e3oRaivoso"}, {"verified": false, "id": "1130176898401787904", "public_metrics": {"followers_count": 9548, "following_count": 8369, "tweet_count": 54214, "listed_count": 3}, "location": "Salvador, Brazil", "username": "DaianeA04769851", "name": "Daiane Almeida"}, {"verified": false, "id": "1153026140069605377", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 57, "tweet_count": 6205, "listed_count": 0}, "username": "DelSemhan", "name": "Lucia del Carmen Semhan"}, {"verified": false, "id": "808306291445821440", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}, "location": "Vive en Lima", "username": "PabloAlbertoFl7", "name": "P. Alberto Flores"}, {"verified": false, "id": "704005993034698752", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 956, "tweet_count": 38640, "listed_count": 0}, "username": "Dliamtz8627", "name": "Delia"}, {"verified": false, "id": "2448513940", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 1149, "tweet_count": 12663, "listed_count": 0}, "username": "GRigese", "name": "Rick"}, {"verified": false, "id": "1070922564095143938", "public_metrics": {"followers_count": 19197, "following_count": 304, "tweet_count": 8930, "listed_count": 4}, "username": "rmnuwu", "name": "romanuwu"}, {"verified": false, "id": "4903366955", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 407, "tweet_count": 46539, "listed_count": 0}, "location": "tenta achar no maps", "username": "nasciment712", "name": "ai preta"}, {"verified": false, "id": "804361447962738688", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 165, "tweet_count": 764, "listed_count": 0}, "username": "MariliaTozoni", "name": "Marilia Tozoni"}, {"verified": false, "id": "72699957", "public_metrics": {"followers_count": 1866, "following_count": 2390, "tweet_count": 38946, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles ", "username": "68Ly_eua", "name": "RECHAZO\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 OTRO \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 PROCESO \ud83c\udde8\ud83c\uddf1"}, {"verified": false, "id": "68917670", "public_metrics": {"followers_count": 320356, "following_count": 4198, "tweet_count": 15305, "listed_count": 318}, "location": "Chile", "username": "JorgeSharp", "name": "Jorge Sharp"}, {"verified": false, "id": "2828572327", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 538, "tweet_count": 44201, "listed_count": 2}, "username": "galvanalale", "name": "GaLa\ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "711326208928194560", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 199, "tweet_count": 19286, "listed_count": 0}, "username": "CapitaoMarvelus", "name": "."}, {"verified": false, "id": "2966186734", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 781, "tweet_count": 35149, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "trixxteza", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd22\ud835\udd32 \ud835\udd2b\ud835\udd2c\ud835\udd2a\ud835\udd22 \ud835\udd22\u0301 \ud835\udd31\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd37\ud835\udd1e"}, {"verified": false, "id": "156358531", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 1193, "tweet_count": 129237, "listed_count": 4}, "location": "Timb\u00f3, Brasil", "username": "Buyuzeraa", "name": "SmoothDime"}, {"verified": false, "id": "2779680503", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 384, "tweet_count": 14227, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "TelerKancon", "name": "Keler \u2720 (56/62) \ud83d\udc2c (3-3)"}, {"verified": false, "id": "4894389423", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 391, "tweet_count": 17370, "listed_count": 0}, "username": "richard_rux", "name": "The Rux"}, {"verified": false, "id": "621553", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 337, "tweet_count": 15465, "listed_count": 8}, "location": "Firenze", "username": "HariSeldon", "name": "Hari Seldon \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"verified": false, "id": "2836377093", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 718, "tweet_count": 547327, "listed_count": 24}, "location": "Terra Redonda", "username": "VelindaDe", "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "194060623", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 676, "tweet_count": 25092, "listed_count": 359}, "location": "Brasil", "username": "marie_edr", "name": "maria eduarda"}, {"verified": false, "id": "288368882", "public_metrics": {"followers_count": 5635, "following_count": 3767, "tweet_count": 98451, "listed_count": 5}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "ElCuloDeRinaudo", "name": "\ud83d\udc9aSilvina\ud83d\udc99\ud83d\udc9b"}, {"verified": false, "id": "1011324622393040896", "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 733, "tweet_count": 14572, "listed_count": 6}, "location": "Italy", "username": "arcupede", "name": "Arcupede Stan \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83e\uddf1\ud83d\udc08\u200d\u2b1b"}, {"verified": false, "id": "274910710", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 760, "tweet_count": 10860, "listed_count": 0}, "username": "airf78", "name": "Anais Ramos"}, {"verified": false, "id": "108099486", "public_metrics": {"followers_count": 68481, "following_count": 7157, "tweet_count": 216689, "listed_count": 1393}, "location": "Coria del R\u00edo-Gelves-Sevilla", "username": "ClaraGrima", "name": "Clara Grima"}, {"verified": false, "id": "1115375261816635398", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 191, "tweet_count": 53346, "listed_count": 3}, "location": "books \u2022 ela/dela", "username": "vsfdzico", "name": "\u064b"}, {"verified": false, "id": "831612363619102721", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 166, "tweet_count": 5420, "listed_count": 0}, "location": "Conselheiro Lafaiete-MG", "username": "CamilaGomesMad2", "name": "Camilaaa"}, {"verified": false, "id": "886251430960562176", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 1009, "tweet_count": 4319, "listed_count": 0}, "username": "03darah", "name": "Darah"}, {"verified": false, "id": "841622562", "public_metrics": {"followers_count": 35315, "following_count": 36599, "tweet_count": 151842, "listed_count": 34}, "username": "perolanegrant", "name": "\ud83c\udf2a\ud83c\udf80\ud83d\udc96\ud835\udd81\ud835\udd8e\ud835\udd9a\ud835\udd9b\ud835\udd86 \ud835\udd79\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud83c\udf80\ud83d\udc84 #VGSDV\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"verified": false, "id": "327451690", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 151, "tweet_count": 61552, "listed_count": 2}, "location": "Cai\u00e7aras, Belo Horizonte", "username": "arainhadeles", "name": "ang\u00e9lica de angelical"}, {"verified": false, "id": "75334940", "public_metrics": {"followers_count": 47848, "following_count": 254, "tweet_count": 92019, "listed_count": 16}, "username": "rodrizou", "name": "r\u00f4 drigo"}, {"verified": false, "id": "453569574", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 586, "tweet_count": 5050, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "franciscovida18", "name": "Francisco Vidal"}, {"verified": false, "id": "260856271", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 722, "tweet_count": 175777, "listed_count": 43}, "location": "niter\u00f3i", "username": "igornolascorm", "name": "igor"}, {"verified": false, "id": "28190201", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1323, "tweet_count": 101232, "listed_count": 22}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "TonioVR", "name": "To\u00f1o VR"}, {"verified": false, "id": "272139984", "public_metrics": {"followers_count": 73895, "following_count": 9208, "tweet_count": 16912, "listed_count": 77}, "username": "barrabrava_net", "name": "Barra Brava"}, {"verified": false, "id": "3225078520", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 12, "tweet_count": 8015, "listed_count": 1}, "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "username": "MaiLinKel", "name": "MaFalDiNha"}, {"withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "verified": true, "id": "912492779669999616", "public_metrics": {"followers_count": 137444, "following_count": 431, "tweet_count": 16662, "listed_count": 375}, "username": "danielPMERJ", "name": ""}, {"verified": false, "id": "187391520", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 926, "tweet_count": 25617, "listed_count": 6}, "location": "Peru", "username": "cefracal", "name": "Efrain V\u00edctor \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"verified": false, "id": "1041018012999069696", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 641, "tweet_count": 23713, "listed_count": 0}, "username": "sereiantunes", "name": "Cl\u00e1udia Antunes"}, {"verified": false, "id": "52838600", "public_metrics": {"followers_count": 66565, "following_count": 592, "tweet_count": 27279, "listed_count": 91}, "username": "nerdclassico", "name": "Hist\u00f3ria & Cultura"}, {"verified": false, "id": "1084598995526258689", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 421, "tweet_count": 10143, "listed_count": 0}, "username": "pocatapimbas", "name": "rafarinhaaa"}, {"verified": false, "id": "1159140792272924672", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 267, "tweet_count": 18575, "listed_count": 0}, "username": "lulizasantos", "name": "luiza"}, {"verified": false, "id": "59794997", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 303, "tweet_count": 185412, "listed_count": 23}, "location": "Lagarto, Brasil", "username": "_FatimaMara_", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc8e\ud83d\udc51\ud83c\udf4113"}, {"verified": false, "id": "278497351", "public_metrics": {"followers_count": 3354, "following_count": 3246, "tweet_count": 373690, "listed_count": 53}, "location": "Arag\u00f3n-Espa\u00f1a(Huesca-Zaragoza)", "username": "Ramonesmiranda", "name": "Ram\u00f3n Miranda Torres\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "100761306", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 518, "tweet_count": 8855, "listed_count": 0}, "username": "thyagojvc", "name": "Thyago"}, {"verified": false, "id": "113720581", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 281, "tweet_count": 65698, "listed_count": 17}, "location": "Mexico City", "username": "DarkPaladinX", "name": "Fernando Garmendia"}, {"verified": false, "id": "2247536095", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 489, "tweet_count": 41169, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico, D.F. ", "username": "Tona_pm", "name": "Tonatiuh PM"}, {"verified": false, "id": "126198839", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 1831, "tweet_count": 340528, "listed_count": 7}, "username": "mapyrc", "name": "Pily Rodriguez \u269c\u269c\u269c"}, {"verified": false, "id": "103335037", "public_metrics": {"followers_count": 42191, "following_count": 21543, "tweet_count": 55665, "listed_count": 252}, "location": "Italia, en una v\u00eda romana", "username": "FBoccanera", "name": "Federico Boccanera"}, {"verified": false, "id": "2845385942", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 346, "tweet_count": 11258, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "larmf2", "name": "larissa"}, {"verified": false, "id": "71127659", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 420, "tweet_count": 32065, "listed_count": 15}, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "username": "LineuLucas", "name": "Lineu Lucas"}, {"verified": false, "id": "34605532", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 684, "tweet_count": 15309, "listed_count": 4}, "location": "Governador Valadares, Brasil", "username": "geocolaborativa", "name": "Professor Saul - Geografia Colaborativa"}, {"verified": false, "id": "64291720", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 264, "tweet_count": 9199, "listed_count": 4}, "location": "Natal-RN", "username": "P4ozinho", "name": "Anderson Lhamas"}, {"verified": false, "id": "350583745", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 869, "tweet_count": 4465, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "ricoylibre", "name": "semillero"}, {"verified": false, "id": "108306057", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 280, "tweet_count": 1343, "listed_count": 0}, "username": "vtolima", "name": "Victor Lima"}, {"verified": false, "id": "1030627714695352321", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 996, "tweet_count": 4300, "listed_count": 0}, "username": "todaista", "name": "Deusa do Capara\u00f3 em SP"}, {"verified": false, "id": "2291419990", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 283, "tweet_count": 795, "listed_count": 0}, "username": "nazaretgar7", "name": "Nazaret Garcia \u270c"}, {"verified": false, "id": "1091370702048034816", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 243, "tweet_count": 2230, "listed_count": 0}, "username": "lozanollao", "name": "\u274c"}, {"verified": false, "id": "2836651311", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 314, "tweet_count": 8763, "listed_count": 0}, "username": "EmiBraunn", "name": "Emilia"}, {"verified": false, "id": "2967277299", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 327, "tweet_count": 11276, "listed_count": 2}, "location": "La concha de tu vieja", "username": "PalooMu27", "name": "PalomAa"}, {"verified": false, "id": "1001851144413597696", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 117, "tweet_count": 3071, "listed_count": 1}, "username": "juliivaloy", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcea"}, {"verified": false, "id": "574644332", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 756, "tweet_count": 34127, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "BauRancez", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86"}, {"verified": false, "id": "2962677519", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 819, "tweet_count": 40671, "listed_count": 1}, "username": "tanatos_mm", "name": "Julio Garc\u00eda"}, {"verified": false, "id": "1197009790641287171", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 81, "tweet_count": 251, "listed_count": 0}, "username": "EAprista", "name": "el \u00e1ngel aprista"}, {"verified": false, "id": "1111719419405832192", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 350, "tweet_count": 23235, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "mari_mrquess", "name": "Engenheira do amor"}, {"verified": false, "id": "2924573099", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 209, "tweet_count": 2006, "listed_count": 1}, "username": "AAlexNaArea13", "name": "O Jovem Libert\u00e1rio"}, {"verified": false, "id": "829463300681375745", "public_metrics": {"followers_count": 2243, "following_count": 1313, "tweet_count": 92478, "listed_count": 6}, "username": "liviesaid", "name": "andreia"}, {"verified": false, "id": "1118290502711947269", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 246, "tweet_count": 3470, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "babifbg", "name": "B\u00e1rbara"}, {"verified": false, "id": "139201958", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 2756, "tweet_count": 87317, "listed_count": 20}, "location": "Curitiba", "username": "Nickleprevost", "name": "Nicolas Leprevost"}, {"verified": false, "id": "14839175", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 272, "tweet_count": 5147, "listed_count": 40}, "location": "Italy", "username": "aghigi", "name": "Angelo Ghigi"}, {"verified": false, "id": "21843", "public_metrics": {"followers_count": 35113, "following_count": 6963, "tweet_count": 44531, "listed_count": 741}, "location": "Milan, Italy", "username": "mafedebaggis", "name": "mafe"}, {"verified": false, "id": "459488973", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 932, "tweet_count": 17110, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "danieldiastm", "name": "Daniel Dias"}, {"verified": false, "id": "995106692215050240", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 805, "tweet_count": 21573, "listed_count": 0}, "username": "suncion_flores", "name": "Flores Suncion"}, {"verified": false, "id": "1243717172", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 399, "tweet_count": 36642, "listed_count": 0}, "username": "Enrique_lemat", "name": "Enrique Lemat"}, {"verified": false, "id": "4878732765", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 246, "tweet_count": 38262, "listed_count": 0}, "username": "rhanaas", "name": "rhana 13 \u2b50\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1029116036669472768", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 1522, "tweet_count": 15784, "listed_count": 9}, "location": "\u01dd\u028c\u0250 uoo\u026f\u028e\u01dduo\u0265", "username": "yoonsitions", "name": "bibi \ud83e\udd62"}, {"verified": false, "id": "1130992515736317957", "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 2009, "tweet_count": 82391, "listed_count": 34}, "location": "\ud83d\udd87", "username": "moncarstairs", "name": "duda"}, {"verified": false, "id": "309110873", "public_metrics": {"followers_count": 6612, "following_count": 7097, "tweet_count": 825170, "listed_count": 88}, "username": "capadociados", "name": "me lo permito"}, {"verified": false, "id": "913813767988924416", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 945, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}, "username": "AidaAndie", "name": "Aida"}, {"verified": false, "id": "233904373", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 3216, "tweet_count": 145989, "listed_count": 23}, "location": "Desubicada ", "username": "gemaesteve", "name": "gemma esteve"}, {"verified": true, "id": "229001251", "public_metrics": {"followers_count": 95480, "following_count": 7762, "tweet_count": 327366, "listed_count": 1776}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "redaccionmedica", "name": "Redacci\u00f3n M\u00e9dica"}, {"verified": false, "id": "2218795063", "public_metrics": {"followers_count": 15963, "following_count": 3160, "tweet_count": 637154, "listed_count": 39}, "location": "Poniente", "username": "Aemon3428", "name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f"}, {"verified": false, "id": "1103977372955615233", "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos"}, {"verified": false, "id": "1011587106689507328", "public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 4913, "tweet_count": 80346, "listed_count": 5}, "username": "Jess31242545", "name": "Jes\u00fas"}, {"verified": false, "id": "1861881726", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 756, "tweet_count": 19324, "listed_count": 4}, "username": "damiani1209", "name": "Duda \ud83c\udf10\ud83c\udf31"}, {"verified": false, "id": "859089800124665858", "public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 3676, "tweet_count": 28854, "listed_count": 0}, "location": "content \ud83d\udcc2: photos of deukae while they eats, smiles, sings, sleeps, pout and doing +999 other things!", "username": "uttdcatcher", "name": "moon"}, {"verified": false, "id": "2158917106", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 443, "tweet_count": 39355, "listed_count": 6}, "location": "Corrientes, Argentina", "username": "RominaAndreaBr1", "name": "Ro\ud83d\udda4"}, {"verified": false, "id": "982427870625783808", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 248, "tweet_count": 7183, "listed_count": 0}, "username": "cz0303456", "name": "\ud83d\udc83"}, {"verified": false, "id": "1869843217", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 772, "tweet_count": 32213, "listed_count": 0}, "location": "Atibaia, Brasil", "username": "helogrib", "name": "helo vota 13 \ud83c\udf1f"}, {"verified": false, "id": "105855560", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 431, "tweet_count": 32702, "listed_count": 3}, "username": "MrsSukida", "name": "Su"}, {"verified": false, "id": "47121549", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 312, "tweet_count": 54939, "listed_count": 4}, "username": "esguonshine", "name": "A. \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"verified": false, "id": "2407572261", "public_metrics": {"followers_count": 10341, "following_count": 10473, "tweet_count": 128649, "listed_count": 3}, "location": "CABA", "username": "ChaparrLopez", "name": "SOY ALICIA \u2652\ud83d\udc31\ud83d\udc15\u200d\ud83e\uddba\u270b"}, {"verified": false, "id": "2891978968", "public_metrics": {"followers_count": 6278, "following_count": 4628, "tweet_count": 11955, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina.", "username": "lasluslas", "name": "Miss pindonga"}, {"verified": false, "id": "2571905006", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 2543, "tweet_count": 21713, "listed_count": 3}, "location": "snapchat: loves_smiler", "username": "horancorta", "name": "sarah \ud83d\udcd6"}, {"verified": false, "id": "1164701235817136128", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 262, "tweet_count": 34230, "listed_count": 1}, "location": "pra l\u00e1 de Timbuctu", "username": "Kai_Whispers", "name": "Kai still crying over animated stuff"}, {"verified": false, "id": "360266610", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 790, "tweet_count": 42001, "listed_count": 2}, "location": "baixada rj", "username": "jade_lari", "name": "jade"}, {"verified": false, "id": "52874131", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 451, "tweet_count": 9879, "listed_count": 1}, "location": "Iju\u00ed", "username": "ThiagoDyow", "name": "Prof. Thi"}, {"verified": false, "id": "65838414", "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 1198, "tweet_count": 24449, "listed_count": 15}, "location": "Ijui - RS", "username": "guistrauss", "name": "Guilherme Strauss"}, {"verified": false, "id": "95197470", "public_metrics": {"followers_count": 4649, "following_count": 4136, "tweet_count": 55336, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "fabbade", "name": "F\u00e1bio"}, {"verified": false, "id": "945844354752561152", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 379, "tweet_count": 10717, "listed_count": 4}, "location": "\u6771\u4eac\u306e\u9685\u3063\u3053", "username": "HAYA_IZU_1227", "name": "\u4eae\u4eba"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"verified": false, "id": "51424420", "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1929, "tweet_count": 55534, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "Souvaleria", "name": "Val\u00e9ria CPX"}, {"verified": false, "id": "2764937471", "public_metrics": {"followers_count": 2841, "following_count": 641, "tweet_count": 111274, "listed_count": 1}, "location": "VILA VELHA - Morro do Argolas", "username": "LuizRuffinoo", "name": "LH RUFINO \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, {"verified": false, "id": "4641836656", "public_metrics": {"followers_count": 2012, "following_count": 710, "tweet_count": 475500, "listed_count": 4}, "location": "MDA, Vila Velha", "username": "pqtenhott", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude8f\ud835\ude8a\ud835\ude93\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude9d\ud835\ude8e \ud835\ude8d\ud835\ude8e \ud835\ude77\ud835\ude8a\ud835\ude9f\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude8a \u262d"}, {"verified": false, "id": "1269620233", "public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 526, "tweet_count": 101015, "listed_count": 8}, "location": "alwaysrhee", "username": "thvwitchs", "name": "tali"}, {"verified": false, "id": "146939114", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 461, "tweet_count": 12745, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "DinoHaddad2022", "name": "Isabel Lima"}, {"verified": false, "id": "204842728", "public_metrics": {"followers_count": 39052, "following_count": 1678, "tweet_count": 137733, "listed_count": 94}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "mdenser", "name": "marcia denser"}, {"verified": false, "id": "2244649988", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 629, "tweet_count": 311444, "listed_count": 2}, "location": "Asturias - Extremadura", "username": "Juanma7M", "name": "Juanma \ud83d\udc22"}, {"verified": true, "id": "47823211", "public_metrics": {"followers_count": 205043, "following_count": 407, "tweet_count": 94087, "listed_count": 1573}, "location": "Madrid", "username": "esRadio", "name": "esRadio"}, {"verified": false, "id": "2886761332", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 671, "tweet_count": 31893, "listed_count": 0}, "location": "Santar\u00e9m, Brasil", "username": "ghostprincess66", "name": "capalia agora tem aaron"}, {"verified": false, "id": "63295346", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 409, "tweet_count": 58478, "listed_count": 8}, "username": "kaoritenaglia", "name": "\ud83c\udfdbkaoritenaglia\ud83d\udc51"}, {"verified": false, "id": "3580777041", "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 4930, "tweet_count": 92865, "listed_count": 16}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "orc_omunista", "name": "Elton Bertoja"}, {"verified": false, "id": "476245278", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1822, "tweet_count": 75362, "listed_count": 6}, "username": "AbelDadoFaleiro", "name": "Abel LULA Dado Faleiros"}, {"verified": false, "id": "2811781668", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 447, "tweet_count": 83741, "listed_count": 4}, "username": "fixaduda", "name": "duda da mar\u00e9 \u00b9\u00b3"}, {"verified": false, "id": "752536678800187392", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 557, "tweet_count": 87564, "listed_count": 31}, "location": "in ghost city with @wumingmu", "username": "yevwa", "name": "\u2766 ell'oween \ud83c\udf83"}, {"verified": false, "id": "70054648", "public_metrics": {"followers_count": 6620, "following_count": 90, "tweet_count": 460436, "listed_count": 984}, "location": "Milan, italy", "username": "SanremoAncheNoi", "name": "Sanremo anche noi"}, {"verified": false, "id": "68402631", "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 926, "tweet_count": 73233, "listed_count": 0}, "location": "Via Belinzaghi, Milano", "username": "radiolombardia", "name": "RadioLombardia"}, {"verified": false, "id": "2350928622", "public_metrics": {"followers_count": 7248, "following_count": 4592, "tweet_count": 62379, "listed_count": 168}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "RecortesCero", "name": "Recortes Cero \ud83d\udc4c"}, {"verified": false, "id": "780724111324491776", "public_metrics": {"followers_count": 8541, "following_count": 3205, "tweet_count": 12376, "listed_count": 51}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "garcialopezyei1", "name": "\u2733\ufe0f Yeison F. Garc\u00eda L\u00f3pez"}, {"verified": false, "id": "329864794", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 658, "tweet_count": 5609, "listed_count": 0}, "location": "Jaguapit\u00e3", "username": "LindaInz", "name": "Linda In\u00eaz Castteli"}, {"verified": false, "id": "971483383304945664", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 559, "tweet_count": 6484, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "fabionerych", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94"}, {"verified": false, "id": "876169488386990080", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 276, "tweet_count": 4128, "listed_count": 0}, "location": "098", "username": "rodsarjx", "name": "Lula 13"}], "tweets": [{"text": "olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197188010716086274"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:20:39.000Z", "author_id": "1078526555943510016", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 147, "quote_count": 0}, "id": "1197188010716086274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}]}, "text": "natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179467636051974"], "created_at": "2019-11-20T15:46:42.000Z", "author_id": "1168181472550952961", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 304, "quote_count": 7}, "id": "1197179467636051974"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "author_id": "706706677970690048", "in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "id": "1197004769774243841"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz Fanjul"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.9346, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.4706, "type": "Organization", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.8614, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "text": "Beatriz Fanjul, la \u00fanica diputada del PP en el Pa\u00eds Vasco, precisamente la que critic\u00f3 con dureza la deriva suicida de un PP empe\u00f1ado en traicionar sus principios y a sus votantes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197183301674516480"], "created_at": "2019-11-20T16:01:56.000Z", "author_id": "1686360960", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1197183301674516480"}, {"text": "\u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti continueremo a pensare che lei abbia dato il suo avallo a questa riforma suicida contrariamente al mandato ricevuto\u201d. \nC. Borghi\n\nhttps://t.co/gveNkNFo2G", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1196922406239133696"], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gveNkNFo2G", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html", "display_url": "affaritaliani.it/politica/mes-l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html"}]}, "created_at": "2019-11-19T22:45:14.000Z", "author_id": "475862409", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 2, "like_count": 172, "quote_count": 2}, "id": "1196922406239133696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6972, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ZawJVkTdaa", "expanded_url": "https://glo.bo/2CYGg9W", "display_url": "glo.bo/2CYGg9W"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/wCzcx0pXIo", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1197185471069089793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wCzcx0pXIo", "media_key": "3_1197185469143867393"}]}, "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://t.co/ZawJVkTdaa https://t.co/wCzcx0pXIo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197185471069089793"], "created_at": "2019-11-20T16:10:33.000Z", "author_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 38, "like_count": 202, "quote_count": 25}, "id": "1197185471069089793"}, {"text": "olvidate de mi\n\nolvidarte es misi\u00f3n suicida\n\n,,,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197178825001652224"], "created_at": "2019-11-20T15:44:09.000Z", "author_id": "3136721105", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "id": "1197178825001652224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 8, "probability": 0.3042, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.9685, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica Latina"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/p3TDdfO0ZZ", "expanded_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/19/lava-jato-cumpre-mandados-em-desdobramento-da-operacao-cambio-desligo.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/rj/rio-de-jane\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/19/lava-jato-cumpre-mandados-em-desdobramento-da-operacao-cambio-desligo.ghtml"}]}, "text": "Lava Jato e seus desdobramentos internacionais investigaram 15 presidentes e ex-presidentes da Am\u00e9rica Latina. https://t.co/p3TDdfO0ZZ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196745529117548550"], "created_at": "2019-11-19T11:02:23.000Z", "author_id": "2296138146", "public_metrics": {"retweet_count": 3284, "reply_count": 1190, "like_count": 17641, "quote_count": 275}, "id": "1196745529117548550"}, {"text": "o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196481018343108608"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "created_at": "2019-11-18T17:31:18.000Z", "author_id": "1525426801", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 82, "like_count": 1109, "quote_count": 171}, "id": "1196481018343108608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.6334, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/BME4nKHCNW", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/qua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/"}]}, "text": "O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3o tivesse barrado a ideia de Moro, que inocenta policiais se \"excesso decorrer de escus\u00e1vel medo, surpresa ou violenta emo\u00e7\u00e3o\"? https://t.co/BME4nKHCNW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855827874897920"], "created_at": "2019-11-19T18:20:40.000Z", "author_id": "58668131", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 17, "like_count": 1117, "quote_count": 5}, "id": "1196855827874897920"}, {"text": "Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida \" \nAl final si voy a creer que se mandan indirectas y todo \ud83d\ude44\ud83d\udc40", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197178324193296384"], "created_at": "2019-11-20T15:42:09.000Z", "author_id": "1425915324", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 7, "like_count": 380, "quote_count": 5}, "id": "1197178324193296384"}, {"text": "\"Olv\u00eddate de mi\" pues te jodes Lacunza eso es imposible,", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197129102198804480"], "created_at": "2019-11-20T12:26:34.000Z", "author_id": "1060026160027983872", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "id": "1197129102198804480"}, {"text": "@CUTEORNOTX0, tan r\u00e1pido en hiatus. As\u00ed no se puede.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197136987909709824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CUTEORNOTX0", "id": "1029389148728242176"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:57:54.000Z", "author_id": "774083943515713536", "in_reply_to_user_id": "1029389148728242176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197136987909709824"}, {"text": "O policial matou a moradora de rua porqu\u00ea ela pediu 1REAL, 1 R E A L. \nEle est\u00e1 preso TEMPORARIAMENTE?????? TINHA QUE PRENDER ESSE VERME PRA SEMPRE. VAI SE FUDER! QUE PA\u00cdS NOJENTO!!!!!!!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197170799532220417"], "created_at": "2019-11-20T15:12:15.000Z", "author_id": "4060998555", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1197170799532220417"}, {"text": "Ela disse: \"Vai ficar tudo bem\"\nE depois se matou. \n\nDepress\u00e3o n\u00e3o \u00e9 frescura e nem drama , depress\u00e3o \u00e9 doen\u00e7a.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197102946544226304"], "created_at": "2019-11-20T10:42:38.000Z", "author_id": "1181742410159869952", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1197102946544226304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4453, "type": "Other", "normalized_text": "mision"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/B2PuIcZZ2z", "expanded_url": "https://twitter.com/ioqce/status/1195805142853001217/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2PuIcZZ2z", "media_key": "7_1195805066726379523"}]}, "text": "\"olvidarte es mision suicida\"//\"olvidate de mi\"\nhttps://t.co/B2PuIcZZ2z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197182046495330304"], "created_at": "2019-11-20T15:56:57.000Z", "author_id": "1168181472550952961", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "id": "1197182046495330304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4907, "type": "Person", "normalized_text": "Allamand"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/oEXES1lxN7", "expanded_url": "https://twitter.com/lesliona/status/1197145611772071936", "display_url": "twitter.com/lesliona/statu\u2026"}]}, "text": "Si Allamand no dec\u00eda eso lo iban a mandar a dormir al sill\u00f3n del living https://t.co/oEXES1lxN7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197180835276963840"], "created_at": "2019-11-20T15:52:08.000Z", "author_id": "70517683", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 69, "like_count": 416, "quote_count": 9}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197145611772071936"}], "id": "1197180835276963840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.663, "type": "Person", "normalized_text": "Riquinho"}]}, "text": "Riquinho salvou a minha semana. Parraaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197190346502856704"], "created_at": "2019-11-20T16:29:55.000Z", "author_id": "453853604", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "id": "1197190346502856704"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sjgcZX1DRo", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdopannunzio/status/1196855661180657668/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sjgcZX1DRo", "media_key": "3_1196855654809559041"}]}, "text": "1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a pol\u00eamica s/ o tiro que matou \u00c1gatha deveria envergonh\u00e1-los. Mas n\u00e3o \u00e9 o q se v\u00ea na rede, onde fac\u00ednoras continuam a se comprazer da a\u00e7\u00e3o assassina da PM. https://t.co/sjgcZX1DRo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196855661180657668"], "created_at": "2019-11-19T18:20:00.000Z", "author_id": "46040478", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 24, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "id": "1196855661180657668"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/fLHuMOA6ef", "expanded_url": "https://twitter.com/madoka_kenmochi/status/1197060617816834049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fLHuMOA6ef", "media_key": "3_1197060612200656896"}]}, "text": "2019.11.24 Sunday\n\r\u201cACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\r-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u201d\n\nOPEN 13:00 / START 13:30\r\u00a53,000(+1D)\n\n\u30fbACxDC\r\u30fbDREADEYE\r\u30fbFIGHT IT OUT\r\u30fbFLOATERS\r\u30fbLEECH\r\u30fbMARUBULLMEN\r\u30fbMASSPRESS\r\u30fbNO EXCUSE \r\u30fbSAIGAN TERROR\r\u30fbSECRET TEMPLE\r\u30fbTOPE SUICIDA\r\u30fbQUESTRAKT https://t.co/fLHuMOA6ef", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1197060617816834049"], "created_at": "2019-11-20T07:54:26.000Z", "author_id": "244998762", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "id": "1197060617816834049"}, {"text": "Quanta covardia desse homem em atirar em uma moradora de rua por causa de $1,00 real. Na verdade esse n\u00e3o deveria ser um \"motivo\" pra tanto sangue frio. \nAtirou, matou e saiu caminhando como se nada tivesse acontecido.  \nEu n\u00e3o vou entender nunca uma coisa dessa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197188858368135170"], "created_at": "2019-11-20T16:24:01.000Z", "author_id": "66995166", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1197188858368135170"}, {"text": "@foppaguate @mazariegos_lima @AlvaroArzuE A la @PGNguatemala hay que ignorarla, no ha hecho m\u00e1s que ser actor pol\u00edtico.\n#Ni\u00f1os mueren de hambre, sufren explotaci\u00f3n laboral o son abusados y ellos en un silencio absoluto, se pronuncia no por los ni\u00f1os, si no por incomodar a los #diputados \nhttps://t.co/5bJfuUWMej", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197182987571539969"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "foppaguate", "id": "1395958212"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "mazariegos_lima", "id": "994405085588393984"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "AlvaroArzuE", "id": "204851185"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "PGNguatemala", "id": "602908860"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/5bJfuUWMej", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/nino-suicida-presion-laboral-cafetal-153", "display_url": "soy502.com/articulo/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.soy502.com/articulo/nino-suicida-presion-laboral-cafetal-153"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 126, "tag": "Ni\u00f1os"}, {"start": 277, "end": 287, "tag": "diputados"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:00:41.000Z", "author_id": "976875408", "in_reply_to_user_id": "1395958212", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197180157791997959"}], "id": "1197182987571539969"}, {"text": "\u00a1\u00a1\u00a1 YA LLEG\u00d3 YA EST\u00c1 AQU\u00cd !!!  \n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nVOTE USTED POR LA NOTICIA M\u00c1S MEXICANA DE TODOS LOS TIEMPOS\n\n\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36\n\nHOY OCHO FINALISTAS \ud83d\ude31\ud83d\udd25\ud83d\udca5 \n\n\u00a1VOTE YAAAA!\n\n[PARTE 1] https://t.co/gn9PTAlUna", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197187745019383809"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/gn9PTAlUna", "expanded_url": "https://twitter.com/jrisco/status/1197187745019383809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gn9PTAlUna", "media_key": "3_1197187737381523457"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/gn9PTAlUna", "expanded_url": "https://twitter.com/jrisco/status/1197187745019383809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gn9PTAlUna", "media_key": "3_1197187737381552129"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/gn9PTAlUna", "expanded_url": "https://twitter.com/jrisco/status/1197187745019383809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gn9PTAlUna", "media_key": "3_1197187737394114560"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/gn9PTAlUna", "expanded_url": "https://twitter.com/jrisco/status/1197187745019383809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gn9PTAlUna", "media_key": "3_1197187737385725952"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:19:35.000Z", "author_id": "8044452", "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 1176, "like_count": 6356, "quote_count": 379}, "id": "1197187745019383809"}, {"text": "olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197177191898976258"], "created_at": "2019-11-20T15:37:39.000Z", "author_id": "1057033563781107712", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 136, "quote_count": 5}, "id": "1197177191898976258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.646, "type": "Other", "normalized_text": "Sanity"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6714, "type": "Other", "normalized_text": "Sanit\u00e1rio"}, {"start": 165, "end": 170, "probability": 0.6164, "type": "Other", "normalized_text": "Sanity"}, {"start": 192, "end": 199, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "Sanitary"}]}, "text": "E eu que vi uma tattoo na cabe\u00e7a escrito \"Sanity\".\n\nE fiquei me perguntando pq alguem tinha tatuado \"Sanit\u00e1rio\" na cabe\u00e7a.\n\nFiquei uns bons 15 min at\u00e9 me tocar que \"Sanity\" \u00e9 Sanidade.\nE que \"Sanitary\" \u00e9 Sanit\u00e1rio.\n\nAs armadilhas que meu c\u00e9rebro me apronta \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197188176433090560"], "created_at": "2019-11-20T16:21:18.000Z", "author_id": "175894450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197188176433090560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9405, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/HveaU4HGyz", "expanded_url": "https://twitter.com/flaviactavares/status/1197132333394075648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HveaU4HGyz", "media_key": "3_1197132317288026118"}]}, "text": "Para quem acha que n\u00e3o existe racismo no Brasil. Basta encarar essa capa de jornal por alguns minutos. E se fazer as perguntas \u00f3bvias. Inclusive sobre quem matou. https://t.co/HveaU4HGyz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197132333394075648"], "created_at": "2019-11-20T12:39:24.000Z", "author_id": "134849531", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "id": "1197132333394075648"}, {"text": "Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois liberados. A jovem se suicidou ap\u00f3s saber que os pais haviam deixado a cadeia.\n\n1 - Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n2 - Como defender que ed. sexual \u00e9 papel s\u00f3 da fam\u00edlia?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196599828547088385"], "created_at": "2019-11-19T01:23:25.000Z", "author_id": "283230411", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 97, "like_count": 21179, "quote_count": 165}, "id": "1196599828547088385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}]}, "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"], "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "author_id": "137831966", "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "id": "1194164092862423046"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/errRzYR7Qo", "expanded_url": "https://www.gacetamedica.com/portada/la-historia-clinica-electronica-de-osakidetza-incorporara-un-codigo-de-riesgo-suicida-XC2334505", "display_url": "gacetamedica.com/portada/la-his\u2026"}]}, "text": "La historia cl\u00ednica electr\u00f3nica de Osakidetza incorporar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida https://t.co/errRzYR7Qo \u00bfprevenci\u00f3n o estigmatizaci\u00f3n?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197165509084663809"], "created_at": "2019-11-20T14:51:14.000Z", "author_id": "606465186", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "id": "1197165509084663809"}, {"text": "Mais um dia se passa\nFugindo de mim mesma\nAinda suicida\nAinda sem esperan\u00e7a", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196784607301111809"], "created_at": "2019-11-19T13:37:40.000Z", "author_id": "1002745782024507393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1196784607301111809"}, {"text": "se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196927321397223425"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "created_at": "2019-11-19T23:04:45.000Z", "author_id": "74763991", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 8, "like_count": 522, "quote_count": 5}, "id": "1196927321397223425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 49, "probability": 0.5947, "type": "Other", "normalized_text": "es"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.6266, "type": "Other", "normalized_text": "misi\u00f3n suicida"}]}, "text": "Del \"olvidate de mi\" en la libreta a \"olvidarte es misi\u00f3n suicida\" en la canci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197177889785028608"], "created_at": "2019-11-20T15:40:26.000Z", "author_id": "4767161571", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 2}, "id": "1197177889785028608"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "de"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/MNtAT0fsL9", "expanded_url": "https://twitter.com/NataliaGodness_/status/1197181823970885633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNtAT0fsL9", "media_key": "3_1197181750679613440"}]}, "text": "\"Olvidate de Mi\"\n\n\"Olvidarte es misi\u00f3n suicida\" https://t.co/MNtAT0fsL9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197181823970885633"], "created_at": "2019-11-20T15:56:04.000Z", "author_id": "1043132207441829888", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "id": "1197181823970885633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 132, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "alan baba"}, {"start": 192, "end": 202, "probability": 0.5305, "type": "Person", "normalized_text": "JAVIER DIEZ"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Dx413tfPsg", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1197010886797537283", "display_url": "twitter.com/salvajedigital\u2026"}]}, "text": "uuuuuu y eso es nada destapo las miles de maneras como fujimori vendi\u00f3 y trafico con el pa\u00eds coluido claro q con el suicida alan baba x eso buscaban sacarlo acos\u00e1ndolo en todo no pudieron con JAVIER DIEZ CANSECO el de la oficina de al lado le tenia miedo https://t.co/Dx413tfPsg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197162979042701315"], "created_at": "2019-11-20T14:41:11.000Z", "author_id": "462564819", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197010886797537283"}], "id": "1197162979042701315"}, {"text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "author_id": "254599256", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "id": "1196427451385159681"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197168293733392389"], "created_at": "2019-11-20T15:02:18.000Z", "author_id": "3071205148", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "id": "1197168293733392389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8579, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "text": "N: \"olv\u00eddate de m\u00ed\"\n\nA: \"OLVIDARTE ES MISION SUICIDA.\n Si siento que Madrid se viene abajo \u00bfA qui\u00e9n regalas tus abrazos esta vez?\" \n\nlol", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179908038037505"], "created_at": "2019-11-20T15:48:27.000Z", "author_id": "3434147387", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197179908038037505"}, {"text": "@whammyboyy @BaDunTiss  mano...", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197182396212363264"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "BaDunTiss", "id": "3296081260"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:58:20.000Z", "author_id": "992152988427923458", "in_reply_to_user_id": "1170153166974984192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196989798017388545"}], "id": "1197182396212363264"}, {"text": "Hicimos las obras que le cambian la vida a los vecinos, obras que esperaron durante a\u00f1os #Legado @mariuvidal \ud83d\udc47 https://t.co/gntLImOVAU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196841390803689472"], "entities": {"mentions": [{"start": 97, "end": 108, "username": "mariuvidal", "id": "109040582"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/gntLImOVAU", "expanded_url": "https://twitter.com/felicityenlaweb/status/1196841390803689472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gntLImOVAU", "media_key": "3_1196841378736672770"}], "hashtags": [{"start": 89, "end": 96, "tag": "Legado"}]}, "created_at": "2019-11-19T17:23:18.000Z", "author_id": "163691286", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "id": "1196841390803689472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.2729, "type": "Place", "normalized_text": "Taubat\u00e9"}]}, "text": "Reclama quando est\u00e1 mal, mas quando o amiguinho ta na merda vc n\u00e3o faz nem quest\u00e3o n\u00e9? Suicida de Taubat\u00e9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197184563954507776"], "created_at": "2019-11-20T16:06:57.000Z", "author_id": "3044031261", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "id": "1197184563954507776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 48, "probability": 0.6207, "type": "Other", "normalized_text": "Desarrollo Sostenible"}], "mentions": [{"start": 195, "end": 209, "username": "TheoOberhuber", "id": "96128267"}, {"start": 210, "end": 222, "username": "ecologistas", "id": "51806144"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/Xc0p9k5HJs", "expanded_url": "http://www.apiaweb.org/xiii-congreso-nacional-de-periodismo-ambiental/", "display_url": "apiaweb.org/xiii-congreso-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.apiaweb.org/xiii-congreso-nacional-de-periodismo-ambiental/"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/oRtEyAaJl3", "expanded_url": "https://twitter.com/APIA_es/status/1197099767265943553/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oRtEyAaJl3", "media_key": "13_1197025491628281856"}], "hashtags": [{"start": 223, "end": 246, "tag": "ComunicarBiodiversidad"}]}, "text": "Cumplir los 17 Objetivos de Desarrollo Sostenible en 2030 depende de detener la p\u00e9rdida de biodiversidad. \"Sabiendo esto, solo un suicida puede pensar que no es importante conservarla\", nos dice @TheoOberhuber @ecologistas #ComunicarBiodiversidad\n\nhttps://t.co/Xc0p9k5HJs https://t.co/oRtEyAaJl3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197099767265943553"], "created_at": "2019-11-20T10:30:00.000Z", "author_id": "141195800", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "id": "1197099767265943553"}, {"text": "@JustaCretina No se trata de bondad sino de nivel, se va dejando la vara bien alta, y esa virtud la vamos a recordar durante los pr\u00f3ximos 4 a\u00f1os.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197174600586674176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JustaCretina", "id": "330368736"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:27:21.000Z", "author_id": "188056540", "in_reply_to_user_id": "330368736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197174019667181573"}], "id": "1197174600586674176"}, {"text": "2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 1851, segundo o livro. Quando um homem envenenou sua pr\u00f3pria fam\u00edlia e depois se matou. https://t.co/MxA2oYHFCc", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1126686844584808449"], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/MxA2oYHFCc", "expanded_url": "https://twitter.com/ITACoisaBR/status/1126686844584808449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MxA2oYHFCc", "media_key": "16_1126686711390646272"}]}, "created_at": "2019-05-10T03:14:11.000Z", "author_id": "1022664750524715008", "in_reply_to_user_id": "1022664750524715008", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1126685684222185476"}], "id": "1126686844584808449"}, {"text": "@ActualidadRT Si ella puso si vida en peligro. Entonces ella hizo una boludes, ya que su vida vale mas que la de un animal. Es bueno salvar vidas de animales, pero no poner tu vida en riesgo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197174054781894656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:25:11.000Z", "author_id": "77581600", "in_reply_to_user_id": "100731315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197166205125066753"}], "id": "1197174054781894656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 105, "probability": 0.4972, "type": "Organization", "normalized_text": "PGN"}], "mentions": [{"start": 31, "end": 43, "username": "AlvaroArzuE", "id": "204851185"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6JdKWZxO5K", "expanded_url": "https://twitter.com/foppaguate/status/1197180157791997959/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JdKWZxO5K", "media_key": "3_1197180137978126337"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/6JdKWZxO5K", "expanded_url": "https://twitter.com/foppaguate/status/1197180157791997959/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6JdKWZxO5K", "media_key": "3_1197180146710712321"}]}, "text": "Al pueblo hay que escucharlo.\n\n@AlvaroArzuE deber\u00eda atender las demandas del pueblo y no utilizar a la PGN en criminalizar a ni\u00f1os que llegan pac\u00edficamente con sus pap\u00e1s a manifestar. Yo lo hice cuando fui funcionario p\u00fablico.\n\nEl que trabaja por el pueblo, no le teme al pueblo. https://t.co/6JdKWZxO5K", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197180157791997959"], "created_at": "2019-11-20T15:49:26.000Z", "author_id": "1395958212", "public_metrics": {"retweet_count": 173, "reply_count": 62, "like_count": 626, "quote_count": 6}, "id": "1197180157791997959"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.8213, "type": "Person", "normalized_text": "Battinson"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/1WGZW5U4tx", "expanded_url": "https://twitter.com/stripmarvel/status/1197179822893604865?s=21", "display_url": "twitter.com/stripmarvel/st\u2026"}]}, "text": "Dicho esto, yo quiero a este Joker contra Batman, si hacen secuela no espero menos. \u00bfVosotros? \u00bfCon el de Battinson? https://t.co/1WGZW5U4tx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197182455159103489"], "created_at": "2019-11-20T15:58:34.000Z", "author_id": "3715623795", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 27, "like_count": 277, "quote_count": 5}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197179822893604865"}], "id": "1197182455159103489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4605, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 25, "end": 48, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/UvySlPmWmq", "expanded_url": "http://conocer.abc.es/bg1nv2", "display_url": "conocer.abc.es/bg1nv2"}]}, "text": "Pa\u00eds Vasco implantar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica electr\u00f3nica https://t.co/UvySlPmWmq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197169275087327232"], "created_at": "2019-11-20T15:06:12.000Z", "author_id": "550302984", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197169275087327232"}, {"text": "@manuel_tuero @Pecoseta56 @Unha127 @Santi_ABASCAL Noooo, suicida!!! La autodefensa es delito!!! Tienes que dejarte robar, agredir, violar y matar, si te defiendes y le haces pupa al agresor y con suerte no te mata... Vas tu a la carcel", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197170644842090499"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "manuel_tuero", "id": "885065601730977792"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Pecoseta56", "id": "2814219148"}, {"start": 26, "end": 34, "username": "Unha127", "id": "1037066566536507392"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:11:38.000Z", "author_id": "159589923", "in_reply_to_user_id": "885065601730977792", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197145235836588032"}], "id": "1197170644842090499"}, {"text": "https://t.co/FOmgAR0ROS", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["801025213119004672"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/FOmgAR0ROS", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandramacri/status/801025213119004672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FOmgAR0ROS", "media_key": "3_801025203925057536"}]}, "created_at": "2016-11-22T11:31:07.000Z", "author_id": "385111383", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 67, "like_count": 437, "quote_count": 20}, "id": "801025213119004672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 114, "probability": 0.3127, "type": "Place", "normalized_text": "SIN"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.327, "type": "Other", "normalized_text": "SINDigital"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.3711, "type": "Other", "normalized_text": "SIN24Horas"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/sAB04iWrKS", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/#.XdSn3QuyjQI.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-intenta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 110, "tag": "NoticiasSIN"}, {"start": 111, "end": 115, "tag": "SIN"}, {"start": 116, "end": 127, "tag": "SINDigital"}, {"start": 128, "end": 139, "tag": "SIN24Horas"}]}, "text": "Espiral de feminicidios en un solo d\u00eda: cuatro mujeres agredidas, dos de estas perdieron la vida. #NoticiasSIN #SIN #SINDigital #SIN24Horas   https://t.co/sAB04iWrKS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196981910171475968"], "created_at": "2019-11-20T02:41:40.000Z", "author_id": "55660696", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1196981910171475968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5272, "type": "Other", "normalized_text": "Joaquina"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 119, "username": "kiariiassogna", "id": "1182781231286620162"}]}, "text": "Infarto fue el que me dio en Joaquina cuando el minion se fue AL FONDO DE TODO CON LAS OLAS M\u00c1S GRANDES. @kiariiassogna VOLVES A HACER ESO Y NO LA CONTAS, y yo no te voy a matar.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197181225972256772"], "created_at": "2019-11-20T15:53:41.000Z", "author_id": "1129788299546116096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197181225972256772"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "monpotecoluche", "id": "1139512063"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "i_bellosta", "id": "1089097438655332352"}]}, "text": "@monpotecoluche @i_bellosta @Confraria_SEDR perdona, ah\u00ed se expropiaban empresas y terrenos para revend\u00e9rselos al mejor postor. Espa\u00f1a nunca ha colonizado Catalunya, esta nace despu\u00e9s como regi\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197113136412872706"], "created_at": "2019-11-20T11:23:07.000Z", "author_id": "1192470888169521152", "in_reply_to_user_id": "1139512063", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197111987962089478"}], "id": "1197113136412872706"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.6968, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/MeuSVLXDwC", "expanded_url": "https://twitter.com/davidmirandario/status/1197164190357700608/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MeuSVLXDwC", "media_key": "7_1197161531999506438"}]}, "text": "Uma barb\u00e1rie!\nEm Niter\u00f3i, um cidad\u00e3o testado e aprovado com porte e arma legais, matou com dois tiros uma mulher em situa\u00e7\u00e3o de rua que lhe pedia um real. Ela n\u00e3o foi agressiva, pediu a mais de um metro de dist\u00e2ncia.\n\nQue seguran\u00e7a que mais armas podem promover afinal? https://t.co/MeuSVLXDwC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197164190357700608"], "created_at": "2019-11-20T14:45:59.000Z", "author_id": "2479861125", "public_metrics": {"retweet_count": 1696, "reply_count": 233, "like_count": 7528, "quote_count": 250}, "id": "1197164190357700608"}, {"text": "\"\ud83c\udd3b\ud83c\udd44\ud83c\udd32\ud83c\udd37\ud83c\udd30\ud83c\udd41 \ud83c\udd3c\ud83c\udd34 \ud83c\udd32\ud83c\udd30\ud83c\udd44\ud83c\udd42\ud83c\udd30 \ud83c\udd3c\ud83c\udd34\ud83c\udd3d\ud83c\udd3e\ud83c\udd42 \ud83c\udd37\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd38\ud83c\udd33\ud83c\udd30\ud83c\udd42 \ud83c\udd40\ud83c\udd44\ud83c\udd34 \ud83c\udd32\ud83c\udd44\ud83c\udd30\ud83c\udd3d\ud83c\udd33\ud83c\udd3e \ud83c\udd33\ud83c\udd34\ud83c\udd39\ud83c\udd3e \ud83c\udd40\ud83c\udd44\ud83c\udd34 \ud83c\udd34\ud83c\udd3b \ud83c\udd33\ud83c\udd34\ud83c\udd42\ud83c\udd43\ud83c\udd38\ud83c\udd3d\ud83c\udd3e \ud83c\udd36\ud83c\udd44\ud83c\udd38\ud83c\udd34 \ud83c\udd3c\ud83c\udd38\ud83c\udd42 \ud83c\udd3f\ud83c\udd30\ud83c\udd42\ud83c\udd3e\ud83c\udd42 \ud83c\udd48 \ud83c\udd37\ud83c\udd38\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udd30 \ud83c\udd3c\ud83c\udd38 \ud83c\udd30\ud83c\udd3b\ud83c\udd3c\ud83c\udd30\"\n\n-Nombre:Kagaho\n-Edad:18(aproximado)\n-Nacimiento: 12 de agosto\n-Genero:Hombre\n-Espectro de Bennu https://t.co/mYRveKkSwr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197179796347854849"], "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/mYRveKkSwr", "expanded_url": "https://twitter.com/5jBtXBDHVgNbkiA/status/1197179796347854849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mYRveKkSwr", "media_key": "3_1197179788722671616"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:48:00.000Z", "author_id": "1197178459543547904", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "id": "1197179796347854849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yzPLcDk13l", "expanded_url": "https://twitter.com/UGT_Comunica/status/1196750356002287618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzPLcDk13l", "media_key": "3_1196750351275319298"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 219, "tag": "NoAlDespidoPorEnfermar"}]}, "text": "Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. Tenemos que recuperar los derechos perdidos con la reforma laboral de 2012\"\n#NoAlDespidoPorEnfermar https://t.co/yzPLcDk13l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196750356002287618"], "created_at": "2019-11-19T11:21:34.000Z", "author_id": "86379470", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "id": "1196750356002287618"}, {"text": "\u201colv\u00eddate de m\u00ed\u201d\n\u201colvidarte es misi\u00f3n suicida\u201d\nEstaba claro \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197177737603158017"], "created_at": "2019-11-20T15:39:49.000Z", "author_id": "2367640727", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1197177737603158017"}, {"text": "Sondland ha un atteggiamento come se fosse a una festa  allegro e ridanciano, invece che sotto giuramento e tirare gi\u00f9 l'amministrazione per la quale lavora. \u00c8 tutto molto strano. #cronachedallimpeachment", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197178638011117568"], "created_at": "2019-11-20T15:43:24.000Z", "author_id": "10937212", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "id": "1197178638011117568", "entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 204, "tag": "cronachedallimpeachment"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5437, "type": "Organization", "normalized_text": "kart"}]}, "text": "3 anos que fui no kart\n\ninfelizmente a ultima vez pois nao da pra ganhar uma corrida se tu tem 100kg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197112673005187072"], "created_at": "2019-11-20T11:21:17.000Z", "author_id": "68517164", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197112673005187072"}, {"text": "No todo merece una reacci\u00f3n. https://t.co/Olchf0fY5t", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197169271178244098"], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/Olchf0fY5t", "expanded_url": "https://twitter.com/UGGLYTRUTH/status/1197169271178244098/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Olchf0fY5t", "media_key": "7_1197169055825899523"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:06:11.000Z", "author_id": "129280923", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "id": "1197169271178244098"}, {"text": "\"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\n https://t.co/seow16KZiQ", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1197096640726876160"], "entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 118, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/seow16KZiQ", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/opinio/forca-catalunya_2101494102.html", "display_url": "elmon.cat/opinio/forca-c\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T10:17:34.000Z", "author_id": "1727894954", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "id": "1197096640726876160"}, {"text": "Antes do bilh\u00e3o // Depois do bilh\u00e3o https://t.co/th8TnwMDEa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197157661269282818"], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/th8TnwMDEa", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurEloi117/status/1197157661269282818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/th8TnwMDEa", "media_key": "3_1197157639177822208"}, {"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/th8TnwMDEa", "expanded_url": "https://twitter.com/ArthurEloi117/status/1197157661269282818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/th8TnwMDEa", "media_key": "3_1197157650515013637"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:20:03.000Z", "author_id": "1001597070032109568", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 6, "like_count": 594, "quote_count": 51}, "id": "1197157661269282818"}, {"text": "Tanto pido? Tener que usar una silla de ruedas no impide tener un vida NORMAL! La realidad es qur nadie me AYUDARA. POR QUE SE SUICIDA LA GENTE, PORQUE NO TIENEN AYUDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196519249998745601"], "created_at": "2019-11-18T20:03:14.000Z", "author_id": "1143462810", "in_reply_to_user_id": "1143462810", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196519247729643520"}], "id": "1196519249998745601"}, {"text": "segundo dia de aula: rolou um drift loko \u00e1 quase 90km/h, quase que o caminh\u00e3o passou em cima do carro DUAS VEZES, mas pelo menos n\u00e3o deixei o carro apagar kkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197154653286338560"], "created_at": "2019-11-20T14:08:06.000Z", "author_id": "2614932531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197154653286338560"}, {"text": "Olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197175929069539329"], "created_at": "2019-11-20T15:32:38.000Z", "author_id": "1080896135449985027", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197175929069539329"}, {"text": "#Salvini mette in giro bufale sulla #Polizia.\nNoi abbiamo messo milioni di euro nella #leggediBilancio per le #ForzedellOrdine. Lui invece li ha solo promessi nei tweet, come x gli straordinari 2018. Noi lavoriamo x ottenere risultati. La #sicurezza si fa cos\u00ec, non a chiacchiere. https://t.co/Z3ZO8Nptsg", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197171928328482818"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/Z3ZO8Nptsg", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1197122227898073090", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 36, "end": 44, "tag": "Polizia"}, {"start": 86, "end": 102, "tag": "leggediBilancio"}, {"start": 110, "end": 126, "tag": "ForzedellOrdine"}, {"start": 239, "end": 249, "tag": "sicurezza"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:16:44.000Z", "author_id": "2191248370", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197122227898073090"}], "id": "1197171928328482818"}, {"text": "\"Per tutta la solitudine che ha provato dentro, fuori ci sono decine di persone a piangerlo\". @BaobabExp ci racconta la vita di Moahmed morto suicida in carcere a Viterbo. Ora davvero basta: al Mammagialla le cose devono cambiare\n\nhttps://t.co/pOkyrPuTyp", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1194955295035940865"], "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 104, "username": "BaobabExp", "id": "3371020601"}], "urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/pOkyrPuTyp", "expanded_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/", "display_url": "roma.fanpage.it/mohamed-suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.fanpage.it/mohamed-suicida-in-cella-a-viterbo-amato-da-molti-ucciso-a-24-anni-dalla-solitudine-del-carcere/"}]}, "created_at": "2019-11-14T12:28:38.000Z", "author_id": "311471528", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 2, "like_count": 117, "quote_count": 6}, "id": "1194955295035940865"}, {"text": "Um coach que se suicida... reflita. Ningu\u00e9m est\u00e1 imune.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197128873147871232"], "created_at": "2019-11-20T12:25:39.000Z", "author_id": "39238569", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "id": "1197128873147871232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/E3fnk30Cjp", "expanded_url": "https://twitter.com/RockStroke/status/1196848019943104514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3fnk30Cjp", "media_key": "3_1196848012133380096"}]}, "text": "J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en d\u00e9cadas. EEUU tratando de extirparse el tumor naranja que est\u00e1 matando su democracia, y Reino Unido enredado en el desastre suicida de Brexit\u2026 \ud83c\udded\ud83c\uddf0 https://t.co/E3fnk30Cjp", "lang": "es", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196848019943104514"], "created_at": "2019-11-19T17:49:38.000Z", "author_id": "64986985", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 6, "like_count": 192, "quote_count": 2}, "id": "1196848019943104514"}, {"text": "@isaiasmariano_1 @psol50 @LatuffCartoons Exatamente", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197137217262686208"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "isaiasmariano_1", "id": "1483405229559328770"}, {"start": 17, "end": 24, "username": "psol50", "id": "1202130601"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "LatuffCartoons", "id": "1571428436"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:58:48.000Z", "author_id": "1196015178640482305", "in_reply_to_user_id": "119435928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196999088916566017"}], "id": "1197137217262686208"}, {"text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres\n\nhttps://t.co/yL47VszB0q", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197161334586200064"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/yL47VszB0q", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/cbscjz", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/cbscjz"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:34:39.000Z", "author_id": "1121501303149092865", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1197161334586200064"}, {"text": "Aqu\u00ed, una vez m\u00e1s ha llegado la depresi\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197141018849808385"], "created_at": "2019-11-20T13:13:55.000Z", "author_id": "884965769703981057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197141018849808385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 129, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.4626, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 137, "end": 151, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Villar\u00e1n"}, {"start": 154, "end": 167, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.4603, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.7448, "type": "Organization", "normalized_text": "ONPE"}]}, "text": "Los cientos de miles o millones q de acuerdo a investigaciones (declaraci\u00f3n de colaboradores, testigos)han recibido Keiko Fujimori, PPK, Susana Villar\u00e1n, Lourdes Flores, Toledo como aportes de campa\u00f1a y no han sido declarados ante la ONPE, se deber\u00e1 investigar el destino tuvieron", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197155118770249728"], "created_at": "2019-11-20T14:09:57.000Z", "author_id": "888050643260387329", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 71, "like_count": 277, "quote_count": 20}, "id": "1197155118770249728"}, {"text": "Hay personajes puteados por sus autores/as pero lo de esta chica ya esta en otro nivel \ud83e\udd14\ud83e\udd14 https://t.co/m7t2Lq0RVU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197141397184417794"], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/m7t2Lq0RVU", "expanded_url": "https://twitter.com/DiegoNez2/status/1197141397184417794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/m7t2Lq0RVU", "media_key": "3_1197141372677042176"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:15:25.000Z", "author_id": "553064639", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 19, "like_count": 118, "quote_count": 2}, "id": "1197141397184417794"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9671, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/pqIDb6zSq2", "expanded_url": "https://bit.ly/2Qz658G", "display_url": "bit.ly/2Qz658G", "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/pm-que-assassinou-agatha-felix-estava-sob-forte-tensao-diz-testemunha-em-inquerito/"}]}, "text": "Se o pacote anticrime de Moro estivesse em voga, o PM que matou a menina \u00c1gata, de oito anos, poderia ter a pena reduzida ou anulada. Que tipo de iniciativa \u00e9 essa, que exime de culpa quem mata um inocente? https://t.co/pqIDb6zSq2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196795697187696640"], "created_at": "2019-11-19T14:21:44.000Z", "author_id": "1028376918540906498", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 7, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "id": "1196795697187696640"}, {"text": "\u00bfLas personas que se quieren suicidar no lo andan hablando? \u00bfEl suicidio es hereditario? Rompe el mito e inf\u00f3rmate. @SaludGuanajuato hace un exhorto a la poblaci\u00f3n guanajuatense a conocer los mitos y realidades en torno a la conducta suicida\n\nhttps://t.co/zF5uAJdxKs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196993555669147648"], "entities": {"mentions": [{"start": 116, "end": 132, "username": "SaludGuanajuato", "id": "868796936"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/zF5uAJdxKs", "expanded_url": "https://noticiasconvalorsma.com/2019/11/19/mitos-y-realidades-sobre-el-suicidio/", "display_url": "noticiasconvalorsma.com/2019/11/19/mit\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T03:27:57.000Z", "author_id": "3666973396", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "id": "1196993555669147648"}, {"text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"], "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z", "author_id": "127859520", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "id": "1196111448256208897"}, {"text": "matou?virou heroi ,na opini\u00e3o de milicianos https://t.co/fXCL2Opzrw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197173716972638208"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/fXCL2Opzrw", "expanded_url": "https://twitter.com/tarlouze/status/1197169344834424833", "display_url": "twitter.com/tarlouze/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-20T15:23:51.000Z", "author_id": "42271371", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197169344834424833"}], "id": "1197173716972638208"}, {"text": "Na sa\u00edda ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o fui pegar o \u00f4nibus de volta pra casa e era hor\u00e1rio de sa\u00edda de alguns funcion\u00e1rios. Um deles sentou ao meu lado no ponto de \u00f4nibus e come\u00e7ou a chorar de raiva pelo ambiente e trabalho que fazia na empresa +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197174286110334978"], "created_at": "2019-11-20T15:26:06.000Z", "author_id": "349958505", "in_reply_to_user_id": "349958505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197174283509927936"}], "id": "1197174286110334978"}, {"text": "tendo que ouvir \"infelizmente n\u00e3o vai pro c\u00e9u\" sobre um menino que tirou sua pr\u00f3pria vida.\n\nQuando a galera vai parar de tratar o suic\u00eddio como um pecado imperdo\u00e1vel", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197140376794087424"], "created_at": "2019-11-20T13:11:22.000Z", "author_id": "889294777635807232", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 112, "quote_count": 5}, "id": "1197140376794087424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.525, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Xhcz7FZzbC", "expanded_url": "https://glo.bo/2OxVE2B", "display_url": "glo.bo/2OxVE2B"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sYoxaNJZ1r", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1197133768491859968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sYoxaNJZ1r", "media_key": "3_1197133766788911104"}]}, "text": "Moradora de rua \u00e9 morta a tiros no Centro de Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1. https://t.co/Xhcz7FZzbC https://t.co/sYoxaNJZ1r", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197133768491859968"], "created_at": "2019-11-20T12:45:06.000Z", "author_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 492, "reply_count": 276, "like_count": 1859, "quote_count": 1004}, "id": "1197133768491859968"}, {"text": "@bebeabeia @DeaDez04 @ppacheco1 @LatuffCartoons A pol\u00edcia precisa de respaldo jur\u00eddico pra poder sentar o dedo e vamos chegar l\u00e1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197157003736616963"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bebeabeia", "id": "79590062"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "DeaDez04", "id": "132217675"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "ppacheco1", "id": "25740094"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "LatuffCartoons", "id": "1571428436"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:17:26.000Z", "author_id": "1193186446900957184", "in_reply_to_user_id": "79590062", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197156512650743810"}], "id": "1197157003736616963"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.3716, "type": "Person", "normalized_text": "CRIAN\u00c7A"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "MARIA PAULA"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/fUGxjocBr6", "expanded_url": "https://twitter.com/araujo_luhh/status/1196657957326540800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fUGxjocBr6", "media_key": "3_1196657944257028096"}, {"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/fUGxjocBr6", "expanded_url": "https://twitter.com/araujo_luhh/status/1196657957326540800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fUGxjocBr6", "media_key": "3_1196657947515985922"}]}, "text": "ELE DEU TIRO NA CABE\u00c7A DA MINHA CUNHADA E BARRIGA COM O FILHO DELES NO COLO, POR SORTE A CRIAN\u00c7A EST\u00c1 BEM... ELE \u00c9 AQUI DA MARIA PAULA. POR FAVOR GENTE, COMPARTILHA PARA ACHAR ESSE LIXO!!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/fUGxjocBr6", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196657957326540800"], "created_at": "2019-11-19T05:14:24.000Z", "author_id": "2904494907", "public_metrics": {"retweet_count": 3534, "reply_count": 50, "like_count": 4357, "quote_count": 158}, "id": "1196657957326540800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "text": "Se suicida, en su cruzada contra S\u00e1nchez, se quedan en 10 diputados y siguen igual! No creo que sea solo una cuesti\u00f3n de ineptitud. Tiene que haber algo detr\u00e1s y alg\u00fan d\u00eda alguien me lo descubrir\u00e1. Girauta otro nuevo en los plat\u00f3s. Que ya no van a dar abasto forrando a resentidos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197157622920728578"], "created_at": "2019-11-20T14:19:54.000Z", "author_id": "1164464386506919936", "in_reply_to_user_id": "1164464386506919936", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197157620509003777"}], "id": "1197157622920728578"}, {"text": "Ho beccato il mio coinquilino che mi guarda le storie senza seguirmi, vi immaginate mi spia anche su Twitter? Ahhahahahhahahahah sto male", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197151239991123968"], "created_at": "2019-11-20T13:54:32.000Z", "author_id": "2364635892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "id": "1197151239991123968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8972, "type": "Organization", "normalized_text": "FAO"}, {"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9891, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8926, "type": "Organization", "normalized_text": "FAO"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.4535, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 132, "end": 134, "probability": 0.9084, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 138, "end": 145, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 174, "end": 177, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/622xxYBRaM", "expanded_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/11/13/fao-hambre-en-peru-31-millones-de-peruanos-lo-sufren-segun-la-fao/", "display_url": "larepublica.pe/economia/2019/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568291676145487873/XTwPvifB?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 660}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1568291676145487873/XTwPvifB?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Hambre en Per\u00fa: 3 millones 100 mil peruanos lo sufren, seg\u00fan la FAO", "description": "En los \u00faltimos tres a\u00f1os no se ha logrado disminuir las cifras, al contrario, se ha incrementado. Pese a ello, Per\u00fa no tiene mayor de seguridad alimentaria.", "unwound_url": "https://larepublica.pe/economia/2019/11/13/fao-hambre-en-peru-31-millones-de-peruanos-lo-sufren-segun-la-fao/"}]}, "text": "FAO | Hambre en Per\u00fa: 3.1 millones de peruanos lo sufren, seg\u00fan la FAO Por esto es que hay que luchar contra los incapaces: Humala, PPK y Vizcarra aumentaron el hambre en el Per\u00fa https://t.co/622xxYBRaM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1195924147152576512"], "created_at": "2019-11-17T04:38:30.000Z", "author_id": "235139317", "public_metrics": {"retweet_count": 533, "reply_count": 876, "like_count": 1288, "quote_count": 48}, "id": "1195924147152576512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.3712, "type": "Other", "normalized_text": "GrupoGloria"}, {"start": 199, "end": 208, "probability": 0.9366, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 71, "end": 85, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kCifx1xf6J", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1196951471734116353", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "GrupoGloria"}, {"start": 198, "end": 209, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "text": "INDIGNANTE!! #GrupoGloria DOSCIENTOS mil d\u00f3lares m\u00e1s para la cabecilla @KeikoFujimori ... Ese dinero hubiera servido para combatir la ANEMIA de los ni\u00f1os, que tanto pregonaba el delincuente suicida #AlanGarc\u00eda. https://t.co/kCifx1xf6J", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196962098305282048"], "created_at": "2019-11-20T01:22:57.000Z", "author_id": "122541642", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196951471734116353"}], "id": "1196962098305282048"}, {"text": "@Pecoseta56 @Unha127 @Santi_ABASCAL Si las autoridades y sus agentes no les defienden, que les queda??? La autodefensa.???", "lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197145235836588032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Pecoseta56", "id": "2814219148"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "Unha127", "id": "1037066566536507392"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-11-20T13:30:40.000Z", "author_id": "885065601730977792", "in_reply_to_user_id": "2814219148", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197130638916292608"}], "id": "1197145235836588032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8433, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.2622, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BBx84rjF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes12/status/1196897752334110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBx84rjF0T", "media_key": "3_1196897744545353729"}]}, "text": "Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu hoje numa exposi\u00e7\u00e3o sobre o m\u00eas da Consci\u00eancia Negra. Sim, hoje, o dia em que se descobriu o que j\u00e1 se sabia: que foi um policial que matou a menina negra \u00c1gatha. https://t.co/BBx84rjF0T", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196897752334110720"], "created_at": "2019-11-19T21:07:16.000Z", "author_id": "1082939283298811904", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 17, "like_count": 571, "quote_count": 8}, "id": "1196897752334110720"}, {"text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/Dr1136EOWe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197136824923279360"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Dr1136EOWe", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/nina-anos-embarazada-suicida-ser-violada-seis-hombres_201911195dd426f50cf2be19e6fc4a66.html"}]}, "created_at": "2019-11-20T12:57:15.000Z", "author_id": "2511075531", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197136824923279360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.9037, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jmendoza7164", "id": "1928931992"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MagdalenaEstel3", "id": "979341072970248194"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "text": "@jmendoza7164 @MagdalenaEstel3 @igalvar71 Claro, y la gente se piensa que hizo solo eso el FA, cuando hizo m\u00e1s cosas bien. A lo que me refiero ahora, \u00bfqu\u00e9 hay de malo en asumir lo que hizo bien el otro? Por qu\u00e9 hay que sacar todo lo que hizo uno para empezar de 0... As\u00ed termina el pa\u00eds en la ruina siempre.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197168014698913793"], "created_at": "2019-11-20T15:01:11.000Z", "author_id": "1189241216552132611", "in_reply_to_user_id": "1928931992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197166135227166725"}], "id": "1197168014698913793"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9633, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/46UMxYKc4Q", "expanded_url": "https://twitter.com/isantanax/status/1196887342897913857", "display_url": "twitter.com/isantanax/stat\u2026"}]}, "text": "Mas o que \u00e9 isso que t\u00e1 acontecendo no Brasil? https://t.co/46UMxYKc4Q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196907272124936194"], "created_at": "2019-11-19T21:45:05.000Z", "author_id": "19667016", "public_metrics": {"retweet_count": 656, "reply_count": 3590, "like_count": 4889, "quote_count": 285}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196887342897913857"}], "id": "1196907272124936194"}, {"text": "E da\u00ed? https://t.co/zVf8AiHA6o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197160109039853568"], "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/zVf8AiHA6o", "expanded_url": "https://twitter.com/ancapball_br/status/1197160109039853568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zVf8AiHA6o", "media_key": "3_1197160083009998848"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:29:46.000Z", "author_id": "783817935978717185", "public_metrics": {"retweet_count": 334, "reply_count": 87, "like_count": 1906, "quote_count": 149}, "id": "1197160109039853568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Thrombey"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/PuHqShOqJj", "expanded_url": "https://twitter.com/ParisFilmes/status/1187473758589579264/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/PuHqShOqJj", "media_key": "7_1187473684266549249"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 171, "tag": "EntreFacasESegredos"}]}, "text": "Todo mundo jura ser inocente. Mas algu\u00e9m da fam\u00edlia Thrombey matou o patriarca da fam\u00edlia! Com certeza eles v\u00e3o se unir nesse momento, n\u00e9? S\u00f3 que n\u00e3o! #EntreFacasESegredos: 12 de dezembro nos cinemas. Assista primeiro nas sess\u00f5es antecipadas a partir de 05 de dezembro. https://t.co/PuHqShOqJj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1187473758589579264"], "created_at": "2019-10-24T20:59:40.000Z", "author_id": "63135128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "id": "1187473758589579264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.8335, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}]}, "text": "O In\u00fatil do Meio Ambiente vai dizer que o desmatamento \u00e9 espont\u00e2neo: o mato se autodesmata automaticamente!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196919802096504834"], "created_at": "2019-11-19T22:34:53.000Z", "author_id": "95740548", "public_metrics": {"retweet_count": 1896, "reply_count": 314, "like_count": 13697, "quote_count": 85}, "id": "1196919802096504834"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.4899, "type": "Other", "normalized_text": "Agatha"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.7501, "type": "Person", "normalized_text": "Amarildo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "luciofm", "id": "24021396"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "text": "@luciofm @startupdareal Isso mesmo. Da\u00ed uma manchete dzndo 'policial matou Agatha' daria o sentido de q ele excutou ela tal como o pedreiro Amarildo foi executado. Mas foi uma circunst\u00e2ncia diferente, q n \u00e9 menos grave. A manchete informa a vdd e n ameniza o lado do policial assassino.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197166473296457728"], "created_at": "2019-11-20T14:55:04.000Z", "author_id": "704675340413698048", "in_reply_to_user_id": "24021396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197164150255996933"}], "id": "1197166473296457728"}, {"text": "@RaivosoTicao @igorhistoriador @franciscomacsoa Ningu\u00e9m \u00e9 t\u00e3o bom de gra\u00e7a!!! N\u00e3o existe almo\u00e7o gr\u00e1tis!!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197165924530434048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RaivosoTicao", "id": "1103300126943137792"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "franciscomacsoa", "id": "941881186137370624"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:52:53.000Z", "author_id": "1130176898401787904", "in_reply_to_user_id": "1103300126943137792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197124325062725633"}], "id": "1197165924530434048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 199, "probability": 0.442, "type": "Other", "normalized_text": "GORE"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/SSR8oeSJ3z", "expanded_url": "https://twitter.com/PughSenador/status/1196806855705497600", "display_url": "twitter.com/PughSenador/st\u2026"}]}, "text": "Un ejemplo m\u00e1s de la pol\u00edtica chica que busca sacar ventaja de incendios. Los 60 millones se\u00f1alados fueron gastados del presupuesto municipal para realizar trabajos preventivos. C\u00f3mo recursos del GORE llegaron una vez que trabajos se realizaron, se devolvieron POR TRANSPARENCIA https://t.co/SSR8oeSJ3z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196942462453010440"], "created_at": "2019-11-20T00:04:55.000Z", "author_id": "68917670", "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 193, "like_count": 3132, "quote_count": 57}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196806855705497600"}], "id": "1196942462453010440"}, {"text": "me incomoda muito ser autodepreciativa e com pensamentos suicida o tempo inteiro perto das pessoas que eu gosto pq sei que acaba de certa forma fazendo mal e sendo um gatilho ruim MAS EU N\u00c3O CONSIGO EVITAAAAAAAAAR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197149523530985474"], "created_at": "2019-11-20T13:47:43.000Z", "author_id": "2966186734", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "id": "1197149523530985474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.9506, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "richard_rux", "id": "4894389423"}]}, "text": "@richard_rux Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 horr\u00edvel.\n\nAcho que assisti 4 vezes. Filme legal pra krl de ver.\n\nMas ainda \u00e9 uma bosta.\n\nE a trilha sonora \u00e9 perfeita.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197163558238347264"], "created_at": "2019-11-20T14:43:29.000Z", "author_id": "2779680503", "in_reply_to_user_id": "4894389423", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116010450620416"}], "id": "1197163558238347264"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8734, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "Sucker of Pain"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma bosta, agora Sucker of Pain... que obra de arte", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197116010450620416"], "created_at": "2019-11-20T11:34:32.000Z", "author_id": "4894389423", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "id": "1197116010450620416"}, {"text": "@_SpaceJay___ Sono stati proprio i live che mi hanno schifato perch\u00e9 ho visto un pubblico abituato alla banalit\u00e0, la tecnica e il numero di strumenti suonati sono una scelta e non certo una priorit\u00e0, quanto al disagio e ai disturbi mentali gli anni 80 sono stati una fucina di canzoni", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197164509108080641"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_SpaceJay___", "id": "758729575085899776"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:47:15.000Z", "author_id": "1011324622393040896", "in_reply_to_user_id": "758729575085899776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197163529192845312"}], "id": "1197164509108080641"}, {"text": "Esta canci\u00f3n, por cierto, tiene una leyenda asociada bastante triste tambi\u00e9n. Pero, por lo que he le\u00eddo,  es solo eso, una leyenda \n\nhttps://t.co/jPdlD7od2j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197153771329146880"], "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/jPdlD7od2j", "expanded_url": "https://es.gizmodo.com/aviso-escuchar-esta-cancion-puede-llevar-al-suicidio-1819908809", "display_url": "es.gizmodo.com/aviso-escuchar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://es.gizmodo.com/aviso-escuchar-esta-cancion-puede-llevar-al-suicidio-1819908809"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:04:35.000Z", "author_id": "108099486", "in_reply_to_user_id": "108099486", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197152861844623360"}], "id": "1197153771329146880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.8723, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.7418, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "hashtags": [{"start": 240, "end": 249, "tag": "Encontro"}]}, "text": "Eu to chocada com o cara que matou a moradora de rua em Niter\u00f3i. Como as pessoas s\u00e3o ruins, s\u00e3o frias. O cara tirou a arma no meio da rua e MATOU a mulher como se nada tivesse acontecendo. Deus proteja o mundo, porque t\u00e1 osso viver assim.  #Encontro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197157944015622145"], "created_at": "2019-11-20T14:21:10.000Z", "author_id": "327451690", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "id": "1197157944015622145"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 50, "probability": 0.9611, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.5873, "type": "Place", "normalized_text": "lima"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9891, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.9853, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/ZIOzuJR7qf", "expanded_url": "https://twitter.com/barrabrava_net/status/1197142492933709824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZIOzuJR7qf", "media_key": "3_1197142483894976514"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 51, "tag": "Libertadores"}, {"start": 91, "end": 97, "tag": "River"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "Flamengo"}]}, "text": "Las prohibiciones para la final de la #Libertadores en el estadio monumental de lima entre #River y #Flamengo. \n\u00bfLA FINAL DE LA COPA LIBERTADORES ES EN UNA IGLESIA?\n--- NO AL F\u00daTBOL MODERNO! --- https://t.co/ZIOzuJR7qf", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197142492933709824"], "created_at": "2019-11-20T13:19:46.000Z", "author_id": "272139984", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 46, "like_count": 398, "quote_count": 63}, "id": "1197142492933709824"}, {"text": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196985575540187136"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 92, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-11-20T02:56:14.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "author_id": "912492779669999616", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 105, "like_count": 617, "quote_count": 4}, "id": "1196985575540187136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 217, "probability": 0.9042, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "text": "6 - Psolistas, aprendam, opera\u00e7\u00f5es policiais contra o crime organizado n\u00e3o s\u00e3o genoc\u00eddios! Nosso pa\u00eds \u00e9 o recordistas em homic\u00eddios, matamos mais que 53 pa\u00edses somados e a aprova\u00e7\u00e3o do Pacote Anticrime do ministro Moro ajudaria a salvar vidas de brasileiros de todas as cores!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197114187002068994"], "created_at": "2019-11-20T11:27:18.000Z", "author_id": "52838600", "in_reply_to_user_id": "52838600", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 11, "like_count": 542, "quote_count": 4}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197114184242257920"}], "id": "1197114187002068994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/abjvpFURcO", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1196837149808705536", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}]}, "text": "Capilaridad del ecosistema corrupto. La fuerza de partidos como el PSOE est\u00e1 en un andamiaje clientelar que llega hasta abajo\n\n\u00bfCu\u00e1ntas complicidades (votos) produce esto?\n\nLa fragmentaci\u00f3n suicida que se di\u00f3 Espa\u00f1a, permite la ca\u00edda de un pedazo sin colapso un tramado antifr\u00e1gil https://t.co/abjvpFURcO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197115355191267328"], "created_at": "2019-11-20T11:31:56.000Z", "author_id": "103335037", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "id": "1197115355191267328"}, {"text": "n\u00e3o sei o que dizer, morrendo de amores por essa fofura https://t.co/RSZsXY9r4u", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197122280352038914"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/RSZsXY9r4u", "expanded_url": "https://t.co/RSZsXY9r4u", "display_url": "t.co/RSZsXY9r4u"}]}, "created_at": "2019-11-20T11:59:27.000Z", "author_id": "71127659", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197122280352038914"}, {"text": "Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196763426393071621"], "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "created_at": "2019-11-19T12:13:30.000Z", "author_id": "1091370702048034816", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "id": "1196763426393071621"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4935, "type": "Person", "normalized_text": "Javier"}, {"start": 42, "end": 63, "probability": 0.863, "type": "Other", "normalized_text": "El Perro Del Hortelano"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e9sar los nexos"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.7724, "type": "Person", "normalized_text": "Vito Rodriguez"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.4339, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}, {"start": 194, "end": 207, "probability": 0.7676, "type": "Person", "normalized_text": "KeikoLecheraza"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/kFB4knKfR9", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1197010886797537283/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kFB4knKfR9", "media_key": "7_1197009486218694656"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 208, "tag": "KeikoLecheraza"}]}, "text": "Ya lo dec\u00eda el profeta Javier en el libro El Perro Del Hortelano, cuando revel\u00f3 ante el gran C\u00e9sar los nexos entre Vito Rodriguez y el fujimorismo: \"Gloria es una leche china\". Id y predicad.\ud83d\ude09 #KeikoLecheraza https://t.co/kFB4knKfR9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197010886797537283"], "created_at": "2019-11-20T04:36:49.000Z", "author_id": "68638146", "public_metrics": {"retweet_count": 594, "reply_count": 53, "like_count": 1115, "quote_count": 67}, "id": "1197010886797537283"}, {"text": "Que ir\u00f3nico como se llenan la boca hablando de q \u201csomos una familia\u201d \u201cq vamos a estar para ustedes\u201d pero un chabon se suicida y no son culo de decir unas palabras de apoyo a la familia en los buenos d\u00edas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197153992457015303"], "created_at": "2019-11-20T14:05:28.000Z", "author_id": "2967277299", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "id": "1197153992457015303"}, {"text": "@EdmerMg @fredy_farce @Andrea_Narvaez @ruth4071 Se escribe \"SUICIDA\" y no es \"CUICUIDA\" asnooo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197157361510703111"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "fredy_farce", "id": "927376963773202432"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "Andrea_Narvaez", "id": "92823274"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "ruth4071", "id": "383452824"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:18:51.000Z", "author_id": "1197009790641287171", "in_reply_to_user_id": "2962677519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197150500564566016"}], "id": "1197157361510703111"}, {"text": "@AAlexNaArea13 @Lithzel_ @hey5unicorn @madeinquatituba @AnnyaSweul @sushicamiles @LysLuk4 @kindlyjeno acabou de comparar homofobia com gente xingando ancaps...? e quando ancaps n\u00e3o tiverem um trabalho? quantos foram agredidos? quantos morreram? achou uma nova fobia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197161285802176512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AAlexNaArea13", "id": "2924573099"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "lithzel_", "id": "1493605672382046211"}, {"start": 38, "end": 54, "username": "madeinquatituba", "id": "3406462035"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "kindlyjeno", "id": "803013136093761537"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:34:27.000Z", "author_id": "829463300681375745", "in_reply_to_user_id": "2924573099", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197158188203819008"}], "id": "1197161285802176512"}, {"text": "@g1 Como sempre a imprensa canalha induz os leigos ao erro, com uma foto tendenciosa que n\u00e3o tem nada haver com o tema.", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}, "edit_history_tweet_ids": ["1197161004502786048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:33:20.000Z", "author_id": "139201958", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 9, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197160165734137856"}], "id": "1197161004502786048"}, {"text": "Guardare le sardine e vedere una proposta politica invece di una richiesta, stesso errore fatto con i girotondi, stesso errore suicida", "lang": "it", "geo": {"place_id": "1ea588c12abd39d7"}, "edit_history_tweet_ids": ["1196744162818904064"], "created_at": "2019-11-19T10:56:57.000Z", "author_id": "21843", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "id": "1196744162818904064"}, {"text": "@suncion_flores @salvajedigital el \u00fanico congresista al que el suicida le ten\u00eda miedo, por eso lo bloqueo siempre cuando le encargaban investigarlo, no pod\u00eda comprarlo ni extorsionarlo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197154340135456768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "suncion_flores", "id": "995106692215050240"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:06:51.000Z", "author_id": "1243717172", "in_reply_to_user_id": "995106692215050240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197147193603436544"}], "id": "1197154340135456768"}, {"text": "Tudo isso d\u00f3i demais!Parece que um buraco negro vai se abrir no meu peito e eu vou morrer de tanta dor e desgosto. Eu tentei ser diferente,tentei me moldar a o que minha fam\u00edlia queria que eu fosse, mas n\u00e3o consegui! Falhei uma vez e mais duas, tr\u00eas...N\u00e3o consegui ser oq n\u00e3o sou+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197161927501385729"], "created_at": "2019-11-20T14:37:00.000Z", "author_id": "1029116036669472768", "in_reply_to_user_id": "1029116036669472768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197161924544356354"}], "id": "1197161927501385729"}, {"text": "Y s\u00ed, los hombres tambi\u00e9n pueden tener depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. No hay que olvidar que el 75% de los suicidios son hombres.\nEs muy dif\u00edcil combatir cada d\u00eda contra tu propia mente, as\u00ed que por favor busca ayuda si est\u00e1s en esta situaci\u00f3n, no est\u00e1s solo!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196855211236745216"], "created_at": "2019-11-19T18:18:13.000Z", "author_id": "913813767988924416", "in_reply_to_user_id": "913813767988924416", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196837260546756609"}], "id": "1196855211236745216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 53, "end": 76, "probability": 0.6105, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 25, "end": 40, "username": "osakidetzaEJGV", "id": "232150509"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/h0fhcNJqyA", "expanded_url": "https://www.redaccionmedica.com/autonomias/pais-vasco/osakidetza-impulsa-un-codigo-de-riesgo-suicida-en-la-historia-clinica--9049", "display_url": "redaccionmedica.com/autonomias/pai\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EnPortada"}]}, "text": "#EnPortada \ud83d\udcf0 Osakidetza (@osakidetzaEJGV) impulsa un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica. \u2935\ufe0f\n\nhttps://t.co/h0fhcNJqyA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197161423819829248"], "created_at": "2019-11-20T14:35:00.000Z", "author_id": "229001251", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197161423819829248"}, {"text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "author_id": "1103977372955615233", "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "id": "1197116394850131968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}]}, "text": "nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196957141153853441"], "created_at": "2019-11-20T01:03:15.000Z", "author_id": "859089800124665858", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "id": "1196957141153853441"}, {"text": "Lindo para los teres de lavandina", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1196939283506106369"], "created_at": "2019-11-19T23:52:17.000Z", "author_id": "982427870625783808", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "id": "1196939283506106369"}, {"text": "@danielPMERJ's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197025662625812481"], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 92, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "created_at": "2019-11-20T05:35:32.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "author_id": "912492779669999616", "in_reply_to_user_id": "40548874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196896938442014720"}], "id": "1197025662625812481"}, {"text": "Me ir\u00eda de infiltrada el 10 al congreso y cuando se callen un segundo los orkos. \nGritar\u00eda: te amo gato!!!!\nY despu\u00e9s... Bueno que sea lo que dios quiera...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197155727862829056"], "created_at": "2019-11-20T14:12:22.000Z", "author_id": "2891978968", "public_metrics": {"retweet_count": 293, "reply_count": 155, "like_count": 1741, "quote_count": 19}, "id": "1197155727862829056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.4069, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5826, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/JnFtrTvbsh", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12910", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12910", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12910"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 151, "tag": "\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3"}, {"start": 152, "end": 158, "tag": "WTL\u512a\u52dd"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u304c\u6765\u5e74\u306e\u30ef\u30fc\u30eb\u30c9\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u51fa\u5834\u3092\u793a\u5506\u3057\u305f\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3\u306e\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3092\u898b\u308b\u307e\u3067\u3001\u3059\u3063\u304b\u308a\u5fd8\u308c\u3066\u3044\u307e\u3057\u305f\u3002\n\uff12\uff10\uff11\uff17\u5e74\u306bWTL\u51fa\u5834\u3092\u731b\u30a2\u30d4\u30fc\u30eb\u3057\u3066\u3044\u305f\u4e8b\u5b9f\u3092\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2193\n\nhttps://t.co/JnFtrTvbsh\n\n#\u30b0\u30ec\u30fc\u30c8\u30fb\u30aa\u30fc\u30ab\u30fc\u30f3 #WTL\u512a\u52dd", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1197083608483168256"], "created_at": "2019-11-20T09:25:47.000Z", "author_id": "878344857734987776", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "id": "1197083608483168256"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 58, "end": 63, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 210, "end": 218, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 267, "end": 274, "probability": 0.8994, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "text": "Bolsonaro est\u00e1, de est\u00e1dio a est\u00e1dio, tentando provar pro Brasil que fodam-se as vaias.\nEle n\u00e3o fraudou uma elei\u00e7\u00e3o pra receber aplausos. Ele n\u00e3o destruiu os direitos trabalhistas pra receber aplausos. \nQuerem Bolsonaro fugindo pelos fundos? Perguntem se ele matou a Marielle.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1196534237618421761"], "created_at": "2019-11-18T21:02:47.000Z", "author_id": "204842728", "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 9, "like_count": 773, "quote_count": 2}, "id": "1196534237618421761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/KzhqmfFE7x", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959"}]}, "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\"\nhttps://t.co/KzhqmfFE7x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197123724228661248"], "created_at": "2019-11-20T12:05:11.000Z", "author_id": "47823211", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "id": "1197123724228661248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.2858, "type": "Other", "normalized_text": "Gv"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "Eurico"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "JK"}, {"start": 49, "end": 50, "probability": 0.6396, "type": "Person", "normalized_text": "JQ"}]}, "text": "ai gente vamos aos fatos\n\nentre Gv, Eurico, JK e JQ\n\ntudo farinha do mesmo saco, nenhum vale meu voto", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197158663753998342"], "created_at": "2019-11-20T14:24:02.000Z", "author_id": "2811781668", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "id": "1197158663753998342"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "PAPEL"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/bQLSXTUSzL", "expanded_url": "https://twitter.com/akraesia/status/1197158028765732864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bQLSXTUSzL", "media_key": "3_1197158016535220225"}]}, "text": "eu juro eu ja li cada coisa na minha vida mas NUNCA vi um demonio em forma de PAPEL como essa porra https://t.co/bQLSXTUSzL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1197158028765732864"], "created_at": "2019-11-20T14:21:30.000Z", "author_id": "752536678800187392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197158028765732864"}, {"text": "Vigilante suicida dopo incidente, scriveva sui social del proprio lavoro - https://t.co/T9oVMOHrqv | #radiolombardia #noncifermiamomai https://t.co/7Zsdwtc6W8", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1197155198378168320"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/T9oVMOHrqv", "expanded_url": "https://www.radiolombardia.it/2019/11/20/vigilante-suicida-dopo-incidente-scriveva-sui-social-del-proprio-lavoro/", "display_url": "radiolombardia.it/2019/11/20/vig\u2026"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/7Zsdwtc6W8", "expanded_url": "https://twitter.com/radiolombardia/status/1197155198378168320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Zsdwtc6W8", "media_key": "3_1197155196725604358"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 116, "tag": "radiolombardia"}, {"start": 117, "end": 134, "tag": "noncifermiamomai"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:10:16.000Z", "author_id": "68402631", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "id": "1197155198378168320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 184, "probability": 0.8202, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Diallo"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/E1TIG0orX4", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce/", "display_url": "google.com/amp/s/m.huffin\u2026"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 253, "tag": "DiaUniversalDelNi\u00f1o"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "DiaIMundialdelosNi\u00f1os"}]}, "text": "Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su estatus migratorio frente al hecho de que son ni\u00f1os/as.\n\nOmar Diallo s\u00f3lo quiso ser ni\u00f1o.\n\nhttps://t.co/E1TIG0orX4\n\n#DiaUniversalDelNi\u00f1o  #DiaIMundialdelosNi\u00f1os", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1197074204979597312"], "created_at": "2019-11-20T08:48:25.000Z", "author_id": "780724111324491776", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "id": "1197074204979597312"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "\u8328\u57ce \u6c34\u6238\u5e02", "id": "1ae56642f20314ee"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Madrid, Espa\u00f1a", "id": "206c436ce43a43a3"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "Colonia, Uruguay", "id": "01c2a15275495456"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "889245630463438850", "value": "889245630463438850", "detail": "User has been suspended: [889245630463438850].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197107788725571587", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197107788725571587", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197107788725571587].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "876272156207968256", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [876272156207968256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "876272156207968256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197187565322985474", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197187565322985474].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197187565322985474", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197166678142070784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197166678142070784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197166678142070784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161062461895782402", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1161062461895782402].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1161062461895782402", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197170962774536194", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197170962774536194].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197170962774536194", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197153769672232964", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197153769672232964].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197153769672232964", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197166175224029185", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197166175224029185", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197166175224029185].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1122929299764535296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1122929299764535296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1122929299764535296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197181593921769473", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197181593921769473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197181593921769473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "839747766", "value": "839747766", "detail": "User has been suspended: [839747766].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197181659399049216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197181659399049216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197181659399049216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "936653884440838144", "value": "936653884440838144", "detail": "User has been suspended: [936653884440838144].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196925146772189185", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196925146772189185", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196925146772189185].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197169681427304448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197169681427304448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197169681427304448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1025597240390377473", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1025597240390377473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025597240390377473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197172368415842304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197172368415842304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197172368415842304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197176356188180480", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197176356188180480].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197176356188180480", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "880718031713914880", "value": "880718031713914880", "detail": "User has been suspended: [880718031713914880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197172012361437184", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197172012361437184", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197172012361437184].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197170688999731200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197170688999731200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197170688999731200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197168106789048321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197168106789048321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197168106789048321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "750819878580420608", "value": "750819878580420608", "detail": "User has been suspended: [750819878580420608].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197166426680942592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197166426680942592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197166426680942592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3240120196", "value": "3240120196", "detail": "User has been suspended: [3240120196].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197164952332705792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197164952332705792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197164952332705792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197164217876566016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197164217876566016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197164217876566016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1056075958166396928", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1056075958166396928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1056075958166396928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196949948291522560", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196949948291522560].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196949948291522560", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "61909305", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [61909305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "61909305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197158689884520448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197158689884520448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197158689884520448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "936653884440838144", "value": "936653884440838144", "detail": "User has been suspended: [936653884440838144].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197149813697110016", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197149813697110016].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197149813697110016", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197157414220550144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197157414220550144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197157414220550144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197159285026967552", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197159285026967552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197159285026967552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "778744676119482368", "value": "778744676119482368", "detail": "User has been suspended: [778744676119482368].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197157890349584386", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197157890349584386", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197157890349584386].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197158925247885313", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197158925247885313", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197158925247885313].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "142844212", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [142844212].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "142844212", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197154869691535361", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197154869691535361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197154869691535361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1197193707927351297", "oldest_id": "1197157823895031808", "result_count": 463, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0ulybdjsy1luwp3tj85yixambh"}}