{"data": [{"text": "Taika Waititi, diretor de Thor: Ragnarok, entra para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/k3xxAqOHkP https://t.co/ZqTDgtFdG0", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/k3xxAqOHkP", "expanded_url": "http://nerdficina.com.br/2019/08/27/taika-waititi-diretor-de-thor-ragnarok-entra-para-o-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "nerdficina.com.br/2019/08/27/tai\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/ZqTDgtFdG0", "expanded_url": "https://twitter.com/nerdficina/status/1166435346730627073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqTDgtFdG0", "media_key": "3_1166435338157473792"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 26, "end": 29, "probability": 0.434, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.57, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811953223007342593", "edit_history_tweet_ids": ["1166435346730627073"], "created_at": "2019-08-27T19:40:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1166435346730627073"}, {"text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4828053732", "edit_history_tweet_ids": ["1166435223426535425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "created_at": "2019-08-27T19:40:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1166435223426535425"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994936702941712384", "edit_history_tweet_ids": ["1166435030215921665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:39:17.000Z", "lang": "es", "id": "1166435030215921665"}, {"text": "RT @monstaxbr: \u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 H\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847798934231711749", "edit_history_tweet_ids": ["1166434867720179714"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monstaxbr", "id": "2914421133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166121288177467392"}], "created_at": "2019-08-27T19:38:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1166434867720179714"}, {"text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709020928", "edit_history_tweet_ids": ["1166434832060211205"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}], "created_at": "2019-08-27T19:38:29.000Z", "lang": "it", "id": "1166434832060211205"}, {"text": "@TavoVallecillo @rpinedaj \u00bfTe lo \"capiaste\"? Yo les dije en San Marcos O.C que no me gustaba la m\u00fasica de banda y casi soy vetado del pueblo de por vida, la mara no entiende que si algo no te gusta, no es por no saber, es que no te gusta. A m\u00ed me cae mal el suicida y los argentinos, nunca les entiendo.", "in_reply_to_user_id": "73674369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278177299", "edit_history_tweet_ids": ["1166434831170977793"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.7379, "type": "Place", "normalized_text": "San Marcos O"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TavoVallecillo", "id": "73674369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166434220467773441"}], "created_at": "2019-08-27T19:38:29.000Z", "lang": "es", "id": "1166434831170977793"}, {"text": "RT @JUDAONews: Rol\u00ea aleat\u00f3rio do dia (semana? M\u00eas? ANO?): Taika Waititi pode entrar pro elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 https://t.co/qX2ZpSGT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8167772", "edit_history_tweet_ids": ["1166434716712501249"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JUDAONews", "id": "2933786818"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166433196906549251"}], "created_at": "2019-08-27T19:38:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1166434716712501249"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3014497941", "edit_history_tweet_ids": ["1166434628837810183"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:37:41.000Z", "lang": "es", "id": "1166434628837810183"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236441244", "edit_history_tweet_ids": ["1166434523988615168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:37:16.000Z", "lang": "es", "id": "1166434523988615168"}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4181279668", "edit_history_tweet_ids": ["1166434353842413569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "created_at": "2019-08-27T19:36:35.000Z", "lang": "es", "id": "1166434353842413569"}, {"text": "@GuiSantos_x @marianascp9 Vai pagar sim vc pode ter certeza, 4 temporada o Winston vai querer ferrar cada um q jogou a culpa do assassinato do Bryce no Monty. Ali\u00e1s \u00e9 o certo a se fazer, quem matou q pague por isso.", "in_reply_to_user_id": "2252111915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045028843793383424", "edit_history_tweet_ids": ["1166434218764840962"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 81, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Winston"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GuiSantos_x", "id": "2252111915"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "marianascp9", "id": "1160842825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166114177850716160"}], "created_at": "2019-08-27T19:36:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1166434218764840962"}, {"text": "Que digo yo que ya podr\u00edan grabar ma\u00f1ana Escuadr\u00f3n Suicida y estrenarla pasado ma\u00f1ana.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "4888789379", "edit_history_tweet_ids": ["1166434198049230848"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9422, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-27T19:35:58.000Z", "lang": "es", "id": "1166434198049230848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 132, "end": 149, "tag": "EscuadronSuicida"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/mo6Cyi3XCH", "expanded_url": "https://twitter.com/ElScriptcuenta/status/1166434021800325120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mo6Cyi3XCH", "media_key": "3_1166434015341142016"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 49, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.3323, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}, {"start": 111, "end": 127, "probability": 0.857, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "\u00a1Atentos! Seg\u00fan Deadline el director Taika Waititi (Thor: Ragnarok\u2019 est\u00e1 en negociaciones para un papel en el \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u2019.\n\n#EscuadronSuicida https://t.co/mo6Cyi3XCH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2569486213", "edit_history_tweet_ids": ["1166434021800325120"], "created_at": "2019-08-27T19:35:16.000Z", "lang": "es", "id": "1166434021800325120"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966338127802585088", "edit_history_tweet_ids": ["1166433950794993664"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T19:34:59.000Z", "lang": "es", "id": "1166433950794993664"}, {"text": "RT @JUDAONews: Rol\u00ea aleat\u00f3rio do dia (semana? M\u00eas? ANO?): Taika Waititi pode entrar pro elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 https://t.co/qX2ZpSGT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14412423", "edit_history_tweet_ids": ["1166433712017432576"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JUDAONews", "id": "2933786818"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166433196906549251"}], "created_at": "2019-08-27T19:34:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1166433712017432576"}, {"text": "Taika Waititi \u00e9 diretor da Marvel e ir\u00e1 dirigir Thor: Amor e Trov\u00e3o https://t.co/3grU0ZWyoq https://t.co/NaV3RkPOne", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/3grU0ZWyoq", "expanded_url": "https://trabalhogeek.xyz/2019/08/esquadrao-suicida-taika-waititi-em-negociacoes-para-papel-no-filme-de-james-gunn/", "display_url": "trabalhogeek.xyz/2019/08/esquad\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/NaV3RkPOne", "expanded_url": "https://twitter.com/TrabalhoGeek/status/1166433650164023296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NaV3RkPOne", "media_key": "3_1166433648616321025"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7832, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 48, "end": 66, "probability": 0.5503, "type": "Person", "normalized_text": "Thor: Amor e Trov\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757180600591802368", "edit_history_tweet_ids": ["1166433650164023296"], "created_at": "2019-08-27T19:33:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1166433650164023296"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163834437567746049", "edit_history_tweet_ids": ["1166433648352120838"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:33:47.000Z", "lang": "es", "id": "1166433648352120838"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2881527509", "edit_history_tweet_ids": ["1166433637560139776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:33:45.000Z", "lang": "es", "id": "1166433637560139776"}, {"text": "RT @jcaballerosoler: \u00bfQue los objetivos de d\u00e9ficit con los que se ha amenazado a gobiernos y asfixiado a los pueblos de Europa se demuestra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2851956706", "edit_history_tweet_ids": ["1166433557356646400"], "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9637, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jcaballerosoler", "id": "470177698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166379194856673281"}], "created_at": "2019-08-27T19:33:26.000Z", "lang": "es", "id": "1166433557356646400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 72, "end": 87, "tag": "BorgesInfinito"}, {"start": 116, "end": 132, "tag": "JorgeLuisBorges"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 86, "probability": 0.5637, "type": "Person", "normalized_text": "BorgesInfinito"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.9482, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 117, "end": 131, "probability": 0.762, "type": "Person", "normalized_text": "JorgeLuisBorges"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Langosta_Lit", "id": "1952289962"}]}, "text": "RT @Langosta_Lit: \"Morir\u00e9 y conmigo la suma\ndel intolerable universo\".\n\n#BorgesInfinito \n\nDel poema \"El suicida\" de #JorgeLuisBorges en POE\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288426014", "edit_history_tweet_ids": ["1166433550305882112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166432734320975872"}], "created_at": "2019-08-27T19:33:24.000Z", "lang": "es", "id": "1166433550305882112"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2641493758", "edit_history_tweet_ids": ["1166433399801823232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:32:48.000Z", "lang": "es", "id": "1166433399801823232"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2660074933", "edit_history_tweet_ids": ["1166433397247397888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:32:47.000Z", "lang": "es", "id": "1166433397247397888"}, {"text": "RT @JUDAONews: Rol\u00ea aleat\u00f3rio do dia (semana? M\u00eas? ANO?): Taika Waititi pode entrar pro elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 https://t.co/qX2ZpSGT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3149044065", "edit_history_tweet_ids": ["1166433272722874370"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JUDAONews", "id": "2933786818"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166433196906549251"}], "created_at": "2019-08-27T19:32:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1166433272722874370"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32849099", "edit_history_tweet_ids": ["1166433211955724290"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:32:03.000Z", "lang": "es", "id": "1166433211955724290"}, {"text": "Rol\u00ea aleat\u00f3rio do dia (semana? M\u00eas? ANO?): Taika Waititi pode entrar pro elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 https://t.co/qX2ZpSGTRs", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/qX2ZpSGTRs", "expanded_url": "https://deadline.com/2019/08/suicide-squad-taika-waititi-in-talks-to-star-james-gunn-dc-film-cast-1202704115/", "display_url": "deadline.com/2019/08/suicid\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 7}, "author_id": "2933786818", "edit_history_tweet_ids": ["1166433196906549251"], "created_at": "2019-08-27T19:32:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1166433196906549251"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "486014371", "edit_history_tweet_ids": ["1166433024524857349"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T19:31:18.000Z", "lang": "es", "id": "1166433024524857349"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1479055183", "edit_history_tweet_ids": ["1166433000676106243"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T19:31:13.000Z", "lang": "es", "id": "1166433000676106243"}, {"text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - Taika Waititi, diretor de \"Thor: Ragnarok\", entra pro elenco do filme, diz site!\n\n&gt;&gt;https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072597324709457926", "edit_history_tweet_ids": ["1166432913149313024"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8397, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166431443679162368"}], "created_at": "2019-08-27T19:30:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1166432913149313024"}, {"text": "\u00bfCuenta traer el spotify en \u201cmeditaciones poderosas\u201d mientras manejo en carretera como ideaci\u00f3n suicida?\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "122202319", "edit_history_tweet_ids": ["1166432895545856001"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9648, "type": "Other", "normalized_text": "spotify"}]}, "created_at": "2019-08-27T19:30:48.000Z", "lang": "es", "id": "1166432895545856001"}, {"text": "@canalN_ jaja Fuerza Popular es una tremend lavanderia ahora diran q es \"persecuci\u00f3n pol\u00edtica\" msm MO del cobarde suicida Garcia, Toledo, Hinostroza... los agarraron con los pantalones abajo en el allanamiento, pero sera poco lo q encuentren x q la Sra Kaos ordeno quemar la contabilidad https://t.co/Njpfu3Stfy", "entities": {"urls": [{"start": 288, "end": 311, "url": "https://t.co/Njpfu3Stfy", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1166432863992066048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Njpfu3Stfy", "media_key": "3_1166432815040405504"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 27, "probability": 0.9232, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.505, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.8458, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "Kaos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974190350", "edit_history_tweet_ids": ["1166432863992066048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166431506367168512"}], "created_at": "2019-08-27T19:30:40.000Z", "lang": "es", "id": "1166432863992066048"}, {"text": "RT @Tano_Drago: En la \"guerra de trincheras\" a este movimiento que ejecuta Ma. Julia Mu\u00f1oz se le conoce como \"Fugar hacia adelante\".\nSe le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944297307633258496", "edit_history_tweet_ids": ["1166432764645838849"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Ma. Julia Mu\u00f1oz"}, {"start": 110, "end": 129, "probability": 0.7518, "type": "Other", "normalized_text": "Fugar hacia adelante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tano_Drago", "id": "2303300449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166365023884779521"}], "created_at": "2019-08-27T19:30:17.000Z", "lang": "es", "id": "1166432764645838849"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 69, "tag": "BorgesInfinito"}, {"start": 98, "end": 114, "tag": "JorgeLuisBorges"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/HcTGgrK1xz", "expanded_url": "https://twitter.com/Langosta_Lit/status/1166432734320975872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HcTGgrK1xz", "media_key": "3_1166432732156780546"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.4385, "type": "Person", "normalized_text": "BorgesInfinito"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "JorgeLuisBorges"}]}, "text": "\"Morir\u00e9 y conmigo la suma\ndel intolerable universo\".\n\n#BorgesInfinito \n\nDel poema \"El suicida\" de #JorgeLuisBorges en POES\u00cdA COMPLETA. https://t.co/HcTGgrK1xz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1952289962", "edit_history_tweet_ids": ["1166432734320975872"], "created_at": "2019-08-27T19:30:09.000Z", "lang": "es", "id": "1166432734320975872"}, {"text": "@pasaroncosas899 @aleberco @alejwall @nbg__ @radioconvos899 @PradoNahuel \u201cCaricias significativas\u201d programa de ayuda al suicida los domingos despu\u00e9s de Lafauci", "in_reply_to_user_id": "817749044642639874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "971325064175071232", "edit_history_tweet_ids": ["1166432677924429824"], "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 158, "probability": 0.3473, "type": "Other", "normalized_text": "Lafauci"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pasaroncosas899", "id": "817749044642639874"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "aleberco", "id": "149096668"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "alejwall", "id": "155388668"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "nbg__", "id": "158497464"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "PradoNahuel", "id": "1352600401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166429762136498176"}], "created_at": "2019-08-27T19:29:56.000Z", "lang": "es", "id": "1166432677924429824"}, {"text": "He actualizado este art\u00edculo, que trata de explicar las condiciones metaf\u00edsicas del capitalismo y por qu\u00e9 a pesar de los numerosos s\u00edntomas de colapso la locomotora del crecimiento sigue en marcha en un avance casi suicida.\nhttps://t.co/al2aSUkhHw", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/al2aSUkhHw", "expanded_url": "https://antropologoenlaciudad.blogspot.com/2019/06/crecimiento-ilimitado.html", "display_url": "antropologoenlaciudad.blogspot.com/2019/06/crecim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://antropologoenlaciudad.blogspot.com/2019/06/crecimiento-ilimitado.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005090342406971393", "edit_history_tweet_ids": ["1166432667904200705"], "created_at": "2019-08-27T19:29:53.000Z", "lang": "es", "id": "1166432667904200705"}, {"text": "Brescia, 27enne torna dal viaggio di nozze e si suicida. Anche la mamma e il nonno si erano tolti la vita https://t.co/ZJUVq1r540", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ZJUVq1r540", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/cronache/brescia_27enne_viaggio_nozze_suicidio_ultime_notizie-4697998.html", "display_url": "leggo.it/italia/cronach\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007011478", "edit_history_tweet_ids": ["1166432568679571456"], "created_at": "2019-08-27T19:29:30.000Z", "lang": "it", "id": "1166432568679571456"}, {"text": "RT @XablauXablauu: Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ai\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040796216207003648", "edit_history_tweet_ids": ["1166432534907019265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "xablauxablauu", "id": "1505687141451456512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166432137840603136"}], "created_at": "2019-08-27T19:29:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1166432534907019265"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2201623465", "edit_history_tweet_ids": ["1166432457731784704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:29:03.000Z", "lang": "es", "id": "1166432457731784704"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129080277551198208", "edit_history_tweet_ids": ["1166432253624377345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:28:15.000Z", "lang": "es", "id": "1166432253624377345"}, {"text": "@Tommy_Peich No tanto... la gente que se suicida no se mata por que quiere... es por una Enfermedad, los Abusos Sexuales dejan marcas para toda la vida y no toda la gente los puede superar... la tasa de suicidios mundialmente es alt\u00edsima en estos casos", "in_reply_to_user_id": "1080158819987214338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4656446602", "edit_history_tweet_ids": ["1166432155179847688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166423755423461376"}], "created_at": "2019-08-27T19:27:51.000Z", "lang": "es", "id": "1166432155179847688"}, {"text": "Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ainda ta vivo, e se voc\u00ea ver um parente ou at\u00e9 um conhecido que esteja precisando de ajuda, ajude. Pq no reino do c\u00e9u n\u00e3o h\u00e1 lugar pros suicidas..", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "954925006110318592", "edit_history_tweet_ids": ["1166432137840603136"], "created_at": "2019-08-27T19:27:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1166432137840603136"}, {"text": "@OrlandoBuzana @ManuelaDavila Sim. Nada tem de emp\u00e1tico dizer-se comunista sabendo que o comunismo matou tanta gente. Quem se diz comunista n\u00e3o pode moralizar ningu\u00e9m.", "in_reply_to_user_id": "119257065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860984657004965888", "edit_history_tweet_ids": ["1166432113224290304"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166431585161359363"}], "created_at": "2019-08-27T19:27:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1166432113224290304"}, {"text": "@Viv3303 @von_german Problema de \u00e9l. A Macri no lo voto, no soy suicida.", "in_reply_to_user_id": "1144945866282868736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857275466", "edit_history_tweet_ids": ["1166432062485590017"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "viv3303", "id": "1292837866796720128"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "von_german", "id": "1018596291536936960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166428966326067207"}], "created_at": "2019-08-27T19:27:29.000Z", "lang": "es", "id": "1166432062485590017"}, {"text": "Afirman que Taika Waititi se ha unido al reparto de El Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/jTLY64tZSV", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/jTLY64tZSV", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=47223", "display_url": "espaciodc.com/?p=47223"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7057, "type": "Person", "normalized_text": "Afirman"}, {"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 52, "end": 71, "probability": 0.8277, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1216459723", "edit_history_tweet_ids": ["1166432010673557504"], "created_at": "2019-08-27T19:27:17.000Z", "lang": "es", "id": "1166432010673557504"}, {"text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - Taika Waititi, diretor de \"Thor: Ragnarok\", entra pro elenco do filme, diz site!\n\n&gt;&gt;https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965680948653240321", "edit_history_tweet_ids": ["1166431722055053312"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8397, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166431443679162368"}], "created_at": "2019-08-27T19:26:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1166431722055053312"}, {"text": "@TavoVallecillo @rpinedaj Si, supe que hab\u00eda sarcasmo, por eso te dije que validaste el comentario. A m\u00ed lo del Grunge me puede hacer 20,000 lamidos de huevos, ni se que es y si es el g\u00e9nero de Nirvana, peor, me ca\u00eda mal el suicida\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "73674369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278177299", "edit_history_tweet_ids": ["1166431699691024384"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 117, "probability": 0.4444, "type": "Other", "normalized_text": "Grunge"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TavoVallecillo", "id": "73674369"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166426866636513282"}], "created_at": "2019-08-27T19:26:03.000Z", "lang": "es", "id": "1166431699691024384"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058769148946366464", "edit_history_tweet_ids": ["1166431695295451144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:26:02.000Z", "lang": "es", "id": "1166431695295451144"}, {"text": "RT @LegiaoDosHerois: O Esquadr\u00e3o Suicida - Taika Waititi, diretor de \"Thor: Ragnarok\", entra pro elenco do filme, diz site!\n\n&gt;&gt;https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1296954175", "edit_history_tweet_ids": ["1166431515867308038"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8397, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "Thor:"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LegiaoDosHerois", "id": "835045170"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166431443679162368"}], "created_at": "2019-08-27T19:25:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1166431515867308038"}, {"text": "Se matou kkkkkkkkkkk https://t.co/JyJkzj19l4", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/JyJkzj19l4", "expanded_url": "https://twitter.com/Tue30_/status/1166150805147324433", "display_url": "twitter.com/Tue30_/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1077545698135023622", "edit_history_tweet_ids": ["1166431477795565568"], "created_at": "2019-08-27T19:25:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1166431477795565568"}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - Taika Waititi, diretor de \"Thor: Ragnarok\", entra pro elenco do filme, diz site!\n\n&gt;&gt;https://t.co/Ps8ZUd5sva https://t.co/XJkX4k2lx3", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Ps8ZUd5sva", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-taika-waititi-diretor-de-thor-ragnarok-estara-no-filme-diz-site.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/XJkX4k2lx3", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1166431443679162368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJkX4k2lx3", "media_key": "3_1166431414197411845"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 49, "end": 62, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "Thor: Ragnarok"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 137, "quote_count": 4}, "author_id": "835045170", "edit_history_tweet_ids": ["1166431443679162368"], "created_at": "2019-08-27T19:25:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1166431443679162368"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063750856762449920", "edit_history_tweet_ids": ["1166431392537993223"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:24:49.000Z", "lang": "es", "id": "1166431392537993223"}, {"text": "suicida https://t.co/xHGNfHBiis", "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/xHGNfHBiis", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021526661228048384", "edit_history_tweet_ids": ["1166431200111730690"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166133712809013248"}], "created_at": "2019-08-27T19:24:04.000Z", "lang": "en", "id": "1166431200111730690"}, {"text": "@PaoloArbocco Que estupidez!!, Boulearon? AG fue cercado y casi asesinado por Fujimori y ni siquiera pens\u00f3 suicidarse, ahora se suicida pq lo boulearon, no pues, si quieres hacer v\u00edctima al drogo y cobarde AG, ese no es el camino. AG eligi\u00f3 terminar como cobarde, como lo hacen los delincuentes https://t.co/pkYTi0Kltq", "entities": {"urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/pkYTi0Kltq", "expanded_url": "https://twitter.com/Santitos84/status/1166431128875491328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pkYTi0Kltq", "media_key": "3_1166431116200300544"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8705, "type": "Person", "normalized_text": "Boulearon"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.7314, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.8315, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 231, "end": 232, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PaoloArbocco", "id": "2282982494"}]}, "in_reply_to_user_id": "2282982494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46392350", "edit_history_tweet_ids": ["1166431128875491328"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165763534782959624"}], "created_at": "2019-08-27T19:23:47.000Z", "geo": {"place_id": "006446967d46b032"}, "lang": "es", "id": "1166431128875491328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 104, "tag": "\u043f\u0440\u0435\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"}, {"start": 105, "end": 109, "tag": "\u0421\u0411\u0423"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/BqHO4JZrGS", "expanded_url": "https://www.politnavigator.net/lyudi-gricaka-dovodyat-do-suicida-svidetelnicu-zhestokogo-proizvola-sbu.html", "display_url": "politnavigator.net/lyudi-gricaka-\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PolitNavigator", "id": "2350617211"}]}, "text": "RT @PolitNavigator: \u041b\u044e\u0434\u0438 \u0413\u0440\u0438\u0446\u0430\u043a\u0430 \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0436\u0435\u0441\u0442\u043e\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u043b\u0430 \u0421\u0411\u0423. #\u043f\u0440\u0435\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f #\u0421\u0411\u0423 https://t.co/BqHO4JZrGS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960189338859524096", "edit_history_tweet_ids": ["1166431082184630272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166430726008582144"}], "created_at": "2019-08-27T19:23:35.000Z", "lang": "ru", "id": "1166431082184630272"}, {"text": "@ereynaabogado Eso solo t\u00fa te crees, el marrano delincuente depresivo suicida se mat\u00f3 por COBARDE seg\u00fan tu el es inocente entonces se mat\u00f3 por IMBEEEECIL (l\u00e9ase con voz de melcochita) pudrete en el infierno Alan ladr\u00f3n Garc\u00eda maldito ratero", "in_reply_to_user_id": "1237286593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701907968", "edit_history_tweet_ids": ["1166430984901779456"], "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 181, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "melcochita"}, {"start": 184, "end": 190, "probability": 0.791, "type": "Person", "normalized_text": "pudrete"}, {"start": 207, "end": 224, "probability": 0.5961, "type": "Person", "normalized_text": "Alan ladr\u00f3n Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "created_at": "2019-08-27T19:23:12.000Z", "lang": "es", "id": "1166430984901779456"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965885899463675905", "edit_history_tweet_ids": ["1166430974600712193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:23:10.000Z", "lang": "es", "id": "1166430974600712193"}, {"text": "\u00bfSi alg\u00fan cristiano que se suicida se ir\u00eda al cielo?\nhttps://t.co/eFsu4hncy5", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/eFsu4hncy5", "expanded_url": "http://www.radiomilagro.com/2019/02/si-algun-cristiano-que-se-suicida-se.html", "display_url": "radiomilagro.com/2019/02/si-alg\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8391, "type": "Person", "normalized_text": "cristiano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2837357575", "edit_history_tweet_ids": ["1166430955499872257"], "created_at": "2019-08-27T19:23:05.000Z", "lang": "es", "id": "1166430955499872257"}, {"text": "@cschwarzp @dudabutke_ As da menina q se matou e depois mandou fita pra todo mundo q encheu o saco dela", "in_reply_to_user_id": "4186524513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "323536658", "edit_history_tweet_ids": ["1166430857533501441"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cschwarzp", "id": "4186524513"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "dudabutke_", "id": "3249061317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166428666798231553"}], "created_at": "2019-08-27T19:22:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1166430857533501441"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 84, "tag": "\u043f\u0440\u0435\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"}, {"start": 85, "end": 89, "tag": "\u0421\u0411\u0423"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/BqHO4JZrGS", "expanded_url": "https://www.politnavigator.net/lyudi-gricaka-dovodyat-do-suicida-svidetelnicu-zhestokogo-proizvola-sbu.html", "display_url": "politnavigator.net/lyudi-gricaka-\u2026"}]}, "text": "\u041b\u044e\u0434\u0438 \u0413\u0440\u0438\u0446\u0430\u043a\u0430 \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0436\u0435\u0441\u0442\u043e\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u043b\u0430 \u0421\u0411\u0423. #\u043f\u0440\u0435\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f #\u0421\u0411\u0423 https://t.co/BqHO4JZrGS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2350617211", "edit_history_tweet_ids": ["1166430726008582144"], "created_at": "2019-08-27T19:22:10.000Z", "lang": "ru", "id": "1166430726008582144"}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3409114661", "edit_history_tweet_ids": ["1166430655909154816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "created_at": "2019-08-27T19:21:54.000Z", "lang": "es", "id": "1166430655909154816"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2647197828", "edit_history_tweet_ids": ["1166430492960444416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:21:15.000Z", "lang": "es", "id": "1166430492960444416"}, {"text": "\u2014El tampoco quer\u00eda separarse de su peque\u00f1a princesa. Estaba tan arrepentido de aquella acci\u00f3n suicida...diablos, seguramente McCree le iba a dar una dura charla por lo que hizo. Aunqu ahora que lo pensaba, \u00bfDonde habr\u00eda ido aquel viajero?\n\nMientras recib\u00eda atenci\u00f3n medica de la \u00bb https://t.co/2S7vLko88w", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/2S7vLko88w", "expanded_url": "https://t.co/2S7vLko88w", "display_url": "t.co/2S7vLko88w"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 130, "probability": 0.6684, "type": "Person", "normalized_text": "McCree"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903408683832545281", "edit_history_tweet_ids": ["1166430433443274753"], "created_at": "2019-08-27T19:21:01.000Z", "lang": "es", "id": "1166430433443274753"}, {"text": "RT @Tano_Drago: En la \"guerra de trincheras\" a este movimiento que ejecuta Ma. Julia Mu\u00f1oz se le conoce como \"Fugar hacia adelante\".\nSe le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4885068286", "edit_history_tweet_ids": ["1166430361838129152"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Ma. Julia Mu\u00f1oz"}, {"start": 110, "end": 129, "probability": 0.7518, "type": "Other", "normalized_text": "Fugar hacia adelante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tano_Drago", "id": "2303300449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166365023884779521"}], "created_at": "2019-08-27T19:20:44.000Z", "lang": "es", "id": "1166430361838129152"}, {"text": "@metrodesantiago Que lastima que haya gente que no encuentre otra salida a sus problemas que terminar con su vida. Cuando alguien se suicida todos fallamos como sociedad \ud83d\ude13", "in_reply_to_user_id": "73459349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "887559440", "edit_history_tweet_ids": ["1166430257756495872"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166409250714914816"}], "created_at": "2019-08-27T19:20:19.000Z", "lang": "es", "id": "1166430257756495872"}, {"text": "ai a skyler fica toda sequelada quando soube que o walter matou o gus \nmas n\u00e9, no fundo ela n se importa, porq agiu como se o ted fosse nada e ainda foi no hospital saber se o ted ia abrir  boca pra pol\u00edcia kkjjjjkk\ndigamos que ela tb n \u00e9 f\u00e3 da \u00e9tica e moralismo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349777897", "edit_history_tweet_ids": ["1166430255625711617"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.6382, "type": "Person", "normalized_text": "skyler"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6929, "type": "Person", "normalized_text": "walter"}, {"start": 126, "end": 128, "probability": 0.5447, "type": "Person", "normalized_text": "ted"}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "ted"}]}, "created_at": "2019-08-27T19:20:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1166430255625711617"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2403202800", "edit_history_tweet_ids": ["1166429980873633792"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T19:19:13.000Z", "lang": "es", "id": "1166429980873633792"}, {"text": "Sos un muerto pol\u00edtico.\nEntraste por la ventana de Croma\u00f1\u00f3n.\nTe valiste de un suicida.\nSal\u00eds con el fuego ecocida de Bolsonaro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76748762", "edit_history_tweet_ids": ["1166429973739122689"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6524, "type": "Person", "normalized_text": "Croma\u00f1\u00f3n"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-27T19:19:11.000Z", "lang": "es", "id": "1166429973739122689"}, {"text": "Taika Waititi em negocia\u00e7\u00f5es para papel no \u2018Esquadr\u00e3o Suicida\u2019 de James\u00a0Gunn https://t.co/qdYwxzJxRz", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/qdYwxzJxRz", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/taika-waititi-em-negociacoes-para-papel-no-esquadrao-suicida-de-james-gunn/", "display_url": "ovicio.com.br/taika-waititi-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8712, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354", "edit_history_tweet_ids": ["1166429965132402688"], "created_at": "2019-08-27T19:19:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1166429965132402688"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3424059016", "edit_history_tweet_ids": ["1166429791786082304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:18:28.000Z", "lang": "es", "id": "1166429791786082304"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "911152121633964032", "edit_history_tweet_ids": ["1166429627197349896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:17:48.000Z", "lang": "es", "id": "1166429627197349896"}, {"text": "@Slade2992860 @LeoSoWhite @GN_extended Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 algo como vimos na anima\u00e7\u00e3o Suicide Squad: Hell to Pay, nada como aquilo visto em Thor: Ragnarok ou precise de algo como aquilo. Longe disto...", "in_reply_to_user_id": "1081209617626120194", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2505172926", "edit_history_tweet_ids": ["1166429615759536130"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.5057, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 99, "probability": 0.7514, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.8032, "type": "Other", "normalized_text": "Hell to Pay"}, {"start": 141, "end": 144, "probability": 0.668, "type": "Other", "normalized_text": "Thor"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.6814, "type": "Other", "normalized_text": "Ragnarok"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166428934612738048"}], "created_at": "2019-08-27T19:17:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1166429615759536130"}, {"text": "S\u00ed el feo v\u00e9 esto se suicida https://t.co/0RJuOK8cTS", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/0RJuOK8cTS", "expanded_url": "https://twitter.com/LucianoilieffOK/status/1166398468442771457", "display_url": "twitter.com/LucianoilieffO\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2509197282", "edit_history_tweet_ids": ["1166429558435979264"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166398468442771457"}], "created_at": "2019-08-27T19:17:32.000Z", "lang": "es", "id": "1166429558435979264"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914965748220645382", "edit_history_tweet_ids": ["1166429534046040064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:17:26.000Z", "lang": "es", "id": "1166429534046040064"}, {"text": "@zlotomarcelo Por lo menos no suicida fiscales, como Uds.!", "in_reply_to_user_id": "893183421043834880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2849229628", "edit_history_tweet_ids": ["1166429465062322176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "zlotomarcelo", "id": "893183421043834880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166327179405381632"}], "created_at": "2019-08-27T19:17:10.000Z", "lang": "es", "id": "1166429465062322176"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055937092348510208", "edit_history_tweet_ids": ["1166429457940398080"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:17:08.000Z", "lang": "es", "id": "1166429457940398080"}, {"text": "ele controla o jesse, controla a skyler, tudo pra justificar e manter perto dele as pessoas que ele costumava ter\nmatou o gus porq o gus tava pegando o jesse pra ele\no jesse se fodeu indo atr\u00e1s do walter\nperdeu tudo o que tinha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349777897", "edit_history_tweet_ids": ["1166429139772985345"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "skyler"}, {"start": 122, "end": 124, "probability": 0.428, "type": "Other", "normalized_text": "gus"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.6003, "type": "Person", "normalized_text": "walter"}]}, "created_at": "2019-08-27T19:15:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1166429139772985345"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002013358684622849", "edit_history_tweet_ids": ["1166429125042724867"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T19:15:49.000Z", "lang": "es", "id": "1166429125042724867"}, {"text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722140170", "edit_history_tweet_ids": ["1166428986601291776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}], "created_at": "2019-08-27T19:15:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1166428986601291776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008027994936487936", "edit_history_tweet_ids": ["1166428832905211905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "created_at": "2019-08-27T19:14:39.000Z", "lang": "it", "id": "1166428832905211905"}, {"text": "RT @luanamsilvaa: Matou se https://t.co/scNHi1ZJJb", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/scNHi1ZJJb", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luanamsilvaa", "id": "2875663070"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3080529717", "edit_history_tweet_ids": ["1166428815041748995"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166428002567303168"}], "created_at": "2019-08-27T19:14:35.000Z", "lang": "ht", "id": "1166428815041748995"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 47, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 49, "end": 77, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DianaHerbello", "id": "857575862958424066"}]}, "text": "RT @DianaHerbello: #ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nAfectados y familiares tambi\u00e9n deben conocer este tema y te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3805203741", "edit_history_tweet_ids": ["1166428776034635777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166427661146542080"}], "created_at": "2019-08-27T19:14:26.000Z", "lang": "es", "id": "1166428776034635777"}, {"text": "Che me est\u00e1 rastreando la escuela pq ando re suicida ee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3310975264", "edit_history_tweet_ids": ["1166428736817913856"], "created_at": "2019-08-27T19:14:16.000Z", "lang": "es", "id": "1166428736817913856"}, {"text": "RT @carlosefilho: \u201cSuic\u00eddio por policial\u201d. A palavra suic\u00eddio vem de sui=a si mesmo e cida=o q mata. Admite-se \"Fulano SE suicidou\", apesar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786316953", "edit_history_tweet_ids": ["1166428727640809480"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "carlosefilho", "id": "770345407"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166127224799617025"}], "created_at": "2019-08-27T19:14:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1166428727640809480"}, {"text": "@JULIOC_HERRERA @SectorMovilidad Ud va en carro, protegido de sol, agua, golpes, con todas las ventajas. Ud puede ir a 80 km y \u00e9l tiene un puto jefe tan inconciente y resentido como ud -se deduce de su tono y talante- que lo echa si demora.\nNo es suicida, es que necesita llevar comida a casa. No le eche el carro", "in_reply_to_user_id": "161280980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3383099985", "edit_history_tweet_ids": ["1166428687262240768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JULIOC_HERRERA", "id": "161280980"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "SectorMovilidad", "id": "119431745"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166318549889101825"}], "created_at": "2019-08-27T19:14:04.000Z", "lang": "es", "id": "1166428687262240768"}, {"text": "RT @Naiby86460906: @AsambleaVE @stalin_gonzalez Uds discuten y discuten! La gente muere y se suicida por la grave crisis en el pa\u00eds! Uds se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757234387", "edit_history_tweet_ids": ["1166428504084402182"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Naiby86460906", "id": "1023568367578492928"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "stalin_gonzalez", "id": "62512359"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166393345242828801"}], "created_at": "2019-08-27T19:13:21.000Z", "lang": "es", "id": "1166428504084402182"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 47, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 49, "end": 77, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DianaHerbello", "id": "857575862958424066"}]}, "text": "RT @DianaHerbello: #ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nAfectados y familiares tambi\u00e9n deben conocer este tema y te\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3387713985", "edit_history_tweet_ids": ["1166428429815885826"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166427661146542080"}], "created_at": "2019-08-27T19:13:03.000Z", "lang": "es", "id": "1166428429815885826"}, {"text": "O comportamento suicida entre profissionais de seguran\u00e7a p\u00fablica n\u00e3o \u00e9 reconhecido como um tema de agenda p\u00fablica no Brasil. Esse fato compromete a formula\u00e7\u00e3o de pol\u00edticas p\u00fablicas e institucionais de sa\u00fade mental a partir de dados emp\u00edricos confi\u00e1veis\nhttps://t.co/7ecuu3BpK6", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/7ecuu3BpK6", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/08/27/dobra-o-numero-de-suicidios-de-agentes-de-seguranca-no-brasil-diz-estudo.htm?cmpid=copiaecola", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.9481, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746348333459963905", "edit_history_tweet_ids": ["1166428386291519490"], "created_at": "2019-08-27T19:12:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1166428386291519490"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3043355479", "edit_history_tweet_ids": ["1166428336022859776"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "created_at": "2019-08-27T19:12:41.000Z", "lang": "es", "id": "1166428336022859776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 29, "end": 35, "tag": "Tekax"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/qHKsQhhObn", "expanded_url": "http://notiyuc.com/se-suicida-exnarcomenudista/", "display_url": "notiyuc.com/se-suicida-exn\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "Tekax"}]}, "text": "Se suicida exnarcomenudista. #Tekax. https://t.co/qHKsQhhObn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77036303", "edit_history_tweet_ids": ["1166428177239027713"], "created_at": "2019-08-27T19:12:03.000Z", "lang": "es", "id": "1166428177239027713"}, {"text": "@edufutirinhas Hanson \u00e9 aquela banda que o vocalista se matou ne??", "in_reply_to_user_id": "1055576576832737280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820553761", "edit_history_tweet_ids": ["1166428154514333696"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8181, "type": "Person", "normalized_text": "Hanson"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "edufutirinhas", "id": "1055576576832737280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166426629758955521"}], "created_at": "2019-08-27T19:11:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1166428154514333696"}, {"text": "Matou se https://t.co/scNHi1ZJJb", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/scNHi1ZJJb", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875663070", "edit_history_tweet_ids": ["1166428002567303168"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166133712809013248"}], "created_at": "2019-08-27T19:11:21.000Z", "lang": "ht", "id": "1166428002567303168"}, {"text": "RT @CapslockAraujo: At\u00e9 hoje uma das melhores criticas que ouvi sobre o Joker do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 que \"O Coringa \u00e9 ca\u00f3tico demais para t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001763870090940416", "edit_history_tweet_ids": ["1166427990013689862"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.486, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CapslockAraujo", "id": "2503070222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164273020631945216"}], "created_at": "2019-08-27T19:11:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1166427990013689862"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084264729655345153", "edit_history_tweet_ids": ["1166427773151432704"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:10:26.000Z", "lang": "es", "id": "1166427773151432704"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880281817076682752", "edit_history_tweet_ids": ["1166427673402499075"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T19:10:03.000Z", "lang": "es", "id": "1166427673402499075"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 30, "end": 58, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7jsOuKL6CU", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/gu%C3%ADas-sobre-conducta-suicida/gu%C3%ADas-para-pacientes-y-familiares/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 218, "probability": 0.6943, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}, {"start": 221, "end": 242, "probability": 0.4216, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Salud Mental"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.7672, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "#ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nAfectados y familiares tambi\u00e9n deben conocer este tema y tener unas pautas b\u00e1sicas a seguir. Informarse es vital. \n\nGu\u00eda para PACIENTES y FAMILIARES, v\u00eda FSME (Fundaci\u00f3n Salud Mental Espa\u00f1a): \n\nhttps://t.co/7jsOuKL6CU", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857575862958424066", "edit_history_tweet_ids": ["1166427661146542080"], "created_at": "2019-08-27T19:10:00.000Z", "lang": "es", "id": "1166427661146542080"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 na verdade \u00e9 um filme do MCU. https://t.co/bwOQu4ItVb", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/bwOQu4ItVb", "expanded_url": "https://twitter.com/Nibellion/status/1166425454385016833", "display_url": "twitter.com/Nibellion/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8015, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.8863, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "32681126", "edit_history_tweet_ids": ["1166427605714837504"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166425454385016833"}], "created_at": "2019-08-27T19:09:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1166427605714837504"}, {"text": "RT @CarolinCacao777: Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76476289", "edit_history_tweet_ids": ["1166427568180027394"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarolinCacao777", "id": "103957783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166418838658924549"}], "created_at": "2019-08-27T19:09:38.000Z", "lang": "es", "id": "1166427568180027394"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52845005", "edit_history_tweet_ids": ["1166427554418438146"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "created_at": "2019-08-27T19:09:34.000Z", "lang": "es", "id": "1166427554418438146"}, {"text": "@luizsantosolive @alicv15 @tche_carioca @PetFla81 @wagnerjung N\u00e3o menti. Falei o que foi noticiado na \u00e9poca, se o inter provou inoc\u00eancia, nem sabia. O fato \u00e9 que foi rebaixado.\nFalar de trag\u00e9dia que matou inocentes como argumento de futebol \u00e9 nojento, cretino. E duvido que quem fala isso se importa realmente com as v\u00edtimas", "in_reply_to_user_id": "875632915", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163788104584613888", "edit_history_tweet_ids": ["1166427552568827904"], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9667, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luizsantosolive", "id": "875632915"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "alicv15", "id": "4874125163"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "PetFla81", "id": "1021767624340987905"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "wagnerjung", "id": "235529569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166427059134042112"}], "created_at": "2019-08-27T19:09:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1166427552568827904"}, {"text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183263414", "edit_history_tweet_ids": ["1166427443831459842"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}], "created_at": "2019-08-27T19:09:08.000Z", "lang": "it", "id": "1166427443831459842"}, {"text": "La vida es como una opci\u00f3n muy buena y me gusta \n\nRe anti suicida xd https://t.co/5WGq2tEsys", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/5WGq2tEsys", "expanded_url": "https://twitter.com/marcosnicokaine/status/1166340967148003328", "display_url": "twitter.com/marcosnicokain\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993736149", "edit_history_tweet_ids": ["1166427438735384577"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166340967148003328"}], "created_at": "2019-08-27T19:09:07.000Z", "lang": "es", "id": "1166427438735384577"}, {"text": "@vroteberde 3. Terriblemente suicida lo m\u00edo..", "in_reply_to_user_id": "909929994700427264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026234580083400704", "edit_history_tweet_ids": ["1166427403595517953"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vroteberde", "id": "909929994700427264"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166376812987015168"}], "created_at": "2019-08-27T19:08:58.000Z", "lang": "es", "id": "1166427403595517953"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916398679526825984", "edit_history_tweet_ids": ["1166427335505174534"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T19:08:42.000Z", "lang": "es", "id": "1166427335505174534"}, {"text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2589059304", "edit_history_tweet_ids": ["1166427291787911169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}], "created_at": "2019-08-27T19:08:32.000Z", "lang": "it", "id": "1166427291787911169"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325358028", "edit_history_tweet_ids": ["1166426961578778624"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T19:07:13.000Z", "lang": "es", "id": "1166426961578778624"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124279877983711233", "edit_history_tweet_ids": ["1166426883615088641"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T19:06:54.000Z", "lang": "es", "id": "1166426883615088641"}, {"text": "Acabo de escuchar una conversaci\u00f3n en mesa ajena dentro de un restaurante donde se segu\u00eda juzgando a la chica que muri\u00f3 por suicidio en el Parque Omar.\n\nNos hace falta tant\u00edsima informaci\u00f3n para entender a un suicida y sobre todo nos hace falta humildad y empat\u00eda para no juzgar.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "246916494", "edit_history_tweet_ids": ["1166426874504974337"], "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 149, "probability": 0.8688, "type": "Place", "normalized_text": "Parque Omar"}]}, "created_at": "2019-08-27T19:06:52.000Z", "lang": "es", "id": "1166426874504974337"}, {"text": "Oh vida m\u00eda, siento que te pierdo lentamente, y no hablo de una chica \n ~Diario de un suicida~", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1100840861007601665", "edit_history_tweet_ids": ["1166426815616946176"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 92, "probability": 0.898, "type": "Other", "normalized_text": "Diario de un suicida"}]}, "created_at": "2019-08-27T19:06:38.000Z", "lang": "es", "id": "1166426815616946176"}, {"text": "RT @venezolanoenpie: Los que sucede en Argentina con el avance del socialismo nuevamente, es igual al suicida que es llevado al hospital de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922752287138832385", "edit_history_tweet_ids": ["1166426635178008576"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "venezolanoenpie", "id": "933525632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166382095406641154"}], "created_at": "2019-08-27T19:05:55.000Z", "lang": "es", "id": "1166426635178008576"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322892735", "edit_history_tweet_ids": ["1166426561039470593"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T19:05:37.000Z", "lang": "es", "id": "1166426561039470593"}, {"text": "O Korg vai liderar outra rebeli\u00e3o sim... mas dessa vez vai ser no DCU!\n\nSegundo a Deadline, Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para interpretar um papel em 'Esquadr\u00e3o Suicida 2'. https://t.co/zFQqzdT0P6", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/zFQqzdT0P6", "expanded_url": "https://twitter.com/FemPatronum/status/1166426204049723392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zFQqzdT0P6", "media_key": "3_1166426193555578881"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "Korg"}, {"start": 66, "end": 68, "probability": 0.9451, "type": "Organization", "normalized_text": "DCU"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.4174, "type": "Other", "normalized_text": "Deadline"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 156, "end": 174, "probability": 0.9416, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "1042571329994612736", "edit_history_tweet_ids": ["1166426204049723392"], "created_at": "2019-08-27T19:04:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1166426204049723392"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193217681", "edit_history_tweet_ids": ["1166426188157476865"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:04:09.000Z", "lang": "es", "id": "1166426188157476865"}, {"text": "RT @AndreiaSadi: Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823118801441095680", "edit_history_tweet_ids": ["1166426114560069633"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166362741164118023"}], "created_at": "2019-08-27T19:03:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1166426114560069633"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2839700704", "edit_history_tweet_ids": ["1166426066237513728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:03:39.000Z", "lang": "es", "id": "1166426066237513728"}, {"text": "@moli_erreala Son rid\u00edculos. Como el escuadr\u00f3n suicida.", "in_reply_to_user_id": "310516033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1493358973", "edit_history_tweet_ids": ["1166425886981160960"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "moli_erreala", "id": "310516033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166397684888064002"}], "created_at": "2019-08-27T19:02:57.000Z", "lang": "es", "id": "1166425886981160960"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951139351001477122", "edit_history_tweet_ids": ["1166425779061907457"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:02:31.000Z", "lang": "es", "id": "1166425779061907457"}, {"text": "Os que tacam fogo no meio ambiente \nOu \u00e9 burro, suicida ou terrorista\nPorque mds", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076855348223492097", "edit_history_tweet_ids": ["1166425757482135555"], "created_at": "2019-08-27T19:02:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1166425757482135555"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Alsegundomx"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/YFRJyysNye", "expanded_url": "http://bit.ly/2U6afEK", "display_url": "bit.ly/2U6afEK"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/UYSeKjyNPb", "expanded_url": "https://twitter.com/Alsegundo_mx/status/1166425591500795904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UYSeKjyNPb", "media_key": "3_1166425588774522880"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.9299, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 49, "end": 67, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "text": "#Alsegundomx \u23f3 Nathan Fillion se une a la cinta \u2018Escuadr\u00f3n Suicida 2\u2019\nLink \u25b6\ufe0f https://t.co/YFRJyysNye https://t.co/UYSeKjyNPb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705500299151015936", "edit_history_tweet_ids": ["1166425591500795904"], "created_at": "2019-08-27T19:01:46.000Z", "lang": "es", "id": "1166425591500795904"}, {"text": "@rosamariabartra Anabella primero hay que ver los millones que gastastes en esa investigacion trucha que hicistes que limpiastes a tu jefa la vaga keiko y al cobarde suicida de Alan ojala te juzguen por eso algun dia", "in_reply_to_user_id": "67978697", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019288719277244416", "edit_history_tweet_ids": ["1166425499762954240"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.5619, "type": "Person", "normalized_text": "Anabella"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 177, "end": 180, "probability": 0.8217, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166206169343352834"}], "created_at": "2019-08-27T19:01:24.000Z", "lang": "es", "id": "1166425499762954240"}, {"text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043312899970818048", "edit_history_tweet_ids": ["1166425432599728129"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "created_at": "2019-08-27T19:01:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1166425432599728129"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3089436161", "edit_history_tweet_ids": ["1166425431161135105"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T19:01:08.000Z", "lang": "es", "id": "1166425431161135105"}, {"text": "@i_lovemyhat @soukokuAyaN @Detective_Takeo @ImortalxDocter Essa menina est\u00e1 LOUCA de roubar meu cargo de suicida da casa", "in_reply_to_user_id": "1165477324768403456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165478926728204289", "edit_history_tweet_ids": ["1166425379290144768"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "i_lovemyhat", "id": "1165477324768403456"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "soukokuAyaN", "id": "1165377300399083521"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "Detective_Takeo", "id": "1165389151858020352"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "ImortalxDocter", "id": "1165386767463309315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166425055812870145"}], "created_at": "2019-08-27T19:00:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1166425379290144768"}, {"text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "781557837650620420", "edit_history_tweet_ids": ["1166425224436469761"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}], "created_at": "2019-08-27T19:00:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1166425224436469761"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 33, "end": 42, "tag": "27agosto"}, {"start": 82, "end": 89, "tag": "Pavese"}, {"start": 91, "end": 110, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RaiStoria", "id": "369569297"}]}, "text": "RT @RaiStoria: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329337943", "edit_history_tweet_ids": ["1166425209391464448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166217526482616321"}], "created_at": "2019-08-27T19:00:15.000Z", "lang": "it", "id": "1166425209391464448"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "536801247", "edit_history_tweet_ids": ["1166425166500573184"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T19:00:05.000Z", "lang": "es", "id": "1166425166500573184"}, {"text": "Taika Waititi est\u00e1 em negocia\u00e7\u00f5es para entrar no elenco do Esquadr\u00e3o Suicida do James Gunn.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "32146350", "edit_history_tweet_ids": ["1166425090029998080"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.6422, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-27T18:59:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1166425090029998080"}, {"text": "Una de sus hermanas cont\u00f3 que el joven se dedicaba a reparar calzados y lavar carros, pero que ten\u00eda la costumbre de beber alcohol y la noche anterior, \u00faltima vez que lo vio, estaba ebrio. https://t.co/M3skVO8oJk", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/M3skVO8oJk", "expanded_url": "https://www.oncenoticias.hn/joven-se-suicida-en-la-capital/", "display_url": "oncenoticias.hn/joven-se-suici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305674729", "edit_history_tweet_ids": ["1166424996564164608"], "created_at": "2019-08-27T18:59:24.000Z", "lang": "es", "id": "1166424996564164608"}, {"text": "Una de sus hermanas cont\u00f3 que el joven se dedicaba a reparar calzados y lavar carros, pero que ten\u00eda la costumbre de beber alcohol y la noche anterior, \u00faltima vez que lo vio, estaba ebrio. https://t.co/e1ClIUCH57", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/e1ClIUCH57", "expanded_url": "https://www.oncenoticias.hn/joven-se-suicida-en-la-capital/", "display_url": "oncenoticias.hn/joven-se-suici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "142793710", "edit_history_tweet_ids": ["1166424981246550016"], "created_at": "2019-08-27T18:59:21.000Z", "lang": "es", "id": "1166424981246550016"}, {"text": "Vc \u00e9 uma pessoa feliz?\nNuma sociedade suicida, vc faz a diferen\u00e7a?? \u2014 Nao sou uma pessoa feliz e nunca irei ser  ,_, e sabe a vida n e como um conto de fadas q seu unico objetivo e encontar um pr\u00edncipe e virar uma princesa...\nNem\u2026 https://t.co/xi1XJM58tp", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/xi1XJM58tp", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Phoebehehe/post/967224874?t=1566932353", "display_url": "curiouscat.me/Phoebehehe/pos\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111761803346960389", "edit_history_tweet_ids": ["1166424948002496514"], "created_at": "2019-08-27T18:59:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1166424948002496514"}, {"text": "@soukokuAyaN @i_lovemyhat @ImortalxDocter NESSA CASA S\u00d3 PODE TER UM SUICIDA E ESSE SUICIDA SOU EU VC N\u00c3O COMECE", "in_reply_to_user_id": "1165377300399083521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165478926728204289", "edit_history_tweet_ids": ["1166424442915962882"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soukokuAyaN", "id": "1165377300399083521"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "i_lovemyhat", "id": "1165477324768403456"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "ImortalxDocter", "id": "1165386767463309315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166424055437828096"}], "created_at": "2019-08-27T18:57:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1166424442915962882"}, {"text": "@VozLiberal Tu soledad lleg\u00f3 a tu vida cuando el corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez decidi\u00f3 autoeliminarse para no enfrentar la Justicia que ya no manejaba", "in_reply_to_user_id": "838453854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068725821", "edit_history_tweet_ids": ["1166424386347384832"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "VozLiberal", "id": "838453854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166141009744601093"}], "created_at": "2019-08-27T18:56:59.000Z", "lang": "es", "id": "1166424386347384832"}, {"text": "Todos se fijan por el f\u00edsico de una mujer pero nunca se fijan por los bonitos sentimientos que puede llegar a tener .\n\n                       -Una_Suicida_Mas\ud83d\udda4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162631577374998528", "edit_history_tweet_ids": ["1166424354810454016"], "created_at": "2019-08-27T18:56:51.000Z", "lang": "es", "id": "1166424354810454016"}, {"text": "RT @carolinapinoc: Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89969477", "edit_history_tweet_ids": ["1166424232080945153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolinapinoc", "id": "92574042"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166417437677510657"}], "created_at": "2019-08-27T18:56:22.000Z", "lang": "es", "id": "1166424232080945153"}, {"text": "RT @carolinapinoc: Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115802360859774979", "edit_history_tweet_ids": ["1166424114506227712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolinapinoc", "id": "92574042"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166417437677510657"}], "created_at": "2019-08-27T18:55:54.000Z", "lang": "es", "id": "1166424114506227712"}, {"text": "Tutorial de hj com o tema esquadr\u00e3o suicida \u201cDC Comics voc\u00ea me prometeu!!!\u201d  \u2764\ufe0f\ud83d\udc99\u2764\ufe0f\ud83d\udc99", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "185929900", "edit_history_tweet_ids": ["1166424029647048706"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5521, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}]}, "created_at": "2019-08-27T18:55:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1166424029647048706"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1251089251", "edit_history_tweet_ids": ["1166423919362007041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}], "created_at": "2019-08-27T18:55:08.000Z", "lang": "it", "id": "1166423919362007041"}, {"text": "No sab\u00eda que en mi grupo hab\u00eda una amiga suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599790368", "edit_history_tweet_ids": ["1166423525336465408"], "created_at": "2019-08-27T18:53:34.000Z", "lang": "es", "id": "1166423525336465408"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257405130", "edit_history_tweet_ids": ["1166423464619728898"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T18:53:19.000Z", "lang": "es", "id": "1166423464619728898"}, {"text": "RT @Tano_Drago: En la \"guerra de trincheras\" a este movimiento que ejecuta Ma. Julia Mu\u00f1oz se le conoce como \"Fugar hacia adelante\".\nSe le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1299858678", "edit_history_tweet_ids": ["1166423459116830720"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 89, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Ma. Julia Mu\u00f1oz"}, {"start": 110, "end": 129, "probability": 0.7518, "type": "Other", "normalized_text": "Fugar hacia adelante"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Tano_Drago", "id": "2303300449"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166365023884779521"}], "created_at": "2019-08-27T18:53:18.000Z", "lang": "es", "id": "1166423459116830720"}, {"text": "o cara se matou por n\u00e3o ser livre pra amar..", "in_reply_to_user_id": "741373380444729348", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741373380444729348", "edit_history_tweet_ids": ["1166423452628279296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166423197316726786"}], "created_at": "2019-08-27T18:53:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1166423452628279296"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612427964", "edit_history_tweet_ids": ["1166423415449931776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T18:53:07.000Z", "lang": "es", "id": "1166423415449931776"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2200839317", "edit_history_tweet_ids": ["1166423205092974593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T18:52:17.000Z", "lang": "es", "id": "1166423205092974593"}, {"text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerinaaaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963787123118796801", "edit_history_tweet_ids": ["1166423074331418625"], "created_at": "2019-08-27T18:51:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1166423074331418625"}, {"text": "Eu t\u00f4 no ch\u00e3o pois acabei de saber que um colega meu daqui de poa se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21258984", "edit_history_tweet_ids": ["1166422744277377024"], "created_at": "2019-08-27T18:50:27.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "lang": "pt", "id": "1166422744277377024"}, {"text": "cuando dec\u00eds que Hannah se suicida para vengarse est\u00e1is culpabilizando a la v\u00edctima lo cual no tiene sentido, el suicidio es un tema serio y diciendo eso est\u00e1is dando a entender que suicidarse es f\u00e1cil y que se hace sin motivos importantes,", "in_reply_to_user_id": "2301802598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2301802598", "edit_history_tweet_ids": ["1166422608558080006"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5721, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166422607077527552"}], "created_at": "2019-08-27T18:49:55.000Z", "lang": "es", "id": "1166422608558080006"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996082939824955392", "edit_history_tweet_ids": ["1166422565826547712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}], "created_at": "2019-08-27T18:49:45.000Z", "lang": "it", "id": "1166422565826547712"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "270468161", "edit_history_tweet_ids": ["1166422526064504832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T18:49:35.000Z", "lang": "es", "id": "1166422526064504832"}, {"text": "RT @LetrasDeCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3311079372", "edit_history_tweet_ids": ["1166422327304839170"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LetrasDeCerati", "id": "2739343319"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "697239800546467844"}], "created_at": "2019-08-27T18:48:48.000Z", "lang": "es", "id": "1166422327304839170"}, {"text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836676229096943616", "edit_history_tweet_ids": ["1166422268127383552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "created_at": "2019-08-27T18:48:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1166422268127383552"}, {"text": "todos tinham mais que raz\u00f5es para o matarem, mas s\u00f3 quem o matou deveria ir realmente preso porque matou uma pessoa, \u00e9 um crime\ne que se foda se outras pessoas t\u00eam de ir presas tamb\u00e9m, n\u00e3o aproveitem os males dos outros para encobrir outras pessoas que tamb\u00e9m merecem", "in_reply_to_user_id": "947070179116224515", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "947070179116224515", "edit_history_tweet_ids": ["1166422069044813837"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166422066544988171"}], "created_at": "2019-08-27T18:47:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1166422069044813837"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348274968", "edit_history_tweet_ids": ["1166421966057873408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T18:47:22.000Z", "lang": "es", "id": "1166421966057873408"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2952225034", "edit_history_tweet_ids": ["1166421635043418120"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T18:46:03.000Z", "lang": "es", "id": "1166421635043418120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "Noticias24siete"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/NKeKtV6Ch5", "expanded_url": "https://bit.ly/2L0R38c", "display_url": "bit.ly/2L0R38c"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 86, "probability": 0.601, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "soy24siete", "id": "3664658293"}]}, "text": "RT @soy24siete: #Noticias24siete\n\u2b55Nathan Fillion se une a la cinta \u2018Escuadr\u00f3n Suicida 2\u2019\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n\u27a1https://t.co/NKeKtV6Ch5 https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865047367", "edit_history_tweet_ids": ["1166421570925092871"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166401329822150656"}], "created_at": "2019-08-27T18:45:48.000Z", "lang": "es", "id": "1166421570925092871"}, {"text": "RT @carolinapinoc: Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103440841", "edit_history_tweet_ids": ["1166421345330225152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carolinapinoc", "id": "92574042"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166417437677510657"}], "created_at": "2019-08-27T18:44:54.000Z", "lang": "es", "id": "1166421345330225152"}, {"text": "J\u00e1 at\u00e9 acostumei com meus pensamentos suicidas que j\u00e1 podiam ter me matado d\u00eas dos 6 anos que foi aonde ele come\u00e7ou a  nascer, mais ainda t\u00f4 forte, por que eu sei que um dia tudo isso vai mudar, ou \u00e9 mais um pensamento suicida para eu morrer por dentro mais lentamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1112678211522052097", "edit_history_tweet_ids": ["1166421326946623489"], "created_at": "2019-08-27T18:44:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1166421326946623489"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874520378", "edit_history_tweet_ids": ["1166421239549845504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T18:44:29.000Z", "lang": "es", "id": "1166421239549845504"}, {"text": "\ud83d\udc47\ud83c\udffd... La apuesta de L\u00f3pez es suicida... Buen an\u00e1lisis. https://t.co/nF6JoP8KFX", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/nF6JoP8KFX", "expanded_url": "https://twitter.com/IrvingGatell/status/1166154891649257478", "display_url": "twitter.com/IrvingGatell/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "73141503", "edit_history_tweet_ids": ["1166421106686754816"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166154891649257478"}], "created_at": "2019-08-27T18:43:57.000Z", "lang": "es", "id": "1166421106686754816"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153915675104223232", "edit_history_tweet_ids": ["1166421037023735809"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T18:43:40.000Z", "lang": "es", "id": "1166421037023735809"}, {"text": "parab\u00e9ns j\u00falia idiota que se matou na dieta e academia pra conseguir emagrecer e quando perde 2 quilos come igual uma cachorra s\u00f3 pq era anivers\u00e1rio da m\u00e3e e engorda de novo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491616884", "edit_history_tweet_ids": ["1166421024411459584"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "j\u00falia"}]}, "created_at": "2019-08-27T18:43:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1166421024411459584"}, {"text": "@TuestaCarolina jajaja y eso que omit\u00ed, que Tyler denuncia a Monty, as\u00ed que monty se suicida despu\u00e9s de decirle a su padre que es gay y este le escupe en la cara, bueno son detalles.", "in_reply_to_user_id": "455488630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "260103237", "edit_history_tweet_ids": ["1166420942253432838"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.7663, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.464, "type": "Person", "normalized_text": "monty"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "TuestaCarolina", "id": "1134130620337217542"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166420535040978944"}], "created_at": "2019-08-27T18:43:18.000Z", "lang": "es", "id": "1166420942253432838"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158366507", "edit_history_tweet_ids": ["1166420853950681093"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T18:42:57.000Z", "lang": "es", "id": "1166420853950681093"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1306074181", "edit_history_tweet_ids": ["1166420358209167362"], "created_at": "2019-08-27T18:40:59.000Z", "lang": "es", "id": "1166420358209167362"}, {"text": "boechat/ via @tvfoco acredito mundo espiritual, espiritismo \u00fanica doutrina pura n\u00e3o cobra NADA,d\u00e1 de gra\u00e7a,duvido mensagens  ainda mais  de pessoas suicida,n\u00e3o \u00e9 bem assim  pra darem comunicacao, pela perturba\u00e7\u00e3o que ficam um tempo para se recuperarem,n\u00e3o \u00e9 bem assim.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "543709296", "edit_history_tweet_ids": ["1166420288634068992"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 20, "username": "tvfoco", "id": "54585834"}]}, "created_at": "2019-08-27T18:40:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1166420288634068992"}, {"text": "@0223comar LOS CAMBIEMITAS DESTROZARON LA ECONOMIA Y NOS DEJAN UNA DEUDA IMPAGABLE COMO HICIERON CADA VEZ QUE COLOCARON UN CANDIDATO DE.ESTA MAFIA .\n VOTAR A UN MIEMBRO DE ESTA BANDA DE DELINCUENTES CHETOS , SERIA PERSITIR EN LA ESTUPIDEZ SUICIDA \nRABERTA ES PUEBLO", "in_reply_to_user_id": "56766247", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148027567879983104", "edit_history_tweet_ids": ["1166420244770054145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "0223comar", "id": "56766247"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166329846269718528"}], "created_at": "2019-08-27T18:40:32.000Z", "lang": "es", "id": "1166420244770054145"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2871768643", "edit_history_tweet_ids": ["1166420162259501056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T18:40:12.000Z", "lang": "es", "id": "1166420162259501056"}, {"text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932002817417646080", "edit_history_tweet_ids": ["1166420121964953601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}], "created_at": "2019-08-27T18:40:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1166420121964953601"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895110280476319744", "edit_history_tweet_ids": ["1166420037038686210"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T18:39:42.000Z", "lang": "es", "id": "1166420037038686210"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353993142", "edit_history_tweet_ids": ["1166419997863944194"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "created_at": "2019-08-27T18:39:33.000Z", "lang": "it", "id": "1166419997863944194"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085183548263288833", "edit_history_tweet_ids": ["1166419945179308034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T18:39:20.000Z", "lang": "es", "id": "1166419945179308034"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197158142", "edit_history_tweet_ids": ["1166419787318202369"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T18:38:42.000Z", "lang": "es", "id": "1166419787318202369"}, {"text": "@spettrotarga Invece che essere sedici e bruciando su una bibbia sentendo super super suicida", "in_reply_to_user_id": "2348583528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "702528323352707072", "edit_history_tweet_ids": ["1166419783199404033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "spettrotarga", "id": "2348583528"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166419618392674312"}], "created_at": "2019-08-27T18:38:42.000Z", "lang": "it", "id": "1166419783199404033"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459765531", "edit_history_tweet_ids": ["1166419646909681664"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T18:38:09.000Z", "lang": "es", "id": "1166419646909681664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}]}, "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954125117885419521", "edit_history_tweet_ids": ["1166419637967499265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}], "created_at": "2019-08-27T18:38:07.000Z", "lang": "es", "id": "1166419637967499265"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}]}, "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "131326689", "edit_history_tweet_ids": ["1166419468051984385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}], "created_at": "2019-08-27T18:37:26.000Z", "lang": "es", "id": "1166419468051984385"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77334140", "edit_history_tweet_ids": ["1166419423525244930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "created_at": "2019-08-27T18:37:16.000Z", "lang": "it", "id": "1166419423525244930"}, {"text": "RT @Kapmehxu: 14 celebridades \"suicidadas\" con el pomo de La puerta incluido un Rothschild y exesposa de Rothschild\n\n1\u00ba \u00bfC\u00f3mo te cuelgas de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2274993056", "edit_history_tweet_ids": ["1166419184437420034"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 89, "probability": 0.5314, "type": "Organization", "normalized_text": "Rothschild"}, {"start": 105, "end": 114, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "Rothschild"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Kapmehxu", "id": "234499844"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166414491954950144"}], "created_at": "2019-08-27T18:36:19.000Z", "lang": "es", "id": "1166419184437420034"}, {"text": "RT @yoani19371: @lilianafranco20 El mensajero se suicida solo, publicando irresponsablemente falacias.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052517890199498752", "edit_history_tweet_ids": ["1166419141517029379"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "yoani19371", "id": "824436673396281348"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166383390922330112"}], "created_at": "2019-08-27T18:36:09.000Z", "lang": "es", "id": "1166419141517029379"}, {"text": "Mamma rapisce figlio di 6 anni per portarlo via dall\u2019ex marito, lo uccide e si suicida https://t.co/0oZ1zN2DwT https://t.co/iDQAN5F1Bo", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/0oZ1zN2DwT", "expanded_url": "https://www.zazoom.it/2019-08-27/mamma-rapisce-figlio-di-6-anni-per-portarlo-via-dallex-marito-lo-uccide-e-si-suicida/5762016/", "display_url": "zazoom.it/2019-08-27/mam\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/iDQAN5F1Bo", "expanded_url": "https://twitter.com/zazoomblog/status/1166419127281410049/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iDQAN5F1Bo", "media_key": "3_1166419125616308224"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231726084", "edit_history_tweet_ids": ["1166419127281410049"], "created_at": "2019-08-27T18:36:05.000Z", "lang": "it", "id": "1166419127281410049"}, {"text": "Que pena por esas familias ligadas a la persona que se suicida. \n Veo la Tv y personas que solo reclaman que llegar\u00e1n tarde o deben caminar. \nEsas personas no merecen llamarse humanos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "50057815", "edit_history_tweet_ids": ["1166418891008106496"], "created_at": "2019-08-27T18:35:09.000Z", "lang": "es", "id": "1166418891008106496"}, {"text": "Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por el bullying horroroso que ha sufrido \ud83d\udc94 \n\nLa salud mental en Chile no es Prioridad para NING\u00daN gobierno.\n\nHasta cu\u00e1ndo aguantamos tanto?", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 14, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "author_id": "103957783", "edit_history_tweet_ids": ["1166418838658924549"], "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 182, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-08-27T18:34:56.000Z", "lang": "es", "id": "1166418838658924549"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4187849729", "edit_history_tweet_ids": ["1166418673713786880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T18:34:17.000Z", "lang": "es", "id": "1166418673713786880"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727081615772508160", "edit_history_tweet_ids": ["1166418648661221376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T18:34:11.000Z", "lang": "es", "id": "1166418648661221376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350184411", "edit_history_tweet_ids": ["1166418532688699392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}], "created_at": "2019-08-27T18:33:43.000Z", "lang": "it", "id": "1166418532688699392"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021699724", "edit_history_tweet_ids": ["1166418526124544001"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T18:33:42.000Z", "lang": "es", "id": "1166418526124544001"}, {"text": "@daanieldick se nem o sarampo matou", "in_reply_to_user_id": "1007695699193065473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993255491525599232", "edit_history_tweet_ids": ["1166418516700016642"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "sarampo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166170597837160448"}], "created_at": "2019-08-27T18:33:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1166418516700016642"}, {"text": "RT @XavierFiestas: @Vponce64 @IDL_R @FiscaliaPeru @AlanGarciaPeru @congresoperu En tus sue\u00f1os, asalariado del fujiaprismo. El apoyo a esos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878139029254025216", "edit_history_tweet_ids": ["1166418480545054720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1120461270002688002"}], "created_at": "2019-08-27T18:33:31.000Z", "lang": "es", "id": "1166418480545054720"}, {"text": "Para los que no hablan ingl\u00e9s: \"Estoy bien feliz por que ya podr\u00e9 morirme a balazos en mi primaria pap\u00e1, es el mejor regalo suicida del mundo!\" https://t.co/DvQ6viMYGO", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/DvQ6viMYGO", "expanded_url": "https://t.co/DvQ6viMYGO", "display_url": "t.co/DvQ6viMYGO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "27899461", "edit_history_tweet_ids": ["1166418478666006528"], "created_at": "2019-08-27T18:33:30.000Z", "lang": "es", "id": "1166418478666006528"}, {"text": "@raissamorim O fudido do meu vizinho quase matou meu gato agora e eu fui tirar satisfa\u00e7\u00e3o e ele falou na minha cara que se ver meu gato, vai matar.", "in_reply_to_user_id": "2213255803", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385737230", "edit_history_tweet_ids": ["1166418400400293888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "raissamorim", "id": "2213255803"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166418116601090048"}], "created_at": "2019-08-27T18:33:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1166418400400293888"}, {"text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825065466246868993", "edit_history_tweet_ids": ["1166418355760373760"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "created_at": "2019-08-27T18:33:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1166418355760373760"}, {"text": "@JavierTrinidad @rodrigo_marciel Para ser ultra ofensivo, sino suicida, me sobra Semedo y Alba. Meto a Umtity. Dembele por la derecha y doble punta Griezman-Suarez. Luego, he apagado la Play...", "in_reply_to_user_id": "119687792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "228030573", "edit_history_tweet_ids": ["1166418052071735297"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9824, "type": "Person", "normalized_text": "Semedo"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Alba"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Umtity"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Griezman"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Suarez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JavierTrinidad", "id": "119687792"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "rodrigo_marciel", "id": "101904379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166416074017054722"}], "created_at": "2019-08-27T18:31:49.000Z", "lang": "es", "id": "1166418052071735297"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93743405", "edit_history_tweet_ids": ["1166417971381788672"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T18:31:30.000Z", "lang": "es", "id": "1166417971381788672"}, {"text": "@elinfantejuan Que se puede esperar de quien hizo alianza con el suicida....", "in_reply_to_user_id": "45053401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1550934235", "edit_history_tweet_ids": ["1166417952868065283"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "elinfantejuan", "id": "45053401"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166176243647205381"}], "created_at": "2019-08-27T18:31:25.000Z", "lang": "es", "id": "1166417952868065283"}, {"text": "@Teodorico1967 Me fez lembrar outra disputa: \u201c- Meu pai pintou o mar vermelho!\u201d \u201c- Grande coisa; o meu matou o mar morto!\u201d. E tem fase da vida que a gente se impressiona com coisas como essas. At\u00e9 amadurecermos e percebermos o verdadeiro legado que os pais nos deixaram - ou nos deixar\u00e3o. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "47950368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100051934977892352", "edit_history_tweet_ids": ["1166417877076983814"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166376071098273794"}], "created_at": "2019-08-27T18:31:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1166417877076983814"}, {"text": "@alanrenatoo @VLWellen Perfeito, defensor de bandido. Muito obrigado! O pr\u00f3ximo debate \u00e9 sobre o a\u00e7ougueiro que violentou e matou a advogado Leticia. Prepare seus argumentos e n\u00e3o se esque\u00e7a do mais importante: Achou ruim? Adote o bandido \ud83d\ude04", "in_reply_to_user_id": "125702730", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303896681", "edit_history_tweet_ids": ["1166417803777384449"], "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.9035, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alanrenatoo", "id": "125702730"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "VLWellen", "id": "2207171203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166416630848643072"}], "created_at": "2019-08-27T18:30:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1166417803777384449"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880884372857122817", "edit_history_tweet_ids": ["1166417771477053441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585118737719297"}], "created_at": "2019-08-27T18:30:42.000Z", "lang": "es", "id": "1166417771477053441"}, {"text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3213681489", "edit_history_tweet_ids": ["1166417573069709314"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}], "created_at": "2019-08-27T18:29:55.000Z", "lang": "it", "id": "1166417573069709314"}, {"text": "Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguien piensa en la persona q como cada d\u00eda, lamentablemente en nuestro pa\u00eds, se quita la vida?! En su familia, el dolor de perder un ser querido ...", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 13, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "author_id": "92574042", "edit_history_tweet_ids": ["1166417437677510657"], "created_at": "2019-08-27T18:29:22.000Z", "lang": "es", "id": "1166417437677510657"}, {"text": "namoral, n\u00e3o tem coisa mais revoltante do que injusti\u00e7a e \u00f3dio alheio hoje em dia, as pessoas deixam de se amar e trocam isso por ofensas e agress\u00e3o e esquecem que seu l\u00edder (pros crist\u00e3os) se matou pra que voc\u00ea aprendesse \u00e0 amar. Pros que n\u00e3o acreditam em Deus, apenas ame vey... https://t.co/gE5XtARQV4", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gE5XtARQV4", "expanded_url": "https://twitter.com/G_eni7/status/1166414611152871424", "display_url": "twitter.com/G_eni7/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 257, "end": 260, "probability": 0.8265, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "881661391685529602", "edit_history_tweet_ids": ["1166417386205077506"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166414611152871424"}], "created_at": "2019-08-27T18:29:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1166417386205077506"}, {"text": "@bbcbrasil A Internet n\u00e3o matou o Jornalismo, O Jornalismo se Matou, Hoje em dia o Tioz\u00e3o do Pave conta mais Verdades que o Jornalismo", "in_reply_to_user_id": "790680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088823861318217728", "edit_history_tweet_ids": ["1166417075348414466"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.4437, "type": "Organization", "normalized_text": "Jornalismo"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.4657, "type": "Other", "normalized_text": "Pave"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166268872200204288"}], "created_at": "2019-08-27T18:27:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1166417075348414466"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135232845004398593", "edit_history_tweet_ids": ["1166417046554447879"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "created_at": "2019-08-27T18:27:49.000Z", "lang": "it", "id": "1166417046554447879"}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3213475090", "edit_history_tweet_ids": ["1166417032348405760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "created_at": "2019-08-27T18:27:46.000Z", "lang": "es", "id": "1166417032348405760"}, {"text": "RT @Ronaldrc3: @metrodesantiago En Carlos Valdovinos est\u00e1 el suicida \ud83d\ude14 https://t.co/DRL48O1Mxm", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/DRL48O1Mxm", "expanded_url": "https://twitter.com/Ronaldrc3/status/1166403046722682880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DRL48O1Mxm", "media_key": "3_1166403039298760705"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Valdovinos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ronaldrc3", "id": "603180301"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291271257", "edit_history_tweet_ids": ["1166416906955476993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166403046722682880"}], "created_at": "2019-08-27T18:27:16.000Z", "lang": "es", "id": "1166416906955476993"}, {"text": "@Politica_LR SIGUE ADELANTE VALIENTE FISCAL LA LUCHA SER\u00c1 ARDUA. LAS MAFIAS D LAS ORGANIZACIONES KRIMINALES FUERZA PARAROBAR Y LA DEL SUICIDA AG COMO EL CANCER Y EL SIDA POR DECADAS SE ENQUISTARON EN TODOS LOS PODERES DEL ESTADO PERO CAERAN JUNTO A SUS TROLES. FUJIMONTESINISMO NUNCA MAS", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025580083036205058", "edit_history_tweet_ids": ["1166416824155738112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166393623702921217"}], "created_at": "2019-08-27T18:26:56.000Z", "lang": "es", "id": "1166416824155738112"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2207096826", "edit_history_tweet_ids": ["1166416674712641537"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T18:26:20.000Z", "lang": "es", "id": "1166416674712641537"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4253411523", "edit_history_tweet_ids": ["1166416481787056128"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T18:25:34.000Z", "lang": "es", "id": "1166416481787056128"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2244571279", "edit_history_tweet_ids": ["1166416427248771072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}], "created_at": "2019-08-27T18:25:21.000Z", "lang": "it", "id": "1166416427248771072"}, {"text": "@dylann__22 Salio ese pacto suicida?", "in_reply_to_user_id": "3023472201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2717520331", "edit_history_tweet_ids": ["1166416416083517440"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166415626832875525"}], "created_at": "2019-08-27T18:25:19.000Z", "lang": "es", "id": "1166416416083517440"}, {"text": "@P_droMenezes No livro do Mariguela, o M\u00e1rio Magalh\u00e3es cita q nunca se perseguiu ou matou mais pessoas do partido Comunista que na era Vargas", "in_reply_to_user_id": "4346296215", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41876684", "edit_history_tweet_ids": ["1166416349297553408"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.7711, "type": "Person", "normalized_text": "Mariguela"}, {"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rio Magalh\u00e3es"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "P_droMenezes", "id": "4346296215"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166395172151791618"}], "created_at": "2019-08-27T18:25:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1166416349297553408"}, {"text": "ai gente complicado todo dia voc\u00ea olhar pra cara da pessoa que matou o homem que vc ama, eu n\u00e3o sei se conseguiria apesar de ele ter feito sem humanidade e etc https://t.co/Pa39ub0Ldk", "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/Pa39ub0Ldk", "expanded_url": "https://twitter.com/humorcomtvd/status/1166055048910168065", "display_url": "twitter.com/humorcomtvd/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "938031119601152001", "edit_history_tweet_ids": ["1166416306654126080"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166055048910168065"}], "created_at": "2019-08-27T18:24:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1166416306654126080"}, {"text": "RT @AndreiaSadi: Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843194277073162240", "edit_history_tweet_ids": ["1166416250924359680"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.6201, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AndreiaSadi", "id": "40545889"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166362741164118023"}], "created_at": "2019-08-27T18:24:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1166416250924359680"}, {"text": "@fNblol Esse adc suicida rapazz coitado ta ate agora tiltado", "in_reply_to_user_id": "735224781465882624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137405496850288640", "edit_history_tweet_ids": ["1166416152538603520"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fNblol", "id": "735224781465882624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166119691590479872"}], "created_at": "2019-08-27T18:24:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1166416152538603520"}, {"text": "RT @MoraisKarony: @UmFilosofoCitou Discurso suicida.. chega logo setembro amarelo..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163770130226122753", "edit_history_tweet_ids": ["1166415653298982912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MoraisKarony", "id": "1166364258478825473"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "UmFilosofoCitou", "id": "254809626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166412177907113984"}], "created_at": "2019-08-27T18:22:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1166415653298982912"}, {"text": "Il PD sosterr\u00e0 un Governo Conte..... Un atto suicida, un Presidente mediocre che ha difeso Salvini e il suo operato sino all'ultimo....sinceramente prendo completamente le distanze da questo suicidio politico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392860526", "edit_history_tweet_ids": ["1166415518720548864"], "created_at": "2019-08-27T18:21:45.000Z", "lang": "it", "id": "1166415518720548864"}, {"text": "Eu dei uma dormidinha aqui e sonhri com MTAS coisas\nUma delasbera q eu tava gr\u00e1vida, minha m\u00e3e e irm\u00e3 queriam menina e pra saber o sexo do beb\u00ea tinha q beijar o m\u00e9dico e era pelo sabor, no final era 50% de chance de ser menina\nTbm tava num lugar bizarro onde um cara se matou na +", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55399407", "edit_history_tweet_ids": ["1166415492061573120"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5197, "type": "Other", "normalized_text": "MTAS"}]}, "created_at": "2019-08-27T18:21:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1166415492061573120"}, {"text": "Chale hoy mi patrona me hizo llorar sin querer y cuando le dije que me disculpara porque mi cerebro estaba fuera \u00faltimamente y la vd no sab\u00eda *yo ni tuve la culpa* me dijo \u201care u kidding\u201d wey ps perd\u00f3n por andar de pinche suicida depresiva", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386327711", "edit_history_tweet_ids": ["1166415321999323137"], "created_at": "2019-08-27T18:20:58.000Z", "lang": "es", "id": "1166415321999323137"}, {"text": "gatita__suicida a ver cuando hacer honor a tu user \ud83d\ude48\ud83d\ude4a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964865310", "edit_history_tweet_ids": ["1166415270052880384"], "created_at": "2019-08-27T18:20:45.000Z", "lang": "es", "id": "1166415270052880384"}, {"text": "Jaja la suicida deprimida \ud83e\udd23 https://t.co/zlxYNQICdZ", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/zlxYNQICdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/degamenpaz/status/1166140894552166407", "display_url": "twitter.com/degamenpaz/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233591029", "edit_history_tweet_ids": ["1166415096857407503"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166140894552166407"}], "created_at": "2019-08-27T18:20:04.000Z", "lang": "es", "id": "1166415096857407503"}, {"text": "Y con el ladr\u00f3n suicida fuera de circulaci\u00f3n ya no tiene competencia...\nhttps://t.co/DfRA9MefC5", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/DfRA9MefC5", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/espectaculos/el-narrador-de-cuentos-prepara-su-regreso-despues-de-30-anos-871555/", "display_url": "diariocorreo.pe/espectaculos/e\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1465219008", "edit_history_tweet_ids": ["1166414928539840513"], "created_at": "2019-08-27T18:19:24.000Z", "lang": "es", "id": "1166414928539840513"}, {"text": "No s\u00e9 por qu\u00e9 me emputece tanto que cuando alguien se tira a las v\u00edas del metro, lo \u00fanico que hace la gente es preocuparse de cu\u00e1nto tiempo la l\u00ednea volver\u00e1 a estar operativa o los buses de acercamiento. Cero preocupaci\u00f3n por el suicida. Pero bueno, el pa\u00eds culiao es as\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548927097", "edit_history_tweet_ids": ["1166414687157805056"], "created_at": "2019-08-27T18:18:27.000Z", "lang": "es", "id": "1166414687157805056"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105620627", "edit_history_tweet_ids": ["1166414580819648514"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T18:18:01.000Z", "lang": "es", "id": "1166414580819648514"}, {"text": "terminei 13 reasons why e estou putissima com o que fizeram com o monty\nsim ele era um filho da puta que merecia ser punido pelo que vez com o tyler mas ele n\u00e3o era um assassino\nse o alex matou o bryce ent\u00e3o o alex tem que ser punido, n\u00e3o adianta jogar a culpa em outras pessoas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2999741068", "edit_history_tweet_ids": ["1166414566424813568"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "reasons why"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.6565, "type": "Person", "normalized_text": "monty"}, {"start": 143, "end": 147, "probability": 0.8256, "type": "Person", "normalized_text": "tyler"}, {"start": 183, "end": 186, "probability": 0.7381, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.7343, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 210, "end": 213, "probability": 0.663, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}]}, "created_at": "2019-08-27T18:17:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1166414566424813568"}, {"text": "@acsantiag @Caio_Gac7 @marcondesliv Meu Deus, se matou kkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1014314382808018944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814294930566873090", "edit_history_tweet_ids": ["1166414523881930755"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6062, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "acsantiag", "id": "1014314382808018944"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "Caio_Gac7", "id": "1018958509935915015"}, {"start": 22, "end": 35, "username": "marcondesliv", "id": "765970757331611648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166414142112243712"}], "created_at": "2019-08-27T18:17:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1166414523881930755"}, {"text": "14 celebridades \"suicidadas\" con el pomo de La puerta incluido un Rothschild y exesposa de Rothschild\n\n1\u00ba \u00bfC\u00f3mo te cuelgas de un pomo?\n2\u00ba \u00bfQ tan com\u00fan es esto?\n3\u00ba \u00bfHay un club suicida -o algo- que el resto no conocemos?\u2026\nhttps://t.co/eV2FnJquVX https://t.co/L1hRCqEhKp", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/eV2FnJquVX", "expanded_url": "http://shorturl.at/GMO15", "display_url": "shorturl.at/GMO15"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/L1hRCqEhKp", "expanded_url": "https://twitter.com/Kapmehxu/status/1166414491954950144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1hRCqEhKp", "media_key": "3_1166414463765008384"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4205, "type": "Organization", "normalized_text": "Rothschild"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "Rothschild"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "234499844", "edit_history_tweet_ids": ["1166414491954950144"], "created_at": "2019-08-27T18:17:40.000Z", "lang": "es", "id": "1166414491954950144"}, {"text": "RT @elisadecremona: Lo de \"persona en la v\u00eda\" es un eufemismo de \"suicida en la v\u00eda\"? @metrodesantiago \nCada semana hay muchas \"personas en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351818548", "edit_history_tweet_ids": ["1166414323008364544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elisadecremona", "id": "9656082"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166409335938977792"}], "created_at": "2019-08-27T18:17:00.000Z", "lang": "es", "id": "1166414323008364544"}, {"text": "mirm\u00e3o, cala a tua boca que voc\u00ea gostou de esquadr\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41979649", "edit_history_tweet_ids": ["1166414283573538816"], "created_at": "2019-08-27T18:16:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1166414283573538816"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2218795063", "edit_history_tweet_ids": ["1166414249499025410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T18:16:42.000Z", "lang": "es", "id": "1166414249499025410"}, {"text": "NA BOA!\nSE EU TIVESSE ACESSO AO ANIMAL QUE MATOU DUAS MULHERES E ABUSOU DE OUTRAS, SABE O QUE EU FARIA:\nBATERIA MUITO. N\u00c3O DEIXARIA UM DENTE INTEIRO. MELHOR AINDA, NENHUM OSSO INTEIRO E DEPOIS...\nMATAVA!\nE QUEM... https://t.co/Rywy5I9cy3", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/Rywy5I9cy3", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001393180752/posts/2473107329412349/", "display_url": "facebook.com/10000139318075\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100001393180752/posts/2473107329412349/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "36345656", "edit_history_tweet_ids": ["1166414240737038337"], "created_at": "2019-08-27T18:16:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1166414240737038337"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1624335216", "edit_history_tweet_ids": ["1166414157954060289"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T18:16:20.000Z", "lang": "es", "id": "1166414157954060289"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427631263", "edit_history_tweet_ids": ["1166414134147198976"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T18:16:15.000Z", "lang": "es", "id": "1166414134147198976"}, {"text": "@_ValenTrejook @agostinaardnz @yisucrist Se suicida", "in_reply_to_user_id": "800820755168722944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2929565535", "edit_history_tweet_ids": ["1166413997098315778"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_ValenTrejook", "id": "800820755168722944"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "agostinaardnz", "id": "1019068792155070465"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "yisucrist", "id": "701423664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166409299347804161"}], "created_at": "2019-08-27T18:15:42.000Z", "lang": "es", "id": "1166413997098315778"}, {"text": "vio que me llamo flordeporonga aver quien me suicida", "in_reply_to_user_id": "4280426116", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4280426116", "edit_history_tweet_ids": ["1166413852902383618"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 29, "probability": 0.5248, "type": "Other", "normalized_text": "flordeporonga"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166409646904623109"}], "created_at": "2019-08-27T18:15:08.000Z", "lang": "es", "id": "1166413852902383618"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 59, "tag": "Cine"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "EUVzla"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/m0VPXuK5bo", "expanded_url": "https://bit.ly/2MEfVF2", "display_url": "bit.ly/2MEfVF2"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9zc6cZQi6T", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversal/status/1166413819897249793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9zc6cZQi6T", "media_key": "3_1166363469752479746"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 33, "end": 51, "probability": 0.9219, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5759, "type": "Other", "normalized_text": "Cine"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5168, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}]}, "text": "Nathan Fillion formar\u00e1 parte de \"Escuadr\u00f3n Suicida 2\" #Cine https://t.co/m0VPXuK5bo #EUVzla https://t.co/9zc6cZQi6T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "6015212", "edit_history_tweet_ids": ["1166413819897249793"], "created_at": "2019-08-27T18:15:00.000Z", "lang": "es", "id": "1166413819897249793"}, {"text": "RAGAZZO SI SUICIDA DOPO IL VIAGGIO DI NOZZE. ANCHE PADRE E NONNO MORIRONO COS\u00cc https://t.co/kgWr6cbHQZ https://t.co/pVmJqC1sq4", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/kgWr6cbHQZ", "expanded_url": "http://ow.ly/tZeL101JTQ9", "display_url": "ow.ly/tZeL101JTQ9"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/pVmJqC1sq4", "expanded_url": "https://twitter.com/_DAGOSPIA_/status/1166413738938949633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pVmJqC1sq4", "media_key": "3_1166413736929837057"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "author_id": "70971449", "edit_history_tweet_ids": ["1166413738938949633"], "created_at": "2019-08-27T18:14:40.000Z", "lang": "it", "id": "1166413738938949633"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "552017084", "edit_history_tweet_ids": ["1166413735252111361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}], "created_at": "2019-08-27T18:14:40.000Z", "lang": "it", "id": "1166413735252111361"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318856445", "edit_history_tweet_ids": ["1166413593123938305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T18:14:06.000Z", "lang": "es", "id": "1166413593123938305"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075785851383238656", "edit_history_tweet_ids": ["1166413571577864198"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T18:14:01.000Z", "lang": "es", "id": "1166413571577864198"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "accaddeoggi"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/1p6bF6VQ9X", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1206297521/posts/10217596559724931/", "display_url": "facebook.com/1206297521/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1206297521/posts/10217596559724931/"}]}, "text": "#accaddeoggi\nIl 27/08/50 Cesare Pavese muore suicida\n\n\u201c- Non sei mica fascista? - mi disse.\nEra seria e rideva. Le presi la mano e sbuffai. \n- Lo siamo tutti, cara Cate, - dissi piano. - Se non lo fossimo, dovremmo... https://t.co/1p6bF6VQ9X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829535312", "edit_history_tweet_ids": ["1166413398583762946"], "created_at": "2019-08-27T18:13:19.000Z", "lang": "it", "id": "1166413398583762946"}, {"text": "vou usar amarelo pra mostrar que me preocupo com a pessoa que se suicidou mas o resto do ano vou fazer bullying com os outros hahaha\n\nnojo dos hip\u00f3critas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934856823873646594", "edit_history_tweet_ids": ["1166412966809526274"], "created_at": "2019-08-27T18:11:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1166412966809526274"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734945977", "edit_history_tweet_ids": ["1166412793190506496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T18:10:55.000Z", "lang": "es", "id": "1166412793190506496"}, {"text": "@Cobretti_80 A questo punto ha dei problemi psicologici e onestamente non me la sento neanche di dirgli niente. Data la sua fragilit\u00e0, insicurezza o quello che \u00e8, la tattica per il rinnovo \u00e8 stata una missione suicida. Completamente senza senso.", "in_reply_to_user_id": "2982617513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "414143168", "edit_history_tweet_ids": ["1166412677478006784"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Cobretti_80", "id": "2982617513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166409740802543618"}], "created_at": "2019-08-27T18:10:27.000Z", "lang": "it", "id": "1166412677478006784"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029273683615993856", "edit_history_tweet_ids": ["1166412624852135937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T18:10:15.000Z", "lang": "es", "id": "1166412624852135937"}, {"text": "Fiquei vasculhando mensagens antigas, vi uma msg de uma antiga amiga minha\nMe matou\nEu n\u00e3o respondi e por isso perdemos o contato\nA gente n\u00e3o se fala por culpa minha\nO ruim \u00e9 q eu sinto falta dela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1156651397850587138", "edit_history_tweet_ids": ["1166412598226628609"], "created_at": "2019-08-27T18:10:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1166412598226628609"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198989114", "edit_history_tweet_ids": ["1166412496661569543"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T18:09:44.000Z", "lang": "es", "id": "1166412496661569543"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724512545965518849", "edit_history_tweet_ids": ["1166412488851808256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T18:09:42.000Z", "lang": "es", "id": "1166412488851808256"}, {"text": "@doisdedosdeteo Outro poss\u00edvel reflexo dessa insatisfa\u00e7\u00e3o \u00e9 o tipo de crise que se enfrenta nos EUA, como por exemplo, a crise dos opi\u00f3ides, que matou 47.600 pessoas em 2017. O n\u00famero total de \u00f3bitos por overdose superou 70k no mesmo ano.", "in_reply_to_user_id": "2891661959", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "40777396", "edit_history_tweet_ids": ["1166412410196025345"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 98, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "doisdedosdeteo", "id": "2891661959"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166088415835774977"}], "created_at": "2019-08-27T18:09:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1166412410196025345"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914602925791567875", "edit_history_tweet_ids": ["1166412367447646209"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T18:09:13.000Z", "lang": "es", "id": "1166412367447646209"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081916746582368256", "edit_history_tweet_ids": ["1166412232546238464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T18:08:41.000Z", "lang": "es", "id": "1166412232546238464"}, {"text": "@UmFilosofoCitou Discurso suicida.. chega logo setembro amarelo..", "in_reply_to_user_id": "254809626", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166364258478825473", "edit_history_tweet_ids": ["1166412177907113984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UmFilosofoCitou", "id": "254809626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166410045279461376"}], "created_at": "2019-08-27T18:08:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1166412177907113984"}, {"text": "@unanebulosa @PilarFlSantiago @lokilliaGaete @SebaCaro8 @metrodesantiago Un suicida tiene claro a lo q va. Y como digo. Hay hartos lugares q te podi tirar sin afectar a los dem\u00e1s.", "in_reply_to_user_id": "966539151037386752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74157068", "edit_history_tweet_ids": ["1166412039612489728"], "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "lokilliaGaete", "id": "771058036748062720"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "SebaCaro8", "id": "3353069805"}, {"start": 56, "end": 72, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166411204526559233"}], "created_at": "2019-08-27T18:07:55.000Z", "lang": "es", "id": "1166412039612489728"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102303158267797509", "edit_history_tweet_ids": ["1166411904149073920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T18:07:23.000Z", "lang": "es", "id": "1166411904149073920"}, {"text": "RT @unanebulosa: @hernanariasf @PilarFlSantiago @lokilliaGaete @SebaCaro8 @metrodesantiago Y t\u00fa crees que una persona que se suicida est\u00e1 e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152455640641675264", "edit_history_tweet_ids": ["1166411843033845760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166411204526559233"}], "created_at": "2019-08-27T18:07:08.000Z", "lang": "es", "id": "1166411843033845760"}, {"text": "Sim mas ningu\u00e9m se lembra qual foi a claque que matou um adepto de outra equipa? Ou quem foi a claque que quando levou 5 no Drag\u00e3o foi arrancar portas dos carros que estavam no estacionamento? Vtf j\u00e1 que n\u00e3o sabes o historial do teu clube https://t.co/3ayMdd53RW", "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/3ayMdd53RW", "expanded_url": "https://twitter.com/inestdsilva_/status/1166141791235649539", "display_url": "twitter.com/inestdsilva_/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2312603174", "edit_history_tweet_ids": ["1166411793813532672"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166141791235649539"}], "created_at": "2019-08-27T18:06:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1166411793813532672"}, {"text": "@oliva_mendes38 @mem3sarrombados Que coisa horr\u00edvel de se dizer. Era um ser humano pac\u00edfico, querer sua morte s\u00f3 pq ele \u00e9 retardado \u00e9 um pensamento suicida", "in_reply_to_user_id": "1164962772838420480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097343819924819968", "edit_history_tweet_ids": ["1166411713358512128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "oliva_mendes38", "id": "1164962772838420480"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "mem3sarrombados", "id": "1159472699061735431"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166409943936851968"}], "created_at": "2019-08-27T18:06:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1166411713358512128"}, {"text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2495475256", "edit_history_tweet_ids": ["1166411557707898882"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}], "created_at": "2019-08-27T18:06:00.000Z", "lang": "it", "id": "1166411557707898882"}, {"text": "Guria s\u00e9rio, de tu quero dist\u00e2ncia, come\u00e7a tuas reca\u00eddas n\u00e3o, teus papo suicida n\u00e3o me comovem mais!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "976230724100640768", "edit_history_tweet_ids": ["1166411510740131841"], "created_at": "2019-08-27T18:05:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1166411510740131841"}, {"text": "2 personas en palomar \u201cno se caen los aviones de flybondi y jetsmart pelotudo, te pensas que el tipo que se sube a manejar al avi\u00f3n va a querer ca\u00e9rse?ni tan suicida\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "271312574", "edit_history_tweet_ids": ["1166411261892055040"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.3306, "type": "Other", "normalized_text": "flybondi"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "jetsmart"}]}, "created_at": "2019-08-27T18:04:50.000Z", "lang": "es", "id": "1166411261892055040"}, {"text": "@hernanariasf @PilarFlSantiago @lokilliaGaete @SebaCaro8 @metrodesantiago Y t\u00fa crees que una persona que se suicida est\u00e1 emocionalmente o mentalmente clara, como para poder pensar en otras cosas, como que afectara la rutina de otras personas?? Claramente no est\u00e1 bien, no cuesta mucho pensar algo as\u00ed, por eso el respeto \ud83d\ude14", "in_reply_to_user_id": "74157068", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966539151037386752", "edit_history_tweet_ids": ["1166411204526559233"], "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 45, "username": "lokilliaGaete", "id": "771058036748062720"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "SebaCaro8", "id": "3353069805"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166409452729307138"}], "created_at": "2019-08-27T18:04:36.000Z", "lang": "es", "id": "1166411204526559233"}, {"text": "Eu nem gosto de filme de super-her\u00f3i, mas esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme do caralho de t\u00e3o bom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4639128377", "edit_history_tweet_ids": ["1166411164043137025"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.8451, "type": "Other", "normalized_text": "super-her\u00f3i"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6485, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-27T18:04:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1166411164043137025"}, {"text": "RT @IrvingGatell: @GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808061564", "edit_history_tweet_ids": ["1166411012062568451"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166332741022957569"}], "created_at": "2019-08-27T18:03:50.000Z", "lang": "es", "id": "1166411012062568451"}, {"text": "@PSOE @sanchezcastejon No s\u00e9 si es verdad lo que te interesa el apoyo del trifachito o si alguien  te manipula o presiona , s\u00f3lo s\u00e9 dos cosas: que aunque no me gusta Podemos es mejor a la ultraderecha y que si se repiten elecciones NO volver\u00e9 a votarte. Inviste a Casado y acabamos antes, suicida", "in_reply_to_user_id": "50982086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927160329385185280", "edit_history_tweet_ids": ["1166410998636589060"], "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 172, "probability": 0.9548, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 264, "end": 269, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Casado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "PSOE", "id": "50982086"}, {"start": 6, "end": 22, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166040786389143559"}], "created_at": "2019-08-27T18:03:47.000Z", "lang": "es", "id": "1166410998636589060"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880899772059709440", "edit_history_tweet_ids": ["1166410701038129154"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T18:02:36.000Z", "lang": "es", "id": "1166410701038129154"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2725924649", "edit_history_tweet_ids": ["1166410602694217730"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T18:02:13.000Z", "lang": "es", "id": "1166410602694217730"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9867, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.3892, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diego_ibanezc", "id": "3246575662"}]}, "text": "RT @diego_ibanezc: Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359227989", "edit_history_tweet_ids": ["1166410547534991360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166350332861014022"}], "created_at": "2019-08-27T18:02:00.000Z", "lang": "es", "id": "1166410547534991360"}, {"text": "RT @hecola6: @CesarRomeroC @Politico_pe ...en el caso del Proyecto Olmos, no llamar\u00eda la atenci\u00f3n que este en la lista el congresista Velas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729888516277211136", "edit_history_tweet_ids": ["1166410501322137600"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.7365, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto Olmos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "hecola6", "id": "572810149"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "CesarRomeroC", "id": "27683735"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "Politico_pe", "id": "2398619383"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166118478727831552"}], "created_at": "2019-08-27T18:01:49.000Z", "lang": "es", "id": "1166410501322137600"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2982457918", "edit_history_tweet_ids": ["1166410416362283009"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T18:01:28.000Z", "lang": "es", "id": "1166410416362283009"}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609523182", "edit_history_tweet_ids": ["1166410392203124738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "created_at": "2019-08-27T18:01:23.000Z", "lang": "es", "id": "1166410392203124738"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798695761", "edit_history_tweet_ids": ["1166410089533792257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T18:00:10.000Z", "lang": "es", "id": "1166410089533792257"}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4278907648", "edit_history_tweet_ids": ["1166410010831785989"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "created_at": "2019-08-27T17:59:52.000Z", "lang": "es", "id": "1166410010831785989"}, {"text": "Brescia, dopo viaggio di nozze si suicida/ 27enne si toglie la vita impiccandosi https://t.co/nCZvxg8ikn", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/nCZvxg8ikn", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZuEDK7", "display_url": "bit.ly/2ZuEDK7"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1166409948202512386"], "created_at": "2019-08-27T17:59:37.000Z", "lang": "it", "id": "1166409948202512386"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917448645745758208", "edit_history_tweet_ids": ["1166409920989863936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:59:30.000Z", "lang": "es", "id": "1166409920989863936"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612962693", "edit_history_tweet_ids": ["1166409917852504064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T17:59:29.000Z", "lang": "es", "id": "1166409917852504064"}, {"text": "MORRI E AGORA?  O SUICIDA!! PSICOGRAFIA DA M\u00c9DIUM VERA L\u00daCIA! https://t.co/vvmWsnXIBo via @YouTube", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/vvmWsnXIBo", "expanded_url": "https://youtu.be/IhOYDM3RS6w", "display_url": "youtu.be/IhOYDM3RS6w"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9151, "type": "Person", "normalized_text": "MORRI"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 98, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892643940750553089", "edit_history_tweet_ids": ["1166409824009105410"], "created_at": "2019-08-27T17:59:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1166409824009105410"}, {"text": "@DylanLopezE96 @AlbertoSativa @ExpresoPeru @elcomercio_peru @larepublica_pe Efectivamente, ese mafioso y miserable suicida con su banda de criminales traicion\u00f3 al Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea por unos fajos de billetes \ud83d\udcb5 \ud83d\udcb5 \ud83d\udcb5 \ud83d\udcb5 \ud83d\udcb5 \ud83d\udcb5 \ud83d\udcb5 \ud83d\udcb5 \ud83d\udcb5 \ud83d\udcb5 \ud83d\udcb5 \ud83d\udcb5 \ud83d\udcb5 \ud83d\udcb5 El MP y PJ estaba copado de delincuentes de cuello y corbata \ud83d\udc54 en su mayor\u00eda Apristas", "in_reply_to_user_id": "1260037230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "53640933", "edit_history_tweet_ids": ["1166409812063719436"], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 229, "end": 230, "probability": 0.628, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 234, "end": 235, "probability": 0.3661, "type": "Person", "normalized_text": "PJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DylanLopezE96", "id": "1260037230"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 60, "end": 75, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166394314899054593"}], "created_at": "2019-08-27T17:59:04.000Z", "lang": "es", "id": "1166409812063719436"}, {"text": "T\u00f4 olhando os 13 pq \nA\u00ed no Ep 4/3 (n lembro o certo) \nAparece um cara e o justin fala q se ele aparecer novamente vai matalo ai o cara fala igual fez com seu amiguinho rico (E quem morreu? O Bryce AI FICO  ELE MATOU O BRYCE OU TYLER PQ ELE TEN FOTOS DO COISA MORTO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790048322203549696", "edit_history_tweet_ids": ["1166409513186054147"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6547, "type": "Person", "normalized_text": "justin"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.5564, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 218, "end": 222, "probability": 0.8689, "type": "Person", "normalized_text": "BRYCE"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.9594, "type": "Person", "normalized_text": "TYLER"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:57:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1166409513186054147"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2684425397", "edit_history_tweet_ids": ["1166409449302581250"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:57:38.000Z", "lang": "es", "id": "1166409449302581250"}, {"text": "@Caio_Gac7 Caralhoooo se matou kkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1018958509935915015", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720100891", "edit_history_tweet_ids": ["1166409389273702400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Caio_Gac7", "id": "1018958509935915015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166133712809013248"}], "created_at": "2019-08-27T17:57:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1166409389273702400"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21256597", "edit_history_tweet_ids": ["1166409376334303234"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T17:57:20.000Z", "lang": "es", "id": "1166409376334303234"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 236, "end": 258, "tag": "Depress\u00e3on\u00e3o\u00e9frescura"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/ukNrVSmX3x", "expanded_url": "https://twitter.com/PollyanaSarate/status/1166409369136881667/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ukNrVSmX3x", "media_key": "3_1166409366196707333"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "jessyka"}, {"start": 237, "end": 257, "probability": 0.5634, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3on\u00e3o\u00e9frescura"}]}, "text": "Depress\u00e3o , 1 palavra, 9 letras , e um poder de destruir uma vida , destruir fam\u00edlia/ essa \u00e9 minha irm\u00e3 jessyka se suicidou na madrugada do dia 25 / essa \u00e9 a \u00faltima foto que ela tirou Linda n\u00e9 \ud83d\udc97 , poise essa doen\u00e7a tirou a vida dela \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udd47#Depress\u00e3on\u00e3o\u00e9frescura https://t.co/ukNrVSmX3x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2265683559", "edit_history_tweet_ids": ["1166409369136881667"], "created_at": "2019-08-27T17:57:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1166409369136881667"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2535267889", "edit_history_tweet_ids": ["1166409354532261889"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T17:57:15.000Z", "lang": "es", "id": "1166409354532261889"}, {"text": "Lo de \"persona en la v\u00eda\" es un eufemismo de \"suicida en la v\u00eda\"? @metrodesantiago \nCada semana hay muchas \"personas en las v\u00edas\"...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9656082", "edit_history_tweet_ids": ["1166409335938977792"], "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 82, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:57:11.000Z", "lang": "es", "id": "1166409335938977792"}, {"text": "@luisnovaresio Es la economia...\nOpc1. Gana MM y no arregla la economia, se va en helicoptero y asume Pichetto con los Gobs Peronistas. Volvimos al 2003.\nOpc 2 gana AF y no arregla la econom\u00eda. Se suicida en puerto madero. Asume Cristina y la Campora gana la calle y estamos en Venezuela", "in_reply_to_user_id": "135675218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1136786526212382722", "edit_history_tweet_ids": ["1166409329014202369"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8613, "type": "Organization", "normalized_text": "Opc1"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.3088, "type": "Place", "normalized_text": "MM"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.6953, "type": "Person", "normalized_text": "Pichetto"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.3605, "type": "Other", "normalized_text": "Gobs Peronistas"}, {"start": 154, "end": 156, "probability": 0.9404, "type": "Organization", "normalized_text": "Opc"}, {"start": 165, "end": 166, "probability": 0.5961, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 215, "end": 220, "probability": 0.5569, "type": "Place", "normalized_text": "madero"}, {"start": 229, "end": 236, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.393, "type": "Place", "normalized_text": "Campora"}, {"start": 278, "end": 286, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "luisnovaresio", "id": "135675218"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165916196002291712"}], "created_at": "2019-08-27T17:57:09.000Z", "lang": "es", "id": "1166409329014202369"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373320282", "edit_history_tweet_ids": ["1166409323796422658"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "created_at": "2019-08-27T17:57:08.000Z", "lang": "it", "id": "1166409323796422658"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108983957", "edit_history_tweet_ids": ["1166409314329907203"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "created_at": "2019-08-27T17:57:06.000Z", "lang": "es", "id": "1166409314329907203"}, {"text": "um menino do \u00fanico se suicidou e s\u00f3 Deus sabe o quanto fico triste com essas coisas :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "174851336", "edit_history_tweet_ids": ["1166409038537666560"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8445, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:56:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1166409038537666560"}, {"text": "Me quedan 48 cr\u00e9ditos en psicolog\u00eda y ya estoy pensando en la pr\u00f3xima carrera si es que a suicida no me gana nadie en serio.", "in_reply_to_user_id": "907367268350394368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "907367268350394368", "edit_history_tweet_ids": ["1166408902277304324"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166408770676830208"}], "created_at": "2019-08-27T17:55:27.000Z", "geo": {"place_id": "d2549c7ad4addb5f"}, "lang": "es", "id": "1166408902277304324"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625745682", "edit_history_tweet_ids": ["1166408880336834562"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T17:55:22.000Z", "lang": "es", "id": "1166408880336834562"}, {"text": "@Daniela77912741 No creo lo peligroso es mal interpretarlos ...es como quien lee a william blake malditista oscuro y se suicida....pero leen a p.Coelho y salen de la depresi\u00f3n ...aun en lo personal si leo al segundo me suicido jejeje", "in_reply_to_user_id": "851590199800979457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "207206974", "edit_history_tweet_ids": ["1166408824884011010"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "william blake"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.7554, "type": "Person", "normalized_text": "p.Coelho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Daniela77912741", "id": "851590199800979457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166407831471513600"}], "created_at": "2019-08-27T17:55:09.000Z", "lang": "es", "id": "1166408824884011010"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364376901", "edit_history_tweet_ids": ["1166408709767127043"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:54:41.000Z", "lang": "es", "id": "1166408709767127043"}, {"text": "RT @jabea3: @EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @Cado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145011955", "edit_history_tweet_ids": ["1166408649306181632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 29, "end": 34, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165875862287335424"}], "created_at": "2019-08-27T17:54:27.000Z", "lang": "es", "id": "1166408649306181632"}, {"text": "Torna dal viaggio di nozze e si suicida: tragedia a Lonato https://t.co/VL7h77LWdm", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/VL7h77LWdm", "expanded_url": "http://bit.ly/2Zw3E7E", "display_url": "bit.ly/2Zw3E7E"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1166408648152760321"], "created_at": "2019-08-27T17:54:27.000Z", "lang": "it", "id": "1166408648152760321"}, {"text": "Tragedia sul Garda, giovane torna da luna di miele e si suicida https://t.co/SFQ4AkyKmV", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/SFQ4AkyKmV", "expanded_url": "http://bit.ly/2Zx6WHE", "display_url": "bit.ly/2Zx6WHE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1166408645875310595"], "created_at": "2019-08-27T17:54:26.000Z", "lang": "it", "id": "1166408645875310595"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318823391", "edit_history_tweet_ids": ["1166408522059436034"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:53:57.000Z", "lang": "es", "id": "1166408522059436034"}, {"text": "RT @Yezuka: Hast\u00edo\n\nEl bello mundo me produce asco.\nSi pudiera, lo har\u00eda\nsaltar en pedacitos por los aires,\ny con \u00e9l a m\u00ed misma.\nYo no ped\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2691360925", "edit_history_tweet_ids": ["1166408457769103367"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Yezuka", "id": "597147486"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166198636369391617"}], "created_at": "2019-08-27T17:53:41.000Z", "lang": "es", "id": "1166408457769103367"}, {"text": "@proposicoes \u00c9 a mesma nomenclatura internacional n\u00e3o eh? Quando o indiv\u00edduo assume o risco do confronto armado com agente de seguran\u00e7a p\u00fablica ele \u00e9 caracterizado como suicida por enfrentar situa\u00e7\u00e3o com pouca probabilidade de sair vivo.", "in_reply_to_user_id": "1092585000971718656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66689357", "edit_history_tweet_ids": ["1166408241988980736"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "proposicoes", "id": "1092585000971718656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165984807433752577"}], "created_at": "2019-08-27T17:52:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1166408241988980736"}, {"text": "@Corriere Un'altro che si suicida politicamente inseguendo la chimera di un palco da cui parlare! Ti meriti il tuo peggior incubo: l'oblio!", "in_reply_to_user_id": "395218906", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "984896690338623488", "edit_history_tweet_ids": ["1166408144869888001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Corriere", "id": "395218906"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166380183965896704"}], "created_at": "2019-08-27T17:52:27.000Z", "lang": "it", "id": "1166408144869888001"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851570231088697344", "edit_history_tweet_ids": ["1166407930826100736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}], "created_at": "2019-08-27T17:51:36.000Z", "lang": "it", "id": "1166407930826100736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 34, "end": 43, "tag": "27agosto"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "Pavese"}, {"start": 93, "end": 112, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RaiCultura", "id": "2563931132"}]}, "text": "RT @RaiCultura: \ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847325940", "edit_history_tweet_ids": ["1166407861477543936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166221301259751424"}], "created_at": "2019-08-27T17:51:19.000Z", "lang": "it", "id": "1166407861477543936"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949811944730644480", "edit_history_tweet_ids": ["1166407861074911232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:51:19.000Z", "lang": "es", "id": "1166407861074911232"}, {"text": "Um pombo suicida voou no meu p\u00e9 kkkkk tomou uma bica certinho na minha passada, coitado!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127683228", "edit_history_tweet_ids": ["1166407608317685760"], "created_at": "2019-08-27T17:50:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1166407608317685760"}, {"text": "@dbk_gun N\u00e3o exatamente, n\u00e3o disse quem era o vampiro. \u314b Mas brincadeiras \u00e0 parte, esse seria um ato suicida.", "in_reply_to_user_id": "1089665742121984000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830960275566243840", "edit_history_tweet_ids": ["1166407601665560576"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166407140820627457"}], "created_at": "2019-08-27T17:50:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1166407601665560576"}, {"text": "Estou \u00e0 beira da morte por sono\nSe eu morrer saibam q fidilito me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "754176693267464192", "edit_history_tweet_ids": ["1166407355057278976"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.4272, "type": "Other", "normalized_text": "fidilito"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:49:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1166407355057278976"}, {"text": "Um policial belga atirou e matou um suspeito durante persegui\u00e7\u00e3o. N\u00e3o interessa se ele \u00e9 culpado, bandido ou n\u00e3o. O que se investiga agora \u00e9 se o policial tinha outra op\u00e7\u00e3o, se foi realmente necess\u00e1rio matar o suspeito. Porque pol\u00edcia de verdade, ela n\u00e3o foi feita pra matar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "62826807", "edit_history_tweet_ids": ["1166407300837511171"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.4673, "type": "Other", "normalized_text": "belga"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:49:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1166407300837511171"}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1599740330", "edit_history_tweet_ids": ["1166406675169009664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "created_at": "2019-08-27T17:46:36.000Z", "lang": "es", "id": "1166406675169009664"}, {"text": "@CLECCIO @jacquelinerrima @Cecillia Em primeiro lugar, parab\u00e9ns pela a coragem de expor esse per\u00edodo da sua vida! Em segundo, vc tem toda a raz\u00e3o,nem sempre tem um destino feliz! Tive um amigo que se casou 2 vezes e n\u00e3o deu certo,se envolveu com drogas, detonou c/a pr\u00f3pria vida, at\u00e9 o dia que se matou \ud83d\ude29", "in_reply_to_user_id": "26752375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "1041698803533795328", "edit_history_tweet_ids": ["1166406553450307584"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CLECCIO", "id": "26752375"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Cecillia", "id": "14499351"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166403816515878912"}], "created_at": "2019-08-27T17:46:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1166406553450307584"}, {"text": "@PBODigital Claro si el suicida y rey regalaron el mar....", "in_reply_to_user_id": "2401702404", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945395697272147970", "edit_history_tweet_ids": ["1166406398311378945"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.4904, "type": "Person", "normalized_text": "rey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166386983322755072"}], "created_at": "2019-08-27T17:45:30.000Z", "lang": "es", "id": "1166406398311378945"}, {"text": "RT @Khauan_dean: Mds mano, o guri se matou kkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/YKKoEEbAon", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/YKKoEEbAon", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Khauan_dean", "id": "888200945406005248"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102205764373004295", "edit_history_tweet_ids": ["1166406353591644160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166370329473822721"}], "created_at": "2019-08-27T17:45:20.000Z", "lang": "ht", "id": "1166406353591644160"}, {"text": "RT @fordowneyjr: pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4001763195", "edit_history_tweet_ids": ["1166406186704486405"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8702, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166120595467198467"}], "created_at": "2019-08-27T17:44:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1166406186704486405"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086090066", "edit_history_tweet_ids": ["1166406003681824770"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T17:43:56.000Z", "lang": "es", "id": "1166406003681824770"}, {"text": "@HeroLibertarian Paso, no soy suicida.", "in_reply_to_user_id": "1142912130326388736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2750378200", "edit_history_tweet_ids": ["1166405992306921472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HeroLibertarian", "id": "1142912130326388736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166150641514930176"}], "created_at": "2019-08-27T17:43:53.000Z", "lang": "es", "id": "1166405992306921472"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249854492", "edit_history_tweet_ids": ["1166405837042200578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}], "created_at": "2019-08-27T17:43:16.000Z", "lang": "it", "id": "1166405837042200578"}, {"text": "@monicabergamo E os milhoes de pessoas q LULA matou durante seu governo com o dinheiro q roubou da saude da seguranca p\u00fablica ? Alguem contestou ? Aqui se faz aqui se paga ! Tem q ficar na cadeia... Quantas pessoas morreram sem hospital ? Quantos policiais morreram e quantas pessoas de bem ?", "in_reply_to_user_id": "58951368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037727139725037568", "edit_history_tweet_ids": ["1166405750945701889"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9466, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166401340886720513"}], "created_at": "2019-08-27T17:42:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1166405750945701889"}, {"text": "RT @ClarovideoCO: Un d\u00eda como hoy en 1990 naci\u00f3 la actriz australiana @MargotRobbie, m\u00e1s conocida por interpretaciones en Escuadr\u00f3n Suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4293314962", "edit_history_tweet_ids": ["1166405695329247232"], "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 138, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ClarovideoCO", "id": "1225617811"}, {"start": 70, "end": 83, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1146160336388743168"}], "created_at": "2019-08-27T17:42:43.000Z", "lang": "es", "id": "1166405695329247232"}, {"text": "Acidente matou uma pessoa h\u00e1 pouco na RS-115, entre Taquara e Igrejinha. Segundo o Comando Rodovi\u00e1rio da BM, v\u00edtima \u00e9 um adolescente de 15 anos. O corpo foi encontrado pr\u00f3ximo a uma moto, mas n\u00e3o se sabe se o jovem pilotava o ve\u00edculo ou n\u00e3o @GauchaZH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "62176808", "edit_history_tweet_ids": ["1166405491930599426"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4029, "type": "Other", "normalized_text": "RS-115"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5128, "type": "Place", "normalized_text": "Taquara"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.6473, "type": "Place", "normalized_text": "Igrejinha"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:41:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1166405491930599426"}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75681151", "edit_history_tweet_ids": ["1166405408824672257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "created_at": "2019-08-27T17:41:34.000Z", "lang": "es", "id": "1166405408824672257"}, {"text": "@AraitzGarcia el suicida \ud83e\udd2a", "in_reply_to_user_id": "383786942", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2303201541", "edit_history_tweet_ids": ["1166405401434316800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AraitzGarcia", "id": "383786942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166396100863057921"}], "created_at": "2019-08-27T17:41:33.000Z", "lang": "es", "id": "1166405401434316800"}, {"text": "RT @IrvingGatell: 10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134026812", "edit_history_tweet_ids": ["1166405211595952128"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166154910645096448"}], "created_at": "2019-08-27T17:40:47.000Z", "lang": "es", "id": "1166405211595952128"}, {"text": "@Metropoles Esse frota \u00e9  interesseiro e se acha a bala que matou jonh lenon mas n\u00e3o passa de ator porn\u00f4 sempre sera, o passado o condena", "in_reply_to_user_id": "3331429624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959190011206873088", "edit_history_tweet_ids": ["1166405193057148929"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "jonh lenon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Metropoles", "id": "3331429624"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166403753659920384"}], "created_at": "2019-08-27T17:40:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1166405193057148929"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 51, "tag": "m5spd"}]}, "text": "Leggo gente che se la ride su Salvini quando #m5spd dovranno fare o se \u00e8 gi\u00e0 fatta intestarsi la legge di bilancio suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "346161795", "edit_history_tweet_ids": ["1166405183372505089"], "created_at": "2019-08-27T17:40:41.000Z", "lang": "it", "id": "1166405183372505089"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2863158287", "edit_history_tweet_ids": ["1166405155048366082"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:40:34.000Z", "lang": "es", "id": "1166405155048366082"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221499508", "edit_history_tweet_ids": ["1166404892132630530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T17:39:31.000Z", "lang": "es", "id": "1166404892132630530"}, {"text": "Aquele previs\u00edvel quinto set. Vejamos se ele matou o Kukushkin.", "in_reply_to_user_id": "182889713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "182889713", "edit_history_tweet_ids": ["1166404839833833472"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8809, "type": "Person", "normalized_text": "Kukushkin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166388662256513024"}], "created_at": "2019-08-27T17:39:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1166404839833833472"}, {"text": "@IlMici8 NOO , \u00e8 un accordo inaccettabile e politicamente suicida !!!!", "in_reply_to_user_id": "1155069798", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1400626776", "edit_history_tweet_ids": ["1166404827825487877"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "IlMici8", "id": "1155069798"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166243845153132544"}], "created_at": "2019-08-27T17:39:16.000Z", "lang": "it", "id": "1166404827825487877"}, {"text": "@BbAbacaxi EU NAO SEI SE RIO OU SE CHORO\n\nMAS A CARA DA MENINA ME MATOU E O CARA TIPO \"oq ue\"", "in_reply_to_user_id": "954417575773065216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064679737556172800", "edit_history_tweet_ids": ["1166404711085420544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbabacaxi", "id": "954417575773065216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166404380507201536"}], "created_at": "2019-08-27T17:38:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1166404711085420544"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894562152656384000", "edit_history_tweet_ids": ["1166404706442391553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:38:47.000Z", "lang": "es", "id": "1166404706442391553"}, {"text": "RT @jabea3: @EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @Cado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391661006", "edit_history_tweet_ids": ["1166404691581968384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "jabea3", "id": "461530260"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 29, "end": 34, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 96, "end": 104, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165875862287335424"}], "created_at": "2019-08-27T17:38:43.000Z", "lang": "es", "id": "1166404691581968384"}, {"text": "\u30bf\u30a4\u30c1\u306f\u6b21\u671f\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u5168\u5927\u4f1a\u6b20\u5834\u304b\uff01\uff1f\u8056\u5e1d\u306e\u4f5c\u6226\u3068\u306f\u4e00\u4f53\u2026 https://t.co/94uvHFGRpV", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/94uvHFGRpV", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11997", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11997"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707136262155608064", "edit_history_tweet_ids": ["1166404679909068800"], "created_at": "2019-08-27T17:38:41.000Z", "lang": "ja", "id": "1166404679909068800"}, {"text": "foi ela que matou o guri! CERTEZA! Ela quem t\u00e1 dando depoimento desde que come\u00e7ou a s\u00e9rie, e tipo, todas as evid\u00eancias hora ou outra desemboca nela, talvez Bryce tenha tentado estuprar ela e ela matou ele se defendendo, FIM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043686351483416576", "edit_history_tweet_ids": ["1166404647512367104"], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 160, "probability": 0.574, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:38:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1166404647512367104"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "963286397833662464", "edit_history_tweet_ids": ["1166404635894210560"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T17:38:30.000Z", "lang": "es", "id": "1166404635894210560"}, {"text": "@valeriatanco Se dice que este Sr extorsionaba a los magnates que participaban en sus fiestitas para que invirtieran en las empresas que \u00e9l mismo incubaba. Una delicia de personaje. No da perfil suicida, no? Esta gente no conoce la culpa. Eso es de cat\u00f3lico tercermundista.", "in_reply_to_user_id": "128361044", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "560026811", "edit_history_tweet_ids": ["1166404590474006529"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "valeriatanco", "id": "128361044"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166387067066167303"}], "created_at": "2019-08-27T17:38:19.000Z", "lang": "es", "id": "1166404590474006529"}, {"text": "@LeilaZarate98 Lo tomo para llegar mas r\u00e1pido al trabajo y alguien se suicida.... No sali\u00f3 el sol para todos, algunos seguimos con nubes negras.", "in_reply_to_user_id": "3381246045", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4878542308", "edit_history_tweet_ids": ["1166404561831190530"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LeilaZarate98", "id": "3381246045"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166384487170760704"}], "created_at": "2019-08-27T17:38:12.000Z", "lang": "es", "id": "1166404561831190530"}, {"text": "@andrizek Kkkkk... \u00e9 engra\u00e7ado v\u00ea os bolsominios ou o pessoal que hoje em dia se diz da direita preocupados em querer saber quem matou um esquerdista ( Celso Daniel ).", "in_reply_to_user_id": "139183350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2554693325", "edit_history_tweet_ids": ["1166404434848559104"], "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 163, "probability": 0.5646, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "andrizek", "id": "139183350"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165992394657079296"}], "created_at": "2019-08-27T17:37:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1166404434848559104"}, {"text": "RT @edcaparroz: @o_antagonista @FAXINANOPODER_ O muquirana alugava avi\u00e3o \"barato\", quase matou a fam\u00edlia ai decidiu comprar um jato as cust\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403623277", "edit_history_tweet_ids": ["1166404428133543936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "edcaparroz", "id": "211686799"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "FAXINANOPODER_", "id": "403623277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166404138692993024"}], "created_at": "2019-08-27T17:37:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1166404428133543936"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111945402", "edit_history_tweet_ids": ["1166404396873371653"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:37:33.000Z", "lang": "es", "id": "1166404396873371653"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809096989300367361", "edit_history_tweet_ids": ["1166404384449814528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:37:30.000Z", "lang": "es", "id": "1166404384449814528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2909929737", "edit_history_tweet_ids": ["1166404378347081728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}], "created_at": "2019-08-27T17:37:29.000Z", "lang": "it", "id": "1166404378347081728"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2240509800", "edit_history_tweet_ids": ["1166404323871473665"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-27T17:37:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1166404323871473665"}, {"text": "RT @cituc: \u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795381833684885504", "edit_history_tweet_ids": ["1166404198612779008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "cituc", "id": "200348577"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166384747637088257"}], "created_at": "2019-08-27T17:36:46.000Z", "lang": "es", "id": "1166404198612779008"}, {"text": "todd voc\u00ea falou que ia matar ele se fosse necess\u00e1rio todd, voc\u00ea n\u00e3o matou e ele matou seu cachorro todd pelo amor de deus todd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "929481823427682304", "edit_history_tweet_ids": ["1166404172687785985"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.6757, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:36:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1166404172687785985"}, {"text": "@o_antagonista @FAXINANOPODER_ O muquirana alugava avi\u00e3o \"barato\", quase matou a fam\u00edlia ai decidiu comprar um jato as custas do dinheiro p\u00fablico. Sem falar nos coitados que faziam ele ganhar milh\u00f5es com audi\u00eancia, mas se n\u00e3o passasse na prova do palco, n\u00e3o levava o pr\u00eamio! \u00c9 s\u00f3 mais um FDP", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "211686799", "edit_history_tweet_ids": ["1166404138692993024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "FAXINANOPODER_", "id": "403623277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166354124394381314"}], "created_at": "2019-08-27T17:36:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1166404138692993024"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3214237239", "edit_history_tweet_ids": ["1166404130094665728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:36:30.000Z", "lang": "es", "id": "1166404130094665728"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "430080506", "edit_history_tweet_ids": ["1166404043595554816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:36:09.000Z", "lang": "es", "id": "1166404043595554816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 50, "tag": "Conte2"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}]}, "text": "RT @Virus1979C: Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396756630", "edit_history_tweet_ids": ["1166403867212431360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}], "created_at": "2019-08-27T17:35:27.000Z", "lang": "it", "id": "1166403867212431360"}, {"text": "Tava no ponto de bus na Pra\u00e7a Bom Jesus e tinha um rapaz vendendo umas pipoquinhas. \nCerto momento ele se sentou, olhou pras pipocas, cochichou algo e come\u00e7ou a chorar. \nEssa cena me matou! \nInfelizmente eu n\u00e3o tinha nada pra ajud\u00e1-lo. \n\ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "301789977", "edit_history_tweet_ids": ["1166403770915463171"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:35:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1166403770915463171"}, {"text": "@Draeneirys Si lo he le\u00eddo pero por mucho q se pueda pensar q es morbosa, tambi\u00e9n puede a gente ayudarle y a ver como realmente deber\u00edan actuar y lo q pasar\u00eda si se suicidan.\nTambi\u00e9n salen personas q consiguen superarlo. Y claro la idea es ver la dos desde la perspectiva d la q s suicida +", "in_reply_to_user_id": "1261819658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284025691", "edit_history_tweet_ids": ["1166403694021271553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Draeneirys", "id": "1261819658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166402757965824000"}], "created_at": "2019-08-27T17:34:46.000Z", "lang": "es", "id": "1166403694021271553"}, {"text": "Mi mente suicida tiene ganas de entrar en AO20", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25571191", "edit_history_tweet_ids": ["1166403673259483137"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "AO20"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:34:41.000Z", "lang": "es", "id": "1166403673259483137"}, {"text": "\u00bfY como enlaza todo lo de Rose/Finn?\nEs el mitico plan rocambolesco y suicida que nuestro machoman ha ideado para pasarse a la torera la cadena de mando.\nQue es lo que causa Crait.", "in_reply_to_user_id": "632860391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632860391", "edit_history_tweet_ids": ["1166403629252788224"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Rose"}, {"start": 31, "end": 34, "probability": 0.6689, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Crait"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166403627428302848"}], "created_at": "2019-08-27T17:34:30.000Z", "lang": "es", "id": "1166403629252788224"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370666310", "edit_history_tweet_ids": ["1166403487233716224"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T17:33:56.000Z", "lang": "es", "id": "1166403487233716224"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736845511785865216", "edit_history_tweet_ids": ["1166403480568979456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:33:55.000Z", "lang": "es", "id": "1166403480568979456"}, {"text": "Brescia, 27enne torna da viaggio di nozze e si suicida, come avevano fatto suo padre e suo nonno - Tgcom24 https://t.co/GHqutpX9Uf", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/GHqutpX9Uf", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombardia/brescia-27enne-torna-da-viaggio-di-nozze-e-si-suicida-come-avevano-fatto-suo-padre-e-suo-nonno_3228232-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/lombar\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423322757", "edit_history_tweet_ids": ["1166403370980167681"], "created_at": "2019-08-27T17:33:29.000Z", "lang": "it", "id": "1166403370980167681"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 94, "tag": "CaixaPretaDaAmazonia"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 74, "end": 93, "probability": 0.7068, "type": "Other", "normalized_text": "CaixaPretaDaAmazonia"}]}, "text": "O Brasil parece um avi\u00e3o desgovernado e nele temos um piloto suicida \ud83d\ude12 \n\n#CaixaPretaDaAmazonia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181426977", "edit_history_tweet_ids": ["1166403370623614977"], "created_at": "2019-08-27T17:33:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1166403370623614977"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3064052633", "edit_history_tweet_ids": ["1166403364315422720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T17:33:27.000Z", "lang": "es", "id": "1166403364315422720"}, {"text": "chamei meu irm\u00e3o de moleque \u00e9 o louco quase me matou no jiu-jitsu kkkkkkkkkkkkkk vai se foder", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1043353490255491072", "edit_history_tweet_ids": ["1166403348406460418"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6575, "type": "Other", "normalized_text": "jiu-jitsu"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:33:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1166403348406460418"}, {"text": "@9000x @MarcaFreak El romanticismo del potencial suicida el de antes.", "in_reply_to_user_id": "130033050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "144668086", "edit_history_tweet_ids": ["1166403267368239105"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "9000X", "id": "246824254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166389133197094912"}], "created_at": "2019-08-27T17:33:04.000Z", "lang": "es", "id": "1166403267368239105"}, {"text": "@metrodesantiago En Carlos Valdovinos est\u00e1 el suicida \ud83d\ude14 https://t.co/DRL48O1Mxm", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/DRL48O1Mxm", "expanded_url": "https://twitter.com/Ronaldrc3/status/1166403046722682880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DRL48O1Mxm", "media_key": "3_1166403039298760705"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Valdovinos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603180301", "edit_history_tweet_ids": ["1166403046722682880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166399918174539778"}], "created_at": "2019-08-27T17:32:11.000Z", "lang": "es", "id": "1166403046722682880"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636306436", "edit_history_tweet_ids": ["1166402990632243201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:31:58.000Z", "lang": "es", "id": "1166402990632243201"}, {"text": "Nathan Fillion se une a la cinta \u2018Escuadr\u00f3n Suicida\u00a02\u2019 https://t.co/2QPGATxyTi https://t.co/ejt33f2N6i", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/2QPGATxyTi", "expanded_url": "http://kripton.mx/espectaculos/nathan-fillion-se-une-a-la-cinta-escuadron-suicida-2/", "display_url": "kripton.mx/espectaculos/n\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ejt33f2N6i", "expanded_url": "https://twitter.com/kriptonmx/status/1166402887121084416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ejt33f2N6i", "media_key": "3_1166402885753692160"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2829000592", "edit_history_tweet_ids": ["1166402887121084416"], "created_at": "2019-08-27T17:31:33.000Z", "lang": "es", "id": "1166402887121084416"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767145832915304448", "edit_history_tweet_ids": ["1166402552184942593"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:30:13.000Z", "lang": "es", "id": "1166402552184942593"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208413109", "edit_history_tweet_ids": ["1166402076819238912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:28:20.000Z", "lang": "es", "id": "1166402076819238912"}, {"text": "@Karencorallo's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 107, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990225119153917953", "edit_history_tweet_ids": ["1166401983013621760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166366174139076608"}], "created_at": "2019-08-27T17:27:58.000Z", "lang": "it", "id": "1166401983013621760"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1726181316", "edit_history_tweet_ids": ["1166401938033979393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:27:47.000Z", "lang": "es", "id": "1166401938033979393"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2931601178", "edit_history_tweet_ids": ["1166401905590972416"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T17:27:39.000Z", "lang": "es", "id": "1166401905590972416"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990148881257295874", "edit_history_tweet_ids": ["1166401809608523779"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:27:16.000Z", "lang": "es", "id": "1166401809608523779"}, {"text": "Meu est\u00f4mago viu aquele caf\u00e9 com coca descendo e se suicidou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "947264995175387136", "edit_history_tweet_ids": ["1166401774602858497"], "created_at": "2019-08-27T17:27:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1166401774602858497"}, {"text": "Na verdade ela descobre que a mulher que a criou e se suicidou n\u00e3o era a m\u00e3e biol\u00f3gica dela e ainda h\u00e1 a quest\u00e3o de a g\u00eamea dela ser uma nojenta... https://t.co/SF6rqrATBX", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/SF6rqrATBX", "expanded_url": "https://t.co/SF6rqrATBX", "display_url": "t.co/SF6rqrATBX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588083129", "edit_history_tweet_ids": ["1166401761856360450"], "created_at": "2019-08-27T17:27:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1166401761856360450"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312954844", "edit_history_tweet_ids": ["1166401758236536832"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T17:27:04.000Z", "lang": "es", "id": "1166401758236536832"}, {"text": "@Lisamontero45 @carlos_sobera De alguna manera necesitan promocionar sus productos/servicios, y... lo m\u00e1s normal es hacerlo mediante famosos. Yo le doy a X vendedor una pistola, me paga, va y se suicida, \u00bfla culpa es del vendedor? -No, por eso la gente tiene que tomar conciencia y no derrochar el dinero.", "in_reply_to_user_id": "270382186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081168740446801921", "edit_history_tweet_ids": ["1166401714439823360"], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 154, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "X"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "carlos_sobera", "id": "316546775"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166400935637241857"}], "created_at": "2019-08-27T17:26:54.000Z", "lang": "es", "id": "1166401714439823360"}, {"text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067784628554092544", "edit_history_tweet_ids": ["1166401685444603905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "created_at": "2019-08-27T17:26:47.000Z", "lang": "es", "id": "1166401685444603905"}, {"text": "E os milhoes de pessoas q LULA matou durante seu governo com o dinheiro q roubou da saude da seguranca p\u00fablica ? Alguem contestou ? Aqui se faz aqui se paga ! Tem q ficar na cadeia... Quantas pessoas morreram sem hospital ? Quantos policiais morreram e quantas pessoas de bem ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037727139725037568", "edit_history_tweet_ids": ["1166401624467750913"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:26:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1166401624467750913"}, {"text": "RT @jacopo_iacoboni: 11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1288406971", "edit_history_tweet_ids": ["1166401570172559361"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166223528523419649"}], "created_at": "2019-08-27T17:26:19.000Z", "lang": "it", "id": "1166401570172559361"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Noticias24siete"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/NKeKtV6Ch5", "expanded_url": "https://bit.ly/2L0R38c", "display_url": "bit.ly/2L0R38c"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/KtVFNnOssT", "expanded_url": "https://twitter.com/soy24siete/status/1166401329822150656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KtVFNnOssT", "media_key": "3_1166401318589784067"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3321, "type": "Person", "normalized_text": "Fillion"}, {"start": 52, "end": 70, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "text": "#Noticias24siete\n\u2b55Nathan Fillion se une a la cinta \u2018Escuadr\u00f3n Suicida 2\u2019\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n\u27a1https://t.co/NKeKtV6Ch5 https://t.co/KtVFNnOssT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3664658293", "edit_history_tweet_ids": ["1166401329822150656"], "created_at": "2019-08-27T17:25:22.000Z", "lang": "es", "id": "1166401329822150656"}, {"text": "RT @00private: Este tipo es un enfermo psic\u00f3pata, deja de lado a la familia del suicida que poco le import\u00f3. Alan estaba traumado con la c\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077228737475813377", "edit_history_tweet_ids": ["1166400963315404800"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.6722, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "00private", "id": "3243823576"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166014217410859008"}], "created_at": "2019-08-27T17:23:54.000Z", "lang": "es", "id": "1166400963315404800"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104600873", "edit_history_tweet_ids": ["1166400902611312641"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T17:23:40.000Z", "lang": "es", "id": "1166400902611312641"}, {"text": "@devilish_07 Est\u00e1 a tornar se um pouco secante mas pronto, s\u00f3 quero saber quem \u00e9 que o matou afinal \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "1128030405012144130", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2867349429", "edit_history_tweet_ids": ["1166400873582514177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "devilish_07", "id": "1128030405012144130"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166400305715720194"}], "created_at": "2019-08-27T17:23:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1166400873582514177"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145366037", "edit_history_tweet_ids": ["1166400859862896640"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T17:23:30.000Z", "lang": "es", "id": "1166400859862896640"}, {"text": "@Schmitz_nat Suave, tem antidepressivos que um dos efeitos adversos \u00e9 causar tend\u00eancia suicida. Vai entender", "in_reply_to_user_id": "1112134105196609536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "58709143", "edit_history_tweet_ids": ["1166400745555542016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Schmitz_nat", "id": "1112134105196609536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166388235087548417"}], "created_at": "2019-08-27T17:23:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1166400745555542016"}, {"text": "RT @deliIahes: a que edad se entra en un instituto rico ingles, me hago amigos de gays y formamos un club de poesia? me pido el que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003689001625235456", "edit_history_tweet_ids": ["1166400716514234369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166304730966085632"}], "created_at": "2019-08-27T17:22:56.000Z", "lang": "es", "id": "1166400716514234369"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125065584327237632", "edit_history_tweet_ids": ["1166400711468441600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:22:54.000Z", "lang": "es", "id": "1166400711468441600"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815621094770143234", "edit_history_tweet_ids": ["1166400399324176385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:21:40.000Z", "lang": "es", "id": "1166400399324176385"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946802280308846592", "edit_history_tweet_ids": ["1166400358907863040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T17:21:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1166400358907863040"}, {"text": "RT @nadiarizzo1210: 27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856874911", "edit_history_tweet_ids": ["1166400306235752454"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nadiarizzo1210", "id": "115859953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166321757843853312"}], "created_at": "2019-08-27T17:21:18.000Z", "lang": "it", "id": "1166400306235752454"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127264987", "edit_history_tweet_ids": ["1166400261600043008"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T17:21:07.000Z", "lang": "es", "id": "1166400261600043008"}, {"text": "RT @dayrolify: dayane soltou a parada do nada, quase matou p fandom e at\u00e9 agr n\u00e3o se manifestou", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163136657761214471", "edit_history_tweet_ids": ["1166400179542667264"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "dayane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166393507562610688"}], "created_at": "2019-08-27T17:20:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1166400179542667264"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065612238852186113", "edit_history_tweet_ids": ["1166400086458490881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:20:25.000Z", "lang": "es", "id": "1166400086458490881"}, {"text": "Bella vignetta di Natangelo.\n\u00c8 cos\u00ec il PD si suicida, facendosi dettare le condizioni da un partito, che se si andasse a votare, forse prenderebbe il 14%. Forse. https://t.co/6jeA5ppYtH", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/6jeA5ppYtH", "expanded_url": "https://twitter.com/NatangeloM/status/1166355215878119424", "display_url": "twitter.com/NatangeloM/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002665506443268096", "edit_history_tweet_ids": ["1166399952584679424"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166355215878119424"}], "created_at": "2019-08-27T17:19:54.000Z", "lang": "it", "id": "1166399952584679424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 58, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.5189, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8166, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EmmaSanse", "id": "744192938071187457"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @EmmaSanse: 'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875793453", "edit_history_tweet_ids": ["1166399869529071616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165585118737719297"}], "created_at": "2019-08-27T17:19:34.000Z", "lang": "es", "id": "1166399869529071616"}, {"text": "Necesito encontrarle la gracia que le ven los tapes a mandarse en moto a cruzar la ruta como si no viene un auto a 120km/h a 20 metros SUICIDA DE MIERDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4079455161", "edit_history_tweet_ids": ["1166399844556128257"], "created_at": "2019-08-27T17:19:28.000Z", "lang": "es", "id": "1166399844556128257"}, {"text": "RT @Julianitra: Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuy\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2506131840", "edit_history_tweet_ids": ["1166399701815582720"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Julianitra", "id": "60247069"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166067170721316865"}], "created_at": "2019-08-27T17:18:54.000Z", "lang": "es", "id": "1166399701815582720"}, {"text": "A culpa pelo Coringa de Esquadr\u00e3o Suicida n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 do Jared Leto https://t.co/SaH62qxW8A via @YouTube", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/SaH62qxW8A", "expanded_url": "https://youtu.be/-6JHhUMu9Jo", "display_url": "youtu.be/-6JHhUMu9Jo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=-6JHhUMu9Jo&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7003, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7004, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 93, "end": 101, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256493679", "edit_history_tweet_ids": ["1166399685176770560"], "created_at": "2019-08-27T17:18:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1166399685176770560"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2306968441", "edit_history_tweet_ids": ["1166399666814181377"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T17:18:45.000Z", "lang": "es", "id": "1166399666814181377"}, {"text": "RT @Barangurter: n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68048902", "edit_history_tweet_ids": ["1166399571817304066"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166041320525369345"}], "created_at": "2019-08-27T17:18:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1166399571817304066"}, {"text": "RT @jeanwyllys_real: A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1225069974", "edit_history_tweet_ids": ["1166399199346331649"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166353860413276161"}], "created_at": "2019-08-27T17:16:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1166399199346331649"}, {"text": "@Brasil_Fortnite A season 10 realmente ser\u00e1 inesquec\u00edvel, a season em que o fortnite se matou em atualiza\u00e7\u00f5es", "in_reply_to_user_id": "969238538423324672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150761526124564481", "edit_history_tweet_ids": ["1166398798354141184"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6462, "type": "Other", "normalized_text": "season 10"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "fortnite"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Brasil_Fortnite", "id": "969238538423324672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166286479078952960"}], "created_at": "2019-08-27T17:15:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1166398798354141184"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "887525005", "edit_history_tweet_ids": ["1166398792268210176"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:15:17.000Z", "lang": "es", "id": "1166398792268210176"}, {"text": "@KLibrado @AlbanoVivian El gran problema es que hoy no hay un San Mart\u00edn que mueva un ej\u00e9rcito y s\u00ed mucha gente que lucha por defender la Rep\u00fablica de m\u00e1s de 60. Si va menos gente que en la \u00faltima,  retrocedemos 10 casilleros. Estrategia, no fanatismo suicida.", "in_reply_to_user_id": "163949184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939741114", "edit_history_tweet_ids": ["1166398714220634112"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.9025, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "KLibrado", "id": "163949184"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "AlbanoVivian", "id": "926330207417532417"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166392478179713026"}], "created_at": "2019-08-27T17:14:58.000Z", "lang": "es", "id": "1166398714220634112"}, {"text": "RT @GeorgMarques: Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923483882", "edit_history_tweet_ids": ["1166398672797609986"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.4905, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 115, "end": 136, "probability": 0.7816, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161959497285419009"}], "created_at": "2019-08-27T17:14:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1166398672797609986"}, {"text": "@Soy_Neru Un masoca? Un suicida?", "in_reply_to_user_id": "2788764110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1075519823529025536", "edit_history_tweet_ids": ["1166398650790100994"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Soy_Neru", "id": "2788764110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166370857285013506"}], "created_at": "2019-08-27T17:14:43.000Z", "lang": "es", "id": "1166398650790100994"}, {"text": "RT @heartyler: real oficial essa birra delas \u00e9 s\u00f3 com a lauren mesmo tanto que aceitam babar e defender qualquer bosta seca sendo macho e b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4822188645", "edit_history_tweet_ids": ["1166398557022240768"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7958, "type": "Person", "normalized_text": "lauren"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166368556235329537"}], "created_at": "2019-08-27T17:14:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1166398557022240768"}, {"text": "RT @naykff: o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse pre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129485872007667712", "edit_history_tweet_ids": ["1166398439112040451"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "naykff", "id": "1936053127"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166112768451317766"}], "created_at": "2019-08-27T17:13:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1166398439112040451"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164925489015865347", "edit_history_tweet_ids": ["1166398406954278912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:13:45.000Z", "lang": "es", "id": "1166398406954278912"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063523518925758464", "edit_history_tweet_ids": ["1166398205027913728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:12:57.000Z", "lang": "es", "id": "1166398205027913728"}, {"text": "Me haces sentir como un suicida por no tenerte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018323741586198528", "edit_history_tweet_ids": ["1166398125290008577"], "created_at": "2019-08-27T17:12:38.000Z", "lang": "es", "id": "1166398125290008577"}, {"text": "Desacreditada que o karofsky se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083064686218760192", "edit_history_tweet_ids": ["1166398069459554304"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7641, "type": "Person", "normalized_text": "karofsky"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:12:25.000Z", "lang": "es", "id": "1166398069459554304"}, {"text": "@Luiza666 Ou ent\u00e3o um cara rico e famoso n\u00e3o pode simplesmente sofrer de depress\u00e3o, tem que dar um motivo maior pra ele ter. \"ah ele ficou deprimido por causa da press\u00e3o e ser uma mulher presa no corpo de um homem por isso se matou\"", "in_reply_to_user_id": "58958971", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "62811088", "edit_history_tweet_ids": ["1166398058860548097"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Luiza666", "id": "58958971"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166395519142375427"}], "created_at": "2019-08-27T17:12:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1166398058860548097"}, {"text": "Pronostico un verano suicida en el microcentro, 40 grados, desabasteciemiento y sobrepoblaci\u00f3n de boludos en monopat\u00edn.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "author_id": "248111578", "edit_history_tweet_ids": ["1166397952283336704"], "created_at": "2019-08-27T17:11:57.000Z", "lang": "es", "id": "1166397952283336704"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3043416977", "edit_history_tweet_ids": ["1166397942917414912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:11:54.000Z", "lang": "es", "id": "1166397942917414912"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083041314353172482", "edit_history_tweet_ids": ["1166397843780907008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:11:31.000Z", "lang": "es", "id": "1166397843780907008"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1643058097", "edit_history_tweet_ids": ["1166397695876988928"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T17:10:55.000Z", "lang": "es", "id": "1166397695876988928"}, {"text": "\"gatita__suicida\" https://t.co/ROJ97uQtVM", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/ROJ97uQtVM", "expanded_url": "https://twitter.com/gatita__suicida/status/1166354333606318082", "display_url": "twitter.com/gatita__suicid\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "364908458", "edit_history_tweet_ids": ["1166397645675536384"], "created_at": "2019-08-27T17:10:44.000Z", "lang": "it", "id": "1166397645675536384"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106963123007905792", "edit_history_tweet_ids": ["1166397641334362113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:10:42.000Z", "lang": "es", "id": "1166397641334362113"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 64, "tag": "Cine"}, {"start": 65, "end": 72, "tag": "EUVzla"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/WgVDulmQDs", "expanded_url": "http://ow.ly/lQIs30pqkLZ", "display_url": "ow.ly/lQIs30pqkLZ"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.496, "type": "Other", "normalized_text": "EUVzla"}]}, "text": "Nathan Fillion se une al Escuadr\u00f3n Suicida 2 de James Gunn #Cine #EUVzla https://t.co/WgVDulmQDs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "6015212", "edit_history_tweet_ids": ["1166397518416158720"], "created_at": "2019-08-27T17:10:13.000Z", "lang": "es", "id": "1166397518416158720"}, {"text": "RT @pattyromero11: @gvillasis @karlaramirezc_ En Politica,no existe casualidades y como dijo el suicida Alan Garcia,en politica,no hay que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291119664", "edit_history_tweet_ids": ["1166396797402660865"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.4636, "type": "Place", "normalized_text": "Politica"}, {"start": 104, "end": 114, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "karlaramirezc_", "id": "1256397751786618881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166388289319964672"}], "created_at": "2019-08-27T17:07:21.000Z", "lang": "es", "id": "1166396797402660865"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Marvel"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/1683mrk3hk", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=2928934", "display_url": "lado.mx/n.php?id=29289\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7503, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 9, "end": 22, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.6741, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida 2"}]}, "text": "#Marvel: Nathan Fillion se une a la cinta ?Escuadr\u00f3n Suicida 2?. https://t.co/1683mrk3hk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92356864", "edit_history_tweet_ids": ["1166396780302483456"], "created_at": "2019-08-27T17:07:17.000Z", "lang": "es", "id": "1166396780302483456"}, {"text": "Me pone re contenta saber que este verano estoy cerca de Pehuen y Monte y no en la otra ciudad del orto donde los veranos son la peor mierda suicida. \u2665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1628903492", "edit_history_tweet_ids": ["1166396703538393088"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.4176, "type": "Place", "normalized_text": "Pehuen"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5201, "type": "Place", "normalized_text": "Monte"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:06:59.000Z", "lang": "es", "id": "1166396703538393088"}, {"text": "saudades daquilo que come\u00e7a com S ~~&gt; saber o plural de m\u00e3o sem pensar duas vezes se o correto eh m\u00f5es ou m\u00e3os \n\ngiovana pq matou a lingua portuguesa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4824774813", "edit_history_tweet_ids": ["1166396561322139648"], "created_at": "2019-08-27T17:06:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1166396561322139648"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "196572319", "edit_history_tweet_ids": ["1166396517013446657"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:06:14.000Z", "lang": "es", "id": "1166396517013446657"}, {"text": "RT @antoniocendanf1: Contrariado por una sentencia judicial, un hombre decid\u00eda poner fin a su vida en el a\u00f1o 1993 en La Coru\u00f1a, no sin ante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545218750", "edit_history_tweet_ids": ["1166396501494575105"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "La Coru\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166329699032850432"}], "created_at": "2019-08-27T17:06:11.000Z", "lang": "es", "id": "1166396501494575105"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Natha Fillion entra para o\u00a0elenco https://t.co/WtVg5Argv6 https://t.co/dHYMvocKmm", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/WtVg5Argv6", "expanded_url": "http://minhapipocafavorita.com/2019/08/27/esquadrao-suicida-natha-fillion-entra-para-o-elenco/", "display_url": "minhapipocafavorita.com/2019/08/27/esq\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/dHYMvocKmm", "expanded_url": "https://twitter.com/_assiralc/status/1166396473858297856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dHYMvocKmm", "media_key": "3_1166396472205697030"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Natha Fillion"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162063222", "edit_history_tweet_ids": ["1166396473858297856"], "created_at": "2019-08-27T17:06:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1166396473858297856"}, {"text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Natha Fillion entra para o\u00a0elenco https://t.co/wKrikuNLiM https://t.co/PI496lKLfQ", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/wKrikuNLiM", "expanded_url": "http://minhapipocafavorita.com/2019/08/27/esquadrao-suicida-natha-fillion-entra-para-o-elenco/", "display_url": "minhapipocafavorita.com/2019/08/27/esq\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/PI496lKLfQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pipocafavorita/status/1166396455499812865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PI496lKLfQ", "media_key": "3_1166396454006677505"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.8143, "type": "Person", "normalized_text": "Natha Fillion"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1135542739163123712", "edit_history_tweet_ids": ["1166396455499812865"], "created_at": "2019-08-27T17:06:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1166396455499812865"}, {"text": "@larisluciano KKKKKKKKKKK ri muito Pprt, mina quase se matou", "in_reply_to_user_id": "778388083343589381", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2189176075", "edit_history_tweet_ids": ["1166396359240495104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "larisluciano", "id": "778388083343589381"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166396178826743808"}], "created_at": "2019-08-27T17:05:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1166396359240495104"}, {"text": "@Prisbrigar_ @iokhecnomms Sorry no hablo con fans de la esclavitud sur coreana llamada K-Pop, la m\u00fasica m\u00e1s prefabricada que he escuchado. \u00bfCuando se suicida otro exponenye de ese bodrio asi\u00e1tico?", "in_reply_to_user_id": "112895678", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44813909", "edit_history_tweet_ids": ["1166396344220602368"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8957, "type": "Other", "normalized_text": "K-Pop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Prisbrigar_", "id": "112895678"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "iokhecnomms", "id": "1043340696827179009"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166395254607466496"}], "created_at": "2019-08-27T17:05:33.000Z", "lang": "es", "id": "1166396344220602368"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150235760", "edit_history_tweet_ids": ["1166396341095976964"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T17:05:32.000Z", "lang": "es", "id": "1166396341095976964"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3184834521", "edit_history_tweet_ids": ["1166396298293075969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:05:22.000Z", "lang": "es", "id": "1166396298293075969"}, {"text": "@navitmj Deixa faltando e traz minha plantinha suicida", "in_reply_to_user_id": "2590201765", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81593904", "edit_history_tweet_ids": ["1166396269633425409"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166388043684700161"}], "created_at": "2019-08-27T17:05:15.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1166396269633425409"}, {"text": "RT @aschapire: Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a vo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351160731", "edit_history_tweet_ids": ["1166396074648580097"], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9777, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "aschapire", "id": "525658038"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165968971117604866"}], "created_at": "2019-08-27T17:04:29.000Z", "lang": "es", "id": "1166396074648580097"}, {"text": "@nataliapigato mano eu vi so p confirmar q tava uma merda, alem deles ter se arrpwndido d jogar tudo no cu do bryce e ter feito uma temporada INTEIRA D ARREPENDIMENTO\n\nELES MRNTE SOBRE QUEM MATOU SO P PROTEJER O AMIGUINHO \n\npau no cu sinceramente", "in_reply_to_user_id": "324564455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "193524937", "edit_history_tweet_ids": ["1166395657210535936"], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.8166, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nataliapigato", "id": "324564455"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166293683018375173"}], "created_at": "2019-08-27T17:02:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1166395657210535936"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189141995", "edit_history_tweet_ids": ["1166395606618791936"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T17:02:37.000Z", "lang": "es", "id": "1166395606618791936"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 25, "end": 34, "tag": "smashing"}, {"start": 35, "end": 41, "tag": "booty"}, {"start": 42, "end": 48, "tag": "bangs"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/x27ebcen1w", "expanded_url": "https://tmblr.co/Z9hkdn2kST0Z-", "display_url": "tmblr.co/Z9hkdn2kST0Z-", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/safe-mode?url=https%3A%2F%2Funa-girl-suicida.tumblr.com%2Fpost%2F187308443903%2Fsmashing-smashing-booty-bangs"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7381, "type": "Other", "normalized_text": "cazandcolour"}]}, "text": "cazandcolour: Smashing \ud83e\udd24 #smashing #booty #bangs https://t.co/x27ebcen1w", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1550746860", "edit_history_tweet_ids": ["1166395575224418305"], "created_at": "2019-08-27T17:02:30.000Z", "lang": "en", "id": "1166395575224418305"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140883155584454656", "edit_history_tweet_ids": ["1166395504210714631"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T17:02:13.000Z", "lang": "es", "id": "1166395504210714631"}, {"text": "ate que eu tive que apelar pra \"banda da m\u00fasica do esquadr\u00e3o suicida\" e ele reconheceu", "in_reply_to_user_id": "1060735546497138689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060735546497138689", "edit_history_tweet_ids": ["1166395148512759808"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166395142389063681"}], "created_at": "2019-08-27T17:00:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1166395148512759808"}, {"text": "ceux qui ont des chats ils adorent tweeter \u00e7a le soir apr\u00e8s une journ\u00e9e \u00e0 se faire griffer par leur matou ingrat https://t.co/93s7USo4zv", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/93s7USo4zv", "expanded_url": "https://twitter.com/mddalpes/status/1166390633294180355", "display_url": "twitter.com/mddalpes/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041282490508308482", "edit_history_tweet_ids": ["1166395132842774528"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166390633294180355"}], "created_at": "2019-08-27T17:00:44.000Z", "lang": "fr", "id": "1166395132842774528"}, {"text": "RT @InstitutoCato: Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350896989", "edit_history_tweet_ids": ["1166395035610488832"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9798, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166245713254240257"}], "created_at": "2019-08-27T17:00:21.000Z", "lang": "es", "id": "1166395035610488832"}, {"text": "@OGlobo_Rio SE \u00f1 descobriram quem puxou o gatilho para p marido, v\u00e3o descobrir quem matou o cachorro?", "in_reply_to_user_id": "66441430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1125900909907795969", "edit_history_tweet_ids": ["1166394966580563968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "OGlobo_Rio", "id": "66441430"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166393041910935552"}], "created_at": "2019-08-27T17:00:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1166394966580563968"}, {"text": "RT @carce55: Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165725444", "edit_history_tweet_ids": ["1166394740457332741"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "carce55", "id": "81422542"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165636123877617672"}], "created_at": "2019-08-27T16:59:11.000Z", "lang": "es", "id": "1166394740457332741"}, {"text": "Eu e meu chefe se matou a manh\u00e3 toda e agora ele me deu um monte de chocolate e falou \u201cvoc\u00ea \u00e9 uma mala, mas eu te amo e te odeio\u201d. Kkkkkkkkk \ud83d\udc9b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187421887", "edit_history_tweet_ids": ["1166394710954561536"], "created_at": "2019-08-27T16:59:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1166394710954561536"}, {"text": "RT @vox_es: \ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go z\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720313632773410816", "edit_history_tweet_ids": ["1166394620428861440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166292605774307334"}], "created_at": "2019-08-27T16:58:42.000Z", "lang": "es", "id": "1166394620428861440"}, {"text": "@ilgiornale @patriziagatto3 Tattica suicida.", "in_reply_to_user_id": "25508589", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3179856502", "edit_history_tweet_ids": ["1166394615462879241"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "patriziagatto3", "id": "3918339922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166376853856280576"}], "created_at": "2019-08-27T16:58:41.000Z", "lang": "it", "id": "1166394615462879241"}, {"text": "RT @dayrolify: dayane soltou a parada do nada, quase matou p fandom e at\u00e9 agr n\u00e3o se manifestou", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155888836913897477", "edit_history_tweet_ids": ["1166394606348578821"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.8481, "type": "Person", "normalized_text": "dayane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166393507562610688"}], "created_at": "2019-08-27T16:58:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1166394606348578821"}, {"text": "Um cara aqui do meu bairro, foi na casa do irm\u00e3o mais velho pegar umas ferramentas do pai, mas a\u00ed eles se desentenderam e brigaram, e o irm\u00e3o mais velho arrebentou o mais novo.\nEnt\u00e3o oq apanhou comprou passagem, uma arma, foi at\u00e9 a casa do irm\u00e3o e o matou.\nQue mundo \u00e9 esse mds?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1370950717", "edit_history_tweet_ids": ["1166394514149466112"], "created_at": "2019-08-27T16:58:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1166394514149466112"}, {"text": "uma fa dos bertis se suicidou por conta do bullying de umas fa de pop retardadas,  mas no setembro amarelo vcs  juram q se importam.... ahhh o adolescente tem q acabar", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473088598", "edit_history_tweet_ids": ["1166394498550775809"], "created_at": "2019-08-27T16:58:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1166394498550775809"}, {"text": "RT @juanu1524: Este a\u00f1o es menos suicida ir a decirles p utos a los del ISIS que ser contador\nQu\u00e9 te pasa Cuccioli??!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266801845", "edit_history_tweet_ids": ["1166394435527200774"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.7324, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Cuccioli"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juanu1524", "id": "2837806637"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166383002395582469"}], "created_at": "2019-08-27T16:57:58.000Z", "lang": "es", "id": "1166394435527200774"}, {"text": "Quien se suicida primero por la uni? @bucio_paulina o yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328048593", "edit_history_tweet_ids": ["1166394421350301696"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.4938, "type": "Organization", "normalized_text": "uni"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 51, "username": "bucio_paulina", "id": "1277151961570148355"}]}, "created_at": "2019-08-27T16:57:55.000Z", "lang": "es", "id": "1166394421350301696"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 375, "tweet_count": 4826, "listed_count": 1}, "username": "nerdficina", "location": "Mar\u00edlia, Brasil", "name": "Nerdficina", "id": "811953223007342593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 115, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}, "username": "rmn2205", "name": "rafo", "id": "4828053732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295643, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "id": "2822845639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 95, "tweet_count": 41116, "listed_count": 1}, "username": "OscarGM75", "location": "Alicante, Spain", "name": "Oscar GM", "id": "994936702941712384"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 490862, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}, "username": "vox_es", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2201623465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 497, "tweet_count": 51470, "listed_count": 0}, "username": "WowMonbebe", "location": "X Clan, Brasil", "name": "Min Soque-N\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "847798934231711749"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49779, "following_count": 1050, "tweet_count": 98084, "listed_count": 285}, "username": "monstaxbr", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Monsta X Brasil \ud83e\udee7", "id": "2914421133"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 271, "tweet_count": 88727, "listed_count": 3}, "username": "MRZ1977", "location": "Roma, Italia, Europa, Mondo...", "name": "\u041c\u0434\u0446\u044fiz\u044e \u0421\u0444\u0438s\u043eli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\uddfa\ud83c\udf0c MRZ A+", "id": "709020928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24862, "following_count": 25011, "tweet_count": 18531, "listed_count": 35}, "username": "nadiarizzo1210", "location": "Napoli, Campania", "name": "Nadia Rizzo", "id": "115859953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 327, "tweet_count": 7830, "listed_count": 0}, "username": "manuelsps", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "name": "Manuel Miranda", "id": "278177299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89450, "following_count": 1272, "tweet_count": 114097, "listed_count": 167}, "username": "TavoVallecillo", "name": "El Profe", "id": "73674369"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 42943, "following_count": 562, "tweet_count": 66177, "listed_count": 730}, "username": "JUDAOcombr", "location": "Brazil", "name": "JUDAO.com.br (\ud83d\udc7b em \ud83c\udfe0)", "id": "8167772"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6553, "following_count": 347, "tweet_count": 8436, "listed_count": 102}, "username": "JUDAONews", "name": "JUD\u00c3O News!", "id": "2933786818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 508, "tweet_count": 36657, "listed_count": 13}, "username": "Victor85Garcia", "name": "Victor Garcia", "id": "3014497941"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 563, "tweet_count": 22198, "listed_count": 0}, "username": "anicartago", "location": "Murcia", "name": "Sebastian Mendez", "id": "236441244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 66, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}, "username": "aastolfo85", "name": "@gus", "id": "4181279668"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2637, "following_count": 200, "tweet_count": 827, "listed_count": 12}, "username": "cituc", "location": "Chile", "name": "Centro Toxicol\u00f3gico", "id": "200348577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2438, "following_count": 2240, "tweet_count": 57670, "listed_count": 2}, "username": "Math2228", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "MatHeus \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "1045028843793383424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 363, "tweet_count": 9207, "listed_count": 0}, "username": "GuiSantos_x", "name": "Gui", "id": "2252111915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 520, "tweet_count": 64351, "listed_count": 12}, "username": "TheCaptain66453", "location": "Gallarta. Roshar.", "name": "Marauder Shields Bendito por la Tormenta", "id": "4888789379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7044, "following_count": 6377, "tweet_count": 11256, "listed_count": 83}, "username": "ElScriptcuenta", "name": "El Script cuenta", "id": "2569486213"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 216, "tweet_count": 3139, "listed_count": 2}, "username": "vivalalibertadC", "location": "LATAM", "name": "El T\u00edo Adam | Libertario", "id": "966338127802585088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "username": "InstitutoCato", "location": "Washington, DC", "name": "Instituto Cato", "id": "55665976"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3116, "following_count": 863, "tweet_count": 48360, "listed_count": 64}, "username": "thiagocardim", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "name": "Thiago Cardim \ud83c\udff4", "id": "14412423"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 49, "tweet_count": 3518, "listed_count": 0}, "username": "TrabalhoGeek", "name": "Trabalho Geek", "id": "757180600591802368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 220, "tweet_count": 5312, "listed_count": 0}, "username": "ElHaakon", "name": "Haakon el diestro \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1163834437567746049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1938, "following_count": 2288, "tweet_count": 88425, "listed_count": 0}, "username": "MMariangonzalez", "name": "Mari\u00e1n\ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2881527509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 58, "tweet_count": 51409, "listed_count": 3}, "username": "eljamariiiiiii", "name": "un cacho carne", "id": "2851956706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 1971, "tweet_count": 96028, "listed_count": 53}, "username": "jcaballerosoler", "location": "47\u00b09' S, 126\u00b043' W", "name": "Jes\u00fas NO A LA OTAN", "id": "470177698"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12643, "following_count": 5188, "tweet_count": 222881, "listed_count": 241}, "username": "BerthaHistoria", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Bertha Hern\u00e1ndez G.", "id": "288426014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27319, "following_count": 616, "tweet_count": 18459, "listed_count": 170}, "username": "Langosta_Lit", "location": "M\u00e9xico, DF.", "name": "Langosta Literaria", "id": "1952289962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 5001, "tweet_count": 586756, "listed_count": 6}, "username": "ldga123456", "name": "Luis Daniel Gonz\u00e1lez Abreu", "id": "2641493758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 3465, "tweet_count": 185532, "listed_count": 0}, "username": "DPepeC", "name": "DGo", "id": "2660074933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 840, "tweet_count": 106632, "listed_count": 7}, "username": "n_busanello", "location": "sempre aqui no Twitter", "name": "Nicdas", "id": "3149044065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 3280, "tweet_count": 84407, "listed_count": 17}, "username": "agustn", "name": "Agust\u00edn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "32849099"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 2175, "tweet_count": 120887, "listed_count": 0}, "username": "HenryGutierrezD", "location": "ibague,tolima colombia", "name": "Henry Gutierrez Diaz", "id": "486014371"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26842, "following_count": 4686, "tweet_count": 170799, "listed_count": 138}, "username": "Julianitra", "location": "Colombia", "name": "Juliana Fitzgerald", "id": "60247069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 904, "tweet_count": 16025, "listed_count": 0}, "username": "edgarafael10", "location": "lima-peru", "name": "david rafael", "id": "1479055183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 633, "tweet_count": 27090, "listed_count": 4}, "username": "ikruuzart", "location": "Salvador, Brasil", "name": "ikruuzart", "id": "1072597324709457926"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 160551, "following_count": 344, "tweet_count": 49638, "listed_count": 317}, "username": "LegiaoDosHerois", "location": "Sala da Justi\u00e7a, Brasil", "name": "Legi\u00e3o dos Her\u00f3is", "id": "835045170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10405, "following_count": 511, "tweet_count": 38609, "listed_count": 22}, "username": "Rdecondenados", "location": "In the sky with diamonds \u2728", "name": "J\u2764\ufe0f", "id": "122202319"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}, "username": "CamarenaJenny", "location": "Peru", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "974190350"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3468907, "following_count": 529, "tweet_count": 201303, "listed_count": 3259}, "username": "canalN_", "location": "Peru", "name": "Canal N", "id": "248692867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 640, "tweet_count": 8757, "listed_count": 0}, "username": "LuisErnestoRe18", "location": "Soriano, Uruguay", "name": "Luis Ernesto Reyes P", "id": "944297307633258496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 3337, "tweet_count": 19770, "listed_count": 8}, "username": "Tano_Drago", "name": "Claudio Drago", "id": "2303300449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 50, "tweet_count": 4992, "listed_count": 0}, "username": "VforValderrama", "location": "Tercer mundo sabroso", "name": "Cocucho", "id": "971325064175071232"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 48651, "following_count": 86, "tweet_count": 29056, "listed_count": 96}, "username": "pasaroncosas899", "location": "Buenos Aires", "name": "Pasaron Cosas\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "id": "817749044642639874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7993, "following_count": 3050, "tweet_count": 52891, "listed_count": 31}, "username": "_trovador__", "name": "Trobriand", "id": "1005090342406971393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 6236, "listed_count": 0}, "username": "49Dada", "name": "danuta limanowska", "id": "1007011478"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 299, "tweet_count": 6015, "listed_count": 0}, "username": "evelyn_crff", "location": "Puta que Pariu ", "name": "limaaa", "id": "1040796216207003648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1933, "following_count": 0, "tweet_count": 12644, "listed_count": 0}, "username": "MenorXablau", "location": "Jardim Corumb\u00e1, Nova Igua\u00e7u", "name": "Xablau \ud83e\udd66", "id": "954925006110318592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 53, "tweet_count": 3848, "listed_count": 0}, "username": "Pedrito85339540", "name": "Pedrito", "id": "1129080277551198208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7527, "following_count": 4422, "tweet_count": 91229, "listed_count": 46}, "username": "blogueviando", "location": "Santiago, Chile", "name": "Blog\u00fa", "id": "4656446602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 538, "tweet_count": 80522, "listed_count": 2}, "username": "Beatlebun", "location": "Las Condes", "name": "Stifler\ud83e\udd43\ud83e\uddca", "id": "1080158819987214338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8183, "following_count": 163, "tweet_count": 23619, "listed_count": 9}, "username": "radicapitalista", "location": "Ub\u00e1 MG, Brasil", "name": "Filosofia de Vida", "id": "860984657004965888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 2597, "tweet_count": 43407, "listed_count": 2}, "username": "LinusGreer", "location": "Planet Earth ", "name": "zero hour", "id": "119257065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 35, "tweet_count": 5750, "listed_count": 3}, "username": "DiegoGaloUlloa", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Diego Galo Ulloa \ud83c\udf1e", "id": "857275466"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9408, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}, "username": "Espacio_DC", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "\u00c1lex - Espacio DC", "id": "1216459723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 631, "tweet_count": 179669, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr94248453", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "id": "965680948653240321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4463, "following_count": 895, "tweet_count": 3723, "listed_count": 31}, "username": "pinacho_fatima", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a            ", "name": "F\u00e1tima Pinacho F.", "id": "1058769148946366464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1725, "following_count": 2555, "tweet_count": 82790, "listed_count": 6}, "username": "maiconp777", "location": "Porto alegre", "name": "Maicon Pinheiro", "id": "1296954175"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 127, "tweet_count": 2439, "listed_count": 0}, "username": "Gustaft9", "name": "Gustavo", "id": "1077545698135023622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 964, "tweet_count": 9320, "listed_count": 0}, "username": "LarCan84", "name": "LarCan84", "id": "1063750856762449920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 430, "tweet_count": 17561, "listed_count": 0}, "username": "ardrumondd", "name": "farm BOLSONARO NUNCA MAIS", "id": "1021526661228048384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 332, "tweet_count": 13214, "listed_count": 0}, "username": "Caio_Gac7", "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "name": "Cai\u00e3ooo", "id": "1018958509935915015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 529, "tweet_count": 58943, "listed_count": 3}, "username": "Santitos84", "location": "Peru", "name": "Arberto Yukimori", "id": "46392350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 4447, "tweet_count": 77623, "listed_count": 4}, "username": "PaoloArbocco", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Pier Paolo Arbocco", "id": "2282982494"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1326, "tweet_count": 424675, "listed_count": 4}, "username": "oZJnhO5zRr5Fg7c", "name": "\u041d\u0430\u0442\u0430\u043b\u044c\u044f \u043c\u0443\u0440\u0430\u0432\u044c\u0435\u0432\u0430", "id": "960189338859524096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6093, "following_count": 68, "tweet_count": 163714, "listed_count": 100}, "username": "PolitNavigator", "name": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0442\u043d\u0430\u0432\u0438\u0433\u0430\u0442\u043e\u0440", "id": "2350617211"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 983, "tweet_count": 9317, "listed_count": 2}, "username": "delcartel20", "location": "Sydney, New South Wales", "name": "BETOFILO DEPREDADOR DE NI\u00d10S \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "701907968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "username": "ereynaabogado", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "id": "1237286593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 696, "tweet_count": 8688, "listed_count": 0}, "username": "LidsatSpain", "location": "Espa\u00f1a", "name": "LidsatSpain", "id": "965885899463675905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 44, "tweet_count": 40713, "listed_count": 1}, "username": "radiomilagrocom", "location": "En Jesucristo", "name": "RADIOMILAGRO", "id": "2837357575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 69, "tweet_count": 11408, "listed_count": 0}, "username": "justavogung", "location": "Cara\u00edba, Brasil", "name": "Gustavo Jung", "id": "323536658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 79, "tweet_count": 6234, "listed_count": 0}, "username": "cschwarzp", "location": "Presidente Get\u00falio, Brasil", "name": "Camila", "id": "4186524513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 61, "tweet_count": 1634, "listed_count": 1}, "username": "LilloHenriqu", "name": "Carmen Lillo Henr\u00edqu", "id": "3409114661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 1040, "tweet_count": 9320, "listed_count": 12}, "username": "davidgl1987", "name": "David", "id": "2647197828"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 110, "tweet_count": 14754, "listed_count": 3}, "username": "St0rmTrupp3r99", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc9a !\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd92", "id": "903408683832545281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1501, "tweet_count": 35738, "listed_count": 2}, "username": "shirleysusbbs", "name": "Shirley Sosa", "id": "4885068286"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 2297, "tweet_count": 7453, "listed_count": 4}, "username": "Betsaosoriov", "name": "\ud83d\udc7dAlien\ud83d\udc9a\ud83c\udf33Apruebo.345K_Pop", "id": "887559440"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2403090, "following_count": 397403, "tweet_count": 477907, "listed_count": 2563}, "username": "metrodesantiago", "location": "Santiago, Chile", "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "id": "73459349"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1110, "tweet_count": 187732, "listed_count": 11}, "username": "NaoSabeLidar", "name": "1Rafa3la", "id": "349777897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1036, "following_count": 3198, "tweet_count": 131902, "listed_count": 12}, "username": "patogarciarudi", "name": "Patricio Garcia Rudi", "id": "2403202800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 226, "tweet_count": 14342, "listed_count": 1}, "username": "damianluciani", "name": "Dami\u00e1n Luciani", "id": "76748762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108300, "listed_count": 104}, "username": "ovicio", "location": "Brasil", "name": "O V\u00edcio", "id": "194665354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4975, "following_count": 4737, "tweet_count": 370028, "listed_count": 3}, "username": "roserous_rosa", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Rmb \ud83d\udde3\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa", "id": "3424059016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 703, "tweet_count": 52213, "listed_count": 0}, "username": "Carlos70233633", "name": "Carlos", "id": "911152121633964032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7566, "following_count": 6428, "tweet_count": 107258, "listed_count": 20}, "username": "johndckent", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "jo\u00e3o gabriel", "id": "2505172926"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 843, "tweet_count": 29165, "listed_count": 0}, "username": "tomassalinas15", "name": "tomas salinas", "id": "2509197282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43950, "following_count": 2523, "tweet_count": 28376, "listed_count": 79}, "username": "LucianoilieffOK", "location": "Argentina            Te sigue", "name": "Luciano ilieff (CARP)", "id": "2686091623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 0, "tweet_count": 52113, "listed_count": 1}, "username": "carlosrodri59", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Carlos\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "914965748220645382"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 2204, "tweet_count": 48657, "listed_count": 9}, "username": "Speranza201415", "name": "Juan Carlos Ferraris\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2849229628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56489, "following_count": 282, "tweet_count": 5019, "listed_count": 209}, "username": "zlotomarcelo", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Marcelo Zlotogwiazda", "id": "893183421043834880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 2104, "tweet_count": 38861, "listed_count": 13}, "username": "VoxArganda", "location": "Arganda del Rey, Espa\u00f1a", "name": "Vox Arganda", "id": "1055937092348510208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 166, "tweet_count": 1253, "listed_count": 0}, "username": "IsabelCora2", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "mery", "id": "1002013358684622849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 224, "tweet_count": 28936, "listed_count": 0}, "username": "naoeaamandaa", "location": "ela/dela", "name": "amargurada", "id": "722140170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 84, "tweet_count": 5382, "listed_count": 0}, "username": "naykff", "location": "Bras\u00edlia", "name": "nayane \u2728", "id": "1936053127"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12856, "following_count": 170, "tweet_count": 157907, "listed_count": 220}, "username": "Camille_Jeann", "location": "Sotto il cielo illuminato", "name": "CamilleMarie", "id": "1008027994936487936"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 83702, "following_count": 300, "tweet_count": 22279, "listed_count": 546}, "username": "RaiCultura", "name": "raicultura", "id": "2563931132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 850, "tweet_count": 12423, "listed_count": 0}, "username": "tiago09castanh1", "location": "Vila Nova de Gaia, Portugal", "name": "castanheira", "id": "3080529717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 523, "tweet_count": 156260, "listed_count": 10}, "username": "luanamsilvaa", "location": "Matosinhos, Portugal", "name": "luana", "id": "2875663070"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 241, "tweet_count": 14782, "listed_count": 7}, "username": "lu5061", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Lu", "id": "3805203741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 2414, "tweet_count": 80123, "listed_count": 16}, "username": "DianaHerbello", "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "name": "Diana Herbello", "id": "857575862958424066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 1412, "tweet_count": 57519, "listed_count": 11}, "username": "religijoon", "location": "[he/him]", "name": "ugly senpai", "id": "3310975264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9110, "following_count": 9927, "tweet_count": 433488, "listed_count": 44}, "username": "Ihamma_1", "name": "iama Lins - \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Eu odeio Bolsonaro", "id": "2786316953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 989, "tweet_count": 27465, "listed_count": 6}, "username": "carlosefilho", "name": "Psor Carlos", "id": "770345407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 189, "tweet_count": 825, "listed_count": 0}, "username": "arceyroble", "location": "Villa del Rosario, Colombia", "name": "Arceyroble", "id": "3383099985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204341, "following_count": 1119, "tweet_count": 61317, "listed_count": 241}, "username": "JULIOC_HERRERA", "location": "Bogot\u00e1,Colombia", "name": "julio cesar herrera", "id": "161280980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4354, "following_count": 4661, "tweet_count": 340052, "listed_count": 20}, "username": "lopitayq", "location": "CARACAS", "name": "COROMOTO QUINTERO", "id": "757234387"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 164, "tweet_count": 14055, "listed_count": 0}, "username": "Naiby86460906", "name": "Naiby", "id": "1023568367578492928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 14662, "tweet_count": 1790981, "listed_count": 168}, "username": "locuspolitikus", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "locuspolitikus", "id": "3387713985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 510, "tweet_count": 3021, "listed_count": 3}, "username": "paulacac33", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Paula Carvalho", "id": "746348333459963905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 3309, "tweet_count": 51295, "listed_count": 1}, "username": "b758382411ac42c", "location": "universal", "name": "Garc\u00eda", "id": "3043355479"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278088, "following_count": 1158, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "username": "IrvingGatell", "location": "K\u00f6apen Burg", "name": "Irving Gatell", "id": "304958799"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2554, "following_count": 272, "tweet_count": 10397, "listed_count": 24}, "username": "Noti_Yuc", "location": "Yucatan", "name": "Noti Yuc", "id": "77036303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 512, "tweet_count": 1329, "listed_count": 1}, "username": "rmottafarias", "name": "Rodrigo Motta", "id": "820553761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38887, "following_count": 510, "tweet_count": 32426, "listed_count": 53}, "username": "edufutirinhas", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Edu \ud83e\udd14 LINDO oficial\u2122", "id": "1055576576832737280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 27, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "username": "JooPedr65384260", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Pedro", "id": "1001763870090940416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9190, "following_count": 249, "tweet_count": 49990, "listed_count": 36}, "username": "CapslockAraujo", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Araujo - CAPSLOCK", "id": "2503070222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 441, "tweet_count": 8748, "listed_count": 0}, "username": "jesmorga", "name": "Jesmorga", "id": "1084264729655345153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 203, "tweet_count": 47655, "listed_count": 0}, "username": "gritzmaja", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "LG", "id": "880281817076682752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 238, "tweet_count": 46953, "listed_count": 4}, "username": "RenatoVLBarros", "location": "Recife, Brazil", "name": "Renato", "id": "32681126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448185, "following_count": 510, "tweet_count": 83658, "listed_count": 2049}, "username": "Nibellion", "name": "Nibel", "id": "591672691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 1786, "tweet_count": 24233, "listed_count": 5}, "username": "juandelsolar", "location": "Curic\u00f3, Chile", "name": "Juan Francisco Del Solar", "id": "76476289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6586, "following_count": 4834, "tweet_count": 62077, "listed_count": 5}, "username": "CarolinCacao777", "location": "Chile", "name": "Rocker\u00edsima\ud83d\ude0d", "id": "103957783"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 2851, "tweet_count": 91753, "listed_count": 16}, "username": "Tere_Mx", "name": "Tere", "id": "52845005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 44, "tweet_count": 2961, "listed_count": 0}, "username": "DaSensatez", "name": "A Voz da Sensatez", "id": "1163788104584613888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1833, "following_count": 3196, "tweet_count": 50635, "listed_count": 12}, "username": "BuonAndrew", "location": "Roma", "name": "Andrea Argenio", "id": "183263414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 541, "tweet_count": 36281, "listed_count": 0}, "username": "darasv553", "name": "\u9001\u7d66\ud83c\udf19", "id": "2993736149"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17770, "following_count": 415, "tweet_count": 11459, "listed_count": 10}, "username": "marcosnicokaine", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "nicokaine", "id": "844198292670074880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 1297, "tweet_count": 57408, "listed_count": 0}, "username": "LuzbelitaLa", "name": "LaLuzbelita@luzbelita", "id": "1026234580083400704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 955, "tweet_count": 12169, "listed_count": 4}, "username": "AgevAgna", "name": "Falcon\u2708\ufe0f", "id": "916398679526825984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3696, "following_count": 4645, "tweet_count": 61583, "listed_count": 38}, "username": "Edorsi53", "location": "Saluzzo, Piemonte", "name": "Enzo D'Orsi", "id": "2589059304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3928, "following_count": 958, "tweet_count": 48611, "listed_count": 16}, "username": "karlabmoncada", "location": "Miami, FL", "name": "Karla Moncada", "id": "325358028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 181, "tweet_count": 3353, "listed_count": 0}, "username": "decarlovignolo", "location": "San Isidro, Argentina", "name": "Francisco", "id": "1124279877983711233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4264, "following_count": 2573, "tweet_count": 91392, "listed_count": 15}, "username": "BertaTC", "location": "Rep\u00fablica de Panam\u00e1\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "name": "Tita Tu\u00f1\u00f3n Centella", "id": "246916494"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 139, "tweet_count": 1068, "listed_count": 0}, "username": "jeangarayar", "name": "Jean \ud83d\udc7d", "id": "1100840861007601665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8258, "following_count": 4847, "tweet_count": 123904, "listed_count": 12}, "username": "m_gcarrion", "location": "Espa\u00f1a", "name": "G-C M", "id": "922752287138832385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69516, "following_count": 3379, "tweet_count": 212589, "listed_count": 198}, "username": "venezolanoenpie", "location": "Caracas Venezuela ", "name": "Venezolano en pie", "id": "933525632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5233, "following_count": 1017, "tweet_count": 35130, "listed_count": 4}, "username": "Cerg89", "location": "Sivar", "name": "C\u00e9sar Reyes", "id": "322892735"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24467, "following_count": 721, "tweet_count": 26831, "listed_count": 59}, "username": "tfeministp", "location": "Brazil", "name": "The Feminist Patronum", "id": "1042571329994612736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4538, "following_count": 4989, "tweet_count": 87915, "listed_count": 42}, "username": "JFKGUANCHE", "location": "Talavera de la Reina/Toledo ES", "name": "Espa\u00f1a Libertad \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde8\ud83c\uddf5 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "193217681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 203, "tweet_count": 124648, "listed_count": 2}, "username": "GilvanMontalvo2", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Gil Montalv\u00e3o", "id": "823118801441095680"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1216103, "following_count": 3955, "tweet_count": 45922, "listed_count": 2902}, "username": "AndreiaSadi", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Andr\u00e9ia Sadi", "id": "40545889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 29, "tweet_count": 1705, "listed_count": 0}, "username": "luis1969rosa", "name": "luis de la rosa", "id": "2839700704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 1489, "tweet_count": 167173, "listed_count": 44}, "username": "CarolDonostia", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n", "name": "Car\u00f8l \ud83d\udc99\ud83e\udd93 \ud83d\udc99", "id": "1493358973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2557, "following_count": 974, "tweet_count": 202629, "listed_count": 56}, "username": "moli_erreala", "location": "Donostia, Basque Country", "name": "molinon", "id": "310516033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 108, "tweet_count": 7694, "listed_count": 0}, "username": "Fernandoderoa1", "name": "fern", "id": "951139351001477122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 0, "tweet_count": 2420, "listed_count": 0}, "username": "_xpaulo_", "name": "paulo \ud835\udd26\ud835\udd30 \ud835\udd2b\ud835\udd2c\ud835\udd31 \ud835\udd2c\ud835\udd28", "id": "1076855348223492097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 290, "tweet_count": 26637, "listed_count": 2}, "username": "Alsegundo_mx", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "Alsegundomx", "id": "705500299151015936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 113, "tweet_count": 1622, "listed_count": 0}, "username": "lenchollr", "location": "Fremont, CA", "name": "leo1", "id": "1019288719277244416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64946, "following_count": 937, "tweet_count": 8837, "listed_count": 163}, "username": "rosamariabartra", "location": "Lima, Peru", "name": "Rosa Mar\u00eda Bartra", "id": "67978697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 3254, "tweet_count": 145069, "listed_count": 41}, "username": "puenlay", "name": "psy; the eclipse", "id": "1043312899970818048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12741, "following_count": 3370, "tweet_count": 81452, "listed_count": 84}, "username": "itsbarrosju", "name": "juliana", "id": "3101165889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 453, "tweet_count": 174579, "listed_count": 0}, "username": "BernabeJcb", "name": "Juan Carlos Bernabe", "id": "3089436161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 7, "tweet_count": 277, "listed_count": 0}, "username": "bandage_freak", "name": "Osamu D#zai", "id": "1165478926728204289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 9, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}, "username": "i_lovemyhat", "name": "ChuChuu \ud83c\udf11", "id": "1165477324768403456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 230, "tweet_count": 3414, "listed_count": 0}, "username": "pthemagnificent", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "pedro", "id": "781557837650620420"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 783, "tweet_count": 22362, "listed_count": 20}, "username": "princyviktoria", "location": "Puglia, Italia", "name": "Viktoria \ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf47", "id": "329337943"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104686, "following_count": 77, "tweet_count": 31326, "listed_count": 730}, "username": "RaiStoria", "name": "Rai Storia", "id": "369569297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 566, "tweet_count": 3002, "listed_count": 0}, "username": "joavolpi", "location": "Marcos Ju\u00e1rez, Argentina", "name": "joaquin volpi", "id": "536801247"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 234, "tweet_count": 92252, "listed_count": 32}, "username": "alexluizbr", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Alexandre Luiz", "id": "32146350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102003, "following_count": 272, "tweet_count": 96674, "listed_count": 279}, "username": "11_Noticias", "location": "Honduras", "name": "Once Noticias", "id": "305674729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199618, "following_count": 196, "tweet_count": 50983, "listed_count": 335}, "username": "canal11hn", "location": "Honduras", "name": "Canal 11", "id": "142793710"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 67, "tweet_count": 295, "listed_count": 0}, "username": "Biaealgumacoisa", "name": "\u262a\uff22\uff29\uff21\u262a", "id": "1111761803346960389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 10, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "username": "soukokuAyaN", "name": "AAya\ud83c\udf1f", "id": "1165377300399083521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "username": "jcaurichz", "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 639, "tweet_count": 50763, "listed_count": 13}, "username": "VozLiberal", "name": "Lobo vigilante", "id": "838453854"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 138, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "username": "UnaSuic12269998", "name": "Una_Suicida_Mas\ud83d\udda4", "id": "1162631577374998528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1014, "tweet_count": 8099, "listed_count": 0}, "username": "lorena_victoria", "location": "Santiago, Chile", "name": "#SpiritualBeing", "id": "89969477"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35830, "following_count": 13671, "tweet_count": 254488, "listed_count": 139}, "username": "carolinapinoc", "location": "Santiago, Chile", "name": "Caro \ud83c\udf32 C.", "id": "92574042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 201, "tweet_count": 13134, "listed_count": 1}, "username": "TeresaDonatta28", "name": "teresa", "id": "1115802360859774979"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 217, "tweet_count": 16305, "listed_count": 6}, "username": "_laizasampaio", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "La\u00edza", "id": "185929900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 450, "tweet_count": 276212, "listed_count": 7}, "username": "salidaparallela", "name": "paolo pompei", "id": "1251089251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20350, "following_count": 1228, "tweet_count": 462902, "listed_count": 245}, "username": "Virus1979C", "location": "Italia", "name": "MC79", "id": "332885533"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22048, "following_count": 4934, "tweet_count": 31326, "listed_count": 23}, "username": "Brunodarivero", "name": "Bruno", "id": "599790368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 1254, "tweet_count": 149320, "listed_count": 16}, "username": "rafagimeno", "name": "rafael gimeno", "id": "257405130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1511, "tweet_count": 138265, "listed_count": 6}, "username": "karinegomez7", "name": "karinegomez", "id": "1299858678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 0, "tweet_count": 148277, "listed_count": 4}, "username": "gwbigoI", "location": "Rj, Zona Oeste ", "name": "beatriz", "id": "741373380444729348"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1600, "following_count": 1241, "tweet_count": 68098, "listed_count": 3}, "username": "estoyharto1", "name": "azotedepoliticos", "id": "612427964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 3743, "tweet_count": 169589, "listed_count": 13}, "username": "joseangel1951", "location": "Espa\u00f1a,el mejor pais del mundo", "name": "jose angel", "id": "2200839317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 194, "tweet_count": 20416, "listed_count": 0}, "username": "yeahImAGeller", "name": "An authentic Geller", "id": "963787123118796801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 855, "tweet_count": 53881, "listed_count": 16}, "username": "mathhbs", "location": "Recife, Brasil", "name": "Matheus 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "21258984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 203, "tweet_count": 55691, "listed_count": 1}, "username": "Patrii_Paty", "location": "Sala Samob\u00f3jc\u00f3w.", "name": "You don't even know.", "id": "2301802598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 422, "tweet_count": 10291, "listed_count": 0}, "username": "Frankinoto", "name": "Frankino", "id": "996082939824955392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 2850, "tweet_count": 202184, "listed_count": 3}, "username": "tomassette", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Nothingam por.. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83d\udc9a", "id": "270468161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 170, "tweet_count": 895, "listed_count": 0}, "username": "MDLdelcarpio", "name": "Diego Loperena", "id": "3311079372"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4920, "following_count": 2386, "tweet_count": 1531, "listed_count": 6}, "username": "LetrasDeCerati", "name": "Frases Cerati/Soda", "id": "2739343319"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 416, "tweet_count": 19388, "listed_count": 0}, "username": "saraviegas01", "location": "Chromatica e as vezes Narnia ", "name": "SAROTA,", "id": "836676229096943616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 99, "tweet_count": 6721, "listed_count": 6}, "username": "barboysa021", "location": "your heart", "name": "barboysa", "id": "1004104401932443650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 334, "tweet_count": 38552, "listed_count": 0}, "username": "vtflol_", "location": "Algarve", "name": "J\u00e9ssy", "id": "947070179116224515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11145, "following_count": 10359, "tweet_count": 56041, "listed_count": 12}, "username": "0ct100", "location": "Reino de Espa\u00f1a", "name": "Octavio \u00c1lvarez \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "348274968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 181, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}, "username": "s3baz12", "name": "sebas", "id": "2952225034"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 173, "tweet_count": 16907, "listed_count": 0}, "username": "TitoCasanova", "location": "Hecho en Mexico", "name": "Tito Casanova", "id": "865047367"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 123, "tweet_count": 47978, "listed_count": 27}, "username": "soy24siete", "name": "Noticias 24siete", "id": "3664658293"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3611, "following_count": 4897, "tweet_count": 68796, "listed_count": 12}, "username": "RASTREADORA", "location": "Chile", "name": "Andrea", "id": "103440841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 239, "tweet_count": 2081, "listed_count": 0}, "username": "AltoeKaylaine", "location": "Marata\u00edzes, Brasil", "name": "Baixo\u00e9 \ud83d\udd25", "id": "1112678211522052097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 785, "tweet_count": 39626, "listed_count": 0}, "username": "jepr0103", "name": "john edison pantoja", "id": "2874520378"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 573, "tweet_count": 1619, "listed_count": 0}, "username": "GerardoRodvel", "location": "Mexico", "name": "Gerardo Rodvel", "id": "73141503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 310, "tweet_count": 745, "listed_count": 0}, "username": "rosso_facu", "name": "Facu_rosso", "id": "1153915675104223232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22450, "following_count": 17583, "tweet_count": 355223, "listed_count": 50}, "username": "CALUMDOLLARS", "location": "camila cabello & bts", "name": "ju", "id": "1491616884"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 527, "tweet_count": 49142, "listed_count": 2}, "username": "JuanjoseChu", "name": "xixi", "id": "260103237"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 760, "tweet_count": 25447, "listed_count": 1}, "username": "cstuesta", "location": "Peru", "name": "palita \ud83d\udc40", "id": "455488630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 460, "tweet_count": 6512, "listed_count": 0}, "username": "agus_1978", "name": "Camarada Taganov", "id": "158366507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 338, "tweet_count": 21101, "listed_count": 0}, "username": "matiopece", "name": "Matisanhuezas", "id": "1306074181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 431, "tweet_count": 969, "listed_count": 0}, "username": "MarisaTrisch", "name": "MarisaTrisch", "id": "543709296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 134, "tweet_count": 148, "listed_count": 0}, "username": "RecuperarQuiero", "name": "Pacho Pel", "id": "1148027567879983104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121672, "following_count": 3212, "tweet_count": 162998, "listed_count": 325}, "username": "0223comar", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "0223", "id": "56766247"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 538, "tweet_count": 186468, "listed_count": 29}, "username": "somanythiingss", "name": "FOCUS ON", "id": "2871768643"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 817, "tweet_count": 24464, "listed_count": 0}, "username": "salma_fernandes", "name": "Rasta Girl", "id": "932002817417646080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 1751, "tweet_count": 32715, "listed_count": 0}, "username": "CastronovoKoch", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Adri\u00e1n Dario Castronovo Koch", "id": "895110280476319744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 271, "tweet_count": 52097, "listed_count": 35}, "username": "djanghuez", "location": "Marciapiedi, Dehors, Hotel", "name": "djanghuez \u2605", "id": "353993142"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 222, "tweet_count": 6061, "listed_count": 7}, "username": "VoxPteVallecas", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Vox\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Puente de Vallecas", "id": "1085183548263288833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 502, "tweet_count": 9848, "listed_count": 1}, "username": "edgarjaramd", "name": "\u00c9dgarin", "id": "197158142"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 86, "tweet_count": 17873, "listed_count": 2}, "username": "drowningdoll", "location": "hell", "name": "anja", "id": "702528323352707072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9407, "following_count": 368, "tweet_count": 52140, "listed_count": 61}, "username": "spettrotarga", "location": "cuoripoli, sinnoh", "name": "\ud83c\udf84 tehohoho \u2602\ufe0f\ud83c\udf84", "id": "2348583528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 920, "tweet_count": 25675, "listed_count": 8}, "username": "estagro", "name": "estagro", "id": "459765531"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3786, "following_count": 4899, "tweet_count": 261479, "listed_count": 1}, "username": "BlancaEwert1", "name": "Blanca Ewert", "id": "954125117885419521"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 61532, "following_count": 1929, "tweet_count": 9332, "listed_count": 164}, "username": "diego_ibanezc", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "Diego Ib\u00e1\u00f1ez", "id": "3246575662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 151, "tweet_count": 28756, "listed_count": 1}, "username": "cuchits22", "name": "andrea mena #LAVATELASMANOS", "id": "131326689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14477, "following_count": 8858, "tweet_count": 38257, "listed_count": 862}, "username": "peter_seelig", "location": "Vienna (Austria)", "name": "peter seelig", "id": "77334140"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1529, "tweet_count": 33114, "listed_count": 5}, "username": "damita2808", "name": "gloria", "id": "2274993056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 135, "tweet_count": 55135, "listed_count": 0}, "username": "Kapmehxu", "location": "\u26d4\u039dl \ud835\uddabl\u0405\u0422\u0391\u0405\ud83d\udeab\u039dl \ud835\udda6\u024c\u054d\u03a1\u039f\u0405\u26d4", "name": "\ud83c\udf40\u00b7\u041a\u0430\u0433\ud835\uddac\u0435\u043f\u2613\u03c5\u00b7 \u08ea\u2618 \u08ea\ud83c\udf53 \u08ea\u02d6\u273f\u06bf\u06b0\u06e3\u00b7", "id": "234499844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 1521, "tweet_count": 126369, "listed_count": 0}, "username": "Ale_macrista41", "name": "Alejandro Daniel Parra", "id": "1052517890199498752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4412, "following_count": 4859, "tweet_count": 175747, "listed_count": 1}, "username": "yoani19371", "location": "Mar Del Plata", "name": "Yoani19371mdq", "id": "824436673396281348"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5954, "following_count": 1538, "tweet_count": 4180045, "listed_count": 2191}, "username": "zazoomblog", "location": "It\u00e1lia", "name": "Zazoom Social News", "id": "231726084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4659, "following_count": 3921, "tweet_count": 152460, "listed_count": 10}, "username": "Kintsugie_", "location": "Santiago, Chile", "name": "\ud835\udc0a\ud835\udfcf\ud835\udc0d\ud835\udc13", "id": "50057815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 50, "tweet_count": 80780, "listed_count": 7}, "username": "ZIELO65", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Carmen\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "4187849729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 2375, "tweet_count": 14122, "listed_count": 6}, "username": "Santill26029285", "name": "Santillana", "id": "727081615772508160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 394, "tweet_count": 52786, "listed_count": 3}, "username": "panettos", "location": "Roma", "name": "Mumford", "id": "350184411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 434, "tweet_count": 14890, "listed_count": 7}, "username": "AndresUnchained", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Andres Larsen", "id": "3021699724"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 222, "tweet_count": 7396, "listed_count": 0}, "username": "_analesc", "location": "Brasil", "name": "ana", "id": "993255491525599232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1082, "tweet_count": 35542, "listed_count": 1}, "username": "YoSiMeLlamoPeru", "location": "Abreu e Lima, Brasil", "name": "\ud83c\udf3b\ud83c\udf3bZOILA CALLE\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b", "id": "878139029254025216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}, "username": "XavierFiestas", "location": "Lima, Peru", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "id": "3171735557"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 891, "tweet_count": 10238, "listed_count": 9}, "username": "GdeGerardoo", "name": "Vecino de este mundo", "id": "27899461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 1086, "tweet_count": 62105, "listed_count": 0}, "username": "NathFinoti", "location": "Alegre, Brasil", "name": "finoti", "id": "385737230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 394, "tweet_count": 8361, "listed_count": 0}, "username": "raissamorim", "name": "raissa", "id": "2213255803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 601, "tweet_count": 12153, "listed_count": 0}, "username": "medeirxz", "location": "em algum lugar da favela", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd74\ud835\udd93\ud835\udd86\u0301\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd86", "id": "825065466246868993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1261, "tweet_count": 3370, "listed_count": 5}, "username": "gulllivilly", "location": "Valencia", "name": "Juan", "id": "228030573"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2673, "following_count": 1117, "tweet_count": 15673, "listed_count": 61}, "username": "JavierTrinidad", "location": "Madrid", "name": "Javi Trinidad", "id": "119687792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 350, "tweet_count": 236381, "listed_count": 5}, "username": "gerardo_caldera", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Gerardo Caldera\ud83d\ude9a\ud83d\ude9b(gettr/gab @gerardocaldera)", "id": "93743405"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 177, "tweet_count": 3642, "listed_count": 1}, "username": "davidasair", "location": "Lima, Peru", "name": "David Arias", "id": "1550934235"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5860, "following_count": 1506, "tweet_count": 23249, "listed_count": 70}, "username": "elinfantejuan", "location": "Lima, Peru", "name": "Juan Infante", "id": "45053401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 1101, "tweet_count": 5379, "listed_count": 0}, "username": "redescobre", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Ja\u00edra \ud83d\udc9a Saissem", "id": "1100051934977892352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 200, "tweet_count": 44169, "listed_count": 1}, "username": "FTrajano26", "location": "bsb", "name": "Fernando Trajano \u2720", "id": "2303896681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 2757, "tweet_count": 48937, "listed_count": 20}, "username": "Bastis1304", "location": "\ud835\udd39\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd54\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52, \ud835\udd3c\ud835\udd64\ud835\udd61\ud835\udd52\u00f1", "name": "\u2119\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd52 \u211d.\ud835\udd4d.", "id": "880884372857122817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4439, "tweet_count": 130753, "listed_count": 43}, "username": "EmmaSanse", "name": "Emma Palenzuela", "id": "744192938071187457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 584, "tweet_count": 14282, "listed_count": 6}, "username": "mfasgiud", "location": "pianeta terra", "name": "\u05de\u05d8\u05d0\u05d5 \u05e4\u05d0\u05e1\u05d0\u05e0\u05d9 matteo", "id": "3213681489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 550, "tweet_count": 36895, "listed_count": 0}, "username": "fradiquelucca", "location": "Recife, Brasil", "name": "L", "id": "881661391685529602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 672, "tweet_count": 13297, "listed_count": 0}, "username": "G_eni7", "location": "cidade praiana  \ud83c\udf0a", "name": "vulgo G", "id": "822337713156292608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 283, "tweet_count": 1885, "listed_count": 0}, "username": "peanut_scp", "name": "Peanut the scp", "id": "1088823861318217728"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3311838, "following_count": 785, "tweet_count": 269910, "listed_count": 9706}, "username": "bbcbrasil", "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "name": "BBC News Brasil", "id": "790680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1597, "tweet_count": 4414, "listed_count": 8}, "username": "latinismi", "location": "Bolonha, Em\u00edlia Romana", "name": "Roberto Ciucciov\u00e8", "id": "1135232845004398593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 500, "tweet_count": 11237, "listed_count": 0}, "username": "05e7b4aea8d4492", "location": "De por ah\u00ed", "name": "E_colibr\u00ed", "id": "3213475090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 192, "tweet_count": 7997, "listed_count": 2}, "username": "rodrigojesusmaa", "location": "Santiago, Chile", "name": "Rodrigo", "id": "291271257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1930, "tweet_count": 5313, "listed_count": 0}, "username": "Ronaldrc3", "location": "La Florida, Chile", "name": "ronald", "id": "603180301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102418, "listed_count": 2}, "username": "JulioCe59337798", "location": "PERU", "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461124, "following_count": 46, "tweet_count": 75456, "listed_count": 544}, "username": "Politica_LR", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "id": "829750511624679424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1840, "following_count": 1689, "tweet_count": 243961, "listed_count": 3}, "username": "RodrigoSain", "name": "Rodrigo Sanchez", "id": "2207096826"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 1081, "tweet_count": 5434, "listed_count": 2}, "username": "Pampa_Simson", "name": "Pampa Simson", "id": "4253411523"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 644, "tweet_count": 25928, "listed_count": 5}, "username": "assataram", "location": "V", "name": "Bilbo", "id": "2244571279"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 159, "tweet_count": 3748, "listed_count": 0}, "username": "birrahelada", "location": "Argentina", "name": "Tina", "id": "2717520331"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 1801, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}, "username": "Anubius_", "name": "D\u028el\u0250u;", "id": "3023472201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 775, "tweet_count": 3078, "listed_count": 0}, "username": "Ze_Sales", "name": "Jos\u00e9 Sales", "id": "41876684"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64455, "following_count": 1946, "tweet_count": 11152, "listed_count": 409}, "username": "P_droMenezes", "name": "Pedro Menezes", "id": "4346296215"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 807, "tweet_count": 43820, "listed_count": 5}, "username": "vhopeongi", "location": "home is where bts is \u2661", "name": "cami\u2077 | the astronaut", "id": "938031119601152001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 237, "tweet_count": 9830, "listed_count": 0}, "username": "humorcomtvd", "location": "mystic falls", "name": "\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc32", "id": "927657084228915206"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 131, "tweet_count": 21870, "listed_count": 0}, "username": "UrsulaLuiz", "name": "ursula luiz", "id": "843194277073162240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 50, "tweet_count": 100, "listed_count": 0}, "username": "DutraElziario", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "\u5a01\u9748\u9813\u2666\ufe0f", "id": "1137405496850288640"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 65625, "following_count": 586, "tweet_count": 9989, "listed_count": 112}, "username": "fNblol", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "FURIA fNb", "id": "735224781465882624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 58, "tweet_count": 2718, "listed_count": 0}, "username": "Ronaldo55511631", "name": "Boca de Lycra \ud83d\udeb4", "id": "1163770130226122753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 26, "tweet_count": 5, "listed_count": 0}, "username": "MoraisKarony", "name": "Karony Morais", "id": "1166364258478825473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 690, "tweet_count": 3370, "listed_count": 0}, "username": "PirasStefano", "location": "Quartu Sant'Elena", "name": "Stefano Piras", "id": "392860526"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 526, "tweet_count": 13006, "listed_count": 0}, "username": "m2lsp", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcella", "id": "55399407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 540, "tweet_count": 11080, "listed_count": 0}, "username": "megrifa", "name": "mighty carol", "id": "386327711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 145, "tweet_count": 107248, "listed_count": 18}, "username": "quefaspringat", "name": "atahualpa", "id": "964865310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12599, "following_count": 1667, "tweet_count": 14888, "listed_count": 7}, "username": "TAMYSTARSOY", "location": "Astronauta ARGENTINA \u2665\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "TamaraSoy", "id": "233591029"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35510, "following_count": 146, "tweet_count": 46821, "listed_count": 25}, "username": "degamenpaz", "name": "V n s", "id": "4128625473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 390, "tweet_count": 24941, "listed_count": 2}, "username": "Semiasas", "location": "Lima, Peru con 99% de humedad\u2601", "name": "\u0442\u03b1\u0454\u2113 \u0432\u0454\u03b7\u03b1\u03bd\u0454\u03b7\u0442\u0454", "id": "1465219008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1946, "tweet_count": 103232, "listed_count": 5}, "username": "_Itherael", "location": "Chile", "name": "Luc\u2728\ud83c\udf83", "id": "548927097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 276, "tweet_count": 5809, "listed_count": 3}, "username": "HectorDeivy", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Deivy", "id": "105620627"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17180, "following_count": 14787, "tweet_count": 89619, "listed_count": 21}, "username": "poemsekai", "location": "exo, nct, got7, victon, bp", "name": "nicole \ud83d\udcd6:", "id": "2999741068"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 264, "tweet_count": 212, "listed_count": 0}, "username": "ItaboaPO", "name": "jjunior", "id": "814294930566873090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 163, "tweet_count": 3579, "listed_count": 0}, "username": "acsantiag", "location": "Nova Campina, Brasil", "name": "Ana Clara", "id": "1014314382808018944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 725, "tweet_count": 71856, "listed_count": 10}, "username": "Maca_Ponce", "location": "Otisburg", "name": "GaZ\u00fa", "id": "351818548"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 778, "tweet_count": 5206, "listed_count": 0}, "username": "elisadecremona", "location": "BCN, Espa\u00f1a \u2013\u2013 Stgo, Chile ", "name": "Elisa de Cremona", "id": "9656082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 931, "tweet_count": 67867, "listed_count": 8}, "username": "narhuna", "location": "Natal, Brazil", "name": "nrhn", "id": "41979649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15961, "following_count": 3158, "tweet_count": 637051, "listed_count": 39}, "username": "Aemon3428", "location": "Poniente", "name": "Aemon Targaryan \u2716\ufe0f", "id": "2218795063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 414, "tweet_count": 6375, "listed_count": 3}, "username": "minduri", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Felipe Teixeira", "id": "36345656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5266, "following_count": 2241, "tweet_count": 105792, "listed_count": 22}, "username": "Roger_Retana", "name": "Roger Retana", "id": "1624335216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 2234, "tweet_count": 96897, "listed_count": 0}, "username": "opslt79", "name": "OPS", "id": "427631263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 127, "tweet_count": 11402, "listed_count": 1}, "username": "fmachiavello21", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "\u0166\u027e\u028c\u03b7", "id": "2929565535"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 318, "tweet_count": 20931, "listed_count": 0}, "username": "_ValenTrejook", "name": "V\u00c5LEN", "id": "800820755168722944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1457, "tweet_count": 71805, "listed_count": 26}, "username": "TAEPAJER0", "location": "ravi liked my tweet | \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "hojita\u2076 | suju comeback", "id": "4280426116"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5240367, "following_count": 59495, "tweet_count": 1574723, "listed_count": 19408}, "username": "ElUniversal", "name": "El Universal", "id": "6015212"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 712646, "following_count": 224, "tweet_count": 310014, "listed_count": 2563}, "username": "_DAGOSPIA_", "location": "Roma", "name": "Dagospia", "id": "70971449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 707, "tweet_count": 24747, "listed_count": 0}, "username": "55CANCRI", "location": "Salento", "name": "55CANCRI", "id": "552017084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 396, "tweet_count": 2769, "listed_count": 0}, "username": "dabaenag", "name": "David Baena", "id": "318856445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 10, "tweet_count": 12070, "listed_count": 0}, "username": "Pleyvi1", "name": "Pleyvi", "id": "1075785851383238656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 312, "tweet_count": 25375, "listed_count": 11}, "username": "Cattaruzza1978", "location": "Sedico, Veneto", "name": "Luca Cattaruzza Pino", "id": "829535312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 142, "tweet_count": 7420, "listed_count": 0}, "username": "robsonssc_", "name": "robson", "id": "934856823873646594"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 458, "tweet_count": 56813, "listed_count": 0}, "username": "FJ_ESPA", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "javi", "id": "734945977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 926, "tweet_count": 19700, "listed_count": 0}, "username": "Marco_Giallino", "name": "Marco Giallino", "id": "414143168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4452, "following_count": 315, "tweet_count": 292091, "listed_count": 34}, "username": "Cobretti_80", "location": "Paesello ", "name": "Cob", "id": "2982617513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 145, "tweet_count": 10965, "listed_count": 0}, "username": "muoz53382627", "name": "mu\u00f1oz", "id": "1029273683615993856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 233, "tweet_count": 191, "listed_count": 0}, "username": "didias16", "name": "Day Dias", "id": "1156651397850587138"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 2021, "tweet_count": 14842, "listed_count": 3}, "username": "carlosgmmendez", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Carlos Marin \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1198989114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 953, "tweet_count": 23034, "listed_count": 1}, "username": "Lucio_RvoGbo8", "location": "Ciudad de Santa Fe, Argentina", "name": "Lucio Javier Gerardo Rivadero \u26a1", "id": "724512545965518849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 563, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}, "username": "agusbuyatti", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\ud83e\udd87", "id": "881404063706959872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29843, "following_count": 1067, "tweet_count": 18120, "listed_count": 114}, "username": "victorfontana", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "Victor Fontana | Cristo Reina", "id": "40777396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91211, "following_count": 347, "tweet_count": 116, "listed_count": 191}, "username": "doisdedosdeteo", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Yago Martins (Dois Dedos de Teologia)", "id": "2891661959"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3505, "following_count": 3620, "tweet_count": 138684, "listed_count": 1}, "username": "PabloChabolas", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Pablo Chabolas \ud83e\udd87", "id": "914602925791567875"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 8, "tweet_count": 450, "listed_count": 1}, "username": "CarlosR52716994", "name": "Carlos Ruiz", "id": "1081916746582368256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6065155, "following_count": 195, "tweet_count": 96584, "listed_count": 1797}, "username": "UmFilosofoCitou", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "Frases", "id": "254809626"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 2012, "tweet_count": 8554, "listed_count": 0}, "username": "ariasha_81", "name": "Hernan \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "74157068"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 193, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}, "username": "mabeltesfaye", "location": "Chile", "name": "\ud835\udcdc\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud83d\udcab", "id": "966539151037386752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 464, "tweet_count": 12626, "listed_count": 0}, "username": "SosegadOstia", "location": "si", "name": "piradosaurio", "id": "1102303158267797509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 24, "tweet_count": 171, "listed_count": 0}, "username": "Mati34848957", "name": "Mati", "id": "1152455640641675264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 398, "tweet_count": 4281, "listed_count": 0}, "username": "JoseMendes120", "name": "Z\u00e9 o Mendes", "id": "2312603174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 234, "tweet_count": 23434, "listed_count": 2}, "username": "inestdsilva_", "location": "Porto, Portugal", "name": "\ud835\udc4e \ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc63\ud835\udc4e", "id": "3374924368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 46, "tweet_count": 7620, "listed_count": 1}, "username": "exmeralda333", "name": "Tal Ita", "id": "1097343819924819968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1498, "tweet_count": 39338, "listed_count": 2}, "username": "antouninho", "location": "Al di l\u00e0. A volte al di sopra.", "name": "Tonino Nicaso", "id": "2495475256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 173, "tweet_count": 9010, "listed_count": 0}, "username": "krlmu", "location": "konoha ", "name": "Mal Necess\u00e1rio \ud83d\udc8a", "id": "976230724100640768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 204, "tweet_count": 66537, "listed_count": 0}, "username": "ivannaaam", "name": "iv", "id": "271312574"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 151, "tweet_count": 48428, "listed_count": 1}, "username": "_felipearcanjo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Felipe", "id": "4639128377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1100, "tweet_count": 54413, "listed_count": 4}, "username": "rofmendez_rod", "name": "Rod", "id": "808061564"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 545, "tweet_count": 19204, "listed_count": 3}, "username": "tuitiritran", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "name": "Tuitiritran", "id": "927160329385185280"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 849299, "following_count": 13297, "tweet_count": 137569, "listed_count": 5728}, "username": "PSOE", "location": "Espa\u00f1a", "name": "PSOE", "id": "50982086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 733, "tweet_count": 11573, "listed_count": 1}, "username": "GabrielJE94", "location": "Salta, Argentina", "name": "Juarez Gabriel\ud83d\udc0d\ud83d\udcc8\ud83d\udcca\ud83d\udcc9", "id": "880899772059709440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 279, "tweet_count": 5561, "listed_count": 1}, "username": "AvellanalMartin", "name": "Martin Avellanal", "id": "2725924649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 948, "tweet_count": 141591, "listed_count": 1}, "username": "margamarcha", "location": "Santiago, Chile", "name": "Marga \ud83c\udf33", "id": "359227989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 85, "tweet_count": 35734, "listed_count": 0}, "username": "FELUCO17", "name": "V\u00edctor Rivasplata", "id": "729888516277211136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2051, "following_count": 694, "tweet_count": 68576, "listed_count": 15}, "username": "hecola6", "name": "Hecola.", "id": "572810149"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5515, "following_count": 1535, "tweet_count": 7368, "listed_count": 30}, "username": "vox_alcobendas", "location": "#Alcobendas", "name": "VOX Alcobendas", "id": "2982457918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 501, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "username": "JuanpaTellob", "location": "Punta Arenas ", "name": "Juanpa", "id": "609523182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1576, "tweet_count": 63801, "listed_count": 4}, "username": "PedroIElCruel", "location": "Cacicato de Al Andalus", "name": "Pedro I El Cruel", "id": "798695761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 2341, "tweet_count": 43416, "listed_count": 20}, "username": "Ramondiax1", "location": "La Rioja, Argentina", "name": "Ramon Diaz", "id": "4278907648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4488, "following_count": 5, "tweet_count": 3767619, "listed_count": 165}, "username": "infoitinterno", "location": "Italia", "name": "informazione interno", "id": "317671787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 56, "tweet_count": 5161, "listed_count": 0}, "username": "EmidioSantos10", "name": "Emidio Santos", "id": "917448645745758208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 973, "tweet_count": 139556, "listed_count": 19}, "username": "TheWereDrunk", "location": "Cali, Colombia ", "name": "Sir WereDrunk", "id": "612962693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 167, "tweet_count": 947, "listed_count": 0}, "username": "janete_abrao", "name": "janete Abrao", "id": "892643940750553089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 274, "tweet_count": 193242, "listed_count": 121}, "username": "jaimedelcastill", "location": "Per\u00fa", "name": "Jaime Del Castillo Jaramillo", "id": "53640933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1199, "tweet_count": 45978, "listed_count": 6}, "username": "DylanLopezE96", "location": "Comas, Lima, Lima, Per\u00fa. ", "name": "Dylan L\u00f3pez E.", "id": "1260037230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 463, "tweet_count": 10678, "listed_count": 0}, "username": "_Amandavsantos", "location": "Lajedo, Brasil", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd86 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd98", "id": "790048322203549696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 134, "tweet_count": 1968, "listed_count": 0}, "username": "jgl051", "location": "Vallirana", "name": "JGL051", "id": "2684425397"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 279, "tweet_count": 6077, "listed_count": 2}, "username": "nathirussi", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Nathalia", "id": "2720100891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2798, "following_count": 2929, "tweet_count": 35875, "listed_count": 2}, "username": "eccpatriota", "location": "Chile", "name": "EC #Rechazoelmamarracho", "id": "21256597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 175, "tweet_count": 14, "listed_count": 0}, "username": "PollyanaSarate", "name": "Pollyana Sarate", "id": "2265683559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3796, "following_count": 4993, "tweet_count": 199903, "listed_count": 25}, "username": "circebruja", "location": "laconchatuma", "name": "Polenta is the new asado.", "id": "2535267889"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 194, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "username": "Musopapa1", "name": "Musopapa 1ero", "id": "1136786526212382722"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 989593, "following_count": 4650, "tweet_count": 86905, "listed_count": 1379}, "username": "luisnovaresio", "name": "luis novaresio", "id": "135675218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 797, "tweet_count": 39973, "listed_count": 38}, "username": "TestiFra", "location": "Italy", "name": "\ud83c\udf1f Francesca Testi", "id": "373320282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2578, "following_count": 4929, "tweet_count": 68998, "listed_count": 18}, "username": "7Adrix", "location": "M\u00e9xico", "name": "Adriana P\u00e9rez", "id": "108983957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 467, "tweet_count": 28951, "listed_count": 0}, "username": "GeovanaLourdes", "name": "Geovana", "id": "174851336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2286, "following_count": 1427, "tweet_count": 28918, "listed_count": 0}, "username": "bertormento", "location": "Andaluc\u00eda", "name": "Berti\u00f1o \u264c\ufe0f", "id": "907367268350394368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1130, "tweet_count": 239792, "listed_count": 5}, "username": "ana68pereira", "location": "Montevideu, Uruguai", "name": "ana maria pereira\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "625745682"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 2189, "tweet_count": 44693, "listed_count": 6}, "username": "observadortwits", "name": "Observador!!", "id": "207206974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15402, "following_count": 0, "tweet_count": 182344, "listed_count": 21}, "username": "Daniela77912741", "name": "La bruja", "id": "851590199800979457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 56, "tweet_count": 15603, "listed_count": 0}, "username": "SanWanche", "location": "Gran Canaria", "name": "Santiago", "id": "364376901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 440, "tweet_count": 1127, "listed_count": 0}, "username": "LuxanaRO", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato, Mexico.", "name": "Luxana Reynaga-Ornelas", "id": "145011955"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13063, "listed_count": 10}, "username": "jabea3", "name": "Juan Antonio", "id": "461530260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 4835, "tweet_count": 108301, "listed_count": 18}, "username": "GustavoAdolf125", "location": "Sic Mundus Creatus Est \ud83c\udf0c\ud83d\udc7d\ud83d\udef8", "name": "Gustavo Adolfo \u05d2\u05d5\u05e1\u05d8\u05d1", "id": "318823391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1017, "tweet_count": 24542, "listed_count": 2}, "username": "milian_tiul", "name": "O Milian Tiul", "id": "2691360925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1066, "tweet_count": 13667, "listed_count": 2}, "username": "Yezuka", "location": "Pa\u00eds de Nieve", "name": "Yessito", "id": "597147486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 408, "tweet_count": 5633, "listed_count": 0}, "username": "caiocesarroque", "location": "Brasil", "name": "Caio Cesar Roque\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "66689357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53081, "following_count": 775, "tweet_count": 1533, "listed_count": 145}, "username": "proposicoes", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "Proposi\u00e7\u00f5es que v\u00e3o mudar sua vida", "id": "1092585000971718656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 12, "tweet_count": 2224, "listed_count": 0}, "username": "AligerDurante", "name": "Durante Aliger", "id": "984896690338623488"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2688205, "following_count": 242, "tweet_count": 527514, "listed_count": 8960}, "username": "Corriere", "location": "Milano", "name": "Corriere della Sera", "id": "395218906"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 3239, "tweet_count": 114602, "listed_count": 6}, "username": "story96010", "name": "gaialatorre", "id": "851570231088697344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8479, "following_count": 5819, "tweet_count": 724309, "listed_count": 575}, "username": "guillermoesnal", "location": "Madrid", "name": "Guillermo Esnal", "id": "847325940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 77, "tweet_count": 845, "listed_count": 0}, "username": "peinatus", "name": "Peinatus", "id": "949811944730644480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 404, "tweet_count": 4763, "listed_count": 0}, "username": "guiauad", "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "name": "Guilherme Auad ..", "id": "127683228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 26, "tweet_count": 507, "listed_count": 0}, "username": "miauhao", "location": "jun`s baobei : 139 ", "name": "\ud835\udc99\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc90 \ud835\udc83\ud835\udc82\uff1b", "id": "830960275566243840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 27, "tweet_count": 1773, "listed_count": 2}, "username": "hrdkelzin", "name": "{ \u2014 kel \ud83c\udf08", "id": "1089665742121984000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 705, "tweet_count": 10780, "listed_count": 1}, "username": "xarcello", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Marcello", "id": "754176693267464192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 282, "tweet_count": 46909, "listed_count": 33}, "username": "erickgomides", "location": "Bruxelas, B\u00e9lgica", "name": "Kinha", "id": "62826807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 733, "tweet_count": 7304, "listed_count": 22}, "username": "toxicologiamza", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Aldo Sergio Saracco", "id": "1599740330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 2836, "tweet_count": 83706, "listed_count": 1}, "username": "SoniarArsoni", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Soniar", "id": "1041698803533795328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5079, "following_count": 3703, "tweet_count": 683, "listed_count": 3}, "username": "CLECCIO", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "cleccio", "id": "26752375"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 24, "tweet_count": 2141, "listed_count": 0}, "username": "chicomendes44", "location": "Lima. Peru", "name": "Blue", "id": "945395697272147970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478973, "following_count": 2664, "tweet_count": 80014, "listed_count": 660}, "username": "PBOPeru", "location": "Peru", "name": "PBO", "id": "2401702404"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 534, "tweet_count": 28379, "listed_count": 0}, "username": "silvalucas444", "location": "\ud835\udd64\ud835\udd54 \ud83d\ude80", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc94", "id": "1102205764373004295"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 828, "tweet_count": 51420, "listed_count": 0}, "username": "Khauan_dean", "location": "S\u00e3o Francisco do Sul, SC", "name": "\u5200\uff2b\ud83d\udca5", "id": "888200945406005248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 543, "tweet_count": 1427, "listed_count": 2}, "username": "LiciThePadawan", "location": "Acre, Brasil", "name": "Lici est\u00e1 jogando Life is Strange 2", "id": "4001763195"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 970, "tweet_count": 34710, "listed_count": 6}, "username": "gringura62", "location": "Las Albahacas, Cordoba", "name": "Gustavo Grella", "id": "1086090066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 279, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "username": "Virtuadream83", "name": "Virtua Dream \ud83d\udc0d\ud83c\udf4b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2750378200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 826, "tweet_count": 30041, "listed_count": 0}, "username": "Syrenaegiziana", "location": "Roma, Lazio", "name": "Syrenella Egiziana", "id": "249854492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 985, "tweet_count": 4886, "listed_count": 0}, "username": "Josesoa10827585", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jose soares", "id": "1037727139725037568"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1827935, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3731}, "username": "monicabergamo", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "M\u00f4nica Bergamo", "id": "58951368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 407, "tweet_count": 8117, "listed_count": 0}, "username": "mart_lucila", "name": "Lucila Carrillo Mart", "id": "4293314962"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27937, "following_count": 637, "tweet_count": 15403, "listed_count": 37}, "username": "ClarovideoCO", "location": "Colombia", "name": "Claro Video", "id": "1225617811"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25153, "following_count": 3762, "tweet_count": 53966, "listed_count": 99}, "username": "EduPaganella", "location": "Porto Alegre", "name": "Eduardo Paganella", "id": "62176808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 840, "tweet_count": 4610, "listed_count": 0}, "username": "LMEDINANC", "name": "Dr. L. MEDINA", "id": "75681151"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 355, "tweet_count": 11712, "listed_count": 5}, "username": "Zurd10sCoach", "location": "Whole World", "name": "Zurd10s #KIC Se\u00fal \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83e\udd88\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83e\udd88", "id": "2303201541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 349, "tweet_count": 21134, "listed_count": 16}, "username": "AraitzGarcia", "location": "Bilbao ", "name": "Abi \ud83c\udf3b", "id": "383786942"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3063, "following_count": 4967, "tweet_count": 30441, "listed_count": 7}, "username": "torreskano", "name": "Fidel Torres", "id": "134026812"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 99, "tweet_count": 852, "listed_count": 0}, "username": "CarlosMendesda6", "location": "Porto, Portugal", "name": "Carlos Mendes da Silva", "id": "959190011206873088"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 711339, "following_count": 1527, "tweet_count": 237670, "listed_count": 1445}, "username": "Metropoles", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Metr\u00f3poles", "id": "3331429624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504458, "listed_count": 117}, "username": "Deiana_Luca9", "name": "Luca Deiana", "id": "346161795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3044, "following_count": 2337, "tweet_count": 9544, "listed_count": 11}, "username": "Vox_Fuengirola", "location": "Fuengirola, Espa\u00f1a", "name": "VOX Fuengirola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2863158287"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 598, "tweet_count": 3907, "listed_count": 1}, "username": "julietamarintru", "name": "Dharma", "id": "221499508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29703, "following_count": 1884, "tweet_count": 119706, "listed_count": 294}, "username": "BreakPointBR", "name": "Break Point", "id": "182889713"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 111, "tweet_count": 1148, "listed_count": 0}, "username": "ModonesiGiacomo", "name": "Giacomo Modonesi", "id": "1400626776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14946, "following_count": 8267, "tweet_count": 97295, "listed_count": 20}, "username": "IlMici8", "location": "Miciolandia", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Micio Pancione\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1155069798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 636, "tweet_count": 51491, "listed_count": 11}, "username": "uauissoehumuser", "name": "\u0618\u0618London", "id": "1064679737556172800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 576, "tweet_count": 75461, "listed_count": 5}, "username": "bbabacaxi", "location": "ni \u05b4\u05b6\u05b8 annie", "name": "luciel", "id": "954417575773065216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 450, "tweet_count": 315478, "listed_count": 2}, "username": "Orballo10", "name": "Orballo", "id": "894562152656384000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 211, "tweet_count": 20494, "listed_count": 6}, "username": "JotaDeGrx", "name": "Danny Zuko", "id": "391661006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33752, "listed_count": 1}, "username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074", "id": "707136262155608064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 247, "tweet_count": 9197, "listed_count": 0}, "username": "nojudgmntr", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "R\u00ea", "id": "1043686351483416576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 370, "tweet_count": 15059, "listed_count": 3}, "username": "JuanCruzDiaz29", "name": "Juan Cruz", "id": "963286397833662464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 2357, "tweet_count": 2528, "listed_count": 0}, "username": "JogginetayCorsa", "location": "Tu jard\u00edn no es mi mundo ", "name": "Gnomos Libres", "id": "560026811"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 16589, "following_count": 4668, "tweet_count": 29248, "listed_count": 30}, "username": "valeriatanco", "location": "uruguay", "name": "valeria tanco", "id": "128361044"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 124, "tweet_count": 3460, "listed_count": 0}, "username": "kath_morel", "name": "Kath_Morel", "id": "4878542308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 151, "tweet_count": 6912, "listed_count": 0}, "username": "LeilaZarate98", "name": "Leila", "id": "3381246045"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 157, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}, "username": "douglasmaster2", "name": "douglasmaster", "id": "2554693325"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2098728, "following_count": 1493, "tweet_count": 22955, "listed_count": 2008}, "username": "andrizek", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Andr\u00e9 Rizek", "id": "139183350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75973, "following_count": 75682, "tweet_count": 757110, "listed_count": 162}, "username": "FAXINANOPODER_", "location": "BRAZIL", "name": "FAXINA NO PODER", "id": "403623277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 404, "tweet_count": 17579, "listed_count": 1}, "username": "edcaparroz", "location": "Brasil", "name": "Caparroz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "211686799"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3324, "following_count": 3178, "tweet_count": 368585, "listed_count": 38}, "username": "labrujamenor", "name": "fuera el tirano!\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "111945402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3901, "following_count": 1436, "tweet_count": 6422, "listed_count": 21}, "username": "Vox_Valdemoro", "location": "Valdemoro, Espa\u00f1a", "name": "VOX Valdemoro", "id": "809096989300367361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 1568, "tweet_count": 117611, "listed_count": 84}, "username": "acqu_marina", "name": "Acquamarina", "id": "2909929737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1353, "tweet_count": 40812, "listed_count": 2}, "username": "gcarneirods", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Geraldo Carneiro LULA DA SILVA", "id": "2240509800"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 209218, "following_count": 1013, "tweet_count": 129331, "listed_count": 1044}, "username": "GeorgMarques", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "40548874"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 156709, "following_count": 2303, "tweet_count": 6622, "listed_count": 152}, "username": "DrEnriqueParis", "name": "Dr. Enrique Paris M.", "id": "795381833684885504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 66, "tweet_count": 37131, "listed_count": 0}, "username": "sadsbian", "location": "akielos", "name": "pica", "id": "929481823427682304"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1535897, "following_count": 1294, "tweet_count": 224299, "listed_count": 3396}, "username": "o_antagonista", "name": "O Antagonista", "id": "2880932962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 675, "tweet_count": 19534, "listed_count": 0}, "username": "nfyganid", "location": "LE\u00d3N", "name": "Mar\u00eda", "id": "3214237239"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 598, "tweet_count": 313392, "listed_count": 29}, "username": "FcoPachasSerran", "name": "Fco Pachas Serrano", "id": "430080506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 330, "tweet_count": 263590, "listed_count": 159}, "username": "gstelluti", "name": "Giuseppe Stelluti", "id": "396756630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 527, "tweet_count": 5484, "listed_count": 1}, "username": "umtaldephael", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "O Rapha | Vota No Lula! \u2b50", "id": "301789977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 648, "tweet_count": 129419, "listed_count": 13}, "username": "PuraMerengue", "location": "I want to play a game.", "name": "Miriam\ud83d\udc09", "id": "284025691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 376, "tweet_count": 54619, "listed_count": 0}, "username": "Draeneirys", "location": "Themyscira", "name": "Cris\ud83c\udf3c (2 d\u00edas para TS10)", "id": "1261819658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 221, "tweet_count": 13684, "listed_count": 0}, "username": "NiqolasRB", "location": "Argentina", "name": "Nicolas", "id": "25571191"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 609, "tweet_count": 19604, "listed_count": 2}, "username": "viatovic", "location": "Vetusta", "name": "Marcos Vi\u00f1a", "id": "632860391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 751, "tweet_count": 36273, "listed_count": 0}, "username": "Yo_Mitro", "location": "aqui y alli", "name": "Mitro", "id": "370666310"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 611, "tweet_count": 119701, "listed_count": 3}, "username": "charo_pv01", "name": "Charo_pv01", "id": "736845511785865216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 89, "tweet_count": 56287, "listed_count": 3}, "username": "gigi695", "location": "Casnigo, Lombardia", "name": "Gianluigi Guerini", "id": "423322757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1424, "tweet_count": 3105, "listed_count": 5}, "username": "vplayer11", "location": "Recife", "name": "joan Gomes", "id": "181426977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 227, "tweet_count": 30866, "listed_count": 0}, "username": "marthateresa02", "name": "martha bola\u00f1os", "id": "3064052633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 499, "tweet_count": 18390, "listed_count": 1}, "username": "davidoronha", "location": "051", "name": "Deiv\u00e3o", "id": "1043353490255491072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1827, "tweet_count": 98708, "listed_count": 29}, "username": "alucinayvo", "location": "Entre las 5 y 6.", "name": "Yvo \uf8ff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "144668086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757613, "following_count": 324, "tweet_count": 84974, "listed_count": 524}, "username": "Radardelgeek", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Radar del Geek", "id": "130033050"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 5002, "tweet_count": 230512, "listed_count": 37}, "username": "AlexanderMalaga", "name": "alexander malaga", "id": "636306436"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 1935, "tweet_count": 63045, "listed_count": 19}, "username": "kriptonmx", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "name": "kript\u00f3n.mx", "id": "2829000592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 3179, "tweet_count": 94815, "listed_count": 4}, "username": "General02001", "name": "General", "id": "767145832915304448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 43, "tweet_count": 28917, "listed_count": 2}, "username": "fernandocrdoso", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Fernando Cardoso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "208413109"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 2829, "tweet_count": 81573, "listed_count": 1}, "username": "Karencorallo", "name": "", "id": "990225119153917953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 449, "tweet_count": 114054, "listed_count": 1}, "username": "AHORAHONRA", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Al\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "1726181316"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 4042, "tweet_count": 18288, "listed_count": 6}, "username": "aleejandro_p", "location": "World", "name": "Alejandro Pascual", "id": "2931601178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 380, "tweet_count": 4312, "listed_count": 0}, "username": "TirantBiN", "location": "Regne De Valencia", "name": "Tirant Lo Blanc I Negre", "id": "990148881257295874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 344, "tweet_count": 7240, "listed_count": 0}, "username": "bruxacansada_", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "\ud83e\udd91\ud83d\udd34 Jheni", "id": "947264995175387136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 451, "tweet_count": 35484, "listed_count": 2}, "username": "2fab4that_", "name": "\ud835\udca5\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud835\udcc8 \u2728", "id": "2588083129"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7487, "following_count": 669, "tweet_count": 9927, "listed_count": 26}, "username": "GonzaloRamirezT", "location": "London, England", "name": "Gonzalo Ram\u00edrez de la Torre", "id": "312954844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 106, "tweet_count": 7926, "listed_count": 2}, "username": "javierzambranaa", "location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)", "name": "Javier Zambrana Aguilar", "id": "1081168740446801921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 222, "tweet_count": 24294, "listed_count": 0}, "username": "milaq29", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f", "id": "1067784628554092544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 121, "tweet_count": 38728, "listed_count": 2}, "username": "f4f62", "name": "SpeC", "id": "1288406971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}, "username": "jacopo_iacoboni", "location": "europe", "name": "jacopo iacoboni", "id": "497995758"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 38, "tweet_count": 8965, "listed_count": 0}, "username": "JoseLui65897177", "name": "Jose Luis Trujillo", "id": "1077228737475813377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2107, "tweet_count": 35635, "listed_count": 1}, "username": "00private", "name": "Fernan H. Marin Mu\u00f1oz", "id": "3243823576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 2141, "tweet_count": 27731, "listed_count": 18}, "username": "EuValdezV", "location": "Ciudad de Guatemala", "name": "Eugenia Valdez V", "id": "104600873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 2850, "tweet_count": 68293, "listed_count": 2}, "username": "wtvcarol_", "location": "Mangualde, Viseu", "name": "Carol", "id": "2867349429"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 125, "tweet_count": 2260, "listed_count": 0}, "username": "devilish_07", "location": "Mangualde, Portugal", "name": "Lilith \u3030", "id": "1128030405012144130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 1184, "tweet_count": 35023, "listed_count": 19}, "username": "AlexMulet", "name": "AlexMulet \ud83e\udd94", "id": "145366037"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 259, "tweet_count": 3787, "listed_count": 0}, "username": "roknorr", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Drigo K", "id": "58709143"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 371, "tweet_count": 6259, "listed_count": 0}, "username": "Schmitz_nat", "name": "Fotografeira", "id": "1112134105196609536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1716, "tweet_count": 34519, "listed_count": 2}, "username": "darknesslou", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 ", "name": "kira + vodka + louis", "id": "1003689001625235456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 109, "tweet_count": 31898, "listed_count": 9}, "username": "LUClEJESSE", "name": "ella", "id": "1108810849983045632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 244, "tweet_count": 4938, "listed_count": 3}, "username": "AdrinGa60611225", "name": "Adri\u00e1n Garc\u00eda", "id": "1125065584327237632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1659, "tweet_count": 257830, "listed_count": 0}, "username": "Marianellacapr1", "name": "Marianella \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "815621094770143234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 145, "tweet_count": 4407, "listed_count": 0}, "username": "_schommer_r", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "name": "Coisa Qualquer", "id": "946802280308846592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5741, "following_count": 1378, "tweet_count": 105416, "listed_count": 23}, "username": "Barangurte_", "location": "Tapera, Brasil", "name": "Barangurte LULA L\u00c1 BRILHA UMA PICANHA E CERVEJA", "id": "1142265223811874816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2472, "following_count": 2103, "tweet_count": 50809, "listed_count": 1}, "username": "odilelly", "location": "Venezia, Italia", "name": "Odile\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "856874911"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3730, "following_count": 2643, "tweet_count": 87602, "listed_count": 47}, "username": "VladimirGutiFer", "location": "Rep\u00fablica de absurdistan ", "name": "Vladimir Guti\u00e9rrez F.", "id": "127264987"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 125, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "username": "relicariobiazin", "name": "vnessa\u2122", "id": "1163136657761214471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5316, "following_count": 4055, "tweet_count": 77225, "listed_count": 29}, "username": "duavibezs", "location": "\u200f\u200e\u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "name": "jess", "id": "1027333602298802183"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2159, "following_count": 1659, "tweet_count": 92027, "listed_count": 5}, "username": "voxmarratxi", "location": "Marratx\u00ed, Espa\u00f1a", "name": "Vox Marratx\u00ed", "id": "1065612238852186113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 549, "tweet_count": 22652, "listed_count": 5}, "username": "filippolarabo", "name": "Grande Sacerdote del Dio Maahes", "id": "1002665506443268096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16113, "following_count": 439, "tweet_count": 10521, "listed_count": 100}, "username": "NatangeloM", "location": "roma", "name": "Natangelo", "id": "264774390"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 5001, "tweet_count": 46362, "listed_count": 19}, "username": "DeLorenzoRoman", "location": "Quilpu\u00e9- Chile", "name": "De Lorenzo Rom\u00e1n", "id": "2875793453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 163, "tweet_count": 5685, "listed_count": 0}, "username": "facundodegreeff", "location": "General Obligado, Argentina", "name": "Facundo", "id": "4079455161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 301, "tweet_count": 20253, "listed_count": 0}, "username": "Luis_FS95", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Luis F", "id": "2506131840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 485, "tweet_count": 3243, "listed_count": 0}, "username": "viniciusdoculos", "location": "Em movimento...", "name": "Vinicius De \u00d3culOs", "id": "256493679"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22362, "following_count": 748, "tweet_count": 144197, "listed_count": 216}, "username": "eco4todos", "location": "esRadio y Libertad Digital TV", "name": "Econom\u00eda Para Todos", "id": "2306968441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 478, "tweet_count": 17684, "listed_count": 1}, "username": "bubulandi4", "location": "Intersec\u00e7\u00e3o Babil\u00f4nia-ValeLGBT", "name": "A M A R G A R I D A", "id": "68048902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 235, "tweet_count": 48913, "listed_count": 0}, "username": "bugaraky", "name": "LULISS\u00cdMO \ud83c\udf65", "id": "1225069974"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1031279, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}, "username": "jeanwyllys_real", "name": "Jean Wyllys", "id": "111123176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 74, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}, "username": "Felipe94300245", "name": "Felipe", "id": "1150761526124564481"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 457651, "following_count": 128, "tweet_count": 6944, "listed_count": 272}, "username": "Brasil_Fortnite", "location": "Brazil", "name": "Fortnite Brasil", "id": "969238538423324672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 2216, "tweet_count": 54902, "listed_count": 0}, "username": "cavronica", "location": "Asturias.", "name": "Ver\u00f3nica Carbayona ", "id": "887525005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1326, "tweet_count": 162557, "listed_count": 0}, "username": "MechaRegistrada", "location": "Patagonica viviendo en CABA", "name": "Mecha\u00ae Opulenta pero sin un mango\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u262e #SOSARG", "id": "939741114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12544, "following_count": 5674, "tweet_count": 140504, "listed_count": 20}, "username": "KLibrado", "location": "Los Andes - Argentina ", "name": "JSM \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "163949184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 1907, "tweet_count": 20394, "listed_count": 2}, "username": "eliezerrocha4", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Tigr\u00e3o", "id": "923483882"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 283, "tweet_count": 17364, "listed_count": 6}, "username": "HeroNekoNya", "location": "Una cueva", "name": "Hero", "id": "1075519823529025536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11061, "following_count": 522, "tweet_count": 22593, "listed_count": 44}, "username": "Soy_Neru", "name": "Neru COMMS CLOSED", "id": "2788764110"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1667, "tweet_count": 75448, "listed_count": 2}, "username": "laurmilapinks", "location": "Manaus, Brasil", "name": "even \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "4822188645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2324, "following_count": 165, "tweet_count": 203477, "listed_count": 0}, "username": "clairodrunk", "location": "torre eiffel.", "name": "\u22ac", "id": "853701482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 220, "tweet_count": 11789, "listed_count": 0}, "username": "gigusmao1", "name": "gioo", "id": "1129485872007667712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 30, "tweet_count": 156, "listed_count": 2}, "username": "fascista23", "name": "fascista23", "id": "1164925489015865347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1701, "tweet_count": 52263, "listed_count": 3}, "username": "antilasecta", "name": "ANTILASECTA", "id": "1063523518925758464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 52, "tweet_count": 1840, "listed_count": 0}, "username": "mariajosepdeal", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "name": "\u2133 \ud835\udc9c \u211b \u2110\u0301 \ud835\udc9c", "id": "1018323741586198528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 526, "tweet_count": 42897, "listed_count": 0}, "username": "Carenalx", "location": "Br\u00e1s de Pina, Rio de Janeiro", "name": "pretinha", "id": "1083064686218760192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1577, "tweet_count": 30018, "listed_count": 4}, "username": "naomeprocure", "location": "Rua da Amargura, S\u00e3o Paulo", "name": "to live and die in SP 1\u20e33\u20e3", "id": "62811088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 855, "tweet_count": 30663, "listed_count": 4}, "username": "Luiza666", "location": "Brazil", "name": "mundinho jack white", "id": "58958971"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3158, "following_count": 696, "tweet_count": 39270, "listed_count": 24}, "username": "finiyela", "location": "Buenos Aires", "name": "Finiyela", "id": "248111578"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3892, "following_count": 4041, "tweet_count": 408355, "listed_count": 72}, "username": "vinoteco2", "name": "vinoteco", "id": "3043416977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 70, "tweet_count": 4779, "listed_count": 1}, "username": "EspanaFirts098", "name": "ESPA\u00d1A FIRST", "id": "1083041314353172482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 576, "tweet_count": 143274, "listed_count": 7}, "username": "RojasJrm", "name": "jorge rojas martinez", "id": "1643058097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15260, "following_count": 662, "tweet_count": 337371, "listed_count": 91}, "username": "DieBatsuDie", "name": "\ud83d\udc80\ud83c\udf83 Evil Batsu \ud83c\udf83\ud83d\udc80", "id": "364908458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 731, "tweet_count": 31248, "listed_count": 0}, "username": "ModernaPaqui", "name": "Paqui La Moderna", "id": "1106963123007905792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19626, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "username": "UlisesUrra", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "id": "291119664"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12248, "following_count": 6839, "tweet_count": 323999, "listed_count": 29}, "username": "pattyromero11", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Patricia \ud83e\udd2b", "id": "43749204"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 2283, "tweet_count": 1442319, "listed_count": 76}, "username": "lado_mx", "location": "Mexico", "name": "Lado.mx", "id": "92356864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 365, "tweet_count": 22756, "listed_count": 1}, "username": "___Elemental__", "location": "La ciudad de mierda.", "name": "Filmina", "id": "1628903492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 495, "tweet_count": 19977, "listed_count": 0}, "username": "dedecritic", "location": "027", "name": "dedezinho", "id": "4824774813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 416, "tweet_count": 34181, "listed_count": 0}, "username": "dracu23", "name": "Xisco Alemany Portell", "id": "196572319"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3993, "following_count": 4397, "tweet_count": 114850, "listed_count": 31}, "username": "leovigildoboba", "location": "Galicia ", "name": "LUISA DO PINDO", "id": "545218750"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 456, "tweet_count": 84450, "listed_count": 31}, "username": "_assiralc", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Isis, a cansada que torce pro Vasco \u2720", "id": "162063222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 185, "tweet_count": 753, "listed_count": 0}, "username": "pipocafavorita", "location": "Brasil", "name": "Minha Pipoca Favorita", "id": "1135542739163123712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 417, "tweet_count": 22888, "listed_count": 0}, "username": "raw021", "location": "Mundo ao Norte", "name": "R\u00e1w\u00e1", "id": "2189176075"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 262, "tweet_count": 47013, "listed_count": 2}, "username": "larisluciano", "location": "errejota", "name": "Larissa Daloula", "id": "778388083343589381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 2685, "tweet_count": 121293, "listed_count": 0}, "username": "PoLucy", "location": "Mexico City/World", "name": "I Am PoLucy", "id": "44813909"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 25, "tweet_count": 3094, "listed_count": 1}, "username": "Prisbrigar_", "location": "Mexico", "name": "a \u2728", "id": "112895678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1517, "tweet_count": 2223, "listed_count": 4}, "username": "fderosatuc", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina.", "name": "Francisco De Rosa", "id": "150235760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8149, "following_count": 5544, "tweet_count": 94867, "listed_count": 5}, "username": "pjohnlocke", "name": "J. Locke", "id": "3184834521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9976, "following_count": 1117, "tweet_count": 13552, "listed_count": 7}, "username": "trevopreto", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Alex Cabral", "id": "81593904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2935, "following_count": 4799, "tweet_count": 115688, "listed_count": 1}, "username": "hermanas_malas", "location": "San Isidro", "name": "P\u00eda Ferrer \ud83d\udc99\ud83d\udc31\ud83d\udc99", "id": "351160731"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 72200, "following_count": 789, "tweet_count": 32103, "listed_count": 583}, "username": "aschapire", "location": "Par\u00eds, Isla de Francia", "name": "Alejo Schapire", "id": "525658038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 754, "tweet_count": 98773, "listed_count": 2}, "username": "theomrqs", "name": "theodore", "id": "193524937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 455, "tweet_count": 32882, "listed_count": 0}, "username": "nataliapigato", "location": "Campinas, Brasil", "name": "nat\u00e1lia", "id": "324564455"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1092, "tweet_count": 22479, "listed_count": 1}, "username": "Seb4stone", "location": "Caba, Peronia de Argenkistan", "name": "Sebastian", "id": "189141995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 609, "tweet_count": 9720, "listed_count": 5}, "username": "iamvalery16", "location": " London-Uk", "name": "\u2665Valery\u2665 BG&AM", "id": "1550746860"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1664, "tweet_count": 7787, "listed_count": 0}, "username": "Justicieroymas", "location": "El Pais del Sol", "name": "Justi", "id": "1140883155584454656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1645, "tweet_count": 52174, "listed_count": 5}, "username": "ghxstmono", "location": "134340", "name": "\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd92\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd91", "id": "1060735546497138689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 21, "tweet_count": 30867, "listed_count": 1}, "username": "BrieInsatisfait", "name": "Brie \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1041282490508308482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7239, "following_count": 413, "tweet_count": 53849, "listed_count": 20}, "username": "mddalpes", "location": "Paris", "name": "zen white", "id": "3323689773"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 1046, "tweet_count": 14167, "listed_count": 4}, "username": "MiguelBalbs", "name": "Qbesa Pensante", "id": "350896989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 74, "tweet_count": 4793, "listed_count": 0}, "username": "Descone64616314", "name": "Roberto", "id": "1125900909907795969"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1126204, "following_count": 344, "tweet_count": 101475, "listed_count": 1825}, "username": "OGlobo_Rio", "location": "Brasil", "name": "O Globo_Rio", "id": "66441430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 632, "tweet_count": 8260, "listed_count": 18}, "username": "AdrianaGtezGto", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "name": "Adriana Guti\u00e9rrez Gto", "id": "165725444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 1846, "tweet_count": 37636, "listed_count": 25}, "username": "carce55", "location": "Guanajuato/CDMX", "name": "Carlos Arce", "id": "81422542"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 729, "tweet_count": 34120, "listed_count": 2}, "username": "_thaycoutinho", "name": "Thayn\u00e1", "id": "187421887"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 788, "tweet_count": 40098, "listed_count": 2}, "username": "CanReull", "location": "Can Domingo", "name": "Can Re\u00fcll", "id": "720313632773410816"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15421, "following_count": 7947, "tweet_count": 207851, "listed_count": 37}, "username": "Ilconservator", "name": "@ IL C O N S E R V A T O R E \u2712", "id": "3179856502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 566869, "following_count": 75, "tweet_count": 129301, "listed_count": 3192}, "username": "ilgiornale", "location": "Milan, Italy", "name": "ilGiornale", "id": "25508589"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 488, "tweet_count": 53293, "listed_count": 14}, "username": "biazinsun", "location": "ddlovato", "name": "mandy", "id": "1155888836913897477"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2403, "following_count": 2339, "tweet_count": 16151, "listed_count": 2}, "username": "Juniorrspfc", "location": "Salvador, Brasil", "name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 J\u00fanior Santos \ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "id": "1370950717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5767, "following_count": 3596, "tweet_count": 191974, "listed_count": 4}, "username": "postmalonei", "location": "gus nen\u00e9m \ud83d\udc97", "name": "\u0618", "id": "473088598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1803, "following_count": 1952, "tweet_count": 30457, "listed_count": 3}, "username": "ARGsinPJK", "location": "Peronzuela", "name": "QuieroRep\u00fablica \ud83d\udcaa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "266801845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 883, "tweet_count": 29952, "listed_count": 0}, "username": "juanu1524", "name": "Juana la Cubana", "id": "2837806637"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 573, "tweet_count": 22882, "listed_count": 2}, "username": "mich_ac", "location": "Morelia Michoac\u00e1n M\u00e9xico", "name": "michelle", "id": "328048593"}], "tweets": [{"text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "author_id": "2822845639", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1149740845664481280"}, {"text": "\ud83d\udea8 El buenismo suicida y la demagogia de tantos irresponsables est\u00e1n convirtiendo nuestros barrios obreros en aut\u00e9nticas no-go zones.\n\nLos espa\u00f1oles no tenemos que acostumbrarnos a esto. Desde VOX trabajaremos para que se reinstauren la ley y el orden \ud83d\udcaa https://t.co/dBgbcFUkci", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/dBgbcFUkci", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html", "display_url": "elmundo.es/madrid/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/madrid/2019/08/26/5d62be50fc6c83f6078b45e4.html"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 194, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 837, "reply_count": 67, "like_count": 1418, "quote_count": 16}, "author_id": "2201623465", "edit_history_tweet_ids": ["1166292605774307334"], "created_at": "2019-08-27T10:13:20.000Z", "lang": "es", "id": "1166292605774307334"}, {"text": "\u2753para o \ud83d\udc36\n\"Qual seria o seu papel dos sonhos em um filme?\"\n\n\ud83d\udc36 Minha escolha \u00e9... super vil\u00e3o! Fazendo as coisas malvadas\n\ud83d\udc30 Houve um cara (vil\u00e3o) que foi morto na cena inicial do Esquadr\u00e3o Suicida\n\ud83d\udc22 Homem pinguim!!\n\ud83d\udc36 N\u00e3o!!! Eii pessoal, acalmem-se!\n https://t.co/1j0gN0G5Ij", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/1j0gN0G5Ij", "expanded_url": "https://twitter.com/sevimxmb/status/1165740022043217920/video/1", "display_url": "twitter.com/sevimxmb/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 188, "end": 194, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 138, "quote_count": 0}, "author_id": "2914421133", "edit_history_tweet_ids": ["1166121288177467392"], "created_at": "2019-08-26T22:52:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1166121288177467392"}, {"text": "27 agosto 1950\n\nCi lasciava, suicida in un albergo a Torino, Cesare Pavese, uno dei pi\u00f9 grandi scrittori italiani del '900...\n\n\"In sostanza chiedevo un letargo, un anestetico, la certezza di essere ben nascosto. Non chiedevo la pace nel mondo, chiedevo la mia.\" https://t.co/UAl6nOumRY", "entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/UAl6nOumRY", "expanded_url": "https://twitter.com/nadiarizzo1210/status/1166321757843853312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UAl6nOumRY", "media_key": "3_1166321751757852673"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 69, "quote_count": 0}, "author_id": "115859953", "edit_history_tweet_ids": ["1166321757843853312"], "created_at": "2019-08-27T12:09:10.000Z", "lang": "it", "id": "1166321757843853312"}, {"text": "@manuelsps @rpinedaj Lo mismo le dije a un t\u00edo en Olancho y me dej\u00f3 ir un pijazo con el vaso que estaba tomando cerveza (vaso de metal)", "in_reply_to_user_id": "278177299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73674369", "edit_history_tweet_ids": ["1166434220467773441"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8563, "type": "Place", "normalized_text": "Olancho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "manuelsps", "id": "278177299"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166433698587299840"}], "created_at": "2019-08-27T19:36:04.000Z", "lang": "es", "id": "1166434220467773441"}, {"text": "Rol\u00ea aleat\u00f3rio do dia (semana? M\u00eas? ANO?): Taika Waititi pode entrar pro elenco de ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2 https://t.co/qX2ZpSGTRs", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/qX2ZpSGTRs", "expanded_url": "https://deadline.com/2019/08/suicide-squad-taika-waititi-in-talks-to-star-james-gunn-dc-film-cast-1202704115/", "display_url": "deadline.com/2019/08/suicid\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 7}, "author_id": "2933786818", "edit_history_tweet_ids": ["1166433196906549251"], "created_at": "2019-08-27T19:32:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1166433196906549251"}, {"text": "\u00bfESTAMOS REALMENTE PREPARADOS PARA LA VENTA DE MEDICAMENTOS FUERA DE LAS FARMACIAS? Durante el 2018, recibimos 3249 casos de exposiciones a MEDICAMENTOS DE VENTA LIBRE. La principal causa fue accidental (44,5%) seguida de intentos con ideaci\u00f3n suicida (44,1%)\nSigue el hilo... https://t.co/gJZJ9dZrZi", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gJZJ9dZrZi", "expanded_url": "https://twitter.com/cituc/status/1166384747637088257/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gJZJ9dZrZi", "media_key": "3_1166384742121594880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 9, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "author_id": "200348577", "edit_history_tweet_ids": ["1166384747637088257"], "created_at": "2019-08-27T16:19:28.000Z", "lang": "es", "id": "1166384747637088257"}, {"text": "@marianascp9 Mas ainda bem q n\u00e3o vai pagar, sen\u00e3o a Jessica tamb\u00e9m iria presa por ser c\u00famplice", "in_reply_to_user_id": "1160842825", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2252111915", "edit_history_tweet_ids": ["1166114177850716160"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marianascp9", "id": "1160842825"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165871997152370689"}], "created_at": "2019-08-26T22:24:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1166114177850716160"}, {"text": "Entre 1993 y 1998 Finlandia emprendi\u00f3 un programa de ajuste que recay\u00f3 un 78% sobre recortes del gasto, sobre todo en las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 439, "reply_count": 20, "like_count": 845, "quote_count": 51}, "author_id": "55665976", "edit_history_tweet_ids": ["1166245713254240257"], "created_at": "2019-08-27T07:07:00.000Z", "lang": "es", "id": "1166245713254240257"}, {"text": "\u00bfQue los objetivos de d\u00e9ficit con los que se ha amenazado a gobiernos y asfixiado a los pueblos de Europa se demuestra suicida?\nPues nada. Se relajan y punto.\n\u00a1Y ojo! Qu\u00e9 esto no te lo vender\u00e1n como irresponsabilidad, sino como ejemplo de virtud.\nhttps://t.co/dUAfK92YFI", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/dUAfK92YFI", "expanded_url": "https://amp.expansion.com/economia/2019/08/26/5d642559e5fdea550d8b45de.html?__twitter_impression=true", "display_url": "amp.expansion.com/economia/2019/\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "470177698", "edit_history_tweet_ids": ["1166379194856673281"], "created_at": "2019-08-27T15:57:24.000Z", "lang": "es", "id": "1166379194856673281"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 69, "tag": "BorgesInfinito"}, {"start": 98, "end": 114, "tag": "JorgeLuisBorges"}], "urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/HcTGgrK1xz", "expanded_url": "https://twitter.com/Langosta_Lit/status/1166432734320975872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HcTGgrK1xz", "media_key": "3_1166432732156780546"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 68, "probability": 0.4385, "type": "Person", "normalized_text": "BorgesInfinito"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "El suicida"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "JorgeLuisBorges"}]}, "text": "\"Morir\u00e9 y conmigo la suma\ndel intolerable universo\".\n\n#BorgesInfinito \n\nDel poema \"El suicida\" de #JorgeLuisBorges en POES\u00cdA COMPLETA. https://t.co/HcTGgrK1xz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "1952289962", "edit_history_tweet_ids": ["1166432734320975872"], "created_at": "2019-08-27T19:30:09.000Z", "lang": "es", "id": "1166432734320975872"}, {"text": "Cuando alguien se suicida se rasgan las vestiduras hablando de salud mental, pero si lo admite y busca ayuda solo contribuyen al estigma y prejuicio social.", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 16, "like_count": 616, "quote_count": 3}, "author_id": "60247069", "edit_history_tweet_ids": ["1166067170721316865"], "created_at": "2019-08-26T19:17:32.000Z", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "lang": "es", "id": "1166067170721316865"}, {"text": "O Esquadr\u00e3o Suicida - Taika Waititi, diretor de \"Thor: Ragnarok\", entra pro elenco do filme, diz site!\n\n&gt;&gt;https://t.co/Ps8ZUd5sva https://t.co/XJkX4k2lx3", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Ps8ZUd5sva", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-taika-waititi-diretor-de-thor-ragnarok-estara-no-filme-diz-site.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/XJkX4k2lx3", "expanded_url": "https://twitter.com/LegiaoDosHerois/status/1166431443679162368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJkX4k2lx3", "media_key": "3_1166431414197411845"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.805, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 49, "end": 62, "probability": 0.6378, "type": "Other", "normalized_text": "Thor: Ragnarok"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 137, "quote_count": 4}, "author_id": "835045170", "edit_history_tweet_ids": ["1166431443679162368"], "created_at": "2019-08-27T19:25:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1166431443679162368"}, {"text": "Mediante un comunicado, el partido se\u00f1al\u00f3  que colaboran con todas las investigaciones sobre el caso https://t.co/o7Ah1PKlcD", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/o7Ah1PKlcD", "expanded_url": "http://ow.ly/J0sN30pquQ9", "display_url": "ow.ly/J0sN30pquQ9"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "author_id": "248692867", "edit_history_tweet_ids": ["1166431506367168512"], "created_at": "2019-08-27T19:25:17.000Z", "lang": "es", "id": "1166431506367168512"}, {"text": "En la \"guerra de trincheras\" a este movimiento que ejecuta Ma. Julia Mu\u00f1oz se le conoce como \"Fugar hacia adelante\".\nSe le considera un \u00faltimo recurso/reacci\u00f3n cuando vas perdiendo por paliza.\nEs una acci\u00f3n SUICIDA. https://t.co/6HpTYOIawf", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/6HpTYOIawf", "expanded_url": "https://twitter.com/elpaisuy/status/1166348949592137728", "display_url": "twitter.com/elpaisuy/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "guerra de"}, {"start": 59, "end": 73, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Ma. Julia Mu\u00f1oz"}, {"start": 94, "end": 113, "probability": 0.8321, "type": "Other", "normalized_text": "Fugar hacia adelante"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "2303300449", "edit_history_tweet_ids": ["1166365023884779521"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166348949592137728"}], "created_at": "2019-08-27T15:01:06.000Z", "lang": "es", "id": "1166365023884779521"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 6, "end": 19, "tag": "D\u00edaDeLaRadio"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/MwBb07P4Ik", "expanded_url": "https://twitter.com/pasaroncosas899/status/1166429762136498176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MwBb07P4Ik", "media_key": "3_1166429752720277504"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 18, "probability": 0.6635, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00edaDeLaRadio"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9288, "type": "Other", "normalized_text": "Whatsapp"}, {"start": 248, "end": 262, "probability": 0.8424, "type": "Other", "normalized_text": "Skal Cervecer\u00eda"}], "mentions": [{"start": 194, "end": 210, "username": "pasaroncosas899", "id": "817749044642639874"}]}, "text": "En el #D\u00edaDeLaRadio vamos a jugar con la imaginaci\u00f3n: \u00bfC\u00f3mo se llamar\u00eda tu propio programa de radio y de qu\u00e9 se tratar\u00eda?\nMand\u00e1 tu audio de Whatsapp al 1153798990 o en nuestras redes sociales a @pasaroncosas899 y pod\u00e9s ganarte una cena para dos en Skal Cervecer\u00eda https://t.co/MwBb07P4Ik", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 20, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "817749044642639874", "edit_history_tweet_ids": ["1166429762136498176"], "created_at": "2019-08-27T19:18:21.000Z", "lang": "es", "id": "1166429762136498176"}, {"text": "Essa tarde eu enterrei um jovem que suicidou, foi triste pra crlho.\nO Conselho que eu do a voc\u00eas e valorizar enquanto ainda ta vivo, e se voc\u00ea ver um parente ou at\u00e9 um conhecido que esteja precisando de ajuda, ajude. Pq no reino do c\u00e9u n\u00e3o h\u00e1 lugar pros suicidas..", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "author_id": "954925006110318592", "edit_history_tweet_ids": ["1166432137840603136"], "created_at": "2019-08-27T19:27:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1166432137840603136"}, {"text": "@blogueviando no po weon pq el camion te mata jajaja, el que se muere es uno pero la wea que te mata es otra... mal ejemplo", "in_reply_to_user_id": "4656446602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080158819987214338", "edit_history_tweet_ids": ["1166423755423461376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "blogueviando", "id": "4656446602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166423150533496832"}], "created_at": "2019-08-27T18:54:29.000Z", "lang": "es", "id": "1166423755423461376"}, {"text": "@radicapitalista @ManuelaDavila A t\u00e1 ent\u00e3o leia oq o senhor escreveu e me diz se faz sentido?", "in_reply_to_user_id": "860984657004965888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119257065", "edit_history_tweet_ids": ["1166431585161359363"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "radicapitalista", "id": "860984657004965888"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166430967952805889"}], "created_at": "2019-08-27T19:25:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1166431585161359363"}, {"text": "@manuelsps @rpinedaj Hab\u00eda sarcasmo, pero a mi me encanta hablar de m\u00fasica, no soy radical...eso si, si no te gusta el Grunge sos un descabezado que perdi\u00f3 su neurona cuando su pap\u00e1 lo tir\u00f3 al aire por primera vez! https://t.co/ajAMv7m8g8", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/ajAMv7m8g8", "expanded_url": "https://twitter.com/TavoVallecillo/status/1166426866636513282/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ajAMv7m8g8", "media_key": "16_1166426852031946752"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 124, "probability": 0.4345, "type": "Person", "normalized_text": "Grunge"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "manuelsps", "id": "278177299"}]}, "in_reply_to_user_id": "278177299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73674369", "edit_history_tweet_ids": ["1166426866636513282"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166426001955610625"}], "created_at": "2019-08-27T19:06:50.000Z", "lang": "es", "id": "1166426866636513282"}, {"text": "Meu irm\u00e3o \u00e9 \u201cYoutuber\u201d e esse \u00e9 disparado o melhor v\u00eddeo da \u201ccarreira\u201d dele JKKJJJJKKJKKJKKKKKKKKKKKK: https://t.co/hi41WzloPN", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/hi41WzloPN", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hi41WzloPN", "media_key": "7_1166133519145492480"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7151, "type": "Other", "normalized_text": "Youtuber"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16727, "reply_count": 1374, "like_count": 51313, "quote_count": 5787}, "author_id": "1018958509935915015", "edit_history_tweet_ids": ["1166133712809013248"], "created_at": "2019-08-26T23:41:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1166133712809013248"}, {"text": "A Alan Garc\u00eda lo bulearon hasta el suicidio a Keiko la tienen presa mientras investigan que no hay delito por aporte de campa\u00f1a, pero a Odebretch ni se les ocurre tocarlo y a GyM de cabecillas a colaboradores libres.\nAs\u00ed es esta porquer\u00eda de justicia", "public_metrics": {"retweet_count": 278, "reply_count": 36, "like_count": 612, "quote_count": 13}, "author_id": "2282982494", "edit_history_tweet_ids": ["1165763534782959624"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.7706, "type": "Person", "normalized_text": "Odebretch"}, {"start": 175, "end": 177, "probability": 0.2628, "type": "Organization", "normalized_text": "GyM"}]}, "created_at": "2019-08-25T23:11:00.000Z", "lang": "es", "id": "1165763534782959624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 84, "tag": "\u043f\u0440\u0435\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f"}, {"start": 85, "end": 89, "tag": "\u0421\u0411\u0423"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/BqHO4JZrGS", "expanded_url": "https://www.politnavigator.net/lyudi-gricaka-dovodyat-do-suicida-svidetelnicu-zhestokogo-proizvola-sbu.html", "display_url": "politnavigator.net/lyudi-gricaka-\u2026"}]}, "text": "\u041b\u044e\u0434\u0438 \u0413\u0440\u0438\u0446\u0430\u043a\u0430 \u0434\u043e\u0432\u043e\u0434\u044f\u0442 \u0434\u043e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 \u0441\u0432\u0438\u0434\u0435\u0442\u0435\u043b\u044c\u043d\u0438\u0446\u0443 \u0436\u0435\u0441\u0442\u043e\u043a\u043e\u0433\u043e \u043f\u0440\u043e\u0438\u0437\u0432\u043e\u043b\u0430 \u0421\u0411\u0423. #\u043f\u0440\u0435\u0441\u0442\u0443\u043f\u043b\u0435\u043d\u0438\u044f #\u0421\u0411\u0423 https://t.co/BqHO4JZrGS", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2350617211", "edit_history_tweet_ids": ["1166430726008582144"], "created_at": "2019-08-27T19:22:10.000Z", "lang": "ru", "id": "1166430726008582144"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 237, "tag": "LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6547, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}]}, "text": "Alan muri\u00f3 defendiendo su dignidad, la honra de su familia y el respeto a su partido, para no ser detenido sin proceso penal, sin acusaci\u00f3n; pero tanta maldad vino desde los medios de Gra\u00f1a y hoy se comprueba q #LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 594, "like_count": 663, "quote_count": 88}, "author_id": "1237286593", "edit_history_tweet_ids": ["1165781464757219329"], "created_at": "2019-08-26T00:22:15.000Z", "lang": "es", "id": "1165781464757219329"}, {"text": "@justavogung @dudabutke_ Q fita?", "in_reply_to_user_id": "323536658", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4186524513", "edit_history_tweet_ids": ["1166428666798231553"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "justavogung", "id": "323536658"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "dudabutke_", "id": "3249061317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166428494890438657"}], "created_at": "2019-08-27T19:14:00.000Z", "lang": "es", "id": "1166428666798231553"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 48, "tag": "L5"}, {"start": 114, "end": 117, "tag": "L3"}, {"start": 163, "end": 166, "tag": "L4"}, {"start": 221, "end": 233, "tag": "AlertaMetro"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/eYq2NCeMVA", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1166409250714914816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eYq2NCeMVA", "media_key": "3_1166409242267586561"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "L5"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Ega\u00f1a"}, {"start": 115, "end": 116, "probability": 0.5026, "type": "Other", "normalized_text": "L3"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.6889, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Vald\u00e9s"}, {"start": 164, "end": 165, "probability": 0.6842, "type": "Other", "normalized_text": "L4"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "AlertaMetro"}]}, "text": "13:56 hrs. Este es el tramo NO disponible en #L5 por persona en la v\u00eda. Utiliza la combinaci\u00f3n en Plaza Ega\u00f1a con #L3, ya que la combinaci\u00f3n en Vicente Vald\u00e9s con #L4 est\u00e1 suspendida por el momento. Seguiremos informando #AlertaMetro https://t.co/eYq2NCeMVA", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 34, "like_count": 72, "quote_count": 17}, "author_id": "73459349", "edit_history_tweet_ids": ["1166409250714914816"], "created_at": "2019-08-27T17:56:50.000Z", "lang": "es", "id": "1166409250714914816"}, {"text": "Me importa m\u00e1s ganar contra cerro que el supercl\u00e1sico del domingo, o sea que m\u00e1s hay despu\u00e9s de ganarle a boca una final de copa libertadores, con todo en contra?yo ya lo viv\u00ed, a mi nadie me lo cont\u00f3, me da igual los cl\u00e1sicos que vienen, si se gana mejor, pero yo ya soy feliz.", "public_metrics": {"retweet_count": 240, "reply_count": 21, "like_count": 937, "quote_count": 20}, "author_id": "2686091623", "edit_history_tweet_ids": ["1166398468442771457"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.3816, "type": "Organization", "normalized_text": "cerro"}, {"start": 124, "end": 140, "probability": 0.8183, "type": "Other", "normalized_text": "copa libertadores"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:14:00.000Z", "lang": "es", "id": "1166398468442771457"}, {"text": "Qu\u00e9 atraso mental. Cu\u00e1nto desprecio de clase. Qu\u00e9 poco latir democr\u00e1tico. C\u00f3mo algunos bastardean el concepto de Rep\u00fablica . Parece la Argentina de principios de siglo XX.\nhttps://t.co/nVz4vqQAKK", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/nVz4vqQAKK", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/08/27/un-productor-agropecuario-prometio-un-bono-de-5000-a-sus-empleados-si-macri-llega-al-balotaje/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/08/27/un-productor-agropecuario-prometio-un-bono-de-5000-a-sus-empleados-si-macri-llega-al-balotaje/"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.9394, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1487, "reply_count": 1598, "like_count": 3306, "quote_count": 278}, "author_id": "893183421043834880", "edit_history_tweet_ids": ["1166327179405381632"], "created_at": "2019-08-27T12:30:43.000Z", "lang": "es", "id": "1166327179405381632"}, {"text": "o fdp que matou a mulher j\u00e1 tinha matado outra em junho se a pol\u00edcia n\u00e3o tivesse ca\u00e7ando maconheiro no plano talvez tivesse prendido o cara e evitado mais uma v\u00edtima", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "author_id": "1936053127", "edit_history_tweet_ids": ["1166112768451317766"], "created_at": "2019-08-26T22:18:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1166112768451317766"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "27agosto"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Pavese"}, {"start": 77, "end": 96, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KUJ3bOiyaw", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiCultura/status/1166221301259751424/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KUJ3bOiyaw", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "text": "\ud83d\uddd3 #AccaddeOggi\nIl #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese.\n\n#CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/KUJ3bOiyaw", "public_metrics": {"retweet_count": 93, "reply_count": 0, "like_count": 218, "quote_count": 3}, "author_id": "2563931132", "edit_history_tweet_ids": ["1166221301259751424"], "created_at": "2019-08-27T05:30:00.000Z", "lang": "it", "id": "1166221301259751424"}, {"text": "Matou se https://t.co/scNHi1ZJJb", "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/scNHi1ZJJb", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875663070", "edit_history_tweet_ids": ["1166428002567303168"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166133712809013248"}], "created_at": "2019-08-27T19:11:21.000Z", "lang": "ht", "id": "1166428002567303168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 28, "tag": "ProtocoloAntisuicidioFFCCSS"}, {"start": 30, "end": 58, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/7jsOuKL6CU", "expanded_url": "https://www.fsme.es/centro-de-documentaci%C3%B3n-sobre-conducta-suicida/gu%C3%ADas-sobre-conducta-suicida/gu%C3%ADas-para-pacientes-y-familiares/", "display_url": "fsme.es/centro-de-docu\u2026"}], "annotations": [{"start": 215, "end": 218, "probability": 0.6943, "type": "Organization", "normalized_text": "FSME"}, {"start": 221, "end": 242, "probability": 0.4216, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Salud Mental"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.7672, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "#ProtocoloAntisuicidioFFCCSS \n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS \n\nAfectados y familiares tambi\u00e9n deben conocer este tema y tener unas pautas b\u00e1sicas a seguir. Informarse es vital. \n\nGu\u00eda para PACIENTES y FAMILIARES, v\u00eda FSME (Fundaci\u00f3n Salud Mental Espa\u00f1a): \n\nhttps://t.co/7jsOuKL6CU", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857575862958424066", "edit_history_tweet_ids": ["1166427661146542080"], "created_at": "2019-08-27T19:10:00.000Z", "lang": "es", "id": "1166427661146542080"}, {"text": "\u201cSuic\u00eddio por policial\u201d. A palavra suic\u00eddio vem de sui=a si mesmo e cida=o q mata. Admite-se \"Fulano SE suicidou\", apesar de parecer repeti\u00e7\u00e3o, pq o termo \u00f1 \u00e9 verbo em portugu\u00eas, por isso ningu\u00e9m pode ser suicidado. Essa express\u00e3o do Desmai\u00e3o \u00e9 a cara da Nova Era. Brazil-zil-zil", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "770345407", "edit_history_tweet_ids": ["1166127224799617025"], "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 270, "probability": 0.6264, "type": "Place", "normalized_text": "Brazil"}]}, "created_at": "2019-08-26T23:16:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1166127224799617025"}, {"text": "@AsambleaVE @stalin_gonzalez Uds discuten y discuten! La gente muere y se suicida por la grave crisis en el pa\u00eds! Uds ser\u00e1n responsables por no pedir ayuda y evitar tanta desgracia.", "in_reply_to_user_id": "4744395743", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1023568367578492928", "edit_history_tweet_ids": ["1166393345242828801"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "stalin_gonzalez", "id": "62512359"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166392418641621004"}], "created_at": "2019-08-27T16:53:38.000Z", "lang": "es", "id": "1166393345242828801"}, {"text": "10. La apuesta de L\u00f3pez es suicida. Y adem\u00e1s va a dejar muchos muertos que pod\u00edan haberse salvado si sus tratamientos m\u00e9dico no hubieran sufrido interrupciones. El saldo de este sexenio va a ser desastroso en todos los niveles.", "in_reply_to_user_id": "304958799", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 2, "like_count": 297, "quote_count": 2}, "author_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1166154910645096448"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166154909198106626"}], "created_at": "2019-08-27T01:06:11.000Z", "lang": "es", "id": "1166154910645096448"}, {"text": "caramba mano os caras do Hanson tudo com quase 40 anos e eu achando que eles tinham uns 23, 24 anos no m\u00e1ximo, me sinto velho demais... mas me sinto ainda mais pq a galera vai ficar \"QUEM \u00c9 HANSON?\"\n\n=/", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "1055576576832737280", "edit_history_tweet_ids": ["1166426629758955521"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.7912, "type": "Person", "normalized_text": "Hanson"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.9238, "type": "Person", "normalized_text": "HANSON"}]}, "created_at": "2019-08-27T19:05:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1166426629758955521"}, {"text": "At\u00e9 hoje uma das melhores criticas que ouvi sobre o Joker do Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 que \"O Coringa \u00e9 ca\u00f3tico demais para tomar uma decis\u00e3o permanente como fazer uma tatuagem e ter a paci\u00eancia necess\u00e1ria de esperar todo o processo\" o que \u00e9 verdade desde o Coringa do desenho do Batman", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 91, "quote_count": 1}, "author_id": "2503070222", "edit_history_tweet_ids": ["1164273020631945216"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.592, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.804, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "created_at": "2019-08-21T20:28:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1164273020631945216"}, {"text": "Taika Waititi might join James Gunn's The Suicide Squad\n\nhttps://t.co/xX8809ku2B https://t.co/frBDBN7Oa3", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/xX8809ku2B", "expanded_url": "https://deadline.com/2019/08/suicide-squad-taika-waititi-in-talks-to-star-james-gunn-dc-film-cast-1202704115/", "display_url": "deadline.com/2019/08/suicid\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/frBDBN7Oa3", "expanded_url": "https://twitter.com/Nibellion/status/1166425454385016833/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/frBDBN7Oa3", "media_key": "3_1166425303448772614"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8687, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 17, "like_count": 494, "quote_count": 43}, "author_id": "591672691", "edit_history_tweet_ids": ["1166425454385016833"], "created_at": "2019-08-27T19:01:14.000Z", "lang": "en", "id": "1166425454385016833"}, {"text": "Hoy es un d\u00eda como la \ud83c\udf44\nSe suicida otra persona en Metro \ud83d\ude25\nY yo misma retomando ayuda profesional junto a mi hijo por el bullying horroroso que ha sufrido \ud83d\udc94 \n\nLa salud mental en Chile no es Prioridad para NING\u00daN gobierno.\n\nHasta cu\u00e1ndo aguantamos tanto?", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 14, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "author_id": "103957783", "edit_history_tweet_ids": ["1166418838658924549"], "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 182, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-08-27T18:34:56.000Z", "lang": "es", "id": "1166418838658924549"}, {"text": "escribe \u201cla vida es como\u201d y fijate qu\u00e9 dice el predEL M\u00cdO PUSO\n\nLa vida es como el age of empires siempre hay que explotar antes de atacar jaja SAAME", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 1045, "like_count": 3565, "quote_count": 1989}, "author_id": "844198292670074880", "edit_history_tweet_ids": ["1166340967148003328"], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 96, "probability": 0.7411, "type": "Other", "normalized_text": "age of empires"}]}, "created_at": "2019-08-27T13:25:30.000Z", "lang": "es", "id": "1166340967148003328"}, {"text": "Los que sucede en Argentina con el avance del socialismo nuevamente, es igual al suicida que es llevado al hospital despu\u00e9s de atentar contra su vida y estando en el hospital busca suicidarse", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "933525632", "edit_history_tweet_ids": ["1166382095406641154"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-27T16:08:56.000Z", "lang": "es", "id": "1166382095406641154"}, {"text": "Horror, horror: preso por matar, no DF, funcion\u00e1ria do Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o \u00e9 \u2018man\u00edaco em s\u00e9rie\u2019. Ele disse que matou Leticia Melo porque ela se recusou a manter rela\u00e7\u00f5es sexuais. Pol\u00edcia investiga crimes semelhantes. https://t.co/iWf46fgVmO", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/iWf46fgVmO", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1166359607968698369", "display_url": "twitter.com/g1/status/1166\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 37, "probability": 0.3632, "type": "Place", "normalized_text": "DF"}, {"start": 55, "end": 76, "probability": 0.706, "type": "Organization", "normalized_text": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia Melo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 43, "like_count": 184, "quote_count": 1}, "author_id": "40545889", "edit_history_tweet_ids": ["1166362741164118023"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166359607968698369"}], "created_at": "2019-08-27T14:52:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1166362741164118023"}, {"text": "Joder, es que parece un sketch de Monty Python, ..., pero no , es la puta realidad \ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude04 https://t.co/5fT8ADe6zW", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5fT8ADe6zW", "expanded_url": "https://twitter.com/moli_erreala/status/1166397291521069061", "display_url": "twitter.com/moli_erreala/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.6016, "type": "Person", "normalized_text": "Monty Python"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "310516033", "edit_history_tweet_ids": ["1166397684888064002"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166397291521069061"}], "created_at": "2019-08-27T17:10:53.000Z", "lang": "es", "id": "1166397684888064002"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 78, "tag": "Combutters"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/zgMURDq1UD", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cDSpQDFlUkV4cUxkTE9tUXd8MWpNSmd3Z0Jia0FKTM6PsHso7fU1fegtV0Dq7Qv9p4dLJl3XZbiG51iGrnrO", "display_url": "pscp.tv/w/cDSpQDFlUkV4\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cDSpQDFlUkV4cUxkTE9tUXd8MWpNSmd3Z0Jia0FKTM6PsHso7fU1fegtV0Dq7Qv9p4dLJl3XZbiG51iGrnrO"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 77, "probability": 0.4562, "type": "Other", "normalized_text": "Combutters"}]}, "text": "\"El Presidente tiene otro camino para resolver esto, la renuncia\". #Combutters https://t.co/zgMURDq1UD", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 84, "like_count": 318, "quote_count": 9}, "author_id": "67978697", "edit_history_tweet_ids": ["1166206169343352834"], "created_at": "2019-08-27T04:29:52.000Z", "lang": "es", "id": "1166206169343352834"}, {"text": "pqp ele matou o bolsonaro. se acontecer de estarem no mesmo lugar o macron vai deitar o velho na porrada https://t.co/haWO3fIXIZ", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/haWO3fIXIZ", "expanded_url": "https://twitter.com/danilo_sanches/status/1166042958124265474", "display_url": "twitter.com/danilo_sanches\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.9637, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8943, "type": "Person", "normalized_text": "macron"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 136, "quote_count": 4}, "author_id": "3101165889", "edit_history_tweet_ids": ["1166120595467198467"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166042958124265474"}], "created_at": "2019-08-26T22:49:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1166120595467198467"}, {"text": "@soukokuAyaN @Detective_Takeo @bandage_freak @ImortalxDocter AYA PARA N FAZ ISSO", "in_reply_to_user_id": "1165377300399083521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165477324768403456", "edit_history_tweet_ids": ["1166425055812870145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "soukokuAyaN", "id": "1165377300399083521"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "Detective_Takeo", "id": "1165389151858020352"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "bandage_freak", "id": "1165478926728204289"}, {"start": 45, "end": 60, "username": "ImortalxDocter", "id": "1165386767463309315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166424648113897475"}], "created_at": "2019-08-27T18:59:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1166425055812870145"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 14, "tag": "AccaddeOggi"}, {"start": 18, "end": 27, "tag": "27agosto"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "Pavese"}, {"start": 76, "end": 95, "tag": "CondividiLaCultura"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/vNwLOIClER", "expanded_url": "https://twitter.com/RaiStoria/status/1166217526482616321/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNwLOIClER", "media_key": "13_1151795539803086848"}]}, "text": "\ud83d\uddd3 #AccaddeOggi Il #27agosto 1950 muore suicida lo scrittore Cesare #Pavese. #CondividiLaCultura \ud83d\udcda https://t.co/vNwLOIClER", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 2}, "author_id": "369569297", "edit_history_tweet_ids": ["1166217526482616321"], "created_at": "2019-08-27T05:15:00.000Z", "lang": "it", "id": "1166217526482616321"}, {"text": "@i_lovemyhat @bandage_freak @ImortalxDocter EU VOU ME JOGAR DA SACADA OSBEOWBEOSBOWBSPSHSIEOSBPWVSLWJWP EU VOU MORAR COM O TIO MORI", "in_reply_to_user_id": "1165477324768403456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165377300399083521", "edit_history_tweet_ids": ["1166424055437828096"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 130, "probability": 0.6243, "type": "Person", "normalized_text": "MORI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "i_lovemyhat", "id": "1165477324768403456"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "bandage_freak", "id": "1165478926728204289"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "ImortalxDocter", "id": "1165386767463309315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166423885560078336"}], "created_at": "2019-08-27T18:55:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1166424055437828096"}, {"text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce: \u201cLa gente se ha dado cuenta que Vizcarra est\u00e1 solo y su respaldo son los comunistas\u201d https://t.co/SajQYWnRwy", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/SajQYWnRwy", "expanded_url": "http://willax.tv/victor-andres-ponce-la-gente-se-ha-dado-cuenta-que-vizcarra-esta-solo-y-su-respaldo-son-los-comunistas/", "display_url": "willax.tv/victor-andres-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://willax.tv/victor-andres-ponce-la-gente-se-ha-dado-cuenta-que-vizcarra-esta-solo-y-su-respaldo-son-los-comunistas/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8642, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce"}, {"start": 53, "end": 60, "probability": 0.9514, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 41, "like_count": 182, "quote_count": 9}, "author_id": "838453854", "edit_history_tweet_ids": ["1166141009744601093"], "created_at": "2019-08-27T00:10:57.000Z", "lang": "es", "id": "1166141009744601093"}, {"text": "Evacuan l\u00ednea d metro x persona q se suicida, entrevistan a personas evacuadas y est\u00e1n enojados xq van atrasados, alguien piensa en la persona q como cada d\u00eda, lamentablemente en nuestro pa\u00eds, se quita la vida?! En su familia, el dolor de perder un ser querido ...", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 13, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "author_id": "92574042", "edit_history_tweet_ids": ["1166417437677510657"], "created_at": "2019-08-27T18:29:22.000Z", "lang": "es", "id": "1166417437677510657"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Conte2"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ODF2p8Ie27", "expanded_url": "https://twitter.com/realDonaldTrump/status/1166358721875894272", "display_url": "twitter.com/realDonaldTrum\u2026"}]}, "text": "Ora Salvini si suicida. \ud83d\ude1c\ud83d\ude05 #Conte2 https://t.co/ODF2p8Ie27", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 79, "quote_count": 1}, "author_id": "332885533", "edit_history_tweet_ids": ["1166366174139076608"], "created_at": "2019-08-27T15:05:40.000Z", "lang": "it", "id": "1166366174139076608"}, {"text": "cara.. https://t.co/p6n72Y6MWI", "entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/p6n72Y6MWI", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1166412270630514689", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741373380444729348", "edit_history_tweet_ids": ["1166423197316726786"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166412270630514689"}], "created_at": "2019-08-27T18:52:15.000Z", "lang": "es", "id": "1166423197316726786"}, {"text": "es una serie que trata temas serios y muy jodidos, eso lo sab\u00e9is desde el minuto uno que la buscais, refleja una realidad que sufre mucha gente, hay muchos casos y cada persona lo vive de manera diferente ya sea por las circunstancias, su manera de sentir y sobretodo su caso", "in_reply_to_user_id": "2301802598", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2301802598", "edit_history_tweet_ids": ["1166422607077527552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166421817977970688"}], "created_at": "2019-08-27T18:49:55.000Z", "lang": "es", "id": "1166422607077527552"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 0, "like_count": 110, "quote_count": 1}, "author_id": "2739343319", "edit_history_tweet_ids": ["697239800546467844"], "created_at": "2016-02-10T02:04:57.000Z", "lang": "es", "id": "697239800546467844"}, {"text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "author_id": "1004104401932443650", "edit_history_tweet_ids": ["1163823536382681089"], "created_at": "2019-08-20T14:42:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1163823536382681089"}, {"text": "e o bryce\nfoda-se o bryce todos o querem morto, n\u00e3o tentem fazer dele agora um bom rapaz, quando o que merece \u00e9 estar preso por todo o mal que fez e cometeu, a forma como morreu at\u00e9 pode ser discut\u00edvel \nagora a forma como assumem o culpado pela morte dele?", "in_reply_to_user_id": "947070179116224515", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "947070179116224515", "edit_history_tweet_ids": ["1166422066544988171"], "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7409, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166422064930181121"}], "created_at": "2019-08-27T18:47:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1166422066544988171"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Noticias24siete"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/NKeKtV6Ch5", "expanded_url": "https://bit.ly/2L0R38c", "display_url": "bit.ly/2L0R38c"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/KtVFNnOssT", "expanded_url": "https://twitter.com/soy24siete/status/1166401329822150656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KtVFNnOssT", "media_key": "3_1166401318589784067"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.3321, "type": "Person", "normalized_text": "Fillion"}, {"start": 52, "end": 70, "probability": 0.6512, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "text": "#Noticias24siete\n\u2b55Nathan Fillion se une a la cinta \u2018Escuadr\u00f3n Suicida 2\u2019\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n\u27a1https://t.co/NKeKtV6Ch5 https://t.co/KtVFNnOssT", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3664658293", "edit_history_tweet_ids": ["1166401329822150656"], "created_at": "2019-08-27T17:25:22.000Z", "lang": "es", "id": "1166401329822150656"}, {"text": "1. L\u00f3pez est\u00e1 haciendo una apuesta muy riesgosa, y no est\u00e1 consciente de que la va a perder. La abominable crisis del sector salud est\u00e1 poniendo en riesgo la vida de mucha gente. A como veo las cosas, muchos no van a sobrevivir. Pero L\u00f3pez justifica el crimen de un modo simpl\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 843, "reply_count": 59, "like_count": 1450, "quote_count": 78}, "author_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1166154891649257478"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}]}, "created_at": "2019-08-27T01:06:06.000Z", "lang": "es", "id": "1166154891649257478"}, {"text": "@JuanjoseChu Jajajajajaja gracias Chino! \ud83d\ude44", "in_reply_to_user_id": "260103237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455488630", "edit_history_tweet_ids": ["1166420535040978944"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.3771, "type": "Person", "normalized_text": "Chino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JuanjoseChu", "id": "260103237"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166420153678073856"}], "created_at": "2019-08-27T18:41:41.000Z", "geo": {"place_id": "01f91d9e7fcadc28"}, "lang": "es", "id": "1166420535040978944"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "EncuestaATR"}, {"start": 90, "end": 94, "tag": "ATR"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/hOUrZ37GQO", "expanded_url": "http://0223.com.ar", "display_url": "0223.com.ar", "unwound_url": "http://0223.com.ar"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9723, "type": "Place", "normalized_text": "Mar del Plata"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.3764, "type": "Other", "normalized_text": "ATR"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "FM 102"}]}, "text": "#EncuestaATR A dos meses de las elecciones, a quien vas a votar en Mar del Plata? Escucha #ATR en https://t.co/hOUrZ37GQO y en FM 102.1", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 86, "like_count": 83, "quote_count": 28}, "author_id": "56766247", "edit_history_tweet_ids": ["1166329846269718528"], "created_at": "2019-08-27T12:41:19.000Z", "lang": "es", "id": "1166329846269718528"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 68, "tag": "Amazonas"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3749, "type": "Organization", "normalized_text": "G7"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}]}, "text": "Bolsonaro rechaza ayuda del G7 para frenar incendios en el #Amazonas, se\u00f1ala razones \u201ccolonialistas\u201d, pero luego de expulsar ind\u00edgenas! Es un peligro para todo el planeta en momentos donde protegerlo es de vida o muerte. \u00bfLa derecha chilena condenar\u00e1 su actuar suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 8, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "3246575662", "edit_history_tweet_ids": ["1166350332861014022"], "created_at": "2019-08-27T14:02:43.000Z", "lang": "es", "id": "1166350332861014022"}, {"text": "14 celebridades \"suicidadas\" con el pomo de La puerta incluido un Rothschild y exesposa de Rothschild\n\n1\u00ba \u00bfC\u00f3mo te cuelgas de un pomo?\n2\u00ba \u00bfQ tan com\u00fan es esto?\n3\u00ba \u00bfHay un club suicida -o algo- que el resto no conocemos?\u2026\nhttps://t.co/eV2FnJquVX https://t.co/L1hRCqEhKp", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/eV2FnJquVX", "expanded_url": "http://shorturl.at/GMO15", "display_url": "shorturl.at/GMO15"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/L1hRCqEhKp", "expanded_url": "https://twitter.com/Kapmehxu/status/1166414491954950144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1hRCqEhKp", "media_key": "3_1166414463765008384"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4205, "type": "Organization", "normalized_text": "Rothschild"}, {"start": 91, "end": 100, "probability": 0.518, "type": "Other", "normalized_text": "Rothschild"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "234499844", "edit_history_tweet_ids": ["1166414491954950144"], "created_at": "2019-08-27T18:17:40.000Z", "lang": "es", "id": "1166414491954950144"}, {"text": "@lilianafranco20 El mensajero se suicida solo, publicando irresponsablemente falacias.", "in_reply_to_user_id": "160271681", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "824436673396281348", "edit_history_tweet_ids": ["1166383390922330112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lilianafranco20", "id": "160271681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166342698586058752"}], "created_at": "2019-08-27T16:14:05.000Z", "lang": "es", "id": "1166383390922330112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 242, "tag": "ApoyoTotalAlEquipoLavajato"}, {"start": 244, "end": 271, "tag": "ApoyoTotalAlEquipoLavajato"}, {"start": 273, "end": 300, "tag": "ApoyoTotalAlEquipoLavajato"}, {"start": 302, "end": 328, "tag": "ApoyoTotalAEquipoLavajato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}]}, "text": "@Vponce64 @IDL_R @FiscaliaPeru @AlanGarciaPeru @congresoperu En tus sue\u00f1os, asalariado del fujiaprismo. El apoyo a esos valientes fiscales y jueces es mucho m\u00e1s que las pataletas de las viudas del cobarde suicida.\n\n#ApoyoTotalAlEquipoLavajato \n#ApoyoTotalAlEquipoLavajato \n#ApoyoTotalAlEquipoLavajato \n#ApoyoTotalAEquipoLavajato", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 0}, "author_id": "3171735557", "edit_history_tweet_ids": ["1120461270002688002"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1120450768153272322"}], "created_at": "2019-04-22T22:55:58.000Z", "lang": "es", "id": "1120461270002688002"}, {"text": "@NathFinoti oq aconteceu amiga?", "in_reply_to_user_id": "385737230", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2213255803", "edit_history_tweet_ids": ["1166418116601090048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NathFinoti", "id": "385737230"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166417328168427520"}], "created_at": "2019-08-27T18:32:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1166418116601090048"}, {"text": "@rodrigo_marciel O sacrificando a De Jong para meter un Vidal o Rakitic, si siguen. Pero s\u00ed, dif\u00edcil ver a los cuatro juntos en partidos duros.", "in_reply_to_user_id": "101904379", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "119687792", "edit_history_tweet_ids": ["1166416074017054722"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9934, "type": "Person", "normalized_text": "De Jong"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Rakitic"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rodrigo_marciel", "id": "101904379"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166413093716582401"}], "created_at": "2019-08-27T18:23:57.000Z", "lang": "es", "id": "1166416074017054722"}, {"text": "\u201cGestos que no pueden desde\u00f1arse\u201d https://t.co/zv9FvTyY2Q", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/zv9FvTyY2Q", "expanded_url": "https://twitter.com/elinfantejuan/status/1166176243647205381/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zv9FvTyY2Q", "media_key": "3_1166176230061817856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 15, "like_count": 13, "quote_count": 5}, "author_id": "45053401", "edit_history_tweet_ids": ["1166176243647205381"], "created_at": "2019-08-27T02:30:57.000Z", "lang": "es", "id": "1166176243647205381"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 255, "end": 275, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/gmmVTxxPvx", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/4cYvRKB81d", "expanded_url": "https://twitter.com/EmmaSanse/status/1165585118737719297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4cYvRKB81d", "media_key": "3_1165585113931030529"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5033, "type": "Other", "normalized_text": "terminado"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.894, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 256, "end": 274, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 36, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "'Juego terminado', de @ConchiAragonP\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/gmmVTxxPvx \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#PremioLiterario2019 https://t.co/4cYvRKB81d", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "744192938071187457", "edit_history_tweet_ids": ["1165585118737719297"], "created_at": "2019-08-25T11:22:02.000Z", "lang": "es", "id": "1165585118737719297"}, {"text": "O mais revoltante e que no video que aparece esses transfobicos, sao negros, mano isso e triste de mais, negros sofrem de racismo ate hoje e pratica transfobia, lamentavel \ud83d\ude2a https://t.co/yrk6KLnUiD", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/yrk6KLnUiD", "expanded_url": "https://twitter.com/RapMais/status/1166412270630514689", "display_url": "twitter.com/RapMais/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "author_id": "822337713156292608", "edit_history_tweet_ids": ["1166414611152871424"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166412270630514689"}], "created_at": "2019-08-27T18:18:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1166414611152871424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 124, "tag": "ArquivoBBC"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/yEjzFhzaki", "expanded_url": "https://bbc.in/2znvJTT", "display_url": "bbc.in/2znvJTT"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/40uzFulpRl", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1166268872200204288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/40uzFulpRl", "media_key": "3_1166268870212108288"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.436, "type": "Organization", "normalized_text": "ArquivoBBC"}]}, "text": "Por que este psic\u00f3logo americano diz que o jornalismo est\u00e1 sendo destru\u00eddo pela internet https://t.co/yEjzFhzaki #ArquivoBBC https://t.co/40uzFulpRl", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 31, "like_count": 291, "quote_count": 11}, "author_id": "790680", "edit_history_tweet_ids": ["1166268872200204288"], "created_at": "2019-08-27T08:39:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1166268872200204288"}, {"text": "@metrodesantiago En Carlos Valdovinos est\u00e1 el suicida \ud83d\ude14 https://t.co/DRL48O1Mxm", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/DRL48O1Mxm", "expanded_url": "https://twitter.com/Ronaldrc3/status/1166403046722682880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DRL48O1Mxm", "media_key": "3_1166403039298760705"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Valdovinos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "in_reply_to_user_id": "73459349", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "603180301", "edit_history_tweet_ids": ["1166403046722682880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166399918174539778"}], "created_at": "2019-08-27T17:32:11.000Z", "lang": "es", "id": "1166403046722682880"}, {"text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez: \u201cQuienes defienden la corrupci\u00f3n, atacan a los fiscales\" https://t.co/SxIF7cUOi9", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/SxIF7cUOi9", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/27/jose-domingo-perez-quienes-defienden-la-corrupcion-atacan-a-los-fiscales-y-a-la-colaboracion-eficaz/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/27/jose-domingo-perez-quienes-defienden-la-corrupcion-atacan-a-los-fiscales-y-a-la-colaboracion-eficaz/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.9371, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 67, "like_count": 599, "quote_count": 7}, "author_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1166393623702921217"], "created_at": "2019-08-27T16:54:45.000Z", "lang": "es", "id": "1166393623702921217"}, {"text": "Um leitor ficou extremamente bravo porque comparei a idolatria de Ciro por Vargas com a de Bolsonaro por Ustra. Segundo ele, Ustra \u00e9 diferente porque torturava comunistas.\n\nSer\u00e1 que o bolsonarismo vai aderir ao getulismo quando descobrir quem era torturado no Estado Novo?", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 44, "like_count": 700, "quote_count": 6}, "author_id": "4346296215", "edit_history_tweet_ids": ["1166395172151791618"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9431, "type": "Person", "normalized_text": "Ciro"}, {"start": 75, "end": 80, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.779, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8636, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.5515, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:00:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1166395172151791618"}, {"text": "gente digam a verdade, se voc\u00eas fossem a bonnie, perdoariam o stefan de ter matado o enzo? https://t.co/DfwiXhxhIc", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/DfwiXhxhIc", "expanded_url": "https://twitter.com/humorcomtvd/status/1166055048910168065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfwiXhxhIc", "media_key": "3_1166055037870772230"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/DfwiXhxhIc", "expanded_url": "https://twitter.com/humorcomtvd/status/1166055048910168065/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfwiXhxhIc", "media_key": "3_1166055037866520576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9171, "type": "Person", "normalized_text": "bonnie"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8872, "type": "Person", "normalized_text": "stefan"}, {"start": 85, "end": 88, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "enzo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 27, "like_count": 43, "quote_count": 16}, "author_id": "927657084228915206", "edit_history_tweet_ids": ["1166055048910168065"], "created_at": "2019-08-26T18:29:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1166055048910168065"}, {"text": "Deus me da paci\u00eancia j\u00e1 que n\u00e3o me deu habilidade suficiente para ser bom, EU VOU EXPLODIR  CARA AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA https://t.co/FvWHRFlsx5", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/FvWHRFlsx5", "expanded_url": "https://twitter.com/fNblol/status/1166119691590479872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FvWHRFlsx5", "media_key": "3_1166119669838819328"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8298, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 294, "quote_count": 1}, "author_id": "735224781465882624", "edit_history_tweet_ids": ["1166119691590479872"], "created_at": "2019-08-26T22:46:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1166119691590479872"}, {"text": "@UmFilosofoCitou Discurso suicida.. chega logo setembro amarelo..", "in_reply_to_user_id": "254809626", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166364258478825473", "edit_history_tweet_ids": ["1166412177907113984"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UmFilosofoCitou", "id": "254809626"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166410045279461376"}], "created_at": "2019-08-27T18:08:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1166412177907113984"}, {"text": "Me escribe mi ex suegra: Vane tenes luz? Y quer\u00eda decirte que siempre te recordamos con mucho cari\u00f1o https://t.co/lVrY0qUsJo", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/lVrY0qUsJo", "expanded_url": "https://twitter.com/degamenpaz/status/1166140894552166407/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lVrY0qUsJo", "media_key": "3_1166140887983894529"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 610, "reply_count": 115, "like_count": 22981, "quote_count": 208}, "author_id": "4128625473", "edit_history_tweet_ids": ["1166140894552166407"], "created_at": "2019-08-27T00:10:29.000Z", "lang": "es", "id": "1166140894552166407"}, {"text": "Lo de \"persona en la v\u00eda\" es un eufemismo de \"suicida en la v\u00eda\"? @metrodesantiago \nCada semana hay muchas \"personas en las v\u00edas\"...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9656082", "edit_history_tweet_ids": ["1166409335938977792"], "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 82, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:57:11.000Z", "lang": "es", "id": "1166409335938977792"}, {"text": "@fmachiavello21 @agostinaardnz @yisucrist Le quiero dar muchos besitos, me dar\u00eda cosita lastimarlo por abrazarlo", "in_reply_to_user_id": "800820755168722944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "800820755168722944", "edit_history_tweet_ids": ["1166409299347804161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fmachiavello21", "id": "2929565535"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "agostinaardnz", "id": "1019068792155070465"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "yisucrist", "id": "701423664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166409019671662592"}], "created_at": "2019-08-27T17:57:02.000Z", "lang": "es", "id": "1166409299347804161"}, {"text": "la ex novia de mi ex profe me sigui\u00f3 en ig y me acaba de hablar &gt;gay panic ON", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4280426116", "edit_history_tweet_ids": ["1166409646904623109"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.8883, "type": "Other", "normalized_text": "ig"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:58:25.000Z", "lang": "es", "id": "1166409646904623109"}, {"text": "Concludere la carriera a 26 anni perch\u00e9 sei troppo comodo in una citt\u00e0, che tristezza sto ragazzetto (uomo non \u00e8).", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 164, "quote_count": 1}, "author_id": "2982617513", "edit_history_tweet_ids": ["1166409740802543618"], "created_at": "2019-08-27T17:58:47.000Z", "lang": "it", "id": "1166409740802543618"}, {"text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "author_id": "881404063706959872", "edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"], "created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "lang": "es", "id": "1165841364589961226"}, {"text": "\u00c0s vezes d\u00e1 vontade de desistir de tudo, n\u00e3o sair mais de casa, dormir e dormir.", "public_metrics": {"retweet_count": 517, "reply_count": 2, "like_count": 896, "quote_count": 37}, "author_id": "254809626", "edit_history_tweet_ids": ["1166410045279461376"], "created_at": "2019-08-27T18:00:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1166410045279461376"}, {"text": "@hernanariasf @PilarFlSantiago @lokilliaGaete @SebaCaro8 @metrodesantiago Y t\u00fa crees que una persona que se suicida est\u00e1 emocionalmente o mentalmente clara, como para poder pensar en otras cosas, como que afectara la rutina de otras personas?? Claramente no est\u00e1 bien, no cuesta mucho pensar algo as\u00ed, por eso el respeto \ud83d\ude14", "in_reply_to_user_id": "74157068", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966539151037386752", "edit_history_tweet_ids": ["1166411204526559233"], "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 45, "username": "lokilliaGaete", "id": "771058036748062720"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "SebaCaro8", "id": "3353069805"}, {"start": 57, "end": 73, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166409452729307138"}], "created_at": "2019-08-27T18:04:36.000Z", "lang": "es", "id": "1166411204526559233"}, {"text": "Voc\u00eas s\u00e3o s\u00f3 animais, porcos, sem respeito nenhum\nIsto nunca vai mudar, nunca https://t.co/6848cqMjpK", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6848cqMjpK", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGil07/status/1165931974340612096", "display_url": "twitter.com/HugoGil07/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 835, "reply_count": 4, "like_count": 581, "quote_count": 36}, "author_id": "3374924368", "edit_history_tweet_ids": ["1166141791235649539"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165931974340612096"}], "created_at": "2019-08-27T00:14:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1166141791235649539"}, {"text": "@PilarFlSantiago @lokilliaGaete @SebaCaro8 @metrodesantiago Por eso...una desgracia es algo fortuito. No matarse q es predemitado y sabiendo q afectaras a mas personas.", "in_reply_to_user_id": "3968872054", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "74157068", "edit_history_tweet_ids": ["1166409452729307138"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "lokilliaGaete", "id": "771058036748062720"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "SebaCaro8", "id": "3353069805"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166409120959934464"}], "created_at": "2019-08-27T17:57:39.000Z", "lang": "es", "id": "1166409452729307138"}, {"text": "@GMonroyEnergy @NachoRgz @CFEmx @SGarciaSoto Era obvio que saldr\u00edamos perdiendo. L\u00f3pez y Bartlett se lanzaron a ese juicio como si fuera igual de f\u00e1cil que aqu\u00ed en M\u00e9xico. No estaban enterrados que a las instancias internacionales les vale un pepino su discurso enga\u00f1abobos. Fue suicida y previsible.", "in_reply_to_user_id": "2187852822", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "304958799", "edit_history_tweet_ids": ["1166332741022957569"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9704, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Bartlett"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.9951, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GMonroyEnergy", "id": "2187852822"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "NachoRgz", "id": "68723105"}, {"start": 25, "end": 31, "username": "CFEmx", "id": "310535100"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "SGarciaSoto", "id": "84352783"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166324205362790400"}], "created_at": "2019-08-27T12:52:49.000Z", "lang": "es", "id": "1166332741022957569"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 244, "end": 262, "tag": "ConstruirGobierno"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/dSovogzP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/PSOE/status/1166040786389143559/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dSovogzP7s", "media_key": "7_1166040729526964227"}], "annotations": [{"start": 192, "end": 197, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "\ud83d\udd2c Necesitamos un Gobierno que tome medidas urgentes. \n\nLa ciencia en nuestro pa\u00eds NO puede esperar. \n\nDurante estos meses hemos conseguido solucionar muchos problemas. Necesitamos convertir a Espa\u00f1a en un pa\u00eds l\u00edder en cuestiones cient\u00edficas.\n\n#ConstruirGobierno https://t.co/dSovogzP7s", "public_metrics": {"retweet_count": 341, "reply_count": 301, "like_count": 720, "quote_count": 52}, "author_id": "50982086", "edit_history_tweet_ids": ["1166040786389143559"], "created_at": "2019-08-26T17:32:42.000Z", "lang": "es", "id": "1166040786389143559"}, {"text": "@CesarRomeroC @Politico_pe ...en el caso del Proyecto Olmos, no llamar\u00eda la atenci\u00f3n que este en la lista el congresista Velasquez, recordemos que fue uno de los que mas se interesaba en este proyecto. Aqu\u00ed lo vemos en la inauguraci\u00f3n con Barata y el corrupto suicida AGP https://t.co/4CHqc5Dhiz", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/4CHqc5Dhiz", "expanded_url": "https://twitter.com/hecola6/status/1166118478727831552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4CHqc5Dhiz", "media_key": "3_1166118358401654784"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.6868, "type": "Other", "normalized_text": "Proyecto Olmos"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.5084, "type": "Person", "normalized_text": "Velasquez"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.5741, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CesarRomeroC", "id": "27683735"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Politico_pe", "id": "2398619383"}]}, "in_reply_to_user_id": "27683735", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "572810149", "edit_history_tweet_ids": ["1166118478727831552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166093971237548033"}], "created_at": "2019-08-26T22:41:25.000Z", "lang": "es", "id": "1166118478727831552"}, {"text": "@jaimedelcastill @AlbertoSativa @ExpresoPeru @elcomercio_peru @larepublica_pe Mis respetos a Jaime, uno de los escasos apristas decentes, en ese tiempo (2008-2010). Sin embargo, el partido alanista peruano fue la empresa pol\u00edtica de Gra\u00f1a y Montero. Los huestes de Alan, cuando ministros y directores, gestionaron delincuencialmente a favor de Gra\u00f1a y DHMont", "in_reply_to_user_id": "53640933", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1260037230", "edit_history_tweet_ids": ["1166394314899054593"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.8656, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime"}, {"start": 233, "end": 237, "probability": 0.6445, "type": "Person", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}, {"start": 241, "end": 247, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Montero"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 344, "end": 348, "probability": 0.5588, "type": "Person", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}, {"start": 352, "end": 357, "probability": 0.5489, "type": "Person", "normalized_text": "DHMont"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jaimedelcastill", "id": "53640933"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166393045484482560"}], "created_at": "2019-08-27T16:57:29.000Z", "lang": "es", "id": "1166394314899054593"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 53, "end": 66, "tag": "Novaresio910"}, {"start": 77, "end": 81, "tag": "24A"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Q9n0SIHwkG", "expanded_url": "https://www.a24.com/politica/laura-alonso-24a-hay-gente-asustada-detras-alberto-fernandez-cristina-moyano-08252019_r1lrNwlHB", "display_url": "a24.com/politica/laura\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Laura Alonso"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.6835, "type": "Other", "normalized_text": "Novaresio910"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.4319, "type": "Other", "normalized_text": "24A"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.9051, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Moyano"}]}, "text": "Q pensas d  lo que dijo Laura Alonso?  TE leemos con #Novaresio910  sobre el #24A: \"Hay mucha gente asustada porque detr\u00e1s de Alberto Fern\u00e1ndez est\u00e1 Cristina y Moyano\" - https://t.co/Q9n0SIHwkG", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 848, "like_count": 599, "quote_count": 55}, "author_id": "135675218", "edit_history_tweet_ids": ["1165916196002291712"], "created_at": "2019-08-26T09:17:37.000Z", "lang": "es", "id": "1165916196002291712"}, {"text": "La verdad es que a mi, por mi educaci\u00f3n, me cost\u00f3 mucho asimilar que iba 3 a\u00f1os tarde y adem\u00e1s darme cuenta de que tampoco he acertado con esta carrera, pero gracias a tener esta mentalidad lo he sobrellevado con la mejor de las tranquilidades.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "907367268350394368", "edit_history_tweet_ids": ["1166408770676830208"], "created_at": "2019-08-27T17:54:56.000Z", "geo": {"place_id": "d2549c7ad4addb5f"}, "lang": "es", "id": "1166408770676830208"}, {"text": "@observandotwits Esos libros son peligrosos...", "in_reply_to_user_id": "207206974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851590199800979457", "edit_history_tweet_ids": ["1166407831471513600"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ObservandoTwits", "id": "1432886646345715713"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166399112570449922"}], "created_at": "2019-08-27T17:51:12.000Z", "lang": "es", "id": "1166407831471513600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 193, "end": 212, "tag": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 411, "end": 427, "tag": "cuidoenregional"}], "urls": [{"start": 428, "end": 451, "url": "https://t.co/lvYUVcYh5f", "expanded_url": "https://twitter.com/jabea3/status/1165875862287335424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lvYUVcYh5f", "media_key": "3_1165875854813126656"}], "annotations": [{"start": 194, "end": 211, "probability": 0.4835, "type": "Other", "normalized_text": "PresenciaEnfermera"}, {"start": 318, "end": 324, "probability": 0.4478, "type": "Other", "normalized_text": "OBSERVA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EnfermHRUM_BPSO", "id": "2973904744"}, {"start": 17, "end": 22, "username": "RNAO", "id": "44373882"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "PiCuida", "id": "2490070531"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "HRegionalMalaga", "id": "2173986524"}, {"start": 49, "end": 57, "username": "jesusbh", "id": "91774821"}, {"start": 58, "end": 72, "username": "DorisGrinspun", "id": "113516847"}, {"start": 73, "end": 83, "username": "solejifer", "id": "4040191972"}, {"start": 84, "end": 92, "username": "civive1", "id": "1127512110953652225"}, {"start": 93, "end": 106, "username": "MayteMoyano1", "id": "574832871"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "CadoMontse", "id": "3222654968"}, {"start": 134, "end": 146, "username": "IsabelMMora", "id": "999393435445530626"}, {"start": 269, "end": 274, "username": "RNAO", "id": "44373882"}]}, "text": "@EnfermHRUM_BPSO @RNAO @PiCuida @HRegionalMalaga @jesusbh @DorisGrinspun @solejifer @civive1 @MayteMoyano1 @DUEdevocacion @CadoMontse @IsabelMMora @CCEIJB La imagen que usamos para expresar la #PresenciaEnfermera nos sirve tambien para esta 9a recomendaci\u00f3n de la gu\u00eda @RNAO de riesgo suicida: \"La enfermera ESCUCHA y OBSERVA y eso le permite saber cu\u00e1les son las necesidades de la persona que est\u00e1n en riesgo. #cuidoenregional https://t.co/lvYUVcYh5f", "in_reply_to_user_id": "2973904744", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "author_id": "461530260", "edit_history_tweet_ids": ["1165875862287335424"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165865670103486464"}], "created_at": "2019-08-26T06:37:21.000Z", "lang": "es", "id": "1165875862287335424"}, {"text": "Hast\u00edo\n\nEl bello mundo me produce asco.\nSi pudiera, lo har\u00eda\nsaltar en pedacitos por los aires,\ny con \u00e9l a m\u00ed misma.\nYo no ped\u00ed vivir; si T\u00fa me hiciste,\nes tu culpa, no la m\u00eda.\nAtr\u00e9vete a juzgarme si tu pobre\ncriatura se suicida.\n\nCarmen Jodra", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "597147486", "edit_history_tweet_ids": ["1166198636369391617"], "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 242, "probability": 0.8978, "type": "Person", "normalized_text": "Carmen Jodra"}]}, "created_at": "2019-08-27T03:59:56.000Z", "lang": "es", "id": "1166198636369391617"}, {"text": "PL 4640/2019\n\nEmenta: Altera o c\u00f3digo penal e prev\u00ea que transgressor da lei, morto por policial, que agir em leg\u00edtima defesa de si ou de terceiros, n\u00e3o mais dever\u00e1 ser classificado como \u201cmorto pela pol\u00edcia\u201d mas, sim, como \u201csuic\u00eddio por policial\u201d.\n\nAutor: Fl\u00e1vio Bolsonaro (PSL/RJ) https://t.co/x4ZqCKLqkT", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/x4ZqCKLqkT", "expanded_url": "https://twitter.com/proposicoes/status/1165984807433752577/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x4ZqCKLqkT", "media_key": "3_1165984798764077058"}], "annotations": [{"start": 255, "end": 270, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 273, "end": 275, "probability": 0.9434, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 277, "end": 278, "probability": 0.7874, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 593, "reply_count": 451, "like_count": 1729, "quote_count": 1590}, "author_id": "1092585000971718656", "edit_history_tweet_ids": ["1165984807433752577"], "created_at": "2019-08-26T13:50:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1165984807433752577"}, {"text": "Segnali di avvicinamento tra Di Battista e la Lega https://t.co/RaRHRhMO2G", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/RaRHRhMO2G", "expanded_url": "https://trib.al/5POnXBt", "display_url": "trib.al/5POnXBt", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/cronache/19_agosto_27/crisi-governo-segnali-alessandro-battista-lega-aea1287c-c8ca-11e9-b39f-233f79d70722.shtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 72, "like_count": 61, "quote_count": 6}, "author_id": "395218906", "edit_history_tweet_ids": ["1166380183965896704"], "created_at": "2019-08-27T16:01:20.000Z", "lang": "it", "id": "1166380183965896704"}, {"text": "@dbk_minghao MAS A\u00cd tu ia morder o vampiro? Foi diferente.", "in_reply_to_user_id": "830960275566243840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089665742121984000", "edit_history_tweet_ids": ["1166407140820627457"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166406754848202752"}], "created_at": "2019-08-27T17:48:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1166407140820627457"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 13, "tag": "MercadosPBO"}, {"start": 15, "end": 28, "tag": "AmaDeCasaPBO"}, {"start": 39, "end": 47, "tag": "baratos"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "Men\u00faPBO"}, {"start": 126, "end": 140, "tag": "MarcialVilela"}, {"start": 164, "end": 176, "tag": "SopaDePollo"}, {"start": 179, "end": 191, "tag": "Pur\u00e9DePapas"}, {"start": 193, "end": 197, "tag": "PBO"}, {"start": 225, "end": 236, "tag": "PBOdigital"}, {"start": 237, "end": 245, "tag": "Phillip"}, {"start": 246, "end": 254, "tag": "Butters"}, {"start": 255, "end": 270, "tag": "PhillipButters"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/0rANQEnSpp", "expanded_url": "https://youtu.be/K0aKMNXwwko", "display_url": "youtu.be/K0aKMNXwwko"}, {"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/MthpAV5ly1", "expanded_url": "https://twitter.com/PBODigital/status/1166386983322755072/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MthpAV5ly1", "media_key": "7_1166383574469226501"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 139, "probability": 0.4132, "type": "Person", "normalized_text": "MarcialVilela"}]}, "text": "\ud83d\udcb8#MercadosPBO\ud83c\udf57\n#AmaDeCasaPBO | Precios #baratos para hoy, 27 de agosto \ud83c\udf60\n\n\u27a1\u00a1Todo los pescados subieron de precio!\n\n#Men\u00faPBO\ud83e\udd63\n\u27a1#MarcialVilela te recomienda preparar #SopaDePollo y #Pur\u00e9DePapas\n\n#PBO\ud83d\udea8\n\u27a1 https://t.co/0rANQEnSpp\n#PBOdigital #Phillip #Butters #PhillipButters https://t.co/MthpAV5ly1", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2401702404", "edit_history_tweet_ids": ["1166386983322755072"], "created_at": "2019-08-27T16:28:21.000Z", "lang": "es", "id": "1166386983322755072"}, {"text": "Mds mano, o guri se matou kkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/YKKoEEbAon", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/YKKoEEbAon", "expanded_url": "https://twitter.com/Caio_Gac7/status/1166133712809013248", "display_url": "twitter.com/Caio_Gac7/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "888200945406005248", "edit_history_tweet_ids": ["1166370329473822721"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166133712809013248"}], "created_at": "2019-08-27T15:22:11.000Z", "lang": "ht", "id": "1166370329473822721"}, {"text": "Advogado diz que procuradores da Lava Jato t\u00eam \u00f3dio de Lula e pedem a STF que ele seja libertado. Deltan e colegas ironizaram a morte de Marisa e o luto do petista tamb\u00e9m na despedida do irm\u00e3o e do neto: \"O safado s\u00f3 queria passear\".\nhttps://t.co/lW88x3ECyk", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/lW88x3ECyk", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/08/advogado-diz-que-procuradores-tinham-odio-e-pede-libertacao-de-lula.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/colunas/monica\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/colunas/monicabergamo/2019/08/advogado-diz-que-procuradores-tinham-odio-e-pede-libertacao-de-lula.shtml"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4229, "type": "Other", "normalized_text": "Jato"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.9083, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Marisa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1354, "reply_count": 562, "like_count": 5882, "quote_count": 102}, "author_id": "58951368", "edit_history_tweet_ids": ["1166401340886720513"], "created_at": "2019-08-27T17:25:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1166401340886720513"}, {"text": "Un d\u00eda como hoy en 1990 naci\u00f3 la actriz australiana @MargotRobbie, m\u00e1s conocida por interpretaciones en Escuadr\u00f3n Suicida y El lobo de Wall Street \ud83d\udc49 https://t.co/looE3bzpWZ.\n\n\u00a1Que sean muchos a\u00f1os m\u00e1s \ud83c\udf89! https://t.co/mPxZFEbpyu", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/looE3bzpWZ", "expanded_url": "http://bit.ly/2ND4FKy", "display_url": "bit.ly/2ND4FKy"}, {"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/mPxZFEbpyu", "expanded_url": "https://twitter.com/ClarovideoCO/status/1146160336388743168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mPxZFEbpyu", "media_key": "3_1146160081991610368"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 120, "probability": 0.8941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.4929, "type": "Other", "normalized_text": "lobo"}, {"start": 135, "end": 145, "probability": 0.5623, "type": "Place", "normalized_text": "Wall Street"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 65, "username": "margotrobbie", "id": "904750027440099328"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1225617811", "edit_history_tweet_ids": ["1146160336388743168"], "created_at": "2019-07-02T20:54:53.000Z", "lang": "es", "id": "1146160336388743168"}, {"text": "@Zurd10sPubgM El lianteeee!!! jajaja\nQue bonito es \ud83d\ude0a", "in_reply_to_user_id": "2303201541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383786942", "edit_history_tweet_ids": ["1166396100863057921"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166249395286872064"}], "created_at": "2019-08-27T17:04:35.000Z", "geo": {"place_id": "cb27712b983d86de"}, "lang": "es", "id": "1166396100863057921"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 79, "tag": "Metr\u00f3poles"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/TvzP3uSmVS", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/brasil/frota-lanca-forabolsonaro-no-twitter-e-chama-presidente-de-tosco", "display_url": "metropoles.com/brasil/frota-l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.metropoles.com/brasil/frota-lanca-forabolsonaro-no-twitter-e-chama-presidente-de-tosco"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 78, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}]}, "text": "\u201cE eu ca\u00ed nessa. Li\u00e7\u00f5es s\u00e3o para serem aprendidas e vividas\", falou #Metr\u00f3poles\nhttps://t.co/TvzP3uSmVS", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 46, "quote_count": 6}, "author_id": "3331429624", "edit_history_tweet_ids": ["1166403753659920384"], "created_at": "2019-08-27T17:35:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1166403753659920384"}, {"text": "Rapaz, Bautist\u00e3o vai rodar para o Kukushkin na primeira rodada do US Open depois de estrear no top 10?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "182889713", "edit_history_tweet_ids": ["1166388662256513024"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.7553, "type": "Person", "normalized_text": "Bautist\u00e3o"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8227, "type": "Person", "normalized_text": "Kukushkin"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.9095, "type": "Other", "normalized_text": "US Open"}]}, "created_at": "2019-08-27T16:35:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1166388662256513024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 33, "tag": "PDM5S"}]}, "text": "Sono contento dell\u2019accordo #PDM5S?\nNO\nPer via dell\u2019accordo i grillini diventano competenti?\nNO\nHo stima e fiducia di Conte?\nNO\nCon l\u2019accordo si cancellano anni di offese e fango dei 5s al Pd?\nNO\nEra necessario questo mostro politico nascente per evitare un danno irreparabile?\nSI", "public_metrics": {"retweet_count": 286, "reply_count": 146, "like_count": 1667, "quote_count": 38}, "author_id": "1155069798", "edit_history_tweet_ids": ["1166243845153132544"], "created_at": "2019-08-27T06:59:35.000Z", "lang": "it", "id": "1166243845153132544"}, {"text": "El tipo es un abusador serial de menores, mont\u00f3 una red de trata de personas, se suicida y... la justicia no act\u00faa. A las v\u00edctimas solamente les qued\u00f3 ser o\u00eddas por el juez en la corte. \nhttps://t.co/bSXqzjakem?", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/bSXqzjakem", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/08/27/nyregion/jeffrey-epstein-hearing-victims.html", "display_url": "nytimes.com/2019/08/27/nyr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "128361044", "edit_history_tweet_ids": ["1166387067066167303"], "created_at": "2019-08-27T16:28:41.000Z", "lang": "es", "id": "1166387067066167303"}, {"text": "Tomo el tren para llegar m\u00e1s r\u00e1pido a mi casa y choca AHH PERO QUE BIEN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3381246045", "edit_history_tweet_ids": ["1166384487170760704"], "created_at": "2019-08-27T16:18:26.000Z", "lang": "es", "id": "1166384487170760704"}, {"text": "Quem mandou matar Marielle: 530 dias sem resposta. Onde est\u00e1 Fabr\u00edcio Queiroz: 240 dias de mist\u00e9rio. Mas, \u00e9 claro, devemos ficar tranquilos pois o Lula est\u00e1 preso, babaca, e isso mostra que as institui\u00e7\u00f5es est\u00e3o funcionando no Brasil... https://t.co/9aC86M56GU", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/9aC86M56GU", "expanded_url": "https://twitter.com/laurojardim/status/1165967823254020097", "display_url": "twitter.com/laurojardim/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 25, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 147, "end": 150, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 227, "end": 232, "probability": 0.9223, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1701, "reply_count": 1347, "like_count": 10117, "quote_count": 86}, "author_id": "139183350", "edit_history_tweet_ids": ["1165992394657079296"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165967823254020097"}], "created_at": "2019-08-26T14:20:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1165992394657079296"}, {"text": "@o_antagonista @FAXINANOPODER_ O muquirana alugava avi\u00e3o \"barato\", quase matou a fam\u00edlia ai decidiu comprar um jato as custas do dinheiro p\u00fablico. Sem falar nos coitados que faziam ele ganhar milh\u00f5es com audi\u00eancia, mas se n\u00e3o passasse na prova do palco, n\u00e3o levava o pr\u00eamio! \u00c9 s\u00f3 mais um FDP", "in_reply_to_user_id": "2880932962", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "211686799", "edit_history_tweet_ids": ["1166404138692993024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "FAXINANOPODER_", "id": "403623277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166354124394381314"}], "created_at": "2019-08-27T17:36:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1166404138692993024"}, {"text": "Lei sobre abuso de autoridade aprovada na C\u00e2mara \u00e9 chamada de \"Cancellier\", refer\u00eancia ao reitor Luiz Carlos Cancellier de Olivo, que se suicidou 18 dias ap\u00f3s ser preso sem provas pela Opera\u00e7\u00e3o Lava Jato https://t.co/jFgxDMb9b6", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/jFgxDMb9b6", "expanded_url": "https://bit.ly/2KAphj2", "display_url": "bit.ly/2KAphj2", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/lei-sobre-abuso-de-autoridade-e-chamada-de-cancellier-nome-de-reitor-morto-na-lava-jato/"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4823, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 63, "end": 72, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "Cancellier"}, {"start": 97, "end": 127, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier de Olivo"}, {"start": 194, "end": 202, "probability": 0.5345, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 7, "like_count": 508, "quote_count": 6}, "author_id": "40548874", "edit_history_tweet_ids": ["1161959497285419009"], "created_at": "2019-08-15T11:15:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1161959497285419009"}, {"text": "De olho em 2022. https://t.co/DwCbb5DEld", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/DwCbb5DEld", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/cidadania-quer-huck-candidato-a-presidencia/", "display_url": "oantagonista.com/brasil/cidadan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/cidadania-quer-huck-candidato-a-presidencia/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 393, "like_count": 120, "quote_count": 31}, "author_id": "2880932962", "edit_history_tweet_ids": ["1166354124394381314"], "created_at": "2019-08-27T14:17:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1166354124394381314"}, {"text": "@PuraMerengue La tercera no porque paso. La segunda no es el problema, es la primera\nAqu\u00ed lo explico:\nhttps://t.co/57wOFZBWUN", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/57wOFZBWUN", "expanded_url": "https://twitter.com/Draeneirys/status/1166401458893443073?s=19", "display_url": "twitter.com/Draeneirys/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PuraMerengue", "id": "284025691"}]}, "in_reply_to_user_id": "284025691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1261819658", "edit_history_tweet_ids": ["1166402757965824000"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166401458893443073"}, {"type": "replied_to", "id": "1166400994902757376"}], "created_at": "2019-08-27T17:31:02.000Z", "lang": "es", "id": "1166402757965824000"}, {"text": "De hecho, si alguien fuera a quejarse, con argumentos, sobre esto... es que Poe Dameron se libra de un castigo justo.\nLo que hace es de consejo de guerra, con probable ejecucion por el motin.", "in_reply_to_user_id": "632860391", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "632860391", "edit_history_tweet_ids": ["1166403627428302848"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 86, "probability": 0.8873, "type": "Person", "normalized_text": "Poe Dameron"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166403625691865093"}], "created_at": "2019-08-27T17:34:30.000Z", "lang": "es", "id": "1166403627428302848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 36, "tag": "L5"}, {"start": 116, "end": 128, "tag": "AlertaMetro"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.3658, "type": "Other", "normalized_text": "L5"}, {"start": 48, "end": 61, "probability": 0.6701, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Maip\u00fa"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.6895, "type": "Place", "normalized_text": "\u00d1uble"}]}, "text": "13:16 hrs Servicio disponible en #L5 s\u00f3lo entre Plaza de Maip\u00fa y \u00d1uble por persona en la v\u00eda. Seguiremos informando #AlertaMetro", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 25, "like_count": 45, "quote_count": 7}, "author_id": "73459349", "edit_history_tweet_ids": ["1166399918174539778"], "created_at": "2019-08-27T17:19:45.000Z", "lang": "es", "id": "1166399918174539778"}, {"text": "11. La fine viene paradossalmente accelerata dal gesto (apparentemente suicida) di Salvini: rompere l\u2019alleanza. \u00e8 la Lega, che rompe (non \u00e8 tuttora chiaro il perch\u00e9), non il Movimento. Il Movimento stava benissimo l\u00ec dov\u2019\u00e8, dove avrebbe atteso la sua morte naturale", "in_reply_to_user_id": "497995758", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 6, "like_count": 194, "quote_count": 2}, "author_id": "497995758", "edit_history_tweet_ids": ["1166223528523419649"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166222897238724608"}], "created_at": "2019-08-27T05:38:51.000Z", "lang": "it", "id": "1166223528523419649"}, {"text": "Este tipo es un enfermo psic\u00f3pata, deja de lado a la familia del suicida que poco le import\u00f3. Alan estaba traumado con la c\u00e1rcel, pero nadie lo oblig\u00f3 a robar, \u00e9l se puso esa bala en la cabeza el d\u00eda que rob\u00f3 un sol al Per\u00fa. https://t.co/OgjHRRerN8", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/OgjHRRerN8", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1165781464757219329", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7254, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "author_id": "3243823576", "edit_history_tweet_ids": ["1166014217410859008"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165781464757219329"}], "created_at": "2019-08-26T15:47:07.000Z", "lang": "es", "id": "1166014217410859008"}, {"text": "a que edad se entra en un instituto rico ingles, me hago amigos de gays y formamos un club de poesia? me pido el que se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "author_id": "1108810849983045632", "edit_history_tweet_ids": ["1166304730966085632"], "created_at": "2019-08-27T11:01:31.000Z", "lang": "es", "id": "1166304730966085632"}, {"text": "n\u00e3o sei se entendi, mas aparentemente um dos meus vizinhos matou aula pra fumar maconha com um amigo\n\nAmigo esse qu est\u00e1 dando o maior esculacho no guri pq ele citou desistir da escola\n\nTipo Mufasa shit\n\nA m\u00e1 influ\u00eancia as vezes \u00e9 a boa influ\u00eancia vc nunca sabe", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 7, "like_count": 1436, "quote_count": 17}, "author_id": "1142265223811874816", "edit_history_tweet_ids": ["1166041320525369345"], "created_at": "2019-08-26T17:34:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1166041320525369345"}, {"text": "dayane soltou a parada do nada, quase matou p fandom e at\u00e9 agr n\u00e3o se manifestou", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "1027333602298802183", "edit_history_tweet_ids": ["1166393507562610688"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "dayane"}]}, "created_at": "2019-08-27T16:54:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1166393507562610688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 62, "tag": "zingaretti"}, {"start": 80, "end": 94, "tag": "consultazioni"}, {"start": 95, "end": 98, "tag": "pd"}, {"start": 99, "end": 103, "tag": "m5s"}, {"start": 104, "end": 111, "tag": "dimaio"}, {"start": 112, "end": 118, "tag": "pdm5s"}, {"start": 119, "end": 127, "tag": "cartoon"}, {"start": 128, "end": 135, "tag": "satira"}, {"start": 136, "end": 146, "tag": "natangelo"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/LYFeG6VwIs", "expanded_url": "https://twitter.com/NatangeloM/status/1166355215878119424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYFeG6VwIs", "media_key": "3_1166355209142112256"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 79, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "text": "L'inflessibile Zingaretti - da Il Fatto Quotidiano #zingaretti @fattoquotidiano #consultazioni #pd #m5s #dimaio #pdm5s #cartoon #satira #natangelo https://t.co/LYFeG6VwIs", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 202, "quote_count": 3}, "author_id": "264774390", "edit_history_tweet_ids": ["1166355215878119424"], "created_at": "2019-08-27T14:22:07.000Z", "lang": "it", "id": "1166355215878119424"}, {"text": "A imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 tanto, a menos que os desonestos intelectuais da imprensa comercial sigam na rota suicida de fortalecer o fascismo por meio do antipetismo. Mesmo assim, a imbecilidade n\u00e3o durar\u00e1 e a imprensa comercial morrer\u00e1 antes. https://t.co/ImQyh2dJdV", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ImQyh2dJdV", "expanded_url": "https://twitter.com/jotacorreria/status/1166317243657072642", "display_url": "twitter.com/jotacorreria/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 18, "like_count": 186, "quote_count": 0}, "author_id": "111123176", "edit_history_tweet_ids": ["1166353860413276161"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1166317243657072642"}], "created_at": "2019-08-27T14:16:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1166353860413276161"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 242, "tag": "FortniteXMayhem"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/23gK6Nxa0Q", "expanded_url": "https://www.epicgames.com/fortnite/pt-BR/patch-notes/v10-20-patch-notes", "display_url": "epicgames.com/fortnite/pt-BR\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.epicgames.com/fortnite/pt-BR/patch-notes/v10-20-patch-notes"}], "annotations": [{"start": 227, "end": 241, "probability": 0.8322, "type": "Other", "normalized_text": "FortniteXMayhem"}]}, "text": "Que se fa\u00e7a o Caos! \ud83e\udd2a\n\nExplore a nova \u00c1rea de Fenda de Pandora, fique maluco com o Pacot\u00e3o Psicopata ou crie o seu pr\u00f3prio Caos com as estruturas pr\u00e9-fabricadas de Pandora.\nAh, tamb\u00e9m tem desafios novo com recompensas gr\u00e1tis!\n#FortniteXMayhem \nSaiba mais:\nhttps://t.co/23gK6Nxa0Q", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 279, "like_count": 312, "quote_count": 12}, "author_id": "969238538423324672", "edit_history_tweet_ids": ["1166286479078952960"], "created_at": "2019-08-27T09:48:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1166286479078952960"}, {"text": "@MechaRegistrada @AlbanoVivian La gente se cans\u00f3 cruzando los Andes", "in_reply_to_user_id": "939741114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163949184", "edit_history_tweet_ids": ["1166392478179713026"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6011, "type": "Place", "normalized_text": "Andes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MechaRegistrada", "id": "939741114"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "AlbanoVivian", "id": "926330207417532417"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166384886330155009"}], "created_at": "2019-08-27T16:50:11.000Z", "lang": "es", "id": "1166392478179713026"}, {"text": "Qui\u00e9n carajos se pone alambres de p\u00faas en el cuello? https://t.co/ayUvw3AK8G", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ayUvw3AK8G", "expanded_url": "https://t.co/ayUvw3AK8G", "display_url": "t.co/ayUvw3AK8G"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 9, "like_count": 295, "quote_count": 1}, "author_id": "2788764110", "edit_history_tweet_ids": ["1166370857285013506"], "created_at": "2019-08-27T15:24:17.000Z", "lang": "es", "id": "1166370857285013506"}, {"text": "real oficial essa birra delas \u00e9 s\u00f3 com a lauren mesmo tanto que aceitam babar e defender qualquer bosta seca sendo macho e branco n\u00e3o importa se \u00e9 escroto desde que n\u00e3o seja a lolo que fez tortura psicol\u00f3gica na camila e matou o ship que elas n\u00e3o superam at\u00e9 hoje", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "853701482", "edit_history_tweet_ids": ["1166368556235329537"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.7713, "type": "Person", "normalized_text": "lauren"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "camila"}]}, "created_at": "2019-08-27T15:15:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1166368556235329537"}, {"text": "@gvillasis @karlaramirezc_ En Politica,no existe casualidades y como dijo el suicida Alan Garcia,en politica,no hay que ser ingenuos.", "in_reply_to_user_id": "362120863", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "43749204", "edit_history_tweet_ids": ["1166388289319964672"], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.4437, "type": "Place", "normalized_text": "Politica"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "karlaramirezc_", "id": "1256397751786618881"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166375087186087936"}], "created_at": "2019-08-27T16:33:33.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "lang": "es", "id": "1166388289319964672"}, {"text": "Contrariado por una sentencia judicial, un hombre decid\u00eda poner fin a su vida en el a\u00f1o 1993 en La Coru\u00f1a, no sin antes dar muerte a su hija. https://t.co/cwSIyNLEi9", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "La Coru\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1166329699032850432"], "created_at": "2019-08-27T12:40:44.000Z", "lang": "es", "id": "1166329699032850432"}, {"text": "Creo que esta columna parte de una falacia: que los votantes de Macri sean necesariamente macristas. Hay gente dipuesta a votar por un ladrillo antes de lo que considera una opci\u00f3n suicida. \n https://t.co/KT0flewegA", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/KT0flewegA", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/columnistas/mis-amigos-macristas.phtml", "display_url": "perfil.com/noticias/colum\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 42, "like_count": 247, "quote_count": 3}, "author_id": "525658038", "edit_history_tweet_ids": ["1165968971117604866"], "created_at": "2019-08-26T12:47:20.000Z", "lang": "es", "id": "1165968971117604866"}, {"text": "@thaymrqs a\u00ed miga esse abaixo assinado at\u00e9 deve existir j\u00e1, mas capitalismo n\u00e9 enquanto tem gnt assistindo e dando dinheiro pq cancelar e melhorar a sa\u00fade mental d todos kk a\u00ed dif\u00edcil", "in_reply_to_user_id": "193524937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324564455", "edit_history_tweet_ids": ["1166293683018375173"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "thaymrqs", "id": "815083394631692288"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166277641760104449"}], "created_at": "2019-08-27T10:17:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1166293683018375173"}, {"text": "meu professor de portugu\u00eas viu meu bottom de t\u00f8p e veio perguntar pra mim quem era, da\u00ed eu falei o nome e ele ficou???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060735546497138689", "edit_history_tweet_ids": ["1166395142389063681"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.5664, "type": "Organization", "normalized_text": "t\u00f8p"}]}, "created_at": "2019-08-27T17:00:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1166395142389063681"}, {"text": "Ouais mais nos chats on a pas \u00e0 ramasser leurs merdes chaque jour que dieu fait de mani\u00e8re humiliante https://t.co/LHePJW03iB", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/LHePJW03iB", "expanded_url": "https://twitter.com/FinancesDvpt/status/1166301589608521730", "display_url": "twitter.com/FinancesDvpt/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 3}, "author_id": "3323689773", "edit_history_tweet_ids": ["1166390633294180355"], "created_at": "2019-08-27T16:42:52.000Z", "lang": "fr", "id": "1166390633294180355"}, {"text": "Cachorro dado de presente a Flordelis pelo marido morreu um m\u00eas ap\u00f3s o crime https://t.co/DUkN09LD9i", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/DUkN09LD9i", "expanded_url": "https://glo.bo/2Zupmgo", "display_url": "glo.bo/2Zupmgo", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/rio/cachorro-dado-de-presente-flordelis-pelo-marido-morreu-um-mes-apos-crime-23907891?utm_source=Twitter&amp;utm_medium=Social&amp;utm_campaign=O%20Globo"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3961, "type": "Person", "normalized_text": "Flordelis"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "66441430", "edit_history_tweet_ids": ["1166393041910935552"], "created_at": "2019-08-27T16:52:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1166393041910935552"}, {"text": "Dar una concesi\u00f3n para parqu\u00edmetros en un municipio poco acreditado \u00e9ticamente, resulta suicida pol\u00edticamente. Los ciudadanos no conf\u00edan en la rectitud de la autoridad. \n@AdrianaGtezGto @CeciArevaloSosa @manuel_ovalle @normiuxsr @vassallogto @vicentesqueda\nhttps://t.co/uD7GM5DYao", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/uD7GM5DYao", "expanded_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/", "display_url": "carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://carlosarcemacias.wordpress.com/2019/08/25/pan-quimetros-o-como-perder-guanajuato/"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 185, "username": "AdrianaGtezGto", "id": "165725444"}, {"start": 186, "end": 202, "username": "CeciArevaloSosa", "id": "133409384"}, {"start": 203, "end": 217, "username": "manuel_ovalle", "id": "229645128"}, {"start": 218, "end": 228, "username": "normiuxsr", "id": "215894918"}, {"start": 229, "end": 241, "username": "vassallogto", "id": "270064104"}, {"start": 242, "end": 256, "username": "vicentesqueda", "id": "362713171"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81422542", "edit_history_tweet_ids": ["1165636123877617672"], "created_at": "2019-08-25T14:44:43.000Z", "lang": "es", "id": "1165636123877617672"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Salvini"}, {"start": 24, "end": 30, "tag": "Conte"}, {"start": 46, "end": 53, "tag": "Macron"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/DAqSmVluTj", "expanded_url": "http://bit.ly/2HvyAyu", "display_url": "bit.ly/2HvyAyu"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Xk83xcMEDO", "expanded_url": "https://twitter.com/ilgiornale/status/1166376853856280576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Xk83xcMEDO", "media_key": "3_1166376832662429696"}]}, "text": "#Salvini isolato accusa #Conte: \"Vuol fare il #Macron italiano\" https://t.co/DAqSmVluTj https://t.co/Xk83xcMEDO", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 25, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "author_id": "25508589", "edit_history_tweet_ids": ["1166376853856280576"], "created_at": "2019-08-27T15:48:06.000Z", "lang": "it", "id": "1166376853856280576"}, {"text": "Este a\u00f1o es menos suicida ir a decirles p utos a los del ISIS que ser contador\nQu\u00e9 te pasa Cuccioli??!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2837806637", "edit_history_tweet_ids": ["1166383002395582469"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.7075, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Cuccioli"}]}, "created_at": "2019-08-27T16:12:32.000Z", "lang": "es", "id": "1166383002395582469"}], "places": [{"full_name": "Bellavista, Peru", "id": "006446967d46b032"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Lepe, Espa\u00f1a", "id": "d2549c7ad4addb5f"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1144945866282868736", "value": "1144945866282868736", "detail": "User has been suspended: [1144945866282868736].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166428966326067207", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166428966326067207", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166428966326067207].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1081209617626120194", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1081209617626120194].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1081209617626120194", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166428934612738048", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166428934612738048].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166428934612738048", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166318549889101825", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166318549889101825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166318549889101825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "875632915", "value": "875632915", "detail": "User has been suspended: [875632915].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166427059134042112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166427059134042112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166427059134042112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "909929994700427264", "value": "909929994700427264", "detail": "User has been suspended: [909929994700427264].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166376812987015168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166376812987015168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166376812987015168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166419618392674312", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166419618392674312", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166419618392674312].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1007695699193065473", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1007695699193065473].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1007695699193065473", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166170597837160448", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166170597837160448].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166170597837160448", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "47950368", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [47950368].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "47950368", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166376071098273794", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166376071098273794].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166376071098273794", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "125702730", "value": "125702730", "detail": "User has been suspended: [125702730].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166416630848643072", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166416630848643072", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166416630848643072].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166415626832875525", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166415626832875525].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166415626832875525", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166414142112243712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166414142112243712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166414142112243712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166088415835774977", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166088415835774977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166088415835774977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1164962772838420480", "value": "1164962772838420480", "detail": "User has been suspended: [1164962772838420480].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166409943936851968", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166409943936851968", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166409943936851968].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166403816515878912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166403816515878912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166403816515878912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1142912130326388736", "value": "1142912130326388736", "detail": "User has been suspended: [1142912130326388736].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166150641514930176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166150641514930176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166150641514930176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166404380507201536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166404380507201536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166404380507201536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1166389133197094912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166389133197094912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166389133197094912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "270382186", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [270382186].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "270382186", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1166400935637241857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1166400935637241857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1166400935637241857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166400305715720194", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166400305715720194", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166400305715720194].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166388235087548417", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166388235087548417", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166388235087548417].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166395519142375427", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166395519142375427", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166395519142375427].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166396178826743808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166396178826743808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166396178826743808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1166395254607466496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166395254607466496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166395254607466496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2590201765", "value": "2590201765", "detail": "User has been suspended: [2590201765].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1166388043684700161", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1166388043684700161", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1166388043684700161].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1166435346730627073", "oldest_id": "1166394421350301696", "result_count": 440, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm313wjfln04cgj6hitc2vy4u2ohp"}}