{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.5174, "type": "Organization", "normalized_text": "beret"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185251416144830464"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:48:53.000Z", "text": "Como hace la gente que escucha beret? No se suicida??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1918616246", "id": "1185251416144830464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185226891978051584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185251414865526784"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:48:52.000Z", "text": "RT @VaneOblitas1: Casita de playa, lujos que deben ser confiscados a la familia del caco suicida. https://t.co/7Y82PmaAy4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874068914", "id": "1185251414865526784", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7Y82PmaAy4", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1185225120828350464", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185068374939881472"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jtwmberlake", "id": "2831188577"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3399, "type": "Other", "normalized_text": "Mariel"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.494, "type": "Other", "normalized_text": "Power"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.6711, "type": "Person", "normalized_text": "Nicole"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185251251145064456"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:48:13.000Z", "text": "@jtwmberlake Ele acabou de fazer isso com o casal Mariel no Power o casal se matou estava com o valor maior do pr\u00eamio em dinheiro , na final roubou pra Nicole pra pagar o menor valor .", "in_reply_to_user_id": "2831188577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2718964048", "id": "1185251251145064456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185251206542909441"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:48:03.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877096696005767169", "id": "1185251206542909441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185239475116560384"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Raulchunojurado", "id": "2891288626"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7322, "type": "Person", "normalized_text": "salvio"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "zarate"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "montiel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185250951009058817"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:47:02.000Z", "text": "@Raulchunojurado linea de 3 y te desfondamos el ocote, no seas suicida que casco lo desgarra a salvio y zarate ni va a correr a montiel.", "in_reply_to_user_id": "2891288626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1079198442528915456", "id": "1185250951009058817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185250903059828737"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:46:50.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15953132", "id": "1185250903059828737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185250821815930880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:46:31.000Z", "text": "@metrodesantiago y cu\u00e1ndo se suicida la gente, tambi\u00e9n est\u00e1n tristes? porque no se nota", "in_reply_to_user_id": "73459349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2970353362", "id": "1185250821815930880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185249168895463425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185250789071175684"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:46:23.000Z", "text": "RT @SalitaSin: #Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125231299", "id": "1185250789071175684"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185250777327161347"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:46:20.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261734910", "id": "1185250777327161347"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185249168895463425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185250774806421507"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:46:20.000Z", "text": "RT @SalitaSin: #Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971218231", "id": "1185250774806421507"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185250711610839046"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:46:05.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1381019210", "id": "1185250711610839046"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185250679578943490"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:45:57.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927252051725307904", "id": "1185250679578943490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184377523653763072"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jfdezsanz", "id": "317909702"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "beavallejosanch", "id": "629279478"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185250564067778566"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:45:30.000Z", "text": "@jfdezsanz Felicidades al enorme trabajo de @beavallejosanch y todo el equipo de SESCAM. Referentes en el campo de la prevenci\u00f3n de la conducta suicida y de la SALUD en may\u00fasculas.", "in_reply_to_user_id": "317909702", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983400740", "id": "1185250564067778566"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185249860565512192"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "inqro1", "id": "123094223"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185250556245434368"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:45:28.000Z", "text": "@inqro1 jajaja esto despu\u00e9s del suicida amoroso? se pasan todo lo que les va surgiendo al vapor... espero que eso si funcione y no lo concesionen...", "in_reply_to_user_id": "123094223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181051371", "id": "1185250556245434368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185250475794485248"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:45:08.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560898295", "id": "1185250475794485248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185249168895463425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185250426846887943"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:44:57.000Z", "text": "RT @SalitaSin: #Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076686886893219840", "id": "1185250426846887943"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185250412619845637"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:44:53.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082707795", "id": "1185250412619845637"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185250305983823880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:44:28.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433348646", "id": "1185250305983823880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185035287107461120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PanchDominguez", "id": "38118388"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "inqro1", "id": "123094223"}, {"start": 144, "end": 159, "username": "PanchDominguez", "id": "38118388"}, {"start": 162, "end": 169, "username": "inqro1", "id": "123094223"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185250151461523457"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:43:51.000Z", "text": "@PanchDominguez @inqro1 Y qu\u00e9 nos pueden decir respecto a la manifestaci\u00f3n y leg\u00edtimas demandas de los estudiantes universitarios en Quer\u00e9taro? @PanchDominguez e @inqro1 Ser\u00e1 que el suicida de los arcos figura en la n\u00f3mina de gobierno? Muy oportuna su aparici\u00f3n por cierto.", "in_reply_to_user_id": "38118388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2575957230", "id": "1185250151461523457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185249901153865728"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:42:51.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43023578", "id": "1185249901153865728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185249168895463425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185249884741308416"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:42:48.000Z", "text": "RT @SalitaSin: #Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588812315", "id": "1185249884741308416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185249168895463425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185249851908509701"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:42:40.000Z", "text": "RT @SalitaSin: #Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977354142229426176", "id": "1185249851908509701"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185243983594819584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185249846200094720"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:42:38.000Z", "text": "RT @arq_yad: no cubrieron ni difundieron lo de la marcha pero lo del \"suicida\" es ya nacional.... le\u00ed hace minutos que fu\u00e9 una cortina de h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021591066", "id": "1185249846200094720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185243981841612800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185249840441118720"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:42:37.000Z", "text": "RT @arq_yad: Ayer yo me enter\u00e9 tarde del \"suicida amoroso\" de los arcos, pero \u00bfqui\u00e9n es?, \u00bfc\u00f3mo es que esta vez las autoridades se movieron\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3021591066", "id": "1185249840441118720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185249168895463425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185249730357542912"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:42:11.000Z", "text": "RT @SalitaSin: #Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435410230", "id": "1185249730357542912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185249168895463425"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}, {"start": 59, "end": 74, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/tJw5zrtZPT", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSalitadelSin/status/1185249168895463425", "display_url": "twitter.com/LaSalitadelSin\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185249706781413376"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:42:05.000Z", "text": "@APRA_Oficial el lujo del suicida cobarde\n@malditaternura \n@MilagrosLeivaG https://t.co/tJw5zrtZPT", "in_reply_to_user_id": "1515282908", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061750490818637825", "id": "1185249706781413376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185221049870364672"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MIKITENIS", "id": "150736174"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "aplacatuira", "id": "3087535660"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 74, "end": 88, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 118, "end": 131, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 173, "probability": 0.3358, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 219, "end": 222, "probability": 0.4573, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185249481786384391"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:41:11.000Z", "text": "@MIKITENIS @aplacatuira @LUCIANA_LEON_R @diariocorreo @canalN_ @exitosape @Politica_ECpe @larepublica_pe @ExpresoPeru @FiscaliaPeru Si pueden preguntar sobre el suicida de AG aunque indirectamente, como en este caso de Nava, para confirmar y deslindar responsabilidades. El apra ya no tiene posibilidad de renovarse estamos en otros tiempos y las banderas que antes enarbolaban las quemaron, solo les queda, huir", "in_reply_to_user_id": "150736174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "570401287", "id": "1185249481786384391"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185249168895463425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185249462953938944"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:41:07.000Z", "text": "RT @SalitaSin: #Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163270387", "id": "1185249462953938944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185249440241799170"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:41:02.000Z", "text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172958644", "id": "1185249440241799170"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185249395060686848"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:40:51.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182858843602198528", "id": "1185249395060686848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185249168895463425"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.4785, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5743, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3147, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3937, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 24, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 25, "end": 41, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185249394943152128"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:40:51.000Z", "text": "RT @SalitaSin: #Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1440263539", "id": "1185249394943152128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185249371958501376"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:40:45.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882703521988186113", "id": "1185249371958501376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000932565798919"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 60, "end": 68, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 96, "end": 110, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}], "annotations": [{"start": 213, "end": 216, "probability": 0.7819, "type": "Other", "normalized_text": "VRHT"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185249263799934978"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:40:20.000Z", "text": "@LUCIANA_LEON_R @diariocorreo @Politica_LR @elcomercio_peru @canalN_ @Agencia_Andina @exitosape @Politica_ECpe @larepublica_pe @Gestionpe @ExpresoPeru Caradura, conchuda, c\u00ednica, no mancilles el honor y nombre de VRHT, con toda esta mierda que solo le pertenece al delincuente suicida y sus mamarrachos incluyendote a tiii.. Tranquila que ya pronto vienen por ti, van a faltar c\u00e1rceles, eso juralo.. \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\udc4d", "in_reply_to_user_id": "45048171", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1118841023915020288", "id": "1185249263799934978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185249182292041728"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:40:00.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137754873062133765", "id": "1185249182292041728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.534, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3642, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.4484, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}, {"start": 256, "end": 270, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "ElYateLlegaSolo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 255, "end": 271, "tag": "ElYateLlegaSolo"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/pP0uDoMb8f", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1185249168895463425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pP0uDoMb8f", "media_key": "3_1185249154324410368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185249168895463425"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:39:57.000Z", "text": "#Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yate. Miembros del despeacho de JDP llegaron hace unos minutos al mencionado lugar para constatar el muelle del delincuente suicida.\n\n#ElYateLlegaSolo https://t.co/pP0uDoMb8f", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "771351819171790848", "id": "1185249168895463425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185248797821149184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carolinemlhrs", "id": "1185059417559044096"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9509, "type": "Other", "normalized_text": "hollywood"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185249101883072512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:39:41.000Z", "text": "@carolinemlhrs esquadr\u00e3o suicida inteiro foi um grande desafio de hollywood pra ver ate onde eles podem ir sem os f\u00e3s de quadrinho quebrarem tudo", "in_reply_to_user_id": "263458206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218338872", "id": "1185249101883072512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185249014498975744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:39:20.000Z", "text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida, ficam 1 hora escrevendo text\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1178006061179125766", "id": "1185249014498975744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185247579749130240"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rafaguillermova", "id": "183159974"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "VmorVincitOmnia", "id": "773173320397250560"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 138, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "Viriato el Portugu\u00e9s"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185248977916174338"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:39:11.000Z", "text": "@rafaguillermova @irlandesrojo @VmorVincitOmnia Trajano ten\u00eda tela marinera...\ud83d\ude02\n\u00daltimamente estuve leyendo mucho sobre Viriato el Portugu\u00e9s...apasionante historia de un tipo con mas que car\u00e1cter, flipado rozando lo suicida...", "in_reply_to_user_id": "183159974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "221507306", "id": "1185248977916174338"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184863177714159617"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 91, "end": 106, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185248961998868483"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:39:08.000Z", "text": "@hurgamemoriaPE Y aqu\u00ed cuando lo hacen con los testaferros amigos y familiares del suicida @AlanGarciaPeru ?", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2733842728", "id": "1185248961998868483"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185248808990629898"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:38:31.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245724573", "id": "1185248808990629898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185248725150715911"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:38:11.000Z", "text": "Corten la luz del metro y a protestar en las l\u00edneas (? \n\nO muy suicida mi idea? Jaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "98745752", "id": "1185248725150715911"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 84, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}], "hashtags": [{"start": 254, "end": 271, "tag": "EvasionTodoElDia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185248682867859457"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:38:01.000Z", "text": "\u00bfPor qu\u00e9 frente a la evasi\u00f3n, es decir, la merma en los ingresos de @metrodesantiago cierran estaciones pero cuando se suicida alguien en las v\u00edas, todo sigue igual?\n\nAcaso la vida de esas personas vale menos que los d\u00e9ficit que han sufrido estos d\u00edas?\n\n#EvasionTodoElDia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "840714439057899522", "id": "1185248682867859457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185247487352856576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SergioBalbino", "id": "60430570"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185248671006363648"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:37:58.000Z", "text": "@SergioBalbino Ele n\u00e3o e ousado,fora da caixa como alguns dizem,\u00e9 suicida.", "in_reply_to_user_id": "60430570", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "50199835", "id": "1185248671006363648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185248657463037952"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:37:55.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53640933", "id": "1185248657463037952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185246737738416129"}], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 178, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185248631689023488"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:37:49.000Z", "text": "Lo de la colaboraci\u00f3n numantina y suicida de la izquierda pija 'madrile\u00f1a' con los nacionalismos regionales como forma de autosabotaje en la tarea de obtener el Gobierno de Espa\u00f1a, es otra historia que tampoco se puede abordar en t\u00e9rminos de clase.", "in_reply_to_user_id": "1201114532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201114532", "id": "1185248631689023488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185246169355767809"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CristianSeguraA", "id": "2237447138"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Mussolini"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "Benito"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.5953, "type": "Place", "normalized_text": "CDR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185248449127747584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:37:05.000Z", "text": "@CristianSeguraA Ojal\u00e1 se arruinaran solo ellos. Por idiotas. Esa burgues\u00eda suicida es m\u00e1s imb\u00e9cil que los banqueros italianos jud\u00edos que financiaron a Mussolini. Peor, porque Benito era un don nadie entonces, pero el psic\u00f3pata Torra (toda mi familia est\u00e1 en los CDR) estaba en el poder.", "in_reply_to_user_id": "2237447138", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2241080467", "id": "1185248449127747584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185247946729836544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NakordG", "id": "4927656225"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "ElPimentoso", "id": "90915337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185248126371844099"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:35:48.000Z", "text": "@NakordG @ElPimentoso Antes de que casi se suicida!", "in_reply_to_user_id": "4927656225", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723922332935282690", "id": "1185248126371844099"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185248070805737472"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:35:35.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "492361142", "id": "1185248070805737472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185247959413334016"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:35:09.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170387337", "id": "1185247959413334016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185247821089443841"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:34:36.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "733348937378213889", "id": "1185247821089443841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185247789929893889"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:34:28.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111665820", "id": "1185247789929893889"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185247510320820226"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:33:21.000Z", "text": "Ayer sent\u00eda tensi\u00f3n sexual con un chabon. Pero es raro pork no me gusta a pesar de ser excelente lindo cocinar inteligente etc, debe ser k no es drogadicto ni sociopata ni suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "418144786", "id": "1185247510320820226"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185247451718049794"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:33:07.000Z", "text": "meninas que j\u00e1 come\u00e7aram a pensar em outro semestre suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58601249", "id": "1185247451718049794"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185247409171025928"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:32:57.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "596717255", "id": "1185247409171025928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185247323770753024"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:32:37.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762649363", "id": "1185247323770753024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185247173530804225"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:32:01.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252758092", "id": "1185247173530804225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185247162717921280"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:31:59.000Z", "text": "Vi que um menino se matou hoje, isso acabou com o meu dia... \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1173390758520528896", "id": "1185247162717921280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185247159677046790"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:31:58.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4506333148", "id": "1185247159677046790"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185246939518033920"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:31:05.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867050768", "id": "1185246939518033920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.5173, "type": "Person", "normalized_text": "tini"}, {"start": 10, "end": 14, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "yatra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185246875089330176"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:30:50.000Z", "text": "De tini y yatra te salto a pablito lescano; depresivo pero no suicida. \nComo para equilibrar vio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1134912835241332738", "id": "1185246875089330176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185246844638715905"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:30:43.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132893768", "id": "1185246844638715905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185239565646348292"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185246788250427392"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:30:29.000Z", "text": "Dificil lo veo.\nPero es un suicida,no tiene nada que perder. https://t.co/jntWbZBgwm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "844577811448971265", "id": "1185246788250427392", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/jntWbZBgwm", "expanded_url": "https://twitter.com/carlesenric/status/1185239565646348292", "display_url": "twitter.com/carlesenric/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185169750751625218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dmimica", "id": "15224403"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "Ley"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185246763181060103"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:30:23.000Z", "text": "RT @dmimica: La aplicaci\u00f3n de la Ley de Seguridad Interior del Estado, temo, ser\u00eda suicida para el gobierno. Estos no son los micreros q de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080692432021401600", "id": "1185246763181060103"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225449489739777"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ericky79", "id": "339101579"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185246697284390913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:30:08.000Z", "text": "RT @Ericky79: @taachyss @jacque_cal @epigmenioibarra Misi\u00f3n suicida? Y entonces que sigue?  Como sociedad en que instituci\u00f3n de seguridad n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "734054185528786944", "id": "1185246697284390913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185246642443837443"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:29:55.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "534786147", "id": "1185246642443837443"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185222137189163008"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diegopergonz", "id": "288964522"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185246594637189126"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:29:43.000Z", "text": "@diegopergonz No primo, el comportamiento suicida no es tan f\u00e1cil como eso. Hay muchos factores emocionales que estudiar", "in_reply_to_user_id": "288964522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153528155698847744", "id": "1185246594637189126"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185246571392327681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185246587146121216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:29:41.000Z", "text": "El expresidente argentino advirti\u00f3: \"La marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la #contaminaci\u00f3n del #medioambiente y la #biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la #tecnolog\u00eda\".", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 115, "tag": "contaminaci\u00f3n"}, {"start": 120, "end": 134, "tag": "medioambiente"}, {"start": 140, "end": 149, "tag": "biosfera"}, {"start": 262, "end": 273, "tag": "tecnolog\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "2349144282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2349144282", "id": "1185246587146121216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185228453941002242"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "air_garcia", "id": "2858472663"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/loXx8jArgn", "expanded_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/", "display_url": "saludjuntos.com/asociacion-ent\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185246530674012160"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-18T17:29:28.000Z", "text": "RT @air_garcia: https://t.co/loXx8jArgn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858472663", "id": "1185246530674012160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185210105798610944"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PinkyRosa12", "id": "746483806132047873"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "FlexVegaYT", "id": "1306181761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185246343100616704"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:28:43.000Z", "text": "@PinkyRosa12 @FlexVegaYT :v es el reto final el reto suicida no lo hagas :(", "in_reply_to_user_id": "746483806132047873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1181776481082642434", "id": "1185246343100616704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185246271726071811"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:28:26.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "252303603", "id": "1185246271726071811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185246064317779973"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:27:37.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96633075", "id": "1185246064317779973"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185246054222049280"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:27:34.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "223463407", "id": "1185246054222049280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185245971262914566"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:27:15.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617565202", "id": "1185245971262914566"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185245584451657734"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "esopino", "id": "75348129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185245898760212493"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:26:57.000Z", "text": "RT @esopino: Cuando se suicida alguien en sus estaciones, corren para retomar el servicio, pero cuando alguien evade cierran las estaciones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "798830728628695041", "id": "1185245898760212493"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185245863448399872"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:26:49.000Z", "text": "EL MILLONARIO suicida\nhttps://t.co/KnLpwEjgP5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "737101530084614144", "id": "1185245863448399872", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/KnLpwEjgP5", "expanded_url": "https://youtu.be/Oi07XFQ_jlE", "display_url": "youtu.be/Oi07XFQ_jlE"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185245848579518464"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:26:45.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306091664", "id": "1185245848579518464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185245584451657734"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "esopino", "id": "75348129"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185245790563962880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:26:31.000Z", "text": "RT @esopino: Cuando se suicida alguien en sus estaciones, corren para retomar el servicio, pero cuando alguien evade cierran las estaciones\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425423882", "id": "1185245790563962880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185245737413742592"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-18T17:26:19.000Z", "text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472611464", "id": "1185245737413742592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185203101952819202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185245715653693442"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T17:26:14.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134904470125633537", "id": "1185245715653693442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185245653691240450"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:25:59.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392378265", "id": "1185245653691240450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185245627086712840"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:25:52.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1016722302812213248", "id": "1185245627086712840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185003248891187200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185245584451657734"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:25:42.000Z", "text": "Cuando se suicida alguien en sus estaciones, corren para retomar el servicio, pero cuando alguien evade cierran las estaciones e impiden el libre tr\u00e1nsito consagrado en la constituci\u00f3n. Eso es triste, muy triste. Que valoren la rentabilidad m\u00e1s que la vida humana. https://t.co/gn3zwIPjUT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75348129", "id": "1185245584451657734", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/gn3zwIPjUT", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.8487, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185245549659873285"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:25:34.000Z", "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida pra ve se \u00e9 legal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907061775", "id": "1185245549659873285"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185244924972802048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanPab19538663", "id": "1109892177004511241"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "martinrligori", "id": "2437759766"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "CheMendele", "id": "1861363302"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185245476393799686"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:25:17.000Z", "text": "@JuanPab19538663 @oxypower_ar @martinrligori @CheMendele Es que esas operaciones no necesitaban m\u00e1s gente, otro error: Dec\u00eds que nunca tomaron una Unidad por completo, nunca quisieron, hubiera sido suicida. La idea era golpear robar armas, asesinar algunos militares, hacer propaganda y huir, si los aferraban mor\u00edan!", "in_reply_to_user_id": "1109892177004511241", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792107946125758465", "id": "1185245476393799686"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185169750751625218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dmimica", "id": "15224403"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "Ley"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185245401290547200"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:24:59.000Z", "text": "RT @dmimica: La aplicaci\u00f3n de la Ley de Seguridad Interior del Estado, temo, ser\u00eda suicida para el gobierno. Estos no son los micreros q de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1854420452", "id": "1185245401290547200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185245400833372160"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:24:59.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139514378", "id": "1185245400833372160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185245371641028609"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:24:52.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1611268615", "id": "1185245371641028609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185245341337161729"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:24:44.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70264109", "id": "1185245341337161729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185245280071012352"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:24:30.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491749710", "id": "1185245280071012352"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 42, "probability": 0.665, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "John Cena"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/kADETgvNWp", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGTTBH", "display_url": "dlvr.it/RGTTBH"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/B9olKi3Fkb", "expanded_url": "https://twitter.com/kariname99/status/1185245179952820225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/B9olKi3Fkb", "media_key": "3_1185245178371563520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185245179952820225"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:24:06.000Z", "text": "Im\u00e1genes del rodaje del Escuadr\u00f3n Suicida 2 con Idris Elba y John Cena https://t.co/kADETgvNWp https://t.co/B9olKi3Fkb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906286509795360768", "id": "1185245179952820225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185245123023704066"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:23:52.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442195200", "id": "1185245123023704066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185243983594819584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185245088529539077"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:23:44.000Z", "text": "RT @arq_yad: no cubrieron ni difundieron lo de la marcha pero lo del \"suicida\" es ya nacional.... le\u00ed hace minutos que fu\u00e9 una cortina de h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1639537754", "id": "1185245088529539077"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185118580364460033"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brucebatman007", "id": "3631262532"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185244996078886913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:23:22.000Z", "text": "@Brucebatman007 Escuadr\u00f3n Suicida. A los 20 minutos ya quer\u00eda reclamar el dinero de vuelta. A la hora quer\u00eda el dinero de vuelta, pero para trag\u00e1rmelo y morir antes por asfixia que por cutrez visual.", "in_reply_to_user_id": "3631262532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "205179174", "id": "1185244996078886913"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185244964139294726"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:23:14.000Z", "text": "mano como assim, ''ele se matou?'' ??????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778990554508034048", "id": "1185244964139294726"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185244920073900032"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:23:04.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410707290", "id": "1185244920073900032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185213032210882560"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "abrildacasa", "id": "263450110"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185244908178890752"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-18T17:23:01.000Z", "text": "@abrildacasa suicida", "in_reply_to_user_id": "263450110", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "357813369", "id": "1185244908178890752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185244880722894848"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:22:55.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470523589", "id": "1185244880722894848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185203101952819202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185244847185235969"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T17:22:47.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183266519", "id": "1185244847185235969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184863013708414976"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185244834585436161"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:22:44.000Z", "text": "RT @Cluzcar: LONCHERITAS SUCULENTAS PARA EL CERDO Alan Garc\u00eda, ser\u00e1 q por eso se preocupaba tanto por LA ANEMIA DE LOS CIUDADANOS. Mientras\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228118709", "id": "1185244834585436161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185244681053097985"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:22:07.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82861607", "id": "1185244681053097985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185242156677652481"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TheD4rkParadise", "id": "722456413755346944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185244654452854784"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:22:01.000Z", "text": "RT @TheD4rkParadise: Eu sou humano igual a todo mundo\nBrinco choro mas tamb\u00e9m sorrio muito\nJ\u00e1 tive momentos em que estive l\u00e1 no fundo\nPensa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098719522729672705", "id": "1185244654452854784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185244650015207424"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:22:00.000Z", "text": "Son los ultimos embates de una politica corrompida y nauseabunda, que hace rato se dio cuenta que esta muerta...va mas alla de Macri, aunque gane o pierda, nada sera igual.\nDe un lado la esperanza de algo nuevo y del otro la seguridad del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321578030", "id": "1185244650015207424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.6902, "type": "Other", "normalized_text": "what's"}, {"start": 42, "end": 48, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "gemidao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185244611842920448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:21:50.000Z", "text": "E eu que abri um v\u00eddeo no what's e cai no gemidao e minha m\u00e3e tava do lado \ud83d\ude44 que vergonha, ela se matou rindo \ud83d\ude48\ud83d\ude48", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1135575133811281922", "id": "1185244611842920448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185243842079010817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlissonSE3", "id": "1041710942424190978"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9501, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185244505232023553"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:21:25.000Z", "text": "RT @AlissonSE3: Quando isso se tornar\u00e1 realidade no Brasil ? Eu acho que o parlamentar foi at\u00e9 muito bondoso colocando em p\u00e9 de igualdade,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120717412922462214", "id": "1185244505232023553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185244323908083714"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:20:42.000Z", "text": "Essa semana de prova n\u00e3o me matou ainda mas vai me matar um dia e se ela n\u00e3o matar as notas matam \ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2753311232", "id": "1185244323908083714"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185244097826697216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:19:48.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "511662117", "id": "1185244097826697216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185244079766081542"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:19:44.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2981080528", "id": "1185244079766081542"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185244027672846337"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:19:31.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "587162943", "id": "1185244027672846337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185241180214312962"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "katxtha", "id": "158095685"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "cjvvalderrama", "id": "115224484"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185243984949587968"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:19:21.000Z", "text": "RT @katxtha: @cjvvalderrama @cl_fabiola @metrodesantiago Las primeras manifestaciones fueron c\u00e1nticos y evasi\u00f3n, luego llenaron de carabine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63392844", "id": "1185243984949587968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185243981841612800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185243983594819584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:19:21.000Z", "text": "no cubrieron ni difundieron lo de la marcha pero lo del \"suicida\" es ya nacional.... le\u00ed hace minutos que fu\u00e9 una cortina de humo de ser as\u00ed nos demuestra lo endeble que es el gobierno que debe valerse de novelas y lo que vende es el morbo entonces circo al pueblo... ???", "in_reply_to_user_id": "181051371", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "181051371", "id": "1185243983594819584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185243981841612800"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:19:20.000Z", "text": "Ayer yo me enter\u00e9 tarde del \"suicida amoroso\" de los arcos, pero \u00bfqui\u00e9n es?, \u00bfc\u00f3mo es que esta vez las autoridades se movieron tan r\u00e1pida y eficientemente? No soy sospechosista, deseo que el chico haya encontrado \"su centro\" pero coincide con la hora de la marcha, los medios...", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "181051371", "id": "1185243981841612800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185236735698952192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.813, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/RYoygwo3gE", "expanded_url": "https://twitter.com/conexaopolitica/status/1185236735698952192", "display_url": "twitter.com/conexaopolitic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185243842079010817"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:18:47.000Z", "text": "Quando isso se tornar\u00e1 realidade no Brasil ? Eu acho que o parlamentar foi at\u00e9 muito bondoso colocando em p\u00e9 de igualdade, j\u00e1 que o comunismo matou 3x mais que o nazismo. \u00c9 uma ideologia nefasta. https://t.co/RYoygwo3gE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041710942424190978", "id": "1185243842079010817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185243769937022977"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:18:30.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "546342122", "id": "1185243769937022977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185243756620124163"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:18:26.000Z", "text": "Meu Deus... Que tristeza...\nInfelizmente, uma situa\u00e7\u00e3o que est\u00e1 a se repetir em in\u00fameros lugares. \nN\u00e3o consigo entender como pode, filho matar pai/m\u00e3e, pai/m\u00e3e matar filho.\nMeu Deus que mundo \u00e9 esse?!!!! https://t.co/XXmOd4ipC7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62622819", "id": "1185243756620124163", "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/XXmOd4ipC7", "expanded_url": "https://agazetadebarretos.com.br/regiao-filho-matou-mae-idosa-de-72-anos-com-nove-golpes-de-faca/", "display_url": "agazetadebarretos.com.br/regiao-filho-m\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185243722549780484"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:18:18.000Z", "text": "Se suicida una exesclava sexual por ser alejada de su explotador https://t.co/4upuln9i3p https://t.co/LNmvdu0KBT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1966396326", "id": "1185243722549780484", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/4upuln9i3p", "expanded_url": "https://ift.tt/33IVGua", "display_url": "ift.tt/33IVGua"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/LNmvdu0KBT", "expanded_url": "https://ift.tt/2mmfMKB", "display_url": "ift.tt/2mmfMKB"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185243625489338371"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185243631646588928"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:17:57.000Z", "text": "El expresidente argentino advirti\u00f3: \"La marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la #contaminaci\u00f3n del #medioambiente y la #biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la #tecnolog\u00eda\".", "entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 115, "tag": "contaminaci\u00f3n"}, {"start": 120, "end": 134, "tag": "medioambiente"}, {"start": 140, "end": 149, "tag": "biosfera"}, {"start": 262, "end": 273, "tag": "tecnolog\u00eda"}]}, "in_reply_to_user_id": "2349144282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349144282", "id": "1185243631646588928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185243601632149505"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:17:50.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274627966", "id": "1185243601632149505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "Omert\u00e0"}, {"start": 53, "end": 67, "probability": 0.4452, "type": "Place", "normalized_text": "Campo Grande-MS"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.3956, "type": "Organization", "normalized_text": "Omert\u00e0"}, {"start": 225, "end": 239, "probability": 0.5538, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Magalh\u00e3es"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.3794, "type": "Organization", "normalized_text": "Matheus"}], "urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/o8zqYV5ne2", "expanded_url": "https://www.midiamax.com.br/policia/2019/apos-flagrante-omerta-justica-manda-pistoleiro-que-matou-paulo-magalhaes-e-matheus-voltar-para-cadeia", "display_url": "midiamax.com.br/policia/2019/a\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185243599275020288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:17:49.000Z", "text": "Se n\u00e3o fosse a Opera\u00e7\u00e3o Omert\u00e0 o poder judici\u00e1rio de Campo Grande-MS, continuaria tranquilamente fechando os olhos para a aplica\u00e7\u00e3o da justica.\n\nAp\u00f3s flagrante na Omert\u00e0, Justi\u00e7a manda voltar para cadeia pistoleiro que matou Paulo Magalh\u00e3es e Matheus https://t.co/o8zqYV5ne2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1148704926433984513", "id": "1185243599275020288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185243565041111044"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:17:41.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106084017", "id": "1185243565041111044"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185243434220707840"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:17:10.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2899269303", "id": "1185243434220707840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185243332911480833"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:16:45.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166201703978418177", "id": "1185243332911480833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184954052037271562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kiaralopezs", "id": "2717137150"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185243331850330114"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:16:45.000Z", "text": "RT @kiaralopezs: Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934600802718703616", "id": "1185243331850330114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185243150706728960"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:16:02.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401001946", "id": "1185243150706728960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971286377914374"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 90, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185243145291862016"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:16:01.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295892150", "id": "1185243145291862016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185203101952819202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185242997451087877"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T17:15:25.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199967466", "id": "1185242997451087877"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185242934830141444"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:15:11.000Z", "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17230555", "id": "1185242934830141444"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185173699932119040"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "muz_tv", "id": "86937589"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185242918866620420"], "lang": "ru", "created_at": "2019-10-18T17:15:07.000Z", "text": "RT @muz_tv: K-pop \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u044b \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0443 \u0441 \u0445\u0435\u0439\u0442\u0435\u0440\u0430\u043c\u0438. \u041f\u043e\u043a\u0430 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0441\u0435\u0442\u0435\u0432\u0443\u044e: \u043a\u043e\u0440\u0435\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430 \u041d\u0430\u043c \u0422\u044d\u0445\u0451\u043d \u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0438\u043b \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c \u0442\u0440\u0430\u0432\u043b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288931833", "id": "1185242918866620420"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185242889028288513"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:15:00.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452233329", "id": "1185242889028288513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185242702234951681"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:14:15.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268890308", "id": "1185242702234951681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185242662053568512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:14:06.000Z", "text": "Ningu\u00e9m se suic\u00edda\npq a vida t\u00e1 uma maravilha\nse suic\u00eddam \npq n\u00e3o aguentam\nmais sofrer\nPESADOOOO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952362015955308545", "id": "1185242662053568512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185139860174262274"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Garoto"}, {"start": 161, "end": 183, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroEstamosContigo"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 184, "tag": "BolsonaroEstamosContigo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185242633318391809"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:13:59.000Z", "text": "@AiltonBenedito Garoto com apenas 12 anos premeditou, abusou e matou, e alguns ainda acreditam q isso n\u00e3o \u00e9 legado da deprava\u00e7\u00e3o da esquerda?\nV\u00e3o se catar !!!\n\n#BolsonaroEstamosContigo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "in_reply_to_user_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1096551230132969475", "id": "1185242633318391809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185238109753090050"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185242623457447936"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:13:56.000Z", "text": "Aja! Con que argumentos saldr\u00e1n ahora las viudas del suicida... https://t.co/pcepmBMNjN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460630161", "id": "1185242623457447936", "geo": {"place_id": "01141e434906e058"}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/pcepmBMNjN", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1185238109753090050", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185236738882658305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "daphlezcano", "id": "475639299"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185242537000394752"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:13:36.000Z", "text": "RT @daphlezcano: Cuando hablan de una persona que se suicida como alguien \"pobre de mente y debil\" me dan ganas de agarrarme a vergasos con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983727336016306177", "id": "1185242537000394752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3901, "type": "Organization", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/7Iqjr8NQ8g", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185242499427786757"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:13:27.000Z", "text": "Esse coringa do esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 mais pra um funkeiro https://t.co/7Iqjr8NQ8g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954442332979564544", "id": "1185242499427786757"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185240938915999744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185242156677652481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:12:05.000Z", "text": "Eu sou humano igual a todo mundo\nBrinco choro mas tamb\u00e9m sorrio muito\nJ\u00e1 tive momentos em que estive l\u00e1 no fundo\nPensamento suicida pensamentos obscuros", "in_reply_to_user_id": "722456413755346944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "722456413755346944", "id": "1185242156677652481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184446196158521344"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 99, "end": 117, "probability": 0.5677, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185242155733925888"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:12:05.000Z", "text": "RT @elpanchomendez: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda si\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133761086", "id": "1185242155733925888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185242144040206337"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:12:02.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494458969", "id": "1185242144040206337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185242137165750273"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:12:00.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849723265253859329", "id": "1185242137165750273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185242067145871360"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:11:44.000Z", "text": "C\u00f3mo un rom\u00e1ntico suicida \u2665\ufe0f\u2728 https://t.co/HzFtW9MUJJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208266970", "id": "1185242067145871360", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/HzFtW9MUJJ", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/3bekxMTpuHXZXjvuGWtBx5?si=4dltXqw4Q_6b174MUWqAaQ", "display_url": "open.spotify.com/track/3bekxMTp\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185233592923889674"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mirnaschindler", "id": "58764514"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00f3n"}, {"start": 261, "end": 266, "probability": 0.5351, "type": "Person", "normalized_text": "Sueldo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185242004223123461"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:11:29.000Z", "text": "@mirnaschindler En Jap\u00f3n , el siervo se suicida para que el gran se\u00f1or lo escuche en sus demandas, que es en favor de su pueblo.\nEs lo que pasa con esta sociedad, se inmola en tiempos mejores y le dice al sr No hay tiempos mejores , alza ,m\u00e1s alza y m\u00e1s alza . Sueldo lo mismo y pensiones pobres.", "in_reply_to_user_id": "58764514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1007546856124108800", "id": "1185242004223123461"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241971985661952"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:11:21.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31271028", "id": "1185241971985661952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6325, "type": "Person", "normalized_text": "emily"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241949135130626"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:11:16.000Z", "text": "emily quase me matou do cora\u00e7\u00e3o, gente do c\u00e9u, isso n\u00e3o se faz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2870733861", "id": "1185241949135130626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241916121796609"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:11:08.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "896232043", "id": "1185241916121796609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185211547880214528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "selsmartinez", "id": "975698567628193792"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241807858421765"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:10:42.000Z", "text": "RT @selsmartinez: Necesito una pel\u00edcula del Joker y Harley Queen d escuadr\u00f3n suicida PLEASE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093245782289985538", "id": "1185241807858421765"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184782348921036802"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LuizFel25915616", "id": "1048329276985102336"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SVhX55kgag", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizFel25915616/status/1184782348921036802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVhX55kgag", "media_key": "7_1184782249251819520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241760487882752"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:10:31.000Z", "text": "RT @LuizFel25915616: Treinando baile de briga corredor sp foi un ataque suicida que dei nele . Kkkkkkk ele e foda https://t.co/SVhX55kgag", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009955234628755457", "id": "1185241760487882752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241759212822528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:10:30.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45186474", "id": "1185241759212822528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241725813571585"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:10:22.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "393013779", "id": "1185241725813571585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185236738882658305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "daphlezcano", "id": "475639299"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241654942408711"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:10:05.000Z", "text": "RT @daphlezcano: Cuando hablan de una persona que se suicida como alguien \"pobre de mente y debil\" me dan ganas de agarrarme a vergasos con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "204498815", "id": "1185241654942408711"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185229901164699651"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241599959162880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:09:52.000Z", "text": "@julioastillero \u00bfSer\u00e1? Los aparatos de inteligencia de las instituciones del gobierno que combaten al narcotr\u00e1fico tienen toda la informaci\u00f3n necesaria para prever este tipo de situaciones. El ej\u00e9rcito lo sabe,hace dos o tres a\u00f1os fueron emboscados, ser\u00eda suicida, por parte de ellos no saberlo.", "in_reply_to_user_id": "52422182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3182213449", "id": "1185241599959162880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241548658745347"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:09:40.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4901820904", "id": "1185241548658745347"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241408405458944"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:09:07.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880968435299217408", "id": "1185241408405458944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241338280861697"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:08:50.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24140043", "id": "1185241338280861697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241227836477446"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:08:24.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2959014355", "id": "1185241227836477446"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185239054419447810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cjvvalderrama", "id": "115224484"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241180214312962"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:08:12.000Z", "text": "@cjvvalderrama @cl_fabiola @metrodesantiago Las primeras manifestaciones fueron c\u00e1nticos y evasi\u00f3n, luego llenaron de carabineros y comenz\u00f3 el caos. Les doli\u00f3 el bolsillo esta vez por eso paran los servicios porque cuando alguien se suicida lo sacan como perro y todo sigue igual.", "in_reply_to_user_id": "115224484", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158095685", "id": "1185241180214312962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241179010428928"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:08:12.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "545218750", "id": "1185241179010428928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241176120680449"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:08:11.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121139266", "id": "1185241176120680449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185241154633244672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 15, "probability": 0.7362, "type": "Organization", "normalized_text": "Edu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241157598699528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:08:07.000Z", "text": "Saben que la Edu publica y el transporte p\u00fablico es para este gobierno un problema y no una soluci\u00f3n y se adelantan a su desmantelamiento, desmantel\u00e1ndolos ellos. Es irracional y tonto pero los inteligentes no los ven, no los oyen, as\u00ed que saben que solo un acto suicida", "in_reply_to_user_id": "150781410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "150781410", "id": "1185241157598699528", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185236738882658305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "daphlezcano", "id": "475639299"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241121192067072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:07:58.000Z", "text": "RT @daphlezcano: Cuando hablan de una persona que se suicida como alguien \"pobre de mente y debil\" me dan ganas de agarrarme a vergasos con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529978569", "id": "1185241121192067072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185226982121988098"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185241087268605952"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:07:50.000Z", "text": "RT @delfinacammaro2: \u201cPensar que hay gente que se suicida siendo que hay gente con enfermedades que est\u00e1 luchando por vivir\u201d. Lo m\u00e1s est\u00fapi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4387822529", "id": "1185241087268605952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185236738882658305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "daphlezcano", "id": "475639299"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241013113229315"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:07:32.000Z", "text": "RT @daphlezcano: Cuando hablan de una persona que se suicida como alguien \"pobre de mente y debil\" me dan ganas de agarrarme a vergasos con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377601295", "id": "1185241013113229315"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185072167592923136"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "sxulf", "id": "818634553996808197"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185240958142566401"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T17:07:19.000Z", "text": "@sxulf Peppa suicida.", "in_reply_to_user_id": "818634553996808197", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1184651860327555072", "id": "1185240958142566401"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Selena"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185240956888588288"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:07:19.000Z", "text": "Ese ultimo post de Selena no les suena a suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "183746345", "id": "1185240956888588288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185238709593096196"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alfonso_casi", "id": "751842996"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185240948151902208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:07:17.000Z", "text": "RT @alfonso_casi: La pregabalina y gabapentina se asocian con mayor riesgo de comportamiento suicida, sobredosis involuntaria, lesiones en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "94424228", "id": "1185240948151902208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185240872570490880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:06:59.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151907861", "id": "1185240872570490880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130556013789220865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "politeia16", "id": "4705030808"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185240851607441408"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:06:54.000Z", "text": "RT @politeia16: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2924522779", "id": "1185240851607441408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185240825472733184"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:06:48.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722991048327323650", "id": "1185240825472733184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185240602302128128"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:05:54.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "607461177", "id": "1185240602302128128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185239618259771392"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "infobibliotecas", "id": "630906553"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/1QkOHdDPx8", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/yM5QKUs3Fj", "expanded_url": "https://twitter.com/infobibliotecas/status/1185239618259771392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yM5QKUs3Fj", "media_key": "3_1184902418368253953"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185240544815005697"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-18T17:05:41.000Z", "text": "RT @infobibliotecas: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/1QkOHdDPx8 https://t.co/yM5QKUs3Fj", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141244061", "id": "1185240544815005697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185226232700395520"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185240511008956418"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:05:33.000Z", "text": "@jpereyra1952 Ahora pues ratas con lonchera ,que van a decir ,que fueron los chistosos los que los imitaban ? Quiten las casas y plata mal habida a los hijos del suicida,perd\u00f3n de su H\u00c9ROE. A VER QUE SUPER H\u00c9ROE SERIA ???", "in_reply_to_user_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1020079716735291398", "id": "1185240511008956418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185240268888530949"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:04:35.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061510429422297088", "id": "1185240268888530949"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185240229248155649"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:04:26.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42511465", "id": "1185240229248155649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185240225544654855"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:04:25.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37412237", "id": "1185240225544654855"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185240178132246532"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:04:13.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882854694305107968", "id": "1185240178132246532"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185240168632074243"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:04:11.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296611980", "id": "1185240168632074243"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185240151712321537"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:04:07.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45672352", "id": "1185240151712321537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185223470587830272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "TC981", "id": "1530756346265899009"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185240004341239810"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:03:32.000Z", "text": "@tc981 O un tiro en la cabeza,as\u00ed ya no se suicida \ud83d\ude01", "in_reply_to_user_id": "615230869", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913546364218462208", "id": "1185240004341239810"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185139210765918213"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "YLanatte", "id": "1490864427964538881"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7626, "type": "Person", "normalized_text": "Guanabara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185239973177561088"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:03:24.000Z", "text": "RT @YLanatte: Queria dizer q j\u00e1 estou na fila do anivers\u00e1rio Guanabara... se eu n\u00e3o chegar hj na facildade \u00e9 pq essa gente me matou...", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2737318754", "id": "1185239973177561088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185219484883308544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185239907901403137"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:03:09.000Z", "text": "RT @GiuliPerochena: @rosamariabartra otra loca de @BankadaFP (corrupta-encubridora)no puede cambiar su perfil en Twitter! Peruanos de bien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099626480", "id": "1185239907901403137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185239824543944704"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:02:49.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2599537556", "id": "1185239824543944704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185236389115432961"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AngelNinoQ", "id": "3034438655"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "mbego73", "id": "2455248801"}], "annotations": [{"start": 232, "end": 235, "probability": 0.8195, "type": "Organization", "normalized_text": "seny"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185239666846511104"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:02:11.000Z", "text": "@AngelNinoQ @mbego73 Nos vemos all\u00ed!! Es necesaria la presencia pac\u00edfica de la inmensa mayoria de personas que estamos en contra de esa violencia suicida que ha tomado las calles. Que vean que somos m\u00e1s y que nosotros si tenemos el seny.", "in_reply_to_user_id": "3034438655", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1043402114381348864", "id": "1185239666846511104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185239618259771392"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-18T17:02:00.000Z", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/1QkOHdDPx8 https://t.co/yM5QKUs3Fj", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "630906553", "id": "1185239618259771392", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/1QkOHdDPx8", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/yM5QKUs3Fj", "expanded_url": "https://twitter.com/infobibliotecas/status/1185239618259771392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yM5QKUs3Fj", "media_key": "3_1184902418368253953"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185239364550483968"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:00:59.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21034615", "id": "1185239364550483968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185013567092908032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Dyjay13", "id": "1098441180109512705"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6863, "type": "Other", "normalized_text": "Mortal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185239362356817920"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-18T17:00:59.000Z", "text": "@Dyjay13 Mortal suicida", "in_reply_to_user_id": "1098441180109512705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869817813", "id": "1185239362356817920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185239340294836225"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:00:54.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112710867", "id": "1185239340294836225"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185239207171805184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:00:22.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1285155811", "id": "1185239207171805184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185239206785929216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:00:22.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033597097050816512", "id": "1185239206785929216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185189112233517057"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TrivinoEva", "id": "1448119555805655044"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8543, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185239086027722752"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:59:53.000Z", "text": "RT @TrivinoEva: \"Metro de Santiago cierra las puertas porque personas evaden, pero no las cierra cuando alguien se suicida. En qu\u00e9 pa\u00eds viv\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1143115978697523200", "id": "1185239086027722752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185239027076739074"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:59:39.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462567143", "id": "1185239027076739074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185103271033298949"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185238968255832067"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:59:25.000Z", "text": "RT @CaoticaPurocaos: Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821355829920047104", "id": "1185238968255832067"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185169750751625218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dmimica", "id": "15224403"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "Ley"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185238938958684161"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:59:18.000Z", "text": "RT @dmimica: La aplicaci\u00f3n de la Ley de Seguridad Interior del Estado, temo, ser\u00eda suicida para el gobierno. Estos no son los micreros q de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17651908", "id": "1185238938958684161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185056587075014656"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClouthierManuel", "id": "249875929"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Maqu\u00edo"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "PENDEJO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185238918192496640"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:59:13.000Z", "text": "@ClouthierManuel Entonces por eso se mat\u00f3 el Maqu\u00edo, por PENDEJO... ?Y usted cu\u00e1ndo se suicida porque viejo ya esta?", "in_reply_to_user_id": "249875929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2976921189", "id": "1185238918192496640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185238780615315456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:58:40.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915527387470811136", "id": "1185238780615315456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185238761011122182"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:58:35.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303274470", "id": "1185238761011122182"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185237358939181056"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sanchesfe", "id": "1109528620417064960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185238757928325121"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:58:35.000Z", "text": "@sanchesfe Na verdade o refri se suicidou de emo\u00e7\u00e3o quando soube quem havia limpo a cozinha, snif.", "in_reply_to_user_id": "1109528620417064960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "90473063", "id": "1185238757928325121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185238709593096196"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:58:23.000Z", "text": "La pregabalina y gabapentina se asocian con mayor riesgo de comportamiento suicida, sobredosis involuntaria, lesiones en la cabeza/cuerpo e incidentes y delitos de circulaci\u00f3n vial. La pregabalina se asocia con mayores riesgos de este tipo que gabapentina\nhttps://t.co/2aRjfEY2DH", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "751842996", "id": "1185238709593096196", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/2aRjfEY2DH", "expanded_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/", "display_url": "saludjuntos.com/asociacion-ent\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/eqbKl25aCP", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGTNsP", "display_url": "dlvr.it/RGTNsP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185238634301022208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:58:05.000Z", "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/eqbKl25aCP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865511041", "id": "1185238634301022208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185238582476316672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:57:53.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2494814245", "id": "1185238582476316672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184991516563034112"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoyCeleste_SC", "id": "768192608"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.482, "type": "Other", "normalized_text": "Mirage"}, {"start": 111, "end": 125, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Zanatti"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185238496291835904"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:57:32.000Z", "text": "RT @SoyCeleste_SC: @canalN_ No, esos fueron financiados con la venta de los Mirage de su primer gobierno y por Alfredo Zanatti. Aquellos a\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487873141", "id": "1185238496291835904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185156721834106880"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Gortuz", "id": "733324922852872192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185238471830638593"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:57:27.000Z", "text": "RT @Gortuz: Te miraba como un suicida mira a un puente", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824857777", "id": "1185238471830638593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185238437198270465"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:57:18.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "308006768", "id": "1185238437198270465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9242, "type": "Other", "normalized_text": "de f\u00e9rias com o ex"}, {"start": 78, "end": 94, "probability": 0.932, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185238428851539969"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:57:16.000Z", "text": "como q eu vou estudar se eu tenho q dormir, ver de f\u00e9rias com o ex e assistir esquadr\u00e3o suicida???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "887426947487334402", "id": "1185238428851539969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130556013789220865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "politeia16", "id": "4705030808"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185238298916261889"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:56:45.000Z", "text": "RT @politeia16: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171862820", "id": "1185238298916261889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185236738882658305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "daphlezcano", "id": "475639299"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185238283950940160"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:56:42.000Z", "text": "RT @daphlezcano: Cuando hablan de una persona que se suicida como alguien \"pobre de mente y debil\" me dan ganas de agarrarme a vergasos con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255569052", "id": "1185238283950940160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184812673357234176"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.4276, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185238269262532608"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:56:38.000Z", "text": "@KarlaCalle AG\n\nEl suicida ladr\u00f3n resulto ser  mas infame que Toledo", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "806159539255046144", "id": "1185238269262532608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185238136529608708"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:56:07.000Z", "text": "Se suicida en una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/0rOG1ai6NB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2702058229", "id": "1185238136529608708", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/0rOG1ai6NB", "expanded_url": "https://thetimes.cl/contenido/2691/se-suicida-en-una-exesclava-sexual-adolescente-por-ser-alejada-de-su-explotador#.Xanrh7MCF-Q.twitter", "display_url": "thetimes.cl/contenido/2691\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185238054333796354"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:55:47.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334486175", "id": "1185238054333796354"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185072863830781953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7076, "type": "Organization", "normalized_text": "Huaral"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.3691, "type": "Person", "normalized_text": "Surco"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.3544, "type": "Person", "normalized_text": "Chorrillos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185237985303945217"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:55:31.000Z", "text": "@cukiche Ud. cree q todo el Peru es idiota? con esos precios  NO puedo ni comprarme 40 mts en el centro de Huaral! y; hablamos de Surco/Chorrillos, fuera de ac\u00e1! Solo le queda cantar\ud83d\udce2as\u00ed como le ense\u00f1o su gran amante ladron/cobarde y suicida. La\u2696\ufe0fla espera\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2696\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "51089510", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "191637373", "id": "1185237985303945217", "geo": {"place_id": "007f6a4e25f085c1"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185237899945664512"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:55:10.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795628347862740992", "id": "1185237899945664512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185236738882658305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "daphlezcano", "id": "475639299"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185237883411669000"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:55:06.000Z", "text": "RT @daphlezcano: Cuando hablan de una persona que se suicida como alguien \"pobre de mente y debil\" me dan ganas de agarrarme a vergasos con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66840067", "id": "1185237883411669000"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.3663, "type": "Person", "normalized_text": "Palmares"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Zumbi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185237798858711040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:54:46.000Z", "text": "Quem garante que Palmares se entregou? Quem garante que Zumbi voc\u00ea matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1165955521926565888", "id": "1185237798858711040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185169750751625218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dmimica", "id": "15224403"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "Ley"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185237746778025990"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:54:34.000Z", "text": "RT @dmimica: La aplicaci\u00f3n de la Ley de Seguridad Interior del Estado, temo, ser\u00eda suicida para el gobierno. Estos no son los micreros q de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42217259", "id": "1185237746778025990"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185228453941002242"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "air_garcia", "id": "2858472663"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/loXx8jArgn", "expanded_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/", "display_url": "saludjuntos.com/asociacion-ent\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185237691325206534"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-18T16:54:20.000Z", "text": "RT @air_garcia: https://t.co/loXx8jArgn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "580135389", "id": "1185237691325206534"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185226982121988098"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185237684824039424"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:54:19.000Z", "text": "RT @delfinacammaro2: \u201cPensar que hay gente que se suicida siendo que hay gente con enfermedades que est\u00e1 luchando por vivir\u201d. Lo m\u00e1s est\u00fapi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1015954432050253824", "id": "1185237684824039424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185229400796741632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sswon_", "id": "1021075199486283777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185237646580342787"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:54:10.000Z", "text": "RT @sswon_: escuadr\u00f3n suicida probablemente lo peor que le haya pasado a la humanidad", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1243845062", "id": "1185237646580342787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9567, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/MXtye8JLC2", "expanded_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-pucon-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185237573863727105"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:53:52.000Z", "text": "Conmoci\u00f3n en Puc\u00f3n: joven se suicida tras ser v\u00edctima de violaci\u00f3n https://t.co/MXtye8JLC2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62892605", "id": "1185237573863727105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GonzaloGCab", "id": "3514520956"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Gonzalo Caballero"}, {"start": 253, "end": 274, "probability": 0.5276, "type": "Person", "normalized_text": "FuerzaGonzaloCaballero"}], "hashtags": [{"start": 252, "end": 275, "tag": "FuerzaGonzaloCaballero"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/1HxqspOK9R", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelmoli13/status/1185237469706539009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1HxqspOK9R", "media_key": "3_1185237452564377600"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/1HxqspOK9R", "expanded_url": "https://twitter.com/manuelmoli13/status/1185237469706539009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1HxqspOK9R", "media_key": "3_1185237467269648385"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185237469706539009"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:53:28.000Z", "text": "@GonzaloGCab es un loco suicida sin t\u00e9cnica? Dejen de hacer el rid\u00edculo, Gonzalo Caballero es torero con may\u00fasculas y hace lo que se le pide a un torero: jugarse la vida. O tambi\u00e9n vamos a criticar eso? Cuando se toman ventajas bien que ladra la gente #FuerzaGonzaloCaballero https://t.co/1HxqspOK9R", "in_reply_to_user_id": "3514520956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710550345", "id": "1185237469706539009"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185182872493268992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jorgeramosnews", "id": "110213431"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 117, "probability": 0.4715, "type": "Person", "normalized_text": "JorgeRamosNews"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.7505, "type": "Organization", "normalized_text": "Mexico"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.9816, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 118, "tag": "JorgeRamosNews"}, {"start": 139, "end": 146, "tag": "Mexico"}, {"start": 152, "end": 156, "tag": "USA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185237456129593349"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:53:24.000Z", "text": "@jorgeramosnews Un gobierno prudente con su pueblo es un gobierno del pueblo , que estupideces dices , #JorgeRamosNews , no olvides que es #Mexico y no #USA que les gusta ver ba\u00f1os de sangre , y si , eres un poca madre al pensar en un acto suicida de parte del gobierno , A,,,,ch,,,a,,, t,,,,m,,,", "in_reply_to_user_id": "110213431", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184473963709243393", "id": "1185237456129593349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185237367415869440"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:53:03.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913866515971297280", "id": "1185237367415869440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185236738882658305"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "daphlezcano", "id": "475639299"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185237276474953730"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:52:42.000Z", "text": "RT @daphlezcano: Cuando hablan de una persona que se suicida como alguien \"pobre de mente y debil\" me dan ganas de agarrarme a vergasos con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "451077585", "id": "1185237276474953730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185237230643744775"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:52:31.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "493934245", "id": "1185237230643744775"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185237127241568261"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:52:06.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1466779220", "id": "1185237127241568261"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184085665631199233"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "leech666leech", "id": "834051337255936000"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.701, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.3657, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185237003169759232"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-18T16:51:36.000Z", "text": "RT @leech666leech: 2019/11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473979861", "id": "1185237003169759232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185236988238225408"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T16:51:33.000Z", "text": "Gana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2163682755", "id": "1185236988238225408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185191184530055170"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236919069925377"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:51:16.000Z", "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "id": "1185236919069925377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236879500816385"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:51:07.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251671143", "id": "1185236879500816385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236868008435717"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:51:04.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416994967", "id": "1185236868008435717"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185236834512592896"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:50:56.000Z", "text": "A pessoa disse que o cara que se matou s\u00f3 fez isso pq era gay, que esse \"tipo de gente\" \u00e9 doente da cabe\u00e7a \nQUE ODIO MALUCO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "723569896152543232", "id": "1185236834512592896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185236586088325120"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cbmilanoo", "id": "3430777108"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236831631265796"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:50:55.000Z", "text": "@cbmilanoo mlkada se matou no murro kakakkkkkk", "in_reply_to_user_id": "3430777108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052311991329718278", "id": "1185236831631265796"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236784558608384"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:50:44.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241631582", "id": "1185236784558608384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185236755932422144"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:50:37.000Z", "text": "Meu professor falando na sala hoje de casos de suic\u00eddio no lugar em que fizemos uma visita t\u00e9cnica, falando que as pessoas fazem e aonde elas costumam ir se matar, e depois falando que a empresa n\u00e3o fala nada sobre para n\u00e3o ter coment\u00e1rios sobre um louco que se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281598313", "id": "1185236755932422144"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185236738882658305"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:50:33.000Z", "text": "Cuando hablan de una persona que se suicida como alguien \"pobre de mente y debil\" me dan ganas de agarrarme a vergasos con la persona, la gente sin empat\u00eda me hace dudar de la humanidad", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "475639299", "id": "1185236738882658305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185236649967407105"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:50:12.000Z", "text": "Se suicida en una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/OI6EQPD5ZO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "394791134", "id": "1185236649967407105", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/OI6EQPD5ZO", "expanded_url": "https://thetimes.cl/contenido/2691/se-suicida-en-una-exesclava-sexual-adolescente-por-ser-alejada-de-su-explotador#.Xanrh7MCF-Q.twitter", "display_url": "thetimes.cl/contenido/2691\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185226982121988098"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185236641901940737"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:50:10.000Z", "text": "RT @delfinacammaro2: \u201cPensar que hay gente que se suicida siendo que hay gente con enfermedades que est\u00e1 luchando por vivir\u201d. Lo m\u00e1s est\u00fapi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012402382909640704", "id": "1185236641901940737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236500214173697"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:49:36.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3535899256", "id": "1185236500214173697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236486876270592"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:49:33.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802693453", "id": "1185236486876270592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184807859466297350"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185236467540484098"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:49:29.000Z", "text": "Las desfloradas por el palomo suicida... https://t.co/ej63q4d0kG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "529127693", "id": "1185236467540484098", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/ej63q4d0kG", "expanded_url": "https://twitter.com/VasquezBazan/status/1184807859466297350", "display_url": "twitter.com/VasquezBazan/s\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236461236473857"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:49:27.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209201311", "id": "1185236461236473857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236442852794368"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:49:23.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "312005020", "id": "1185236442852794368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185203101952819202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236410351149056"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T16:49:15.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141940558", "id": "1185236410351149056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185236193585356805"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.844, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6656, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236194457726977"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:48:24.000Z", "text": "J\u00e2nio dissuadiu o suicida: \"O que tua mulher te arrumou foi um par de chifres, n\u00e3o um par de asas. Des\u00e7a da\u00ed j\u00e1!\"\n- Em seus discursos J\u00e2nio tomava inje\u00e7\u00f5es e simulava desmaios em cima do palanque para dramatizar o discurso.", "in_reply_to_user_id": "35030935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "35030935", "id": "1185236194457726977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236146042875910"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:48:12.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3031774697", "id": "1185236146042875910"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185102921039597568"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.9687, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236136064622592"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:48:10.000Z", "text": "RT @cmgorriaran: Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2739762873", "id": "1185236136064622592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185228242925563904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/LLO27YJcX7", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1185228242925563904", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236110575841280"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:48:04.000Z", "text": "Hora que @FiscaliaPeru le inicie investigaci\u00f3n para ver con qu\u00e9 dinero compr\u00f3 propiedades, qu\u00e9 \"regalos\" recibi\u00f3 del suicida, y si hay cosas por devolver al Estado. Queremos nuestra plata. https://t.co/LLO27YJcX7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210004165", "id": "1185236110575841280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185087624572215296"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mina_guerrero11", "id": "945055774258085888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236107757281281"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:48:03.000Z", "text": "@mina_guerrero11 El reto suicida", "in_reply_to_user_id": "945055774258085888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2209222298", "id": "1185236107757281281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185228242925563904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236098668208131"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:48:01.000Z", "text": "@canalN_ Si vive como reina, como no va a defender lo robado por su suicida.", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "188497986", "id": "1185236098668208131"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185194954739466242"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185236090669715456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:47:59.000Z", "text": "@PeruanoComunica Esas son las porquer\u00edas fujiapristas que trataron de encubrir al difunto suicida, ahora se sabe bien como trabaja la resistencia, grupo pagado por el fujiaprismo para difamar, insultar, e insultar a los que los investigan, porquer\u00eda de gente que se vende por un tapers. https://t.co/n5UpUKxZ5D", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443045224", "id": "1185236090669715456", "entities": {"urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/n5UpUKxZ5D", "expanded_url": "https://twitter.com/ronyvelarde1/status/1185236090669715456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5UpUKxZ5D", "media_key": "3_1185236078887886857"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185203101952819202"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236010554347520"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T16:47:40.000Z", "text": "RT @ActualidadRT: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215386783", "id": "1185236010554347520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185169750751625218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dmimica", "id": "15224403"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "Ley"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185235993458335746"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:47:36.000Z", "text": "RT @dmimica: La aplicaci\u00f3n de la Ley de Seguridad Interior del Estado, temo, ser\u00eda suicida para el gobierno. Estos no son los micreros q de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310504796", "id": "1185235993458335746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185235958255407104"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:47:27.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344485144", "id": "1185235958255407104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185169750751625218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dmimica", "id": "15224403"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "Ley"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185235931479138305"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:47:21.000Z", "text": "RT @dmimica: La aplicaci\u00f3n de la Ley de Seguridad Interior del Estado, temo, ser\u00eda suicida para el gobierno. Estos no son los micreros q de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "356959723", "id": "1185235931479138305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185233702873419776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vodkaspidey", "id": "528721315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185235730836152321"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:46:33.000Z", "text": "RT @vodkaspidey: las personas quieren tomar el metro, por eso se sientan en la v\u00eda. cuando se suicida una persona lo hacen lo m\u00e1s r\u00e1pido po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542866577", "id": "1185235730836152321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185231383272316928"}], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 26, "username": "lobaoeletrico", "id": "20372050"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185235630541938688"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:46:09.000Z", "text": "@fattoritam @lobaoeletrico Vagabundo \u00e9 vc q se pauta por um velho gag\u00e1 usu\u00e1rio de drogas q bateu no pr\u00f3prio pai e e a m\u00e3e se matou por causa desse lobost\u00e3o! Grande refer\u00eancia essa sua kkkkkk", "in_reply_to_user_id": "123710511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1480127539", "id": "1185235630541938688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185235524384104448"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:45:44.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381111253", "id": "1185235524384104448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185228453941002242"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "air_garcia", "id": "2858472663"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/loXx8jArgn", "expanded_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/", "display_url": "saludjuntos.com/asociacion-ent\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185235502145966080"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-18T16:45:38.000Z", "text": "RT @air_garcia: https://t.co/loXx8jArgn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469182980", "id": "1185235502145966080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185211258452217857"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6056, "type": "Person", "normalized_text": "joice"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185235454947450880"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:45:27.000Z", "text": "@joicehasselmann N\u00e3o joice vc mesmo se matou comecei a desconfiar em fevereiro achei que estava delirando mas agora est\u00e1 ai a verdade nua e crua, vc \u00e9 s\u00f3 mais um dos aproveitadores!", "in_reply_to_user_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339962126", "id": "1185235454947450880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 103, "probability": 0.6645, "type": "Other", "normalized_text": "escitalopram"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "Nortriptyline"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 187, "tag": "ideaci\u00f3nsuicida"}, {"start": 188, "end": 203, "tag": "antidepresivos"}, {"start": 204, "end": 219, "tag": "depresi\u00f3nmayor"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/fFugW0K1fc", "expanded_url": "http://ow.ly/CKyq30pHTZv", "display_url": "ow.ly/CKyq30pHTZv"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/apEZC5CSkG", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1185235402216689664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/apEZC5CSkG", "media_key": "3_1185235400224362496"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185235402216689664"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:45:15.000Z", "text": "Trayectorias de la ideaci\u00f3n suicida durante 12 semanas de tratamiento con antidepresivos de escitalopram o Nortriptyline entre 811 pacientes con trastorno depresivo mayor #ideaci\u00f3nsuicida #antidepresivos #depresi\u00f3nmayor\nhttps://t.co/fFugW0K1fc https://t.co/apEZC5CSkG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "117036494", "id": "1185235402216689664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185218085466312706"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.5861, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00e3os"}, {"start": 155, "end": 159, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 239, "end": 247, "probability": 0.9766, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185235303851790337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:44:51.000Z", "text": "@joicehasselmann Sabe o que d\u00f3i @joicehasselmann, pessoas que se dizem Crist\u00e3os, que chegaram ao poder na onda @jairbolsonaro agora o traindo igualzinho a Judas, por algumas moedas de prata. Judas suicidou se fisicamente e os traidores de Bolsonaro politicamente. As urnas n\u00e3o perdoam.", "in_reply_to_user_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1364993976", "id": "1185235303851790337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185235289469571072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:44:48.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184750876839370753", "id": "1185235289469571072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185150507695910912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185235237472739328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:44:35.000Z", "text": "RT @ProfBunazar: S\u00f3 porque um coitadinho estava prontinho para matar uma m\u00e3e e seu nen\u00e9m um policial o matou. S\u00f3 por isso. Aonde vamos para\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040061088061116421", "id": "1185235237472739328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185195046309695489"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "direitonoponto", "id": "1344714162"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "mpaularfer", "id": "3367990552"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.5086, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c0S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185235136117428224"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:44:11.000Z", "text": "RT @direitonoponto: @mpaularfer Aqui \"n\u00e3o temos tempo\" mais para organizar uma consistente e substancial  \"IDA \u00c0S RUAS\", nosso tempo e se r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3367990552", "id": "1185235136117428224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234942625751041"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:43:25.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555805016", "id": "1185234942625751041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234904742813698"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:43:16.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823272250006794240", "id": "1185234904742813698"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234891748851712"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:43:13.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331708491", "id": "1185234891748851712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234889349697538"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:43:12.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289049438", "id": "1185234889349697538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185234682490830849"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "SERTVPANAMA", "id": "219119503"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234850342735873"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:43:03.000Z", "text": "RT @SERTVPANAMA: \u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la dilapi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2656164326", "id": "1185234850342735873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185233800130904065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7561, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234838447710211"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:43:00.000Z", "text": "@dcucomics Concordo. N\u00e3o gosto da vil\u00e3 de Esquadr\u00e3o Suicida. Mas os demais mandam muito bem.", "in_reply_to_user_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53075427", "id": "1185234838447710211"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185219484883308544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234808068362240"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:42:53.000Z", "text": "RT @GiuliPerochena: @rosamariabartra otra loca de @BankadaFP (corrupta-encubridora)no puede cambiar su perfil en Twitter! Peruanos de bien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "id": "1185234808068362240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234733040652289"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:42:35.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2718670395", "id": "1185234733040652289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 254, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Per\u00f3n"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9PKGRKbIc6", "expanded_url": "https://twitter.com/SERTVPANAMA/status/1185234682490830849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9PKGRKbIc6", "media_key": "3_1185234677554126850"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234682490830849"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:42:23.000Z", "text": "\u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda.\u201d\nJuan Domingo Per\u00f3n https://t.co/9PKGRKbIc6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219119503", "id": "1185234682490830849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234665537495042"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:42:19.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044599938791952384", "id": "1185234665537495042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184836703409922048"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "loffieduarda", "id": "1034217520595718144"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "Gomes_Juju_", "id": "957613250065129478"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234637548851203"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:42:12.000Z", "text": "@loffieduarda @Gomes_Juju_ Super lamento perca da sua m\u00e3e, meus sentimentos\nMas voc\u00ea precisaria ir at\u00e9 o supermercado e se informar, antes de publicar isso, poderia causar uma inj\u00faria popular e ele correr at\u00e9 um certo risco de vida e at\u00e9 perca do emprego.\nMesmo que fosse ele o filho, n\u00e3o foi ele quem matou", "in_reply_to_user_id": "1034217520595718144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4690518686", "id": "1185234637548851203", "geo": {"place_id": "d100eefe651e2a8e"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185233702873419776"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vodkaspidey", "id": "528721315"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234616984190976"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:42:07.000Z", "text": "RT @vodkaspidey: las personas quieren tomar el metro, por eso se sientan en la v\u00eda. cuando se suicida una persona lo hacen lo m\u00e1s r\u00e1pido po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173045052", "id": "1185234616984190976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185233800130904065"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234612722769924"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:42:06.000Z", "text": "@dcucomics N\u00e3o acho que todo mundo tenha gostado de esquadr\u00e3o suicida. A maioria das pessoas odiou o filme. De resto t\u00e1 certo mesmo, a galera \u00e9 chata pra caralho mesmo", "in_reply_to_user_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "265469096", "id": "1185234612722769924"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185232996720435200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234605357617157"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:42:05.000Z", "text": "@metrodesantiago Aaah pero cuando alguien se suicida tir\u00e1ndose  al anden sacan el cuerpo y siguen con normalidad, una burla como los manejan \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "73459349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "895290866172129280", "id": "1185234605357617157"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 62, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio santos"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/VKG1iENbyv", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234603826700288"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:42:04.000Z", "text": "A risada do coringa do esquadr\u00e3o suicida parece o Silvio santos https://t.co/VKG1iENbyv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "780601478620655616", "id": "1185234603826700288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 21, "username": "euri_cabral", "id": "296303782"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234517147164672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:41:44.000Z", "text": "El Se\u00f1or @euri_cabral plantea que @LeonelFernandez pacte. Pactar qu\u00e9? Que fue lo firmado en el 2015? Hablas del 2007 como si en el 2012 no pas\u00f3 nada.  Eres un suicida de los an\u00e1lisis.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "209436116", "id": "1185234517147164672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234471978721282"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:41:33.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "117430561", "id": "1185234471978721282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234316932063232"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:40:56.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3027099152", "id": "1185234316932063232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234248443334656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:40:40.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17023892", "id": "1185234248443334656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185205599669235714"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/Z2mPbpkj9X", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1185205599669235714", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234184761044992"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:40:24.000Z", "text": "El 18 de abril se suicida Garc\u00eda P\u00e9rez y el de 25 abril, la viuda ya est\u00e1 reclamando propiedades... El amor, el amor... https://t.co/Z2mPbpkj9X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17934673", "id": "1185234184761044992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234183775502337"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:40:24.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55944651", "id": "1185234183775502337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185233493237911554"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EricDeCol", "id": "59344219"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234120076599297"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:40:09.000Z", "text": "RT @EricDeCol: Se voc\u00eas acharem que s\u00f3 fazem merda lembrem-se do guarda municipal que n\u00e3o estava em servi\u00e7o, presenciou um assalto a um pos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167588157", "id": "1185234120076599297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185046162858020865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuayoPeriodista", "id": "116992374"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234090800357376"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:40:02.000Z", "text": "RT @GuayoPeriodista: Los que se llaman liberales en este pa\u00eds no son tal cosa; y a los que se llaman socialistas les falta mucho x aprender\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64539676", "id": "1185234090800357376"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "Aguadilla"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/I4Rdu6JXFf", "expanded_url": "https://www.univision.com/local/puerto-rico-wlii/joven-de-16-anos-se-suicida-con-el-arma-de-su-padre-en-aguadilla-video", "display_url": "univision.com/local/puerto-r\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234041815080962"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:39:50.000Z", "text": "Joven de 16 a\u00f1os se suicida con el arma de su padre en Aguadilla https://t.co/I4Rdu6JXFf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "696339609114914816", "id": "1185234041815080962"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234038954569730"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:39:50.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "208478081", "id": "1185234038954569730"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185021987904786432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185233935049134080"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:39:25.000Z", "text": "os suicida q lute https://t.co/NWtqGVLjw7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "55736256", "id": "1185233935049134080", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/NWtqGVLjw7", "expanded_url": "https://twitter.com/ayalovebot/status/1185021987904786432", "display_url": "twitter.com/ayalovebot/sta\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185166176046862336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4333, "type": "Person", "normalized_text": "Tapers"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.2538, "type": "Organization", "normalized_text": "Gordavaga"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4642, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Ratine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185233824415997955"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:38:58.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Tapers la Gordavaga, mochila Ollanta-Ratine, lonchera el Panz\u00f3n suicida, todos relacionados a actos corruptos y lavado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154090718614446080", "id": "1185233824415997955"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185233820032929792"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:38:57.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102040043", "id": "1185233820032929792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185233760335335425"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:38:43.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "398257874", "id": "1185233760335335425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185233759999803392"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:38:43.000Z", "text": "Algu\u00e9m processa o desgra\u00e7ado que ficou respons\u00e1vel pela interface desse site porque puta merda, que porquisse, se suicida mano fa\u00e7avor https://t.co/u1V8IXTQo8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1646522384", "id": "1185233759999803392", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/u1V8IXTQo8", "expanded_url": "https://twitter.com/_pedromend/status/1185233759999803392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u1V8IXTQo8", "media_key": "3_1185233752504651780"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185232996720435200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185233702873419776"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:38:29.000Z", "text": "las personas quieren tomar el metro, por eso se sientan en la v\u00eda. cuando se suicida una persona lo hacen lo m\u00e1s r\u00e1pido posible pa despejar las v\u00edas pero con las evasiones andan con la media pera \ud83c\udf50 \ud83c\udf50\ud83c\udf50 https://t.co/R7zFsBo5nT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2437571108", "id": "1185233702873419776", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/R7zFsBo5nT", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185232996720435200", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184920904389844993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "anamarianarva13", "id": "781096004691038209"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185233623475249153"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:38:11.000Z", "text": "RT @anamarianarva13: triste,sabran q si alguien se suicida en metro,sigue funcionando,sacan el cuerpo y trenes continuan,la gente debe lleg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137167288", "id": "1185233623475249153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185233105482932225"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "StepStepStep7", "id": "1496875054063366152"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "Ok91512568", "id": "1150882204458917888"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185233614088351754"], "lang": "it", "created_at": "2019-10-18T16:38:08.000Z", "text": "@Stepstepstep7 @Ok91512568 Ragazzi me lo dovevate dire prima, se era una gita suicida ci organizzavamo meglio ahaha vi portavo sul ponte pi\u00f9 alto d'italia, che ne so, una cosa simile..\n\npER Voi posso organizzare a parte :D", "in_reply_to_user_id": "1127569170646937602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1174750292363096066", "id": "1185233614088351754"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185233531280220162"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:37:49.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884694436", "id": "1185233531280220162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4739, "type": "Organization", "normalized_text": "guarda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185233493237911554"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:37:40.000Z", "text": "Se voc\u00eas acharem que s\u00f3 fazem merda lembrem-se do guarda municipal que n\u00e3o estava em servi\u00e7o, presenciou um assalto a um posto de gasolina, mirou para o outro lado e matou: A propria namorada, 2 vendedores de sorvete e baleou e espancou outro cara", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "59344219", "id": "1185233493237911554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185225194090176512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maroonperry", "id": "3307359843"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.6957, "type": "Person", "normalized_text": "Wally"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.7122, "type": "Place", "normalized_text": "santu\u00e1rio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185233262190436352"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:36:44.000Z", "text": "@maroonperry Wally se sente muito culpado por isso todos sabem que ele \u00e9 o simbolo de esperan\u00e7a,mais desde que ele perdeu o controle,e matou acidentalmente e mesmo tentando se redimir roubando os dados do santu\u00e1rio ele n\u00e3o consegue se perdoar \ud83d\udc94,ele precisa urgentemente de sua", "in_reply_to_user_id": "3307359843", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035967069", "id": "1185233262190436352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185233192120410117"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:36:28.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2770347604", "id": "1185233192120410117"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185233181567586304"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:36:25.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900746265734123520", "id": "1185233181567586304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185233111954722816"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:36:09.000Z", "text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241624760", "id": "1185233111954722816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185229400796741632"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "sswon_", "id": "1021075199486283777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185233088298790912"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:36:03.000Z", "text": "RT @sswon_: escuadr\u00f3n suicida probablemente lo peor que le haya pasado a la humanidad", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2563549841", "id": "1185233088298790912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185223775203332097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clpanzardi", "id": "1250010823"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185233060306051075"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:35:56.000Z", "text": "RT @clpanzardi: Per\u00f3n alertaba sobre \"la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051251900262359042", "id": "1185233060306051075"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184963476533460993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 42, "end": 50, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "reyconbarba", "id": "3195358007"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}], "annotations": [{"start": 222, "end": 237, "probability": 0.5127, "type": "Person", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.383, "type": "Person", "normalized_text": "Loncheras"}, {"start": 251, "end": 268, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "LaLoncherazaDeAlan"}, {"start": 271, "end": 289, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "LaLoncheraLlegaSola"}], "hashtags": [{"start": 221, "end": 238, "tag": "LoncheritaGarcia"}, {"start": 239, "end": 249, "tag": "Loncheras"}, {"start": 250, "end": 269, "tag": "LaLoncherazaDeAlan"}, {"start": 270, "end": 290, "tag": "LaLoncheraLlegaSola"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185233051258884101"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:35:54.000Z", "text": "@evelinorcon @esquinabaja @larepublica_pe @canalN_ @reyconbarba @MilagrosLeivaG Son 6 hijos y se dice 6 loncheras y yo que pensaba que eran para sus congresistas. La rata panzona suicida, dejo todo lo robado a su camada. #LoncheritaGarcia #Loncheras #LaLoncherazaDeAlan #LaLoncheraLlegaSola  con raz\u00f3n son obesos.", "in_reply_to_user_id": "54091900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "993749695", "id": "1185233051258884101"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185232981071486978"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:35:37.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171042723", "id": "1185232981071486978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185232980425314304"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:35:37.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1345388172", "id": "1185232980425314304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185232976579313664"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:35:36.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463605537", "id": "1185232976579313664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185232601272979456"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "BubbIa__", "id": "2946395956"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185232962998226945"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:35:33.000Z", "text": "@BubbIa__ Se suicida antes de subir a un Duna\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "2946395956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "850409402251300864", "id": "1185232962998226945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184656550541090817"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185232950708916224"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:35:30.000Z", "text": "RT @SoyLaNano: No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882296518652420096", "id": "1185232950708916224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185229971620614145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.5433, "type": "Other", "normalized_text": "Rubio"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/h9UVNfUIbD", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1185229971620614145", "display_url": "twitter.com/CultoLT/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185232830802137091"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:35:02.000Z", "text": "\"Rubio suicida era el color de su cabello\nComo una distracci\u00f3n barata para un nuevo romance\". https://t.co/h9UVNfUIbD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164429740", "id": "1185232830802137091"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185000932565798919"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}, {"start": 60, "end": 68, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 69, "end": 84, "username": "Agencia_Andina", "id": "40933920"}, {"start": 85, "end": 95, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 96, "end": 110, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 111, "end": 126, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 127, "end": 137, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185232810841378816"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:34:57.000Z", "text": "@LUCIANA_LEON_R @diariocorreo @Politica_LR @elcomercio_peru @canalN_ @Agencia_Andina @exitosape @Politica_ECpe @larepublica_pe @Gestionpe @ExpresoPeru Ese fue el fin del suicida sab\u00eda que ya pod\u00eda defenderse y mato. Pero dej\u00e9 hacer su trabajo a un poder del estado. Poder Judicial. Independicia de Poderes. Sea consecuente.", "in_reply_to_user_id": "45048171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1285005271", "id": "1185232810841378816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185232639143358464"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:34:16.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474170054", "id": "1185232639143358464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184920904389844993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "anamarianarva13", "id": "781096004691038209"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185232535204315136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:33:51.000Z", "text": "RT @anamarianarva13: triste,sabran q si alguien se suicida en metro,sigue funcionando,sacan el cuerpo y trenes continuan,la gente debe lleg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "15330137", "id": "1185232535204315136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184920904389844993"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "anamarianarva13", "id": "781096004691038209"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185232420326563840"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:33:24.000Z", "text": "RT @anamarianarva13: triste,sabran q si alguien se suicida en metro,sigue funcionando,sacan el cuerpo y trenes continuan,la gente debe lleg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354471562", "id": "1185232420326563840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185232406363672576"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:33:20.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2827476678", "id": "1185232406363672576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185232159277223939"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:32:21.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "348187449", "id": "1185232159277223939"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.345, "type": "Other", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185232018671583235"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:31:48.000Z", "text": "A pessoa gosta de esquadr\u00e3o suicida e quer falar mal do filme do coringa tsc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2196155670", "id": "1185232018671583235"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9122, "type": "Place", "normalized_text": "Houston"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 100, "tag": "Houston"}, {"start": 101, "end": 110, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/foUzeWnZ8B", "expanded_url": "http://bit.ly/35KPtQd", "display_url": "bit.ly/35KPtQd"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/UtuQ6Q3LHc", "expanded_url": "https://twitter.com/Radio_Zocalo/status/1185231971439394818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UtuQ6Q3LHc", "media_key": "3_1185231360891318272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185231971439394818"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:31:37.000Z", "text": "Se suicida adolescente v\u00edctima de trata, quer\u00eda estar con su captor\nhttps://t.co/foUzeWnZ8B\n#Houston #Suicidio https://t.co/UtuQ6Q3LHc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219342782", "id": "1185231971439394818"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185231899700142082"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:31:20.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "521204721", "id": "1185231899700142082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185231894356602880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:31:18.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347264899", "id": "1185231894356602880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185228242925563904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185231799447777280"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:30:56.000Z", "text": "@optimusprimetop's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972720637176438784", "id": "1185231799447777280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185231644598427649"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:30:19.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867617432613027840", "id": "1185231644598427649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185231577477009408"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:30:03.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359702860", "id": "1185231577477009408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185216488728387585"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Caarloscarrasco", "id": "132070167"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185231485013549057"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:29:41.000Z", "text": "RT @Caarloscarrasco: Cierran el metro por miedo a evasi\u00f3n, pero se pasan por el pico cuando una persona se suicida en sus dependencias! ASC\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132070167", "id": "1185231485013549057"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185021515684896769"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185231405237919744"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:29:22.000Z", "text": "RT @NicoChiessa: *Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328203503", "id": "1185231405237919744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185026118769872896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185231333624291330"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:29:05.000Z", "text": "@TPOImagination Escuadr\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "984193039966134272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133000485701603328", "id": "1185231333624291330"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9122, "type": "Place", "normalized_text": "Houston"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 100, "tag": "Houston"}, {"start": 101, "end": 110, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/J8r3sD3M8j", "expanded_url": "http://bit.ly/2VTMBMs", "display_url": "bit.ly/2VTMBMs"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/GjNP746doB", "expanded_url": "https://twitter.com/SuperChannel_12/status/1185231325109731328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GjNP746doB", "media_key": "3_1185231321276092416"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185231325109731328"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:29:03.000Z", "text": "Se suicida adolescente v\u00edctima de trata, quer\u00eda estar con su captor\nhttps://t.co/J8r3sD3M8j\n#Houston #Suicidio https://t.co/GjNP746doB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3254924130", "id": "1185231325109731328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185005411033894913"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "valferm", "id": "3048297175"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185231306663321609"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:28:58.000Z", "text": "RT @valferm: @metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080317518227693568", "id": "1185231306663321609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185226666609655808"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "matsu_R6", "id": "1040562735929384960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185231245879496704"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:28:44.000Z", "text": "@matsu_R6 Fala verdade, voce matou ela se fazendo de grama no litoral", "in_reply_to_user_id": "862705670805651456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861158372183351296", "id": "1185231245879496704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185231024902606848"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:27:51.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137652413", "id": "1185231024902606848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185228242925563904"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.396, "type": "Organization", "normalized_text": "mafia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185231001875865601"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:27:46.000Z", "text": "@canalN_ Solo le queda disfrutar de las goller\u00edas que le dej\u00f3 el Capo de la mafia. \u00a1C\u00f3mo perder esos beneficios! Hay que defenderlos. Ahora resulta que todos los allegados al suicida cobarde son pobres y honrados jajaja", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "158540157", "id": "1185231001875865601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185230980711436289"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:27:40.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3427382968", "id": "1185230980711436289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185230867385536518"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:27:13.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634579329", "id": "1185230867385536518"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185230864025829376"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:27:13.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2946519934", "id": "1185230864025829376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185201894295257088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ludwig Garc\u00eda Perez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185230787060195328"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:26:54.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: CODINOME de Alan Ludwig Garc\u00eda Perez: \u00a8El Loncheras\u00a8, definici\u00f3n: sujeto ladr\u00f3n y mafioso que se suicida para escaparse de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2588812315", "id": "1185230787060195328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185230776369123328"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:26:52.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741620639916756992", "id": "1185230776369123328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Marilyn Manson"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.6579, "type": "Person", "normalized_text": "Belinda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185230765124177927"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:26:49.000Z", "text": "Soy sorete. Me gusta ir a boliches gays. Pro aborto. Fan de Marilyn Manson y Belinda. Dibujo todas las noches. Me gusta deprimirme. Admiro a gente suicida. Quiero mandar todo a la mierda. No me interesa dise\u00f1ar. Experimento con m\u00fasica. Saco fotos a las paredes. Me odio. Eso soy.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97697049", "id": "1185230765124177927"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.442, "type": "Person", "normalized_text": "amlo"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.7414, "type": "Place", "normalized_text": "mexico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185230709151145984"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:26:36.000Z", "text": "Que alguien haga el favor y mate a amlo ese hpta va a llevar a la ruina a mexico y si no se suicida lo matan los mismo hptas malndros", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2557082756", "id": "1185230709151145984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185230662061694978"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:26:25.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2177422102", "id": "1185230662061694978"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185230639219515393"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:26:19.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888018804747497472", "id": "1185230639219515393"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "SylviaPlath"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Literatura"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SylviaPlath"}, {"start": 40, "end": 51, "tag": "Literatura"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/tHkamLPRvx", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185230452711407616"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:25:35.000Z", "text": "#SylviaPlath, m\u00e1s que una poeta suicida #Literatura https://t.co/tHkamLPRvx", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "103733189", "id": "1185230452711407616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185079229370777601"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185230404141355008"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:25:23.000Z", "text": "@exitosape @AlanGarciaPeru Que mas bien devuelvan lo robado por su suicida padre, sinverg\u00fcenzas", "in_reply_to_user_id": "2205328350", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1962908490", "id": "1185230404141355008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184813924161478662"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185230326077054977"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:25:04.000Z", "text": "@RenattoBautista \u00bfEsa es la \u00fanica forma que tienen estos pezu\u00f1entos de escalar al interior de ese antro pol\u00edtico? \u00bfOliendole los pedos a un corrupto suicida?\nAyer, a los 6 meses de su acto de cobard\u00eda, se supo que hubo algo m\u00e1s infecto que un taper: una jugosa lonchera.", "in_reply_to_user_id": "283279534", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979420987283398656", "id": "1185230326077054977"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185149193133920257"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185230280510136321"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:24:54.000Z", "text": "RT @andrezadelgado: Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "757053008131792896", "id": "1185230280510136321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185230244321599488"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:24:45.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426079880", "id": "1185230244321599488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185230208380608512"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:24:36.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255100548", "id": "1185230208380608512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185229971620614145"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/96Zxluc4gJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2MrDHCL", "display_url": "bit.ly/2MrDHCL"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/5a15hgTQIO", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1185229971620614145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5a15hgTQIO", "media_key": "3_1185229963961753600"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185230039111090176"], "lang": "fr", "created_at": "2019-10-18T16:23:56.000Z", "text": "RT @CultoLT: La rubia suicida de Michael Hutchence https://t.co/96Zxluc4gJ https://t.co/5a15hgTQIO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180514989", "id": "1185230039111090176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185229996215934976"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:23:46.000Z", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida\u270d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181790681175597056", "id": "1185229996215934976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.4691, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/fpG4YP459R", "expanded_url": "https://twitter.com/Plugifi/status/1185032944890580993", "display_url": "twitter.com/Plugifi/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229983809265664"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:23:43.000Z", "text": "\u00e9 incr\u00edvel como at\u00e9 a risada do coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 horr\u00edvel https://t.co/fpG4YP459R", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "3580798715", "id": "1185229983809265664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185229971620614145"], "lang": "fr", "created_at": "2019-10-18T16:23:40.000Z", "text": "La rubia suicida de Michael Hutchence https://t.co/96Zxluc4gJ https://t.co/5a15hgTQIO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "811709008054775808", "id": "1185229971620614145", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/96Zxluc4gJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2MrDHCL", "display_url": "bit.ly/2MrDHCL"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/5a15hgTQIO", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1185229971620614145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5a15hgTQIO", "media_key": "3_1185229963961753600"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229950993031168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:23:35.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4210939763", "id": "1185229950993031168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229852108087296"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:23:11.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2372325001", "id": "1185229852108087296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229837583167488"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:23:08.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54582865", "id": "1185229837583167488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229763541176323"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:22:50.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265311717", "id": "1185229763541176323"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185229707828178945"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:22:37.000Z", "text": "Vi o post ali da menina postando informa\u00e7\u00f5es do cara q matou a m\u00e3e dela pra ver se acham, a\u00ed tem gente respondendo \u201cmanda p pol\u00edcia, n fica postando aq\u201d, mano toda a\u00e7\u00e3o penal \u00e9 incondicionada caralho, \u00e9 obriga\u00e7\u00e3o das autoridades ir atr\u00e1s dele automaticamente dps da den\u00fancia+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570318269", "id": "1185229707828178945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229628740374529"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:22:18.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264645218", "id": "1185229628740374529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185229137306365954"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.408, "type": "Other", "normalized_text": "sketchbu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229565020520448"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:22:03.000Z", "text": "aun peor dibujar en la cara izquierda del sketchbu un suicida hace eso solamente", "in_reply_to_user_id": "731503964651442176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "731503964651442176", "id": "1185229565020520448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185226156703932416"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PharrFromHeaven", "id": "229945041"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "Finlay"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.7459, "type": "Person", "normalized_text": "Kaz"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.7131, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny Swinger"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.7854, "type": "Person", "normalized_text": "Norman Smiley"}, {"start": 97, "end": 103, "probability": 0.2902, "type": "Person", "normalized_text": "LA Park"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.7316, "type": "Person", "normalized_text": "Zorro"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.7673, "type": "Person", "normalized_text": "Hector Garza"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.68, "type": "Person", "normalized_text": "kendo"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.7023, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.4344, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.5306, "type": "Person", "normalized_text": "Salsero"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.6078, "type": "Person", "normalized_text": "Damien"}, {"start": 189, "end": 197, "probability": 0.68, "type": "Other", "normalized_text": "Super Boy"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229547849080832"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-18T16:21:59.000Z", "text": "@PharrFromHeaven Watch the final two unlisted matches. Finlay/Kaz/Johnny Swinger/Norman Smiley v LA Park/I think Zorro/ Hector Garza/kendo and Rey/Piloto Suicida/Salsero v Damien/Halloween/Super Boy", "in_reply_to_user_id": "229945041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "14546831", "id": "1185229547849080832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229531352829959"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-18T16:21:55.000Z", "text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438473531", "id": "1185229531352829959"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229476772417537"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:21:42.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792683640627003393", "id": "1185229476772417537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185229403967623169"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-18T16:21:25.000Z", "text": "https://t.co/o27VBrVNVf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1374894498", "id": "1185229403967623169", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/o27VBrVNVf", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185229400796741632"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:21:24.000Z", "text": "escuadr\u00f3n suicida probablemente lo peor que le haya pasado a la humanidad", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1021075199486283777", "id": "1185229400796741632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185222116964126721"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mich_botelho", "id": "2239823004"}], "annotations": [{"start": 168, "end": 174, "probability": 0.9047, "type": "Person", "normalized_text": "BIXINHO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229346673438720"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:21:11.000Z", "text": "@mich_botelho amiga o buzz matou um passarinho outro dia, tiramos da boca dele, ainda vivo, colocamos ele em cima de um travesseiro l\u00e1 fora pra ver se ele recuperava O BIXINHO AMANHECEU MORTO", "in_reply_to_user_id": "2239823004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1079432823893905415", "id": "1185229346673438720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229335101366275"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:21:08.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277046036", "id": "1185229335101366275"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229271612219392"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:20:53.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104699369721421826", "id": "1185229271612219392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185229222232645634"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:20:41.000Z", "text": "Ladr\u00e3o desgra\u00e7ado parceiro, matou meu irm\u00e3o a troco de nada!!!!!! Se eu ver algu\u00e9m roubando parceiro....... Eu vou pisar no cr\u00e2nio satan\u00e1ssssss", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2742156242", "id": "1185229222232645634"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229213839872001"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:20:39.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "927159146348269569", "id": "1185229213839872001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229212443205632"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:20:39.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2885762609", "id": "1185229212443205632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229154960232457"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-18T16:20:25.000Z", "text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "600338918", "id": "1185229154960232457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229146575777800"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:20:23.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3156112379", "id": "1185229146575777800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185112644140879872"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CeciliaMCano", "id": "422587559"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229118666936321"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:20:17.000Z", "text": "RT @CeciliaMCano: Gasolina all\u00ed, votos aqu\u00ed.                               \u201cNo, no hay derecho a decidir en Catalu\u00f1a sobre la unidad nacion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979322475497623552", "id": "1185229118666936321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229080733667328"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:20:07.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2851777618", "id": "1185229080733667328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229064308690949"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:20:04.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344990111", "id": "1185229064308690949"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229057195163648"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:20:02.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "237881144", "id": "1185229057195163648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185228947832881154"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:19:36.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617956094", "id": "1185228947832881154"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185228923426263040"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:19:30.000Z", "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA! https://t.co/1PMUOPueyZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "62814805", "id": "1185228923426263040", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/1PMUOPueyZ", "expanded_url": "https://twitter.com/fide_honorisPF/status/1185212606241497088", "display_url": "twitter.com/fide_honorisPF\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185228812935667712"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:19:04.000Z", "text": "\"eu shippo\" \nELE MATOU ELA \nEnt\u00e3o foda se n\u00e3o respeito sua opini\u00e3o\n\u00c9 isso a\u00ed\nS\u00f3 minha opini\u00e3o importa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1098058620384800773", "id": "1185228812935667712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185228739577335808"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:18:46.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1683380622", "id": "1185228739577335808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185228642550464514"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:18:23.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311596731", "id": "1185228642550464514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185228612137558016"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:18:16.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921099682784346112", "id": "1185228612137558016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185111340282761217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josepguijarro", "id": "96653560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185228563072585729"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:18:04.000Z", "text": "RT @josepguijarro: No te quito raz\u00f3n pero, para ser justos, pon el v\u00eddeo entero. El agredido les insta a venir. Cuando la turba neonazi va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "255194822", "id": "1185228563072585729"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185228453941002242"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-18T16:17:38.000Z", "text": "https://t.co/loXx8jArgn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858472663", "id": "1185228453941002242", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/loXx8jArgn", "expanded_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/", "display_url": "saludjuntos.com/asociacion-ent\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185228453899051008"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:17:38.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "395182603", "id": "1185228453899051008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185228357073543168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:17:15.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163048117886967808", "id": "1185228357073543168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185228271065223168"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:16:54.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992512479266856960", "id": "1185228271065223168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185228212932108289"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:16:41.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1429946280", "id": "1185228212932108289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185169750751625218"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dmimica", "id": "15224403"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.3664, "type": "Other", "normalized_text": "Ley"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4371, "type": "Other", "normalized_text": "Estado"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185228183542611972"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:16:34.000Z", "text": "RT @dmimica: La aplicaci\u00f3n de la Ley de Seguridad Interior del Estado, temo, ser\u00eda suicida para el gobierno. Estos no son los micreros q de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "65476311", "id": "1185228183542611972"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185228117612400640"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:16:18.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3073573484", "id": "1185228117612400640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.6816, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185228103922044928"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:16:15.000Z", "text": "El APRA nunca muere, se suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23pero antes lleva su lonchera jaaj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3236854258", "id": "1185228103922044928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185224584137793536"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "valdemarucho", "id": "128711307"}], "annotations": [{"start": 196, "end": 197, "probability": 0.7064, "type": "Place", "normalized_text": "MX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227980685099014"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:15:45.000Z", "text": "@valdemarucho Y cual es ese costo? Que gobierne la mafia de Culiac\u00e1n? Que maten militares y polic\u00edas? Que el pueblo est\u00e9 en total indefensi\u00f3n? Que el mundo se de cuenta que las Fuerzas Armadas de MX dan las nalgas por orden presidencial?? Para mi NO NI MADRES! No soy suicida ni loco.\n\ud83e\udd9c\ud83e\udd9c&lt;\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "in_reply_to_user_id": "128711307", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930124694161907714", "id": "1185227980685099014"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227883012329474"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:15:22.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344148643", "id": "1185227883012329474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185084198521954304"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Manueldltp", "id": "178591854"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227830596177921"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:15:09.000Z", "text": "@Manueldltp Tal vez el alma del suicida regrese a su estado natural, Llena de calma y tranquilidad pero las almas o seres que convivieron con esta se llenaran de tristeza y oscuridad, esperando un d\u00eda dejar atr\u00e1s todo ese dolor y sufrimiento que dejo la primera alma...", "in_reply_to_user_id": "178591854", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "177407308", "id": "1185227830596177921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227817522487298"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:15:06.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1177162725199405056", "id": "1185227817522487298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227795091410946"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:15:01.000Z", "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1250104644", "id": "1185227795091410946"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227789391290370"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:15:00.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "541653106", "id": "1185227789391290370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227718536945665"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:14:43.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "318146770", "id": "1185227718536945665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185212236224221184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "likeidor", "id": "762780989693321216"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227671531339776"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:14:32.000Z", "text": "@likeidor Como se embaraza en una carcel de mujeres?\nEn todo caso quien es el suicida?", "in_reply_to_user_id": "762780989693321216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "297738662", "id": "1185227671531339776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185225471715229696"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227647183310850"], "lang": "ja", "created_at": "2019-10-18T16:14:26.000Z", "text": "@el_tope_suicida \u53e4\u50b7\uff1f(*T^T)\n\u304a\u5927\u4e8b\u306b\u306d", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975313778303627265", "id": "1185227647183310850"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227590887456768"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:14:12.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910853983", "id": "1185227590887456768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185137065429786625"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Jupao3116", "id": "556207845"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227490903629824"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:13:48.000Z", "text": "RT @Jupao3116: @jdealthaus Saber formalmente lo que ya se dec\u00eda hacia much\u00edsimos a\u00f1os del suicida ladr\u00f3n, en que afectar\u00eda las decisiones d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "48507497", "id": "1185227490903629824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227477062443010"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:13:45.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "382823889", "id": "1185227477062443010"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227392345935873"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:13:25.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914539384514412545", "id": "1185227392345935873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184989839143378945"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.3729, "type": "Person", "normalized_text": "goberno"}, {"start": 130, "end": 140, "probability": 0.6761, "type": "Person", "normalized_text": "Delzoncillo"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/mvGcbcFiBu", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1184989839143378945", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227378521444354"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:13:22.000Z", "text": "El apra nunca goberno, el suicida y sus secuaces son los que gobernaron.\nAl extremo de haber nombrado dos secretarios generales a Delzoncillo por una ala Bullmulder por la otra para que no se sigan peleando. Quienes fueron los escuderos a matar. https://t.co/mvGcbcFiBu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "280670412", "id": "1185227378521444354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185227346061643776"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:13:14.000Z", "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-71.45, 10.4]}, "place_id": "004ed43112a4cf6a"}, "text": "#18Oct \u201cCreemos que ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo cobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n\u00a0del medio ambiente\u00a0y la\u2026 https://t.co/TYCah7rWdj", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "18Oct"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/TYCah7rWdj", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3xA2pzpuXA/?igshid=pttx3yimw6b3", "display_url": "instagram.com/p/B3xA2pzpuXA/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251746432", "id": "1185227346061643776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227342173609984"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:13:13.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69827207", "id": "1185227342173609984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227340021948423"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:13:12.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910807729060634624", "id": "1185227340021948423"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185227289816158209"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:13:01.000Z", "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3297372197", "id": "1185227289816158209", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227201119248385"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:12:39.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930144553251860480", "id": "1185227201119248385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185227148577198082"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:12:27.000Z", "text": "O coringa de esquadr\u00e3o suicida falho miseravelmente https://t.co/jlJKrYdfqZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151940656765575168", "id": "1185227148577198082", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/jlJKrYdfqZ", "expanded_url": "https://twitter.com/osincerohomer/status/1184626962733654016", "display_url": "twitter.com/osincerohomer/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227113256947713"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:12:18.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1704669169", "id": "1185227113256947713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227074623168523"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:12:09.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417288794", "id": "1185227074623168523"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185211547880214528"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "selsmartinez", "id": "975698567628193792"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8606, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.8769, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227034617929728"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:12:00.000Z", "text": "RT @selsmartinez: Necesito una pel\u00edcula del Joker y Harley Queen d escuadr\u00f3n suicida PLEASE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3336954501", "id": "1185227034617929728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185227011419230209"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:11:54.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3228927633", "id": "1185227011419230209"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185226982121988098"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:11:47.000Z", "text": "\u201cPensar que hay gente que se suicida siendo que hay gente con enfermedades que est\u00e1 luchando por vivir\u201d. Lo m\u00e1s est\u00fapido que escuch\u00e9. Como si el que se suicida no tuviera ning\u00fan tipo de enfermedad mental ni tampoco estuviera luchando", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "author_id": "1046155763889184768", "id": "1185226982121988098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185225120828350464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185226891978051584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:11:26.000Z", "text": "Casita de playa, lujos que deben ser confiscados a la familia del caco suicida. https://t.co/7Y82PmaAy4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1080262798104502272", "id": "1185226891978051584", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/7Y82PmaAy4", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1185225120828350464", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185176948135337985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185226857068859393"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:11:17.000Z", "text": "La cultura del narcotrafico que tanto se pregona en los estados del norte; su estilo de vida y su ideolog\u00eda suicida, se ven reflejados en el acto mismo de grabar esta situaci\u00f3n. No como documento, si no como prenda de honor sobre un tema terrible.\nEste pa\u00eds no tiene ley. https://t.co/UrRVrbiSmh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80492543", "id": "1185226857068859393", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/UrRVrbiSmh", "expanded_url": "https://twitter.com/guruchuirer/status/1185176948135337985", "display_url": "twitter.com/guruchuirer/st\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226823967350785"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:11:09.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8169392", "id": "1185226823967350785"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226788374482945"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:11:01.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000853022052880389", "id": "1185226788374482945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226783609839617"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:11:00.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310518466", "id": "1185226783609839617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226782343086080"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:11:00.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625724659", "id": "1185226782343086080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185204337494188032"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Juli_Q7", "id": "184118369"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226732632268803"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:10:48.000Z", "text": "@Juli_Q7 Siempre suicida, nunca insuicida.", "in_reply_to_user_id": "184118369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "298309337", "id": "1185226732632268803"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226716228341760"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:10:44.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146479973", "id": "1185226716228341760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185117975734620160"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oswaldojor", "id": "61251074"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226695525257218"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:10:39.000Z", "text": "@oswaldojor Se enforcou com a pr\u00f3pria corda.", "in_reply_to_user_id": "61251074", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69961545", "id": "1185226695525257218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185223375649738754"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Eloina_Terron", "id": "790934485617500160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226688378167303"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:10:37.000Z", "text": "RT @Eloina_Terron: Y mientras con el dinero de todos y todas, rescatando bancos que luego desahucian y llevan a esta situaci\u00f3n https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "894094970", "id": "1185226688378167303"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226678802497536"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:10:35.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564085978", "id": "1185226678802497536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226612364763136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:10:19.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289289602", "id": "1185226612364763136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226583587643393"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:10:12.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "504776224", "id": "1185226583587643393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226438238179328"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:09:37.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926419405", "id": "1185226438238179328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226424447328261"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:09:34.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914840681696387073", "id": "1185226424447328261"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226413558960128"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:09:32.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1135094960", "id": "1185226413558960128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226353270034432"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:09:17.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43024545", "id": "1185226353270034432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185225155410366471"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "iladyserena", "id": "331158964"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226330939559980"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:09:12.000Z", "text": "@iladyserena Na ne ni no nu n\u00e3o, caio nessa n, ela taco chifre nele, matou ele E TU QUER ME DIZER Q ELE N SE RENDEU A CORNICE?????? DUVIDO", "in_reply_to_user_id": "331158964", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988521569340329991", "id": "1185226330939559980"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185223375649738754"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Eloina_Terron", "id": "790934485617500160"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226326996897792"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:09:11.000Z", "text": "RT @Eloina_Terron: Y mientras con el dinero de todos y todas, rescatando bancos que luego desahucian y llevan a esta situaci\u00f3n https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412566453", "id": "1185226326996897792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8147, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226285271916545"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:09:01.000Z", "text": "Agora eu descobri qual \u00e9 o verdadeiro problema em Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1158163998237503488", "id": "1185226285271916545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184894794465730561"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226280066834432"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:09:00.000Z", "text": "@yturbe_ Ning\u00fan inocente se suicida. D\u00f3nde est\u00e1 la dignidad?", "in_reply_to_user_id": "54095033", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50949574", "id": "1185226280066834432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226269941735424"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:08:57.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460490682", "id": "1185226269941735424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185225849626353667"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8472, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226265160278016"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:08:56.000Z", "text": "RT @Rivasbarrs: Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la vio\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "729366157489283076", "id": "1185226265160278016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226250660397056"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:08:53.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044741256469856256", "id": "1185226250660397056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185201894295257088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ludwig Garc\u00eda Perez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226237297475584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:08:50.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: CODINOME de Alan Ludwig Garc\u00eda Perez: \u00a8El Loncheras\u00a8, definici\u00f3n: sujeto ladr\u00f3n y mafioso que se suicida para escaparse de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888018804747497472", "id": "1185226237297475584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 61, "probability": 0.8425, "type": "Other", "normalized_text": "Hospital Civil al Aire"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.7716, "type": "Other", "normalized_text": "por tu salud"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.6812, "type": "Other", "normalized_text": "Radio Vital"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00e1ncer de Mama"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/Zusu6EgjGq", "expanded_url": "http://notisistema.com", "display_url": "notisistema.com", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581040889589219329/MMvDokns?format=png&name=orig", "width": 1024, "height": 1024}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581040889589219329/MMvDokns?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Notisistema", "description": "Las Noticias de Guadalajara, Jalisco, M\u00e9xico y El Mundo en todos sus \u00e1mbitos y con actualizaci\u00f3n al minuto. Radio en Vivo, Podcasts, Noticieros, Entrevistas y mucho m\u00e1s...", "unwound_url": "https://www.notisistema.com/"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/IdI7ntlISW", "expanded_url": "https://twitter.com/HospitalCivil/status/1185226180401795077/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IdI7ntlISW", "media_key": "3_1185226171182702595"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226180401795077"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:08:36.000Z", "text": "Escucha este VIERNES, 12 hrs. programa \"Hospital Civil al Aire, por tu salud\", Radio Vital (1310 de AM y https://t.co/Zusu6EgjGq). \ud83d\udcfb\nHablaremos de:\n-Testimonio de una mujer sobreviviente al C\u00e1ncer de Mama. \n-Se\u00f1ales de alerta del fen\u00f3meno suicida. https://t.co/IdI7ntlISW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224030024", "id": "1185226180401795077"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226099392942080"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:08:17.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "971218231", "id": "1185226099392942080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185225757947154434"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sthercalheiros", "id": "758323061577973761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226081160314882"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:08:12.000Z", "text": "@sthercalheiros \u00d4 mana kkkk \u00e9 sempre assim \u00f3 se tu pensar em vender o celular se suicida e quebra ou esse bot\u00e3o da problema", "in_reply_to_user_id": "758323061577973761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739471026", "id": "1185226081160314882"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185225849626353667"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:07:17.000Z", "text": "Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la violencia. La t\u00edpica operaci\u00f3n de \"falsa bandera\". Y periodistas \"progres\" jugando ese juego suicida. Ignorando la gran Marcha de la Libertad. Qu\u00e9 pena!", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 34, "like_count": 747, "quote_count": 5}, "author_id": "2214820412", "id": "1185225849626353667"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185201894295257088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ludwig Garc\u00eda Perez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185225681992650757"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:06:37.000Z", "text": "RT @ArgosMozart: CODINOME de Alan Ludwig Garc\u00eda Perez: \u00a8El Loncheras\u00a8, definici\u00f3n: sujeto ladr\u00f3n y mafioso que se suicida para escaparse de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772965148889796609", "id": "1185225681992650757"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185225629949669380"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:06:25.000Z", "text": "@metrodesantiago Estan tristes? Tan tristes como cuando se suicida alguien en el metro. \nSe\u00f1ores ustedes, est\u00e1n tristes porque se les quiere tocar el bolsillo.\nQue pena siento por ti, si t\u00fa, el que le toca escribir este tipo de cosas...te entiendo es tu pega.....", "in_reply_to_user_id": "73459349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "415705306", "id": "1185225629949669380"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185111340282761217"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "josepguijarro", "id": "96653560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185225461191925762"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:05:45.000Z", "text": "RT @josepguijarro: No te quito raz\u00f3n pero, para ser justos, pon el v\u00eddeo entero. El agredido les insta a venir. Cuando la turba neonazi va\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2718611236", "id": "1185225461191925762"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185213437825241088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "jacque_cal", "id": "734054185528786944"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185225449489739777"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:05:42.000Z", "text": "@taachyss @jacque_cal @epigmenioibarra Misi\u00f3n suicida? Y entonces que sigue?  Como sociedad en que instituci\u00f3n de seguridad nos sentimos respaldados. Esto es como decir que un cirujano no quiso intervenir porque las posibilidades de vida de un paciente  eran pocas.", "in_reply_to_user_id": "1184983700687196160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "339101579", "id": "1185225449489739777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185225423258558465"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:05:35.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2834673003", "id": "1185225423258558465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185224985847033856"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "powpowaoaoda", "id": "2749070017"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185225170199273472"], "lang": "ja", "created_at": "2019-10-18T16:04:35.000Z", "text": "@el_tope_suicida @powpowaoaoda \u78ba\u304b\u306b\u305d\u308c\u304c\u6b63\u89e3!\ud83d\ude05", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3590541732", "id": "1185225170199273472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185124716719280128"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185225163882876928"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-18T16:04:34.000Z", "text": "RT @Verinlechuza: Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2391095083", "id": "1185225163882876928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185223775203332097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clpanzardi", "id": "1250010823"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224901189341186"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:03:31.000Z", "text": "RT @clpanzardi: Per\u00f3n alertaba sobre \"la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236961849", "id": "1185224901189341186"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224786437398528"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:03:04.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99550960", "id": "1185224786437398528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185219484883308544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224781634965506"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:03:03.000Z", "text": "RT @GiuliPerochena: @rosamariabartra otra loca de @BankadaFP (corrupta-encubridora)no puede cambiar su perfil en Twitter! Peruanos de bien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148916795983716352", "id": "1185224781634965506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184954052037271562"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kiaralopezs", "id": "2717137150"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224765851742208"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:02:59.000Z", "text": "RT @kiaralopezs: Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865047211952025601", "id": "1185224765851742208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185224186878410752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4593, "type": "Other", "normalized_text": "Hevy"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.5376, "type": "Person", "normalized_text": "Filoni"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/1PzMiCt3us", "expanded_url": "https://twitter.com/KaneraForever/status/1185224743890411521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1PzMiCt3us", "media_key": "3_1185224738077134850"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224743890411521"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:02:54.000Z", "text": "@CARLOS990922 Hevy: *se suicida vol\u00e1ndose por los aires para salvar a sus hermanos*\nFiloni: https://t.co/1PzMiCt3us", "in_reply_to_user_id": "948450717555200001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "770935787156283392", "id": "1185224743890411521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185166176046862336"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.4333, "type": "Person", "normalized_text": "Tapers"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.2538, "type": "Organization", "normalized_text": "Gordavaga"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.4642, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Ratine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224736902696964"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:02:52.000Z", "text": "RT @pietrorami1910: Tapers la Gordavaga, mochila Ollanta-Ratine, lonchera el Panz\u00f3n suicida, todos relacionados a actos corruptos y lavado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158841551881220097", "id": "1185224736902696964"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 61, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Protecci\u00f3n"}, {"start": 139, "end": 156, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Per\u00f3n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/5tKCChUrt7", "expanded_url": "https://twitter.com/fedepadres/status/1185224551103422464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5tKCChUrt7", "media_key": "3_1185224546472923142"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224551103422464"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:02:08.000Z", "text": "Hoy, 18 de octubre, se celebra el D\u00eda Mundial de la Protecci\u00f3n de la Naturaleza, en conmemoraci\u00f3n de las palabras que el general argentino Juan Domingo Per\u00f3n  donde alertaba sobre \u201cla marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente. https://t.co/5tKCChUrt7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112840520", "id": "1185224551103422464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224515997065217"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:01:59.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2814378861", "id": "1185224515997065217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185046162858020865"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GuayoPeriodista", "id": "116992374"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224515795783682"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:01:59.000Z", "text": "RT @GuayoPeriodista: Los que se llaman liberales en este pa\u00eds no son tal cosa; y a los que se llaman socialistas les falta mucho x aprender\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1436547210", "id": "1185224515795783682"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.6224, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224414218117122"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:01:35.000Z", "text": "RT @jpereyra1952: SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41535731", "id": "1185224414218117122"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224410472554496"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:01:34.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "548827213", "id": "1185224410472554496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224410418110464"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:01:34.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742925339505086464", "id": "1185224410418110464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185208743979573248"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LucasHe06328870", "id": "1002337001822138368"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.9091, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.6272, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224406693564416"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:01:33.000Z", "text": "@LucasHe06328870 Vc n\u00e3o tuitou isso, Lucas \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 aquilo do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo menos coringa kkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1002337001822138368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081934954014142478", "id": "1185224406693564416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185223775203332097"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clpanzardi", "id": "1250010823"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.7287, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224394307715072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:01:30.000Z", "text": "RT @clpanzardi: Per\u00f3n alertaba sobre \"la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188203585", "id": "1185224394307715072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185194954739466242"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6046, "type": "Person", "normalized_text": "R Barta"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/5Qy0JHqyBk", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1185194954739466242", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224234211119109"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:00:52.000Z", "text": "R Barta : El Trabajo asqueroso q \u201clav\u00f3\u201d las inclinaciones corruptas de expresidente suicida... https://t.co/5Qy0JHqyBk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759081868255956992", "id": "1185224234211119109"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185223145931673600"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Seren_Dipity37", "id": "1439396894"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9753, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/hc6C8xBidn", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGTB3S", "display_url": "dlvr.it/RGTB3S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224108482674691"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:00:22.000Z", "text": "RT @Seren_Dipity37: Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/hc6C8xBidn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2533521846", "id": "1185224108482674691"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224023602393088"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:00:02.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3671333059", "id": "1185224023602393088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185216277754851328"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Manuu1997", "id": "380445559"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185223861299798017"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:59:23.000Z", "text": "@Manuu1997 \u00bfT\u00fa no ser\u00e1s parte del Escuadr\u00f3n Suicida?", "in_reply_to_user_id": "380445559", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014797790176776192", "id": "1185223861299798017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185220476391608320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185223775203332097"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:59:03.000Z", "text": "Per\u00f3n alertaba sobre \"la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda\"", "in_reply_to_user_id": "1250010823", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1250010823", "id": "1185223775203332097", "geo": {"place_id": "7ef2a4f4beedc767"}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184989702807576576"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "Corrupto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185223654298259457"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:58:34.000Z", "text": "@KarlaCalle De defensora del Corrupto suicida ahora pasas hacer la defensora de los Hijos y despu\u00e9s a quien defender\u00e1?? A los nietos?", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3369801011", "id": "1185223654298259457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185223382935187462"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlueWildfire", "id": "4787587228"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185223544894033926"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:58:08.000Z", "text": "@BlueWildfire Pero si es el t\u00edpico tocahuevos y por no dejarle lo suicida a lo burro y sin necesidad alguna, solo porque quiere otro personaje, es un \"Ok, a la siguiente campa\u00f1a entras, aqu\u00ed ya has muerto y no vas a volver\".", "in_reply_to_user_id": "342934201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342934201", "id": "1185223544894033926"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185223375649738754"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:57:27.000Z", "text": "Y mientras con el dinero de todos y todas, rescatando bancos que luego desahucian y llevan a esta situaci\u00f3n https://t.co/Icf4RlJdHO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790934485617500160", "id": "1185223375649738754", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Icf4RlJdHO", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184971287430619138"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185223328723881984"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:57:16.000Z", "text": "RT @DrDark_Angel: Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57033162", "id": "1185223328723881984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185223207252615168"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:56:47.000Z", "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangeria", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "703871534541250560", "id": "1185223207252615168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/hc6C8xBidn", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGTB3S", "display_url": "dlvr.it/RGTB3S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185223145931673600"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:56:33.000Z", "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/hc6C8xBidn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1439396894", "id": "1185223145931673600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184922989420146688"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 144, "probability": 0.4074, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185222828360175616"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:55:17.000Z", "text": "@jpereyra1952 Porsupuesto para el suicida se habr\u00e1 extinguido los delitos, pero @FiscaliaPeru, deber\u00e1  investigsr inmediatamente al entorno de AG y demostrar la titularidad de sus inmuebles y de seguro muchos ya estar\u00e1n viendo la manera de vender con testaferros!", "in_reply_to_user_id": "105492444", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1155284174984470529", "id": "1185222828360175616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185014856254144512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.2856, "type": "Person", "normalized_text": "Chapo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185222758789087237"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:55:00.000Z", "text": "RT @ferbelaunzaran: Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950135262969040896", "id": "1185222758789087237"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185222686815014912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:54:43.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100629657483923456", "id": "1185222686815014912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184970857942257665"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3478, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 115, "end": 121, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185222606980616192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:54:24.000Z", "text": "RT @leonardo_stoppa: Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "38491058", "id": "1185222606980616192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185212245384585216"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185222590115262469"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:54:20.000Z", "text": "RT @Cluzcar: Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716304009120849920", "id": "1185222590115262469"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184860583927205895"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "carmenbeat", "id": "116828005"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.549, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185222579335958529"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:54:17.000Z", "text": "RT @carmenbeat: Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562345322", "id": "1185222579335958529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1185219484883308544"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 50, "end": 60, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.8797, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185222567948439558"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:54:15.000Z", "text": "RT @GiuliPerochena: @rosamariabartra otra loca de @BankadaFP (corrupta-encubridora)no puede cambiar su perfil en Twitter! Peruanos de bien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180335493", "id": "1185222567948439558"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185222284748959745"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:53:07.000Z", "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2579840899", "id": "1185222284748959745"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "belenra11", "id": "1918616246", "name": "Bel\u00e9n Ram\u00edrez \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 739, "tweet_count": 9073, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "cqckallpa", "id": "2874068914", "name": "Tupac amarux", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 158, "tweet_count": 18277, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MorochaAmoroxa", "id": "1080262798104502272", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17291, "listed_count": 2}, "location": "Arequipa, Peru"}, {"verified": false, "username": "luaarosaa", "id": "2718964048", "name": "Luana Rosa", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 498, "tweet_count": 9157, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "jtwmberlake", "id": "2831188577", "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 9759, "following_count": 1049, "tweet_count": 925921, "listed_count": 42}, "location": "\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f \u2694\ufe0f\ud83d\uddde\ud83e\udd91\ud83e\udee6\ud83e\udd9a\ud83e\udd81\ud83d\udc7d"}, {"verified": false, "username": "Dizzy_Albert", "id": "877096696005767169", "name": "Albert", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 86, "tweet_count": 7484, "listed_count": 0}, "location": " Barcelona"}, {"verified": false, "username": "Rivasbarrs", "id": "2214820412", "name": "manuel rivas barr\u00f3s", "public_metrics": {"followers_count": 37737, "following_count": 2196, "tweet_count": 19137, "listed_count": 330}, "location": "\u00c1s ceibas"}, {"verified": false, "username": "luchodanvel32", "id": "1079198442528915456", "name": "daniel", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 25, "tweet_count": 2528, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Raulchunojurado", "id": "2891288626", "name": "Ra\u00fal Chuno Jurado", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 449, "tweet_count": 224, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Phobos1978", "id": "15953132", "name": "Prieto", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 430, "tweet_count": 23938, "listed_count": 2}, "location": "Granada,Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "issss_i", "id": "2970353362", "name": "I S I D O R A", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 85, "tweet_count": 9334, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349", "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "public_metrics": {"followers_count": 2403253, "following_count": 397404, "tweet_count": 477915, "listed_count": 2563}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Emo_Galeno", "id": "125231299", "name": "Erasmo Alayo", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1457, "tweet_count": 176729, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "LaSalitadelSin", "id": "771351819171790848", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 164373, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Maro_si", "id": "261734910", "name": "Marosi Molares", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 144, "tweet_count": 27360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Darkminho", "id": "971218231", "name": "Omar Arias Linares", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 1537, "tweet_count": 54965, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "jesuscarlosguz", "id": "1381019210", "name": "jesus carlos", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 1542, "tweet_count": 59340, "listed_count": 2}, "location": "Distrito Federal, Mexico"}, {"verified": false, "username": "Apcanoc", "id": "927252051725307904", "name": "Antonio Cano", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 5006, "tweet_count": 155063, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PsicLuisFLopez", "id": "983400740", "name": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 873, "tweet_count": 4361, "listed_count": 30}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "jfdezsanz", "id": "317909702", "name": "Jes\u00fas Fern\u00e1ndez Sanz", "public_metrics": {"followers_count": 4578, "following_count": 748, "tweet_count": 12291, "listed_count": 64}}, {"verified": false, "username": "arq_yadh", "id": "181051371", "name": "Yad..Arq...", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 726, "tweet_count": 8162, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "inqro1", "id": "123094223", "name": "inqro", "public_metrics": {"followers_count": 31829, "following_count": 47, "tweet_count": 197789, "listed_count": 257}, "location": "Enemigos del clickbait"}, {"verified": false, "username": "p_tort", "id": "560898295", "name": "Pedro Tort", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 722, "tweet_count": 4769, "listed_count": 9}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "milafarfan1", "id": "1076686886893219840", "name": "milafarfan", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "prespiputa", "id": "1082707795", "name": "SOR RAIMUNDA \ud83c\udf97\ud83d\udd3b\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 2230, "following_count": 2104, "tweet_count": 222333, "listed_count": 20}, "location": "Galiza, Espanha"}, {"verified": false, "username": "ElGordoGordako", "id": "433348646", "name": "El Gordo Gordako", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 344, "tweet_count": 9805, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "zaikj", "id": "2575957230", "name": "Jose Romero", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 147, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "PanchDominguez", "id": "38118388", "name": "Pancho Dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 178778, "following_count": 17113, "tweet_count": 24796, "listed_count": 598}, "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga"}, {"verified": false, "username": "ElmerAyala_PE", "id": "43023578", "name": "Elmer Ayala", "public_metrics": {"followers_count": 1799, "following_count": 870, "tweet_count": 12712, "listed_count": 7}, "location": "Lima - Peru"}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "jimmy703243001", "id": "2588812315", "name": "jimmy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "juanca1_pe", "id": "977354142229426176", "name": "Juan Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 209, "tweet_count": 3277, "listed_count": 0}, "location": "Lima"}, {"verified": false, "username": "pirruduran", "id": "3021591066", "name": "Alex Dur\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1408, "tweet_count": 53728, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "hctormanuel1", "id": "435410230", "name": "Hector.", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 367, "tweet_count": 24934, "listed_count": 0}, "location": "chiclayo"}, {"verified": false, "username": "Sixtynine69691", "id": "1061750490818637825", "name": "Sixtynine6969", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 250, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908", "name": "APRA Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 27355, "following_count": 865, "tweet_count": 15506, "listed_count": 92}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "Rollhando", "id": "570401287", "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451824, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "MIKITENIS", "id": "150736174", "name": "Miguel Siccha Novoa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe\ud83c\udfbe", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 280, "tweet_count": 7236, "listed_count": 0}, "location": "Miraflores, Peru"}, {"verified": false, "username": "raffo20", "id": "163270387", "name": "Rafael Grados", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 2448, "tweet_count": 115793, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Per\u00fa "}, {"verified": false, "username": "bloodbrne", "id": "172958644", "name": "\u1d4d\u02b0\u1d52\u02e2\u1d57\u1d47\u2071\u02b3\u1d48", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 594, "tweet_count": 99347, "listed_count": 5}, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddea"}, {"verified": true, "username": "andrezadelgado", "id": "109325390", "name": "andreza", "public_metrics": {"followers_count": 109210, "following_count": 1781, "tweet_count": 163186, "listed_count": 306}}, {"verified": false, "username": "Lushianna3", "id": "1182858843602198528", "name": "Lushianna", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 52, "tweet_count": 997, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "edm1rz", "id": "1440263539", "name": "Eduardo Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 780, "tweet_count": 117410, "listed_count": 17}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "cmonteyshomar", "id": "882703521988186113", "name": "cmonteys", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 332, "tweet_count": 8302, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "WillCD5", "id": "1118841023915020288", "name": "GatoRo\u00f1oso\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 556, "tweet_count": 35371, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo, Peru"}, {"verified": false, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171", "name": "LUCIANA LEON ROMERO", "public_metrics": {"followers_count": 352181, "following_count": 42796, "tweet_count": 15573, "listed_count": 1035}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "monts_gabriela", "id": "1137754873062133765", "name": "\ud83c\udf3bAbiGabi\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 701, "tweet_count": 1762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "NicoChiessa", "id": "86333519", "name": "Ballestrinque\ud83c\udd70\ufe0f | #Ser\u00e1Ley \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 12179, "following_count": 6094, "tweet_count": 357513, "listed_count": 58}, "location": "Yenewe"}, {"verified": false, "username": "biondij_", "id": "218338872", "name": "bi", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 460, "tweet_count": 16110, "listed_count": 1}, "location": "\u2206"}, {"verified": false, "username": "dessaalves31", "id": "1178006061179125766", "name": "Dessinha", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 20, "tweet_count": 162, "listed_count": 0}, "location": "Disney"}, {"verified": false, "username": "MiguelAbyssos", "id": "221507306", "name": "Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 2681, "following_count": 2838, "tweet_count": 185651, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "username": "rafaguillermova", "id": "183159974", "name": "Rafael Montero \u264b1\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e3\ud83c\udfbc\ud83d\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 4995, "tweet_count": 55377, "listed_count": 4}, "location": "En mi mente y mi corazon"}, {"verified": false, "username": "waldito_rom", "id": "2733842728", "name": "Waldito", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 1103, "tweet_count": 15448, "listed_count": 2}, "location": "Miraflores, Peru"}, {"verified": false, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 130630, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "narvv", "id": "245724573", "name": "Narciso VV", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 2483, "tweet_count": 6361, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "AniSensuali", "id": "98745752", "name": "Dua LipAnita \ud83d\udd2e", "public_metrics": {"followers_count": 5647, "following_count": 2898, "tweet_count": 402092, "listed_count": 40}, "location": "Amsterdam, Paises Bajos"}, {"verified": false, "username": "nsilvavilalobos", "id": "840714439057899522", "name": "Gato Jazz \ud83e\udde0\ud83d\udc9c\ud83e\udd81\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 3822, "tweet_count": 20712, "listed_count": 0}, "location": "Concepci\u00f3n, Chile"}, {"verified": false, "username": "alex_sj", "id": "50199835", "name": "Alexandre Costa", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1170, "tweet_count": 4810, "listed_count": 1}, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "SergioBalbino", "id": "60430570", "name": "Sergio Balbino", "public_metrics": {"followers_count": 1844, "following_count": 914, "tweet_count": 83036, "listed_count": 24}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "jaimedelcastill", "id": "53640933", "name": "Jaime Del Castillo Jaramillo", "public_metrics": {"followers_count": 3584, "following_count": 274, "tweet_count": 193267, "listed_count": 121}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Cluzcar", "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "quienquier", "id": "1201114532", "name": "Se\u00f1oraMayor,Viuda,PasandoFr\u00edoPorEcoerrejoneces", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1345, "tweet_count": 25779, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "CaptAchab", "id": "2241080467", "name": "CaptAchab. Nulla prius Tabarnia", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 514, "tweet_count": 84604, "listed_count": 14}}, {"verified": true, "username": "CristianSeguraA", "id": "2237447138", "name": "Cristian Segura", "public_metrics": {"followers_count": 13220, "following_count": 1119, "tweet_count": 28630, "listed_count": 249}, "location": "Kyiv"}, {"verified": false, "username": "rabud44", "id": "723922332935282690", "name": "Robert Abud Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 5002, "tweet_count": 8272, "listed_count": 2}, "location": "Diriamba, Nicaragua\ud83c\uddf3\ud83c\uddee"}, {"verified": false, "username": "NakordG", "id": "4927656225", "name": "Nakord Garcia", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 173, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Millaerrepe", "id": "492361142", "name": "Millaray Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 526, "tweet_count": 32308, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "neknauj", "id": "170387337", "name": "neknauj", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 74, "tweet_count": 5267, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MarreroArm", "id": "733348937378213889", "name": "Caty marrero de arm", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 181, "tweet_count": 10729, "listed_count": 2}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain"}, {"verified": false, "username": "alver37", "id": "111665820", "name": "Alberto Vergara", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 646, "tweet_count": 166172, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "felicity_dg", "id": "418144786", "name": "Srta D\u00edaz Girard", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 373, "tweet_count": 29128, "listed_count": 0}, "location": "La Plata, Argentina"}, {"verified": false, "username": "luizatl", "id": "58601249", "name": "Tanak", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 365, "tweet_count": 15970, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alitwittt", "id": "596717255", "name": "alistream", "public_metrics": {"followers_count": 11530, "following_count": 1087, "tweet_count": 82336, "listed_count": 217}}, {"verified": false, "username": "Johann_Stark", "id": "762649363", "name": "Johann", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 490, "tweet_count": 19497, "listed_count": 2}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "redundantwords", "id": "252758092", "name": "ReverendFink", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 846, "tweet_count": 28144, "listed_count": 4}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "launovak", "id": "1173390758520528896", "name": "novak", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 115, "tweet_count": 1431, "listed_count": 0}, "location": "041"}, {"verified": false, "username": "lmfsrc", "id": "4506333148", "name": "Genn \ud83c\udf4f", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 817, "tweet_count": 107784, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "lindajuanita26", "id": "867050768", "name": "Erlinda Juanita", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 299, "tweet_count": 8053, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "frank_mancusook", "id": "1134912835241332738", "name": "GRINGO", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 227, "tweet_count": 10863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "dan_digiorgio", "id": "132893768", "name": "Danyllo Di Giorgio", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 639, "tweet_count": 683, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "leonardo_stoppa", "id": "2390796442", "name": "Leonardo Stoppa", "public_metrics": {"followers_count": 38150, "following_count": 368, "tweet_count": 5687, "listed_count": 89}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "GalileoArms", "id": "844577811448971265", "name": "Galileo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 29604, "following_count": 326, "tweet_count": 58270, "listed_count": 392}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "carlesenric", "id": "17308245", "name": "Carles Enric", "public_metrics": {"followers_count": 126693, "following_count": 337, "tweet_count": 157705, "listed_count": 550}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "RLorCatolica", "id": "1080692432021401600", "name": "Ra\u00fal", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 274, "tweet_count": 50045, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "dmimica", "id": "15224403", "name": "Davor Mimica", "public_metrics": {"followers_count": 35563, "following_count": 655, "tweet_count": 146043, "listed_count": 177}, "location": "Providencia, Chile"}, {"verified": false, "username": "jacque_cal", "id": "734054185528786944", "name": "Jacque \u0646 \ud83d\udc99 \ud83d\udc63", "public_metrics": {"followers_count": 6240, "following_count": 2338, "tweet_count": 27429, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "Ericky79", "id": "339101579", "name": "Erick R.", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 301, "tweet_count": 4497, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "mcris_rn", "id": "534786147", "name": "CrisRN", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 259, "tweet_count": 22546, "listed_count": 6}, "location": "A Coru\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "isis_apw", "id": "1153528155698847744", "name": "Isis Wong", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 306, "tweet_count": 1028, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco"}, {"verified": false, "username": "diegopergonz", "id": "288964522", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 160, "tweet_count": 22586, "listed_count": 1}, "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico."}, {"verified": false, "username": "InfoturChubut", "id": "2349144282", "name": "Infotur Chubut", "public_metrics": {"followers_count": 3955, "following_count": 3122, "tweet_count": 16255, "listed_count": 32}, "location": "Chubut, Patagonia, Argentina"}, {"verified": false, "username": "air_garcia", "id": "2858472663", "name": "Ana Rigueira \ud83e\uddb4\ud83e\ude79\u23f3", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 1080, "tweet_count": 22269, "listed_count": 44}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Cam_GP6", "id": "1181776481082642434", "name": "Cam", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 92, "tweet_count": 831, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "PinkyRosa12", "id": "746483806132047873", "name": "Pinky Chan \u2728\ud83d\udc97\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 53753, "following_count": 253, "tweet_count": 9285, "listed_count": 57}, "location": "El s\u00f3tano de Mike"}, {"verified": false, "username": "Biel_Domenge", "id": "252303603", "name": "Biel Domenge", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 384, "tweet_count": 4651, "listed_count": 2}, "location": "Sabadell, Catalunya,P.P.C.C."}, {"verified": false, "username": "tamystica", "id": "96633075", "name": "Starlight Tamara", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1044, "tweet_count": 33711, "listed_count": 2}, "location": "Vi\u00f1a del Mar"}, {"verified": false, "username": "bernedohania", "id": "223463407", "name": "HaNiA", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 214, "tweet_count": 2909, "listed_count": 0}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "seastiaaan", "id": "617565202", "name": "Sebasti\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 397, "tweet_count": 15173, "listed_count": 4}, "location": "Vi\u00f1a del Mar"}, {"verified": false, "username": "Rebel_Rol", "id": "798830728628695041", "name": "R_Beltr\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 805, "tweet_count": 5376, "listed_count": 0}, "location": "La Florida, Chile"}, {"verified": false, "username": "esopino", "id": "75348129", "name": "Isaac G. M. \u2734\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 6776, "following_count": 1698, "tweet_count": 90833, "listed_count": 71}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "guiber_marcelo", "id": "737101530084614144", "name": "Guiber Marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 3729, "following_count": 2843, "tweet_count": 75607, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "javieribz", "id": "306091664", "name": "javier", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1266, "tweet_count": 8356, "listed_count": 4}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "omartorressoto", "id": "425423882", "name": "Esteban", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 1347, "tweet_count": 61054, "listed_count": 0}, "location": "Puc\u00f3n, Chile"}, {"verified": false, "username": "iaponter", "id": "472611464", "name": "Ivana Aponte", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1572, "tweet_count": 32123, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Verinlechuza", "id": "382844127", "name": "Ver\u00edn Lechuza", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 313, "tweet_count": 2094, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "AremoreW", "id": "1134904470125633537", "name": "AremoreW", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 109, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ActualidadRT", "withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "id": "100731315", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "public_metrics": {"followers_count": 3511379, "following_count": 67, "tweet_count": 795999, "listed_count": 12403}}, {"verified": false, "username": "silviaseixasnai", "id": "392378265", "name": "silvia seixas naia \ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1825, "following_count": 2486, "tweet_count": 36772, "listed_count": 18}, "location": "Arteixo"}, {"verified": false, "username": "NDaSilva6", "id": "1016722302812213248", "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udd96N. Rubinstein", "public_metrics": {"followers_count": 2896, "following_count": 3853, "tweet_count": 165186, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brazil"}, {"verified": false, "username": "luanahangelo", "id": "2907061775", "name": "luana", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 284, "tweet_count": 56696, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "FlavioFamsafe", "id": "792107946125758465", "name": "Flavio Mandrilli", "public_metrics": {"followers_count": 3770, "following_count": 4978, "tweet_count": 108458, "listed_count": 1}, "location": "Santa F\u00e9, Argentina"}, {"verified": false, "username": "dandalpor", "id": "1854420452", "name": "Daniel Dalla Porta", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 240, "tweet_count": 12249, "listed_count": 6}, "location": "\u00d1u\u00f1oa"}, {"verified": false, "username": "javierapin0", "id": "139514378", "name": "Javiera Pino", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1176, "tweet_count": 27378, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "lupelupilu", "id": "1611268615", "name": "Luciana Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 348, "tweet_count": 1170, "listed_count": 1}, "location": "vi\u00f1a del mar, Chile"}, {"verified": false, "username": "ietmn", "id": "70264109", "name": "Tefy P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 273, "tweet_count": 20437, "listed_count": 2}, "location": "Honduras"}, {"verified": false, "username": "DrDark_Angel", "id": "51778399", "name": "Dr Hugo Strange M. D.", "public_metrics": {"followers_count": 47587, "following_count": 4701, "tweet_count": 82103, "listed_count": 59}, "location": "Unidad de Cuidados Intensivos"}, {"verified": false, "username": "PabloCabrejas", "id": "491749710", "name": "\ud83d\udca9enDIOX", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 316, "tweet_count": 37985, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "kariname99", "id": "906286509795360768", "name": "Karina Mendez", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 93, "tweet_count": 6285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "pauolve", "id": "442195200", "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 417, "tweet_count": 16390, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "gallo_glez1", "id": "1639537754", "name": "James Glez", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 437, "tweet_count": 6437, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "RoblesKiko", "id": "205179174", "name": "Kiko Robles", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 498, "tweet_count": 10486, "listed_count": 3}, "location": "Guijuelo"}, {"verified": false, "username": "brucebatman007", "id": "3631262532", "name": "La batcueva del cin\u00e9filo \ud83e\udd87\ud83c\udf06", "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 5808, "tweet_count": 66067, "listed_count": 127}, "location": "Gotham City"}, {"verified": false, "username": "Maike_Sad", "id": "778990554508034048", "name": "joia rara VAI SAIR", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 176, "tweet_count": 2788, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "IsablSaavedra", "id": "410707290", "name": "T\u00e1bata", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 1238, "tweet_count": 27850, "listed_count": 37}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria"}, {"verified": false, "username": "AriMalvarez", "id": "357813369", "name": "\u03b1ri", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 363, "tweet_count": 5269, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "abrildacasa", "id": "263450110", "name": "abi", "public_metrics": {"followers_count": 2127, "following_count": 1667, "tweet_count": 53917, "listed_count": 5}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "PaulaRMVilela", "id": "470523589", "name": "Paula Vilela\ud83d\udea9\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 900, "tweet_count": 19368, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "JANMEGA", "id": "183266519", "name": "ANTONIO MNDZ\ud83d\ude37\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 2579, "tweet_count": 98533, "listed_count": 0}, "location": "Colombia"}, {"verified": false, "username": "zetaunolima", "id": "228118709", "name": "Don Zeta", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 592, "tweet_count": 80022, "listed_count": 0}, "location": "Lima y +"}, {"verified": false, "username": "agpovoas", "id": "82861607", "name": "rinocereia", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 368, "tweet_count": 24594, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AnaRita52434118", "id": "1098719522729672705", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udce1\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 1216, "tweet_count": 2592, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "TheD4rkParadise", "id": "722456413755346944", "name": "toxic \ud83e\uddcb", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 241, "tweet_count": 5495, "listed_count": 0}, "location": "London, England"}, {"verified": false, "username": "efague81", "id": "1321578030", "name": "KALIGASTIAS \ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 2535, "tweet_count": 4941, "listed_count": 1}, "location": "peronia...Por ahora "}, {"verified": false, "username": "_marianuness", "id": "1135575133811281922", "name": "Maria \ud83d\udca7", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 239, "tweet_count": 1276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ABJFreitas", "id": "1120717412922462214", "name": "AJBF", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 467, "tweet_count": 6602, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AlissonSE3", "id": "1041710942424190978", "name": "Alisson", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 513, "tweet_count": 28736, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "bibibarbosa2", "id": "2753311232", "name": "Bianca Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 588, "tweet_count": 34633, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CristinaLealGa1", "id": "511662117", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc73\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc8d \ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc83\ud835\udc8a\ud835\udc94\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 2838, "tweet_count": 174457, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "SraAlejandra", "id": "2981080528", "name": "Sra Alejandra.-", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 3599, "tweet_count": 133280, "listed_count": 29}, "location": "Antofagasta, Chile"}, {"verified": false, "username": "Grisando", "id": "587162943", "name": "X\u00edo0416", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 691, "tweet_count": 24254, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "PKST2", "id": "63392844", "name": "Kalvicio \ud83d\udc41\ufe0f\u274c - \ud83d\udc04er", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 2309, "tweet_count": 140090, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "username": "katxtha", "id": "158095685", "name": "katherine riffo soto", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 12, "tweet_count": 44, "listed_count": 1}, "location": "chile"}, {"verified": true, "username": "conexaopolitica", "id": "1523748277", "name": "Conex\u00e3o Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 699079, "following_count": 222, "tweet_count": 32271, "listed_count": 1185}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "dequepende", "id": "546342122", "name": "dequepende", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 398, "tweet_count": 92559, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "lainemeneguetti", "id": "62622819", "name": "Elaine Meneguetti", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 364, "tweet_count": 3952, "listed_count": 1}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "ahoradigital1", "id": "1966396326", "name": "ahoradigital", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 138, "tweet_count": 196819, "listed_count": 26}, "location": "Bolivia"}, {"verified": false, "username": "agmasid", "id": "274627966", "name": "Aurea G. Masid", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 861, "tweet_count": 3742, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "Morista_", "id": "1148704926433984513", "name": "Sol by Night", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 240, "tweet_count": 12814, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "victoriacoti", "id": "1106084017", "name": "Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1165, "tweet_count": 24162, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "SocialWorkCat", "id": "2899269303", "name": "SocialWork Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 423, "tweet_count": 30935, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "sofiescs", "id": "1166201703978418177", "name": "sofi", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 66, "tweet_count": 920, "listed_count": 0}, "location": "arauco"}, {"verified": false, "username": "trapxficante02", "id": "934600802718703616", "name": "A", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 535, "tweet_count": 12186, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "kiaralopezs", "id": "2717137150", "name": "Kiara L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 8907, "following_count": 1354, "tweet_count": 27056, "listed_count": 7}, "location": "asuncion - paraguay"}, {"verified": false, "username": "durmanuela", "id": "401001946", "name": "manuela duran fernan", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 714, "tweet_count": 122078, "listed_count": 2}, "location": "espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "msosa1939", "id": "2295892150", "name": "moonriver", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 476, "tweet_count": 33838, "listed_count": 9}, "location": "Tegucigalpa, Honduras"}, {"verified": false, "username": "BONE_95", "id": "199967466", "name": "FER", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 487, "tweet_count": 51968, "listed_count": 2}, "location": "mexico"}, {"verified": false, "username": "cburgazzi", "id": "17230555", "name": "Christian Burgazzi", "public_metrics": {"followers_count": 20251, "following_count": 5457, "tweet_count": 254310, "listed_count": 213}, "location": "Caracas, Venezuela"}, {"verified": true, "username": "carmenbeat", "id": "116828005", "name": "Carmen Beatriz Fern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 20323, "following_count": 15346, "tweet_count": 81708, "listed_count": 394}, "location": "CCS - Bilbao"}, {"verified": false, "username": "Chandnijaan1", "id": "288931833", "name": "\u0950", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 155, "tweet_count": 241439, "listed_count": 36}}, {"verified": true, "username": "muz_tv", "id": "86937589", "name": "\u041c\u0423\u0417-\u0422\u0412", "public_metrics": {"followers_count": 3335216, "following_count": 89, "tweet_count": 41246, "listed_count": 3936}, "location": "Moscow"}, {"verified": false, "username": "zoscarpereira", "id": "452233329", "name": "RedCat/Blackcat", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 280, "tweet_count": 3390, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "username": "catildoman", "id": "268890308", "name": "Xandre Fern\u00e0ndez", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 683, "tweet_count": 4212, "listed_count": 0}, "location": "Aqu\u00ed mateix. "}, {"verified": false, "username": "fernandisse__", "id": "952362015955308545", "name": "Fernandisse__\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 3532, "tweet_count": 24279, "listed_count": 3}, "location": "Florian\u00f3polis, SC"}, {"verified": false, "username": "AmandaBarros_N", "id": "1096551230132969475", "name": "Amanda", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 925, "tweet_count": 62533, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "public_metrics": {"followers_count": 265423, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "camilo_0603", "id": "460630161", "name": "Arturo Bendez\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 954, "tweet_count": 10306, "listed_count": 1}, "location": "La Molina, Peru"}, {"verified": false, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "public_metrics": {"followers_count": 539226, "following_count": 927, "tweet_count": 98678, "listed_count": 930}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "rociomacevedo", "id": "983727336016306177", "name": "Rocio del Pilar", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 788, "tweet_count": 34741, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "daphlezcano", "id": "475639299", "name": "Daphane", "public_metrics": {"followers_count": 3366, "following_count": 683, "tweet_count": 77930, "listed_count": 9}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "supramk4girl", "id": "954442332979564544", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc2e\ud835\udc29\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 153, "tweet_count": 9776, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"verified": false, "username": "solemoralesl", "id": "133761086", "name": "Soledad Morales L.", "public_metrics": {"followers_count": 4593, "following_count": 3210, "tweet_count": 76211, "listed_count": 22}, "location": "santiago"}, {"verified": false, "username": "elpanchomendez", "id": "119170635", "name": "Pancho M\u00e9ndez Cisterna", "public_metrics": {"followers_count": 2734, "following_count": 2303, "tweet_count": 56272, "listed_count": 12}, "location": "Temuco, La Araucan\u00eda."}, {"verified": false, "username": "SickBoy_JM", "id": "494458969", "name": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 165, "tweet_count": 51217, "listed_count": 3}, "location": "Stgo"}, {"verified": false, "username": "TColomer58", "id": "849723265253859329", "name": "Teresa Colomer", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 496, "tweet_count": 7923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "AstridAguirre__", "id": "208266970", "name": "Astrid Aguirre \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 839, "tweet_count": 11336, "listed_count": 3}, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"verified": false, "username": "juanmenesesa1", "id": "1007546856124108800", "name": "William 38% ..", "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 4495, "tweet_count": 8677, "listed_count": 0}, "location": "Puente Alto, Chile"}, {"verified": false, "username": "mirnaschindler", "id": "58764514", "name": "mirna schindler", "public_metrics": {"followers_count": 261744, "following_count": 1804, "tweet_count": 8020, "listed_count": 566}}, {"verified": false, "username": "iamnotinhermind", "id": "31271028", "name": "Vero \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 445, "tweet_count": 52763, "listed_count": 8}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "lilputassa", "id": "2870733861", "name": "toinha / 007", "public_metrics": {"followers_count": 2733, "following_count": 4316, "tweet_count": 280709, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "ivan82_twit", "id": "896232043", "name": "Iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 1406, "tweet_count": 7783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lauraaprada", "id": "1093245782289985538", "name": "lau", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 344, "tweet_count": 3620, "listed_count": 0}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "selsmartinez", "id": "975698567628193792", "name": "Sel\ud83e\udeb7", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 298, "tweet_count": 9090, "listed_count": 0}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Cantizano22", "id": "1009955234628755457", "name": "VALENTINA\ud83d\udc78\ud83c\udffc\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 176, "tweet_count": 15325, "listed_count": 1}, "location": "Complexo da penha"}, {"verified": false, "username": "LuizFel25915616", "id": "1048329276985102336", "name": "PIU MERENDIBA", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 834, "tweet_count": 1525, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Notechdex", "id": "45186474", "name": "Dicha", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 185, "tweet_count": 113153, "listed_count": 30}, "location": "Welcome To Machine"}, {"verified": false, "username": "OInsua", "id": "393013779", "name": "Oskar", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1124, "tweet_count": 13078, "listed_count": 2}, "location": "Na capital "}, {"verified": false, "username": "eliaisabelpc", "id": "204498815", "name": "E\ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1337, "tweet_count": 122954, "listed_count": 5}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "jicoro6070", "id": "3182213449", "name": "Roberto Jim\u00e9nez", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 2038, "tweet_count": 64167, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "julioastillero", "id": "52422182", "name": "Julio Astillero", "public_metrics": {"followers_count": 825161, "following_count": 31330, "tweet_count": 295978, "listed_count": 4130}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "OlgaGil17", "id": "4901820904", "name": "Olga Gil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 285, "tweet_count": 10410, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "MJ18612", "id": "880968435299217408", "name": "MJ", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 2311, "tweet_count": 88902, "listed_count": 2}, "location": "Orense, Galicia"}, {"verified": false, "username": "_fefelippe", "id": "24140043", "name": "Fefelipe \u26aa\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1093, "tweet_count": 89767, "listed_count": 10}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "rhpsmedicus", "id": "2959014355", "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 716, "tweet_count": 31309, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861", "name": "Fernando Belaunzar\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 406393, "following_count": 24023, "tweet_count": 398680, "listed_count": 1684}, "location": "\u00dcT: 19.30017,-99.185582"}, {"verified": false, "username": "cjvvalderrama", "id": "115224484", "name": "Camila Valderrama \ud83d\udc12", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 371, "tweet_count": 29378, "listed_count": 4}, "location": "Antofagasta, Chile"}, {"verified": false, "username": "leovigildoboba", "id": "545218750", "name": "LUISA DO PINDO", "public_metrics": {"followers_count": 3993, "following_count": 4397, "tweet_count": 114849, "listed_count": 31}, "location": "Galicia "}, {"verified": false, "username": "mgarc130", "id": "121139266", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 714, "tweet_count": 33642, "listed_count": 60}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "rafaelgumucioa", "id": "150781410", "name": "rafael gumucio", "public_metrics": {"followers_count": 158789, "following_count": 2215, "tweet_count": 39186, "listed_count": 500}}, {"verified": false, "username": "MarianSofiaBrav", "id": "529978569", "name": "\ud83c\udf83 Spooky One\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 685, "tweet_count": 48498, "listed_count": 2}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "AnyuColombani", "id": "4387822529", "name": "MeLlamoPrincesa\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1592, "tweet_count": 39804, "listed_count": 3}, "location": "Necochea , Argentina"}, {"verified": false, "username": "dcccammarota", "id": "1046155763889184768", "name": "delfina", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 854, "tweet_count": 10480, "listed_count": 0}, "location": "Necochea, Buenos Aires, Argentina"}, {"verified": false, "username": "alannamor_", "id": "377601295", "name": "a", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 298, "tweet_count": 14739, "listed_count": 3}, "location": "Panama"}, {"verified": false, "username": "ALXBTTE", "id": "1184651860327555072", "name": "Nicol\u00e1s.", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 12, "tweet_count": 33, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sxulf", "id": "818634553996808197", "name": "Soul;", "public_metrics": {"followers_count": 4039, "following_count": 1902, "tweet_count": 28028, "listed_count": 4}, "location": "\ud835\udc38, \ud835\udc47, \ud835\udc3b, \ud835\udc4a, \ud835\udc40 \ud835\udc66 \ud835\udc37. "}, {"verified": false, "username": "arvejadecabeza", "id": "183746345", "name": "bambina\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 1486, "tweet_count": 80810, "listed_count": 79}, "location": "Chaco"}, {"verified": false, "username": "fcanestro", "id": "94424228", "name": "Paco Ca\u00f1estro", "public_metrics": {"followers_count": 2259, "following_count": 1452, "tweet_count": 49280, "listed_count": 67}, "location": "Mis opiniones son s\u00f3lo m\u00edas"}, {"verified": false, "username": "alfonso_casi", "id": "751842996", "name": "Salud juntos", "public_metrics": {"followers_count": 9018, "following_count": 2487, "tweet_count": 23484, "listed_count": 215}, "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "cequelinhos", "id": "151907861", "name": "C\u00e9sar Lorenzo Gil", "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 295, "tweet_count": 30237, "listed_count": 52}, "location": "Allariz e Vigo, Galicia"}, {"verified": false, "username": "54Robledo", "id": "2924522779", "name": "Ana\u24c2\ufe0far\u00eda \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 4569, "following_count": 3806, "tweet_count": 113568, "listed_count": 0}, "location": " Argentina"}, {"verified": false, "username": "politeia16", "id": "4705030808", "name": "Anabel", "public_metrics": {"followers_count": 6018, "following_count": 5627, "tweet_count": 30074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "nalagoaverde", "id": "722991048327323650", "name": "nalagoaverde \ud83c\udf08\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 240, "tweet_count": 12579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Torrenegra_G", "id": "607461177", "name": "J.Torrenegra", "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1527, "tweet_count": 45875, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "username": "tumasymejor", "id": "141244061", "name": "Yolanda", "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1428, "tweet_count": 51983, "listed_count": 132}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "infobibliotecas", "id": "630906553", "name": "Infobibliotecas", "public_metrics": {"followers_count": 9894, "following_count": 2158, "tweet_count": 18692, "listed_count": 354}, "location": "Vigo"}, {"verified": false, "username": "macati4", "id": "1020079716735291398", "name": "@marcati75", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 344, "tweet_count": 1912, "listed_count": 0}, "location": "Italia"}, {"verified": false, "username": "besitochocolate", "id": "1061510429422297088", "name": "Margarita", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 84, "tweet_count": 8341, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru"}, {"verified": false, "username": "_Kipi", "id": "42511465", "name": "kipi", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 245, "tweet_count": 38351, "listed_count": 4}, "location": "Marte"}, {"verified": false, "username": "sdpp", "id": "37412237", "name": "Sandra", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 2597, "tweet_count": 22667, "listed_count": 11}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "CrismersuA", "id": "882854694305107968", "name": "Crismer", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 160, "tweet_count": 23747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "just_forelsket", "id": "3296611980", "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}, "location": "Santiago-Chile"}, {"verified": false, "username": "betomeurer", "id": "45672352", "name": "Eriberto Meurer", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 785, "tweet_count": 2221, "listed_count": 2}, "location": "Rancho Queimado, SC, Brasil"}, {"verified": false, "username": "gasto_gilda", "id": "913546364218462208", "name": "Mano negra \ud83d\udd90\ud83c\udfff\ud83d\udc99\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 2277, "tweet_count": 32120, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay"}, {"verified": false, "username": "lart981", "id": "615230869", "name": "TRANSCONTINENTAL", "public_metrics": {"followers_count": 3114, "following_count": 4933, "tweet_count": 10968, "listed_count": 7}, "location": "Hernandarias, Paraguay"}, {"verified": false, "username": "theincrivellet", "id": "2737318754", "name": "Lulet", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 114, "tweet_count": 26658, "listed_count": 2}, "location": "Onde Alem\u00e3o N\u00e3o Brota"}, {"verified": false, "username": "pretaYayadenovo", "id": "66232299", "name": "o Br feliz d novo \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 388, "tweet_count": 18696, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro"}, {"verified": false, "username": "samdemocrata", "id": "1099626480", "name": "CANTOLAO", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 712, "tweet_count": 21272, "listed_count": 0}, "location": "lima"}, {"verified": false, "username": "GiuliPerochena", "id": "2737273604", "name": "Giuliana, dime progre! \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 4988, "tweet_count": 18666, "listed_count": 4}, "location": " Peru"}, {"verified": false, "username": "juditfp16", "id": "2599537556", "name": "Judit Figuerola", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 294, "tweet_count": 2248, "listed_count": 1}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "ManuMoTo1", "id": "1043402114381348864", "name": "Manuel Moreno \ud83d\udda4 \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 570, "tweet_count": 10739, "listed_count": 1}, "location": "Navarra, Espa\u00f1a"}, {"verified": true, "username": "AngelNinoQ", "id": "3034438655", "name": "\u00c1ngel Ni\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 12811, "following_count": 2203, "tweet_count": 13336, "listed_count": 69}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"verified": false, "username": "muffinconjugo", "id": "21034615", "name": "Daniela Seriche C. \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 620, "tweet_count": 25948, "listed_count": 3}, "location": "Santiago, Chile."}, {"verified": false, "username": "NataBelizario", "id": "2869817813", "name": "\ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfe\ud835\udcfc \u2720\u2077\u2077\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 656, "tweet_count": 47922, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "aruvuaro", "id": "112710867", "name": "kagemusha", "public_metrics": {"followers_count": 1175, "following_count": 1631, "tweet_count": 106793, "listed_count": 5}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "FranzTorresDL", "id": "1285155811", "name": "Franz", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 466, "tweet_count": 61817, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "dolors32961171", "id": "1033597097050816512", "name": "dolors", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 142, "tweet_count": 5257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Denisse_afv", "id": "1143115978697523200", "name": "Denisse Andrea", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 338, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "Delamagiadelsur", "id": "789442412422758400", "name": "EvitaMar\u00ed\u00aa", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1049, "tweet_count": 39727, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LuisEnriqueGo33", "id": "462567143", "name": "Luis Enrique G.", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 923, "tweet_count": 54667, "listed_count": 0}, "location": "Lima "}, {"verified": false, "username": "SugastiErika", "id": "821355829920047104", "name": "Erika Sugasti", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 1679, "tweet_count": 3525, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "CaoticaPurocaos", "id": "1097104048438808577", "name": "Cao", "public_metrics": {"followers_count": 6433, "following_count": 894, "tweet_count": 13974, "listed_count": 17}, "location": "En la luna durmiente."}, {"verified": false, "username": "kiaNubis", "id": "17651908", "name": "Serendipia", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1389, "tweet_count": 18257, "listed_count": 4}, "location": "Mar de estrellas"}, {"verified": false, "username": "leo_calavera", "id": "2976921189", "name": "Leo M", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 195, "tweet_count": 1283, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ClouthierManuel", "id": "249875929", "name": "Manuel Clouthier C.", "public_metrics": {"followers_count": 194930, "following_count": 770, "tweet_count": 46824, "listed_count": 690}, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa, M\u00e9xico."}, {"verified": false, "username": "GalaGonzalez16", "id": "915527387470811136", "name": "Gala Gonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 467, "tweet_count": 23747, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "domene_maria", "id": "303274470", "name": "Maria Domene", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 1633, "tweet_count": 10553, "listed_count": 3}, "location": "Olot (Catalonia), Bloomington,"}, {"verified": false, "username": "lucianotrezende", "id": "90473063", "name": "Luciano Rezende", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 430, "tweet_count": 18506, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "sanchesfe", "id": "1109528620417064960", "name": "fernanda", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 372, "tweet_count": 8064, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "DJRoque01", "id": "865511041", "name": "DJRoque", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 217, "tweet_count": 170646, "listed_count": 11}, "location": "Villa Mella City"}, {"verified": false, "username": "Wiostahi", "id": "2494814245", "name": "Atbash...", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 1326, "tweet_count": 5634, "listed_count": 0}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "HilosyDedales", "id": "487873141", "name": "Carmen SU", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 185, "tweet_count": 13656, "listed_count": 1}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "SoyCeleste_SC", "id": "768192608", "name": "Cesar Vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 222, "tweet_count": 4330, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JnnAckerman", "id": "824857777", "name": "You do (not) deserve to be loved.", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 353, "tweet_count": 25057, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Gortuz", "id": "733324922852872192", "name": "Ted Bunbury", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 380, "tweet_count": 48302, "listed_count": 1}, "location": "Algeciras"}, {"verified": false, "username": "olosculum", "id": "308006768", "name": "Adusum", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 82, "tweet_count": 8591, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "najucamargo", "id": "887426947487334402", "name": "Najuzinha", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 634, "tweet_count": 10137, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia"}, {"verified": false, "username": "any_jazmines", "id": "171862820", "name": "Any \ud83c\udfd6\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83c\udf0a", "public_metrics": {"followers_count": 6647, "following_count": 4635, "tweet_count": 256658, "listed_count": 10}, "location": "Argentina"}, {"verified": false, "username": "AnaCarolina298", "id": "255569052", "name": "soy anac", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 864, "tweet_count": 22608, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "Carloslaztra", "id": "806159539255046144", "name": "El castigador", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455", "name": "Karla Calle", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}}, {"verified": false, "username": "tabloidecl", "id": "2702058229", "name": "Tabloide Chile", "public_metrics": {"followers_count": 4379, "following_count": 303, "tweet_count": 66846, "listed_count": 3}, "location": "www.tabloide.cl"}, {"verified": false, "username": "xavifontmusic", "id": "334486175", "name": "Xavi Font", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 650, "tweet_count": 2953, "listed_count": 0}, "location": "S.Compostela / Bellpuig"}, {"verified": false, "username": "bettinaHuaral", "id": "191637373", "name": "BettyOchoaFerreyra", "public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 1234, "tweet_count": 10213, "listed_count": 6}, "location": "Lima Huaral Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "ideal__", "id": "795628347862740992", "name": "IdeaL", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 118, "tweet_count": 28163, "listed_count": 2}, "location": "\ud83d\udccd"}, {"verified": false, "username": "anilugarrido", "id": "66840067", "name": "Anita Garrido", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 296, "tweet_count": 70913, "listed_count": 4}, "location": "Panam\u00e1 "}, {"verified": false, "username": "poetjurist", "id": "1165955521926565888", "name": "Mar\ud83c\udf0aos", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 167, "tweet_count": 2111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "biozero", "id": "42217259", "name": "biozero", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 2173, "tweet_count": 156426, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile"}, {"verified": false, "username": "mlosillad", "id": "580135389", "name": "mlosillad", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 470, "tweet_count": 1553, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "Ailin_A05", "id": "1015954432050253824", "name": "\u03b1\u03b9\u2113\u03b9\u03b7", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 419, "tweet_count": 15656, "listed_count": 0}, "location": "Necochea, Argentina"}, {"verified": false, "username": "Uri_nal_", "id": "1243845062", "name": "uri aka la pueril", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 127, "tweet_count": 24567, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "sswon_", "id": "1021075199486283777", "name": "paula \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 987, "tweet_count": 39538, "listed_count": 5}, "location": "granada"}, {"verified": false, "username": "ManuelPaezH", "id": "62892605", "name": "Manuel P\u00e1ez Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 1132, "tweet_count": 6799, "listed_count": 2}, "location": "La Serena "}, {"verified": false, "username": "manuelmoli13", "id": "710550345", "name": "Molina", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 179, "tweet_count": 10809, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "GonzaloGCab", "id": "3514520956", "name": "Gonzalo Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 3586, "following_count": 42, "tweet_count": 1568, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "username": "JorgeYahuaca4", "id": "1184473963709243393", "name": "Jorge Yahuaca", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 159, "tweet_count": 219, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": true, "username": "jorgeramosnews", "id": "110213431", "name": "JORGE RAMOS", "public_metrics": {"followers_count": 3784565, "following_count": 150, "tweet_count": 32206, "listed_count": 10144}, "location": "Am\u00e9rica/America  "}, {"verified": false, "username": "PedroHSaavedra1", "id": "913866515971297280", "name": "Pedro H.Saavedra.Requena.", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1997, "tweet_count": 66120, "listed_count": 3}, "location": "Catacaos, Peru"}, {"verified": false, "username": "ManuellR_", "id": "451077585", "name": "Manuel Ru\u00edz", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 651, "tweet_count": 139335, "listed_count": 7}, "location": "Panama"}, {"verified": false, "username": "pabecastro", "id": "493934245", "name": "Pilar Abeledo\u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 866, "tweet_count": 4987, "listed_count": 3}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "graciadeprat", "id": "1466779220", "name": "Gracia \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 1941, "tweet_count": 212612, "listed_count": 70}, "location": "Avinyo Manresa, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "sheepssheeps1", "id": "473979861", "name": "ryo-ta (alt.sax", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 142, "tweet_count": 867, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "leech666leech", "id": "834051337255936000", "name": "leech", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 216, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}, "location": "\u5343\u8449\u770c\u8239\u6a4b\u5e02"}, {"verified": false, "username": "Manuela32133031", "id": "2163682755", "name": "manu", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 374, "tweet_count": 9668, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia "}, {"verified": false, "username": "MartitaBC", "id": "251671143", "name": "Marta BC", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 402, "tweet_count": 3697, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "sullauria", "id": "416994967", "name": "Surama Lira Lauria", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2444, "tweet_count": 19135, "listed_count": 2}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "HomemJavaScript", "id": "723569896152543232", "name": "Homem Javascript", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 455, "tweet_count": 17022, "listed_count": 0}, "location": "afc"}, {"verified": false, "username": "enjaoado", "id": "1052311991329718278", "name": "Jo\u00e3o \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 301, "tweet_count": 4458, "listed_count": 0}, "location": "Itu, Brasil"}, {"verified": false, "username": "cbmilanoo", "id": "3430777108", "name": "milano", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 542, "tweet_count": 25688, "listed_count": 0}, "location": "019-Campinas SP"}, {"verified": false, "username": "emiliograna", "id": "241631582", "name": "emilio", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1013, "tweet_count": 3217, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "username": "castniallers", "id": "281598313", "name": "LLLore", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1360, "tweet_count": 108477, "listed_count": 29}, "location": "Brasil"}, {"verified": true, "username": "thetimesCL", "id": "394791134", "name": "The Times en Espa\u00f1ol \u2122", "public_metrics": {"followers_count": 51762, "following_count": 484, "tweet_count": 134218, "listed_count": 254}, "location": " \ud83c\udde8\ud83c\uddf1y\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8  \u00ae 1279357 - \u2122"}, {"verified": false, "username": "sofiamif", "id": "1012402382909640704", "name": "sofi va a ver a AM", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 105, "tweet_count": 16560, "listed_count": 0}, "location": "Necochea, Argentina"}, {"verified": false, "username": "cgrmilla", "id": "3535899256", "name": "CGR", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 589, "tweet_count": 12678, "listed_count": 2}, "location": "Galiza"}, {"verified": false, "username": "Josinho_03", "id": "802693453", "name": "$Josinho", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 212, "tweet_count": 3830, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "username": "McMichirro", "id": "529127693", "name": "MiXTirRo", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 3347, "tweet_count": 42039, "listed_count": 3}, "location": "Lima-Peru"}, {"verified": false, "username": "VasquezBazan", "id": "1121158201", "name": "BATI-BAZAN", "public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 847, "tweet_count": 55653, "listed_count": 14}, "location": "Ciudad G\u00f3tica, Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "cdurancambados", "id": "2209201311", "name": "cdurancambados", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 644, "tweet_count": 61417, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JortTo", "id": "312005020", "name": "jordi ortega i tous", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 2606, "tweet_count": 63068, "listed_count": 93}}, {"verified": false, "username": "dpiloncita", "id": "141940558", "name": "Rebeca Brice\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 27997, "following_count": 26632, "tweet_count": 1419549, "listed_count": 248}, "location": "Caracas"}, {"verified": false, "username": "diegomendes_br", "id": "35030935", "name": "Diego  Mendes", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 773, "tweet_count": 8207, "listed_count": 1}, "location": "West Haven, CT - USA"}, {"verified": false, "username": "beendosconcurso", "id": "3031774697", "name": "been dos concurso e do Lula \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 540, "tweet_count": 6576, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "manuelvergara62", "id": "2739762873", "name": "Manuel Vergara", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 755, "tweet_count": 171887, "listed_count": 73}}, {"verified": false, "username": "cmgorriaran", "id": "216328136", "name": "Carlos Mtz Gorriar\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 59381, "following_count": 27830, "tweet_count": 249207, "listed_count": 707}, "location": "San Sebasti\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"verified": false, "username": "Mhannaz", "id": "210004165", "name": "Manuel", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 147, "tweet_count": 96519, "listed_count": 0}, "location": "Miraflores Lima Peru"}, {"verified": true, "username": "canalN_", "id": "248692867", "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469036, "following_count": 529, "tweet_count": 201324, "listed_count": 3259}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "galalavida", "id": "2209222298", "name": "Gala Lavida", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 218, "tweet_count": 13595, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "mina_guerrero11", "id": "945055774258085888", "name": "queridamina", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 159, "tweet_count": 5000, "listed_count": 0}, "location": "CDMX"}, {"verified": false, "username": "unoinfinito1", "id": "188497986", "name": "F\u00e9lix Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 292, "tweet_count": 7429, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ronyvelarde1", "id": "443045224", "name": "RANDU.", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 574, "tweet_count": 6999, "listed_count": 0}, "location": "peru"}, {"verified": false, "username": "EIPeruano", "id": "2977539507", "name": "ElPeruano", "public_metrics": {"followers_count": 81321, "following_count": 1558, "tweet_count": 37626, "listed_count": 91}, "location": "Alameda Chabuca Granda "}, {"verified": false, "username": "juang44", "id": "215386783", "name": "juan j gomez", "public_metrics": {"followers_count": 6341, "following_count": 6863, "tweet_count": 815202, "listed_count": 158}, "location": "venezuela"}, {"verified": false, "username": "rafa_cavada", "id": "310504796", "name": "Rafael Cavada", "public_metrics": {"followers_count": 319516, "following_count": 2015, "tweet_count": 59285, "listed_count": 357}}, {"verified": false, "username": "RCarhuallay", "id": "344485144", "name": "ROGER CARHUALLAY", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 3065, "tweet_count": 13894, "listed_count": 0}, "location": "TRUJILLO"}, {"verified": false, "username": "marcelorojas8", "id": "356959723", "name": "marcelo rojas", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 717, "tweet_count": 35762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "h0neyggukie", "id": "542866577", "name": "Cat \ud83c\udf3f", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 800, "tweet_count": 50820, "listed_count": 3}, "location": "she/her, 22"}, {"verified": false, "username": "vodkabyul", "id": "2437571108", "name": "dani", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 1199, "tweet_count": 101238, "listed_count": 73}, "location": "ella"}, {"verified": false, "username": "andrezinholds", "id": "1480127539", "name": "Andr\u00e9 Dantas", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 449, "tweet_count": 4745, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tamir_rimat", "id": "123710511", "name": "Tamir", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 817, "tweet_count": 79721, "listed_count": 9}, "location": "RS, Brasil"}, {"verified": false, "username": "AristhonJC", "id": "381111253", "name": "Aristhon J. C.", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 307, "tweet_count": 70641, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "je_pala", "id": "469182980", "name": "Jes\u00fas Palacio", "public_metrics": {"followers_count": 6190, "following_count": 3307, "tweet_count": 44924, "listed_count": 186}, "location": "Zaragoza. Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "RobsonGuedes_", "id": "339962126", "name": "Robson Guedes", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 119, "tweet_count": 5926, "listed_count": 0}, "location": "Assis Chateaubriand, Brasil"}, {"verified": true, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514", "name": "Joice Hasselmann", "public_metrics": {"followers_count": 370124, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"verified": false, "username": "psiquiatriacom", "id": "117036494", "name": "Psiquiatria.com", "public_metrics": {"followers_count": 47478, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "CLAUDIOWOLFART", "id": "1364993976", "name": "Cl\u00e1udio W \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 198, "tweet_count": 3122, "listed_count": 1}, "location": "Campos Novos SC"}, {"verified": false, "username": "gladis_alzamora", "id": "1184750876839370753", "name": "Gladis De Alzamora", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 2246, "tweet_count": 46902, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Karine10268893", "id": "1040061088061116421", "name": "MulheresComBolsonaro/KarineNavarro \ud83e\udd16\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 4946, "following_count": 5494, "tweet_count": 76056, "listed_count": 2}, "location": "An\u00e1polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "BunazarMB", "id": "1726505312", "name": "Maur\u00edcio Bunazar", "public_metrics": {"followers_count": 58579, "following_count": 872, "tweet_count": 32296, "listed_count": 110}}, {"verified": false, "username": "mpaularfer", "id": "3367990552", "name": "M.Paula", "public_metrics": {"followers_count": 3599, "following_count": 1780, "tweet_count": 195434, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "username": "direitonoponto", "id": "1344714162", "name": "dire(i)to no ponto - C\u00e9sar Soares", "public_metrics": {"followers_count": 42090, "following_count": 41337, "tweet_count": 59489, "listed_count": 16}, "location": "Palho\u00e7a - SC - Brasil."}, {"verified": false, "username": "angelesmb1", "id": "555805016", "name": "angelesmb1", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 988, "tweet_count": 63202, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "username": "vilheira", "id": "823272250006794240", "name": "O Pedro Vilheira", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 247, "tweet_count": 6907, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "AnaMaraCrespo", "id": "331708491", "name": "Ana Mar\u00eda Crespo", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 2381, "tweet_count": 163378, "listed_count": 14}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "JBascuas", "id": "289049438", "name": "JBascuas", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 986, "tweet_count": 7462, "listed_count": 0}, "location": "A Coru\u00f1a, Galiza"}, {"verified": false, "username": "AdanAlbertoA", "id": "2656164326", "name": "\u0f3a Adan Alberto Aguilar \u0f3b", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 3630, "tweet_count": 12107, "listed_count": 13}, "location": "World"}, {"verified": true, "username": "SERTVPANAMA", "id": "219119503", "name": "SERTV \ud83d\udcfa", "public_metrics": {"followers_count": 72276, "following_count": 641, "tweet_count": 100866, "listed_count": 220}, "location": "Panam\u00e1"}, {"verified": false, "username": "mauprimo78", "id": "53075427", "name": "Mauricio Primo", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 2986, "tweet_count": 16551, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP"}, {"verified": false, "username": "heroinadolixo", "id": "500290601", "name": "heroina do lixo", "public_metrics": {"followers_count": 122428, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "location": "Aracaju, Brasil"}, {"verified": false, "username": "IllaryVerdad", "id": "1154090718614446080", "name": "Illary", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "jcapsada", "id": "2718670395", "name": "jcapsada", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 993, "tweet_count": 2007, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Pal\u00e0 de Torroella"}, {"verified": false, "username": "xosecoruna77", "id": "1044599938791952384", "name": "Xose", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 396, "tweet_count": 12955, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "munizin92", "id": "4690518686", "name": "Vin\u00edcius Muniz", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 525, "tweet_count": 10227, "listed_count": 3}, "location": "Sorocaba, Brasil"}, {"verified": false, "username": "loffieduarda", "id": "1034217520595718144", "name": "Eduarda", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 59, "tweet_count": 432, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "btsparksfly", "id": "173045052", "name": "no toi me fui", "public_metrics": {"followers_count": 6607, "following_count": 1595, "tweet_count": 275361, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "username": "Leo_Giehl", "id": "265469096", "name": "Doce m\u00e1gico? \ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 534, "tweet_count": 3262, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brazil"}, {"verified": false, "username": "Maripipozo", "id": "895290866172129280", "name": "Mar\u00eda P\u00eda Pozo", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 806, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "xjapaa0", "id": "780601478620655616", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc1a\ud835\udc29\ud835\udc1a", "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1009, "tweet_count": 2912, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EnnioTerrero", "id": "209436116", "name": "Ennio Terrero", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 261, "tweet_count": 41621, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "jordigaucho", "id": "117430561", "name": "jorgemoraes \ud83d\udc0a\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83d\udd3b\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 686, "tweet_count": 57629, "listed_count": 10}, "location": "espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "CmfcmfBufff", "id": "3027099152", "name": "Buffffffffff", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1829, "tweet_count": 63713, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Forzaceleste", "id": "17023892", "name": "Forzaceleste", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 145, "tweet_count": 58046, "listed_count": 2}, "location": "RIMAC "}, {"verified": false, "username": "Mina94580045", "id": "17934673", "name": "NoName", "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 3169, "tweet_count": 124723, "listed_count": 17}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "IDL_R", "id": "112570023", "name": "IDL-Reporteros", "public_metrics": {"followers_count": 856011, "following_count": 692, "tweet_count": 11608, "listed_count": 1482}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "ivoerthal", "id": "55944651", "name": "\u00ae\ufe0f\ud83c\udd92\ufe0f\ud83c\udd94\ufe0f\ud83c\udd93\ufe0f\ud83c\udfbc\ud83d\udd1b\ud83d\udc3b\u200d\u2744\ufe0f\ud83d\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 856, "tweet_count": 11247, "listed_count": 1}, "location": "Boa Viagem, Recife"}, {"verified": false, "username": "FeAmaral_online", "id": "1167588157", "name": "\ud83c\udf36Fernanda Amaral\ud83c\udf36", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 1397, "tweet_count": 100208, "listed_count": 32}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil"}, {"verified": false, "username": "EricDeCol", "id": "59344219", "name": "punk crocs", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 501, "tweet_count": 44307, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "MonicaLopezBalt", "id": "64539676", "name": "MonicaLopezBaltodano", "public_metrics": {"followers_count": 10853, "following_count": 2297, "tweet_count": 9884, "listed_count": 38}, "location": "Nicaragua"}, {"verified": false, "username": "GuayoPeriodista", "id": "116992374", "name": "Eduardo Enriquez", "public_metrics": {"followers_count": 12981, "following_count": 1189, "tweet_count": 11043, "listed_count": 76}, "location": "Nicaragua"}, {"verified": false, "username": "Natanael102298", "id": "696339609114914816", "name": "Antonio Natanael", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 57, "tweet_count": 11525, "listed_count": 0}, "location": "Toa Alta, Puerto Rico"}, {"verified": false, "username": "gemmarojo", "id": "208478081", "name": "gemma rojo (she/her)", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 816, "tweet_count": 24324, "listed_count": 69}, "location": "Bilbao lau haizetara!"}, {"verified": false, "username": "lofizera", "id": "55736256", "name": "lu\u00edza \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 241, "tweet_count": 146099, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "username": "ayalovebot", "id": "1129209847830982657", "name": "\ud83d\udc19", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 323, "tweet_count": 26392, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "pietrorami1910", "id": "1035560983715110912", "name": "Pietro Rami", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5574, "tweet_count": 49155, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "reseneka", "id": "102040043", "name": "Alberto Vila", "public_metrics": {"followers_count": 12553, "following_count": 11413, "tweet_count": 201313, "listed_count": 105}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "MaxestrellaMax", "id": "398257874", "name": "Max estrella", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 1785, "tweet_count": 6078, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "_pedromend", "id": "1646522384", "name": "Pedro Souza", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 319, "tweet_count": 4978, "listed_count": 0}, "location": "Formiga, Brasil"}, {"verified": false, "username": "OlivierAguirre", "id": "1137167288", "name": "Olivier Aguirre Z", "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 1692, "tweet_count": 46735, "listed_count": 19}, "location": "CHILENO"}, {"verified": false, "username": "anamarianarva13", "id": "781096004691038209", "name": "Ana Maria Narvaez del 38%", "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 2513, "tweet_count": 39743, "listed_count": 1}, "location": "  ceramica"}, {"verified": false, "username": "Cassandrathepr2", "id": "1174750292363096066", "name": "Cassandra *a misanthropist* \ud83c\udf77 \u26e9\ud83d\ude91", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 335, "tweet_count": 2555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "XaviSantalla", "id": "2884694436", "name": "o Santalla \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 377, "tweet_count": 2201, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Compostela"}, {"verified": false, "username": "FlashsNDrew", "id": "1035967069", "name": "\u064b ANDOR'S ERA!!!", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 2310, "tweet_count": 306297, "listed_count": 24}, "location": "Tatooine || He/Him"}, {"verified": false, "username": "maroonperry", "id": "3307359843", "name": "ana", "public_metrics": {"followers_count": 989, "following_count": 545, "tweet_count": 40271, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "username": "mjloto1", "id": "2770347604", "name": "Maria Loto", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 748, "tweet_count": 12303, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "HarakiriSamural", "id": "900746265734123520", "name": "Harakiri Samurai", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 190, "tweet_count": 15441, "listed_count": 1}, "location": "A Corunha, Galiza"}, {"verified": false, "username": "FabioFarro", "id": "241624760", "name": "Fabio Farro \u264b \ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 3865, "tweet_count": 177053, "listed_count": 16}, "location": "Guarulhos, S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"verified": false, "username": "mmiripeke", "id": "2563549841", "name": "miriam", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 171, "tweet_count": 15643, "listed_count": 0}, "location": " \ud83e\udd0d\ud83e\ude90"}, {"verified": false, "username": "RitaAlejandraL3", "id": "1051251900262359042", "name": "Rita Alejandra Luque", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 157, "tweet_count": 7791, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "clpanzardi", "id": "1250010823", "name": "Claudia Lorena Panzardi", "public_metrics": {"followers_count": 11106, "following_count": 4183, "tweet_count": 42460, "listed_count": 36}, "location": "Laguna Blanca -Chaco- "}, {"verified": false, "username": "trolltiramierda", "id": "993749695", "name": "marcelo", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 168, "tweet_count": 2418, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "evelinorcon", "id": "54091900", "name": "Evelin Orc\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "location": "Lima Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "torbe_", "id": "171042723", "name": "#FreeAssange", "public_metrics": {"followers_count": 4078, "following_count": 4940, "tweet_count": 105548, "listed_count": 108}}, {"verified": false, "username": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "name": "TEJHILTON", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "location": "PERU"}, {"verified": false, "username": "MabelFigueruelo", "id": "463605537", "name": "M Figueruelo", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 1726, "tweet_count": 299300, "listed_count": 42}, "location": "Madrid"}, {"verified": false, "username": "Siempreboni", "id": "850409402251300864", "name": "Martu", "public_metrics": {"followers_count": 13333, "following_count": 6053, "tweet_count": 177892, "listed_count": 12}, "location": "Oeste "}, {"verified": false, "username": "BubbIa__", "id": "2946395956", "name": "\ud83d\udc9eBubbla\ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 7352, "following_count": 2306, "tweet_count": 428393, "listed_count": 15}, "location": "Aplaudan que me perd\u00ed"}, {"verified": false, "username": "JorgeHe17186391", "id": "882296518652420096", "name": "Jorge Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1135, "tweet_count": 15923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "SoyLaNano", "id": "127902758", "name": "Nano \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udc15", "public_metrics": {"followers_count": 5013, "following_count": 5428, "tweet_count": 73352, "listed_count": 24}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "Medicentigre", "id": "164429740", "name": "Jos\u00e9 Ignacio Flores", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1975, "tweet_count": 5767, "listed_count": 4}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "CultoLT", "id": "811709008054775808", "name": "CultoLT", "public_metrics": {"followers_count": 26480, "following_count": 213, "tweet_count": 96364, "listed_count": 215}, "location": "Chile"}, {"verified": false, "username": "ALANCmerino", "id": "1285005271", "name": "CH", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 452, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "JaviMystyca", "id": "474170054", "name": "Javi L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 69, "tweet_count": 376, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "mezato", "id": "15330137", "name": "pablo meza", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1239, "tweet_count": 51953, "listed_count": 14}, "location": "Concepci\u00f3n - Chile"}, {"verified": false, "username": "elisaberm", "id": "354471562", "name": "Elisa Ber", "public_metrics": {"followers_count": 13781, "following_count": 10149, "tweet_count": 607309, "listed_count": 63}, "location": "CHILE SANTIAGO"}, {"verified": false, "username": "jmourellev", "id": "2827476678", "name": "jmourellev", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1254, "tweet_count": 13064, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya"}, {"verified": false, "username": "SusiZonum", "id": "348187449", "name": "S U S A N A", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 564, "tweet_count": 18861, "listed_count": 3}, "location": "Santiago / La Serena, Chile."}, {"verified": false, "username": "The_ALvinegro", "id": "2196155670", "name": "\ud835\ude73\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8e", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 1145, "tweet_count": 14644, "listed_count": 1}, "location": "SP - BRA"}, {"verified": false, "username": "Radio_Zocalo", "id": "219342782", "name": "Radio Z\u00f3calo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 11789, "following_count": 2198, "tweet_count": 275699, "listed_count": 165}, "location": "M\u00e9xico"}, {"verified": false, "username": "ChanoRoma", "id": "521204721", "name": "o Nacho Mora", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 917, "tweet_count": 3281, "listed_count": 0}, "location": "Galiza "}, {"verified": false, "username": "FinaCorts", "id": "347264899", "name": "Fina Cort\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 386, "tweet_count": 30078, "listed_count": 8}, "location": "Badajoz"}, {"verified": false, "username": "optimusprimetop", "id": "972720637176438784", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 48, "tweet_count": 6003, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alvaromrosa_", "id": "867617432613027840", "name": "Alvaro Rosa \ud83c\udf39\u2618\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 977, "tweet_count": 18134, "listed_count": 1}, "location": "Juiz de Fora, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Lindalclclc", "id": "3359702860", "name": "Por un mundo mejor", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 41976, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Caarloscarrasco", "id": "132070167", "name": "Carlos Carrasco \ud83c\udf33", "public_metrics": {"followers_count": 4400, "following_count": 3975, "tweet_count": 13961, "listed_count": 7}, "location": "Rancagua - Santiago -Pichilemu"}, {"verified": false, "username": "noesincognito", "id": "328203503", "name": "Piti\u00e1delmate", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 959, "tweet_count": 149801, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "maarrttii16", "id": "1133000485701603328", "name": "marrttii\ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 475, "tweet_count": 3140, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "SuperChannel_12", "id": "3254924130", "name": "Super Channel 12", "public_metrics": {"followers_count": 5764, "following_count": 1521, "tweet_count": 196768, "listed_count": 130}, "location": "Piedras Negras"}, {"verified": false, "username": "Letty17493372", "id": "1080317518227693568", "name": "Letty", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 442, "tweet_count": 1043, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "valferm", "id": "3048297175", "name": "val\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 724, "tweet_count": 10464, "listed_count": 7}, "location": "Santiago, Chile."}, {"verified": false, "username": "___stlkr", "id": "861158372183351296", "name": "stalker", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 65, "tweet_count": 194, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, Brasil"}, {"verified": false, "username": "VnMatsu", "id": "862705670805651456", "name": "matsu", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 134, "tweet_count": 936, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"verified": false, "username": "KatMacktub", "id": "137652413", "name": "Katira Macktub #NiOblitNiPerd\u00f3 #DonecPerficiam", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 2712, "tweet_count": 34424, "listed_count": 15}, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya i Aran"}, {"verified": false, "username": "Txalo007", "id": "158540157", "name": "JB", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 824, "tweet_count": 3920, "listed_count": 2}, "location": "Lima-Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "gizlaine2", "id": "3427382968", "name": "Gizlaine", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440329, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "username": "UriSolerLl", "id": "634579329", "name": "Oriol Soler Llaurad\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1952, "tweet_count": 2349, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "Sxnthiagv", "id": "2946519934", "name": "Thisgao \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 1394, "tweet_count": 19191, "listed_count": 0}, "location": "Anchieta, Brasil"}, {"verified": false, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642", "name": "C\u00e9sar Lievand", "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}}, {"verified": false, "username": "Spain_Despierta", "id": "741620639916756992", "name": "Espa\u00f1a Despierta", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 2644, "tweet_count": 10116, "listed_count": 0}, "location": "Malaga, Spain"}, {"verified": false, "username": "pibitadisturbio", "id": "97697049", "name": "whatsername", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 142, "tweet_count": 18470, "listed_count": 5}, "location": "Par\u00eds, Francia"}, {"verified": false, "username": "emyly45", "id": "2557082756", "name": "Em", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 337, "tweet_count": 42622, "listed_count": 0}, "location": "Bromont, Qu\u00e9bec"}, {"verified": false, "username": "plopezserra", "id": "2177422102", "name": "Paula Lopez Serra", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 512, "tweet_count": 2380, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "Antonio65005829", "id": "888018804747497472", "name": "Antonio Cervantes Ar", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 414, "tweet_count": 284305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "claramedinar", "id": "103733189", "name": "clara medina", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 762, "tweet_count": 3504, "listed_count": 17}, "location": "Guayaquil"}, {"verified": false, "username": "27511Mariamagda", "id": "1962908490", "name": "malena alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "exitosape", "id": "2205328350", "name": "Exitosa Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 813469, "following_count": 892, "tweet_count": 264057, "listed_count": 1042}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "SS_Al55", "id": "979420987283398656", "name": "SS-Al", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 329, "tweet_count": 6843, "listed_count": 0}, "location": "Por Ahi"}, {"verified": false, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534", "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "indunbroch", "id": "757053008131792896", "name": "S T I T C H \u02c6\u05bc\u0e4b\u1cdd\u065e\u05c4\ud83e\udd8b\u05bb\u05bc\u05bc\u05bd\u06e3\u05ac\ua9bf", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1580, "tweet_count": 120086, "listed_count": 6}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2326n\u00b0112 Ocean Avenue\u232b \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"verified": false, "username": "mtdp08230", "id": "426079880", "name": "(((mtdp DUI)))", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 2859, "tweet_count": 236740, "listed_count": 64}, "location": "Catalunya"}, {"verified": false, "username": "maybcb", "id": "255100548", "name": "Mayb Cb", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 929, "tweet_count": 35412, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "ekguarniz", "id": "180514989", "name": "LaBront\u00eb", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 283, "tweet_count": 20654, "listed_count": 8}, "location": "All\u00ed donde est\u00e1 el mar"}, {"verified": false, "username": "Lucasperez1997", "id": "1181790681175597056", "name": "Lucas Perez\ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 58, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "VitorLeu_", "id": "3580798715", "name": "vito", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 384, "tweet_count": 7687, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Geitley", "id": "4210939763", "name": "Germ\u00e1n Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 736, "tweet_count": 14061, "listed_count": 40}, "location": "La Tierra, Sistema Solar"}, {"verified": false, "username": "mccanalesd", "id": "2372325001", "name": "MCD", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 3969, "tweet_count": 244432, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "ana_assuncao", "id": "54582865", "name": "Ana Assun\u00e7\u00e3o\ud83d\udea9\ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 3978, "following_count": 5002, "tweet_count": 56028, "listed_count": 4}, "location": "Aracaju - SE"}, {"verified": false, "username": "FiloQu", "id": "265311717", "name": "Patatafrita", "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 4588, "tweet_count": 31087, "listed_count": 23}, "location": "\ud83c\udf0e"}, {"verified": false, "username": "MariaPauIaa", "id": "570318269", "name": "mp\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1775, "following_count": 929, "tweet_count": 73087, "listed_count": 1}, "location": "sc"}, {"verified": false, "username": "Diego_Depor", "id": "264645218", "name": "o Diego", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 814, "tweet_count": 37590, "listed_count": 7}, "location": "Allariz - Ourense - Galiza"}, {"verified": false, "username": "bIurofficiaI", "id": "731503964651442176", "name": "\u0250\u00ed\u0254nl", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 124, "tweet_count": 44141, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "TeaKaGee", "id": "14546831", "name": "TeaKaGee", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 1622, "tweet_count": 67357, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "username": "PharrFromHeaven", "id": "229945041", "name": "Eduardo Martinez", "public_metrics": {"followers_count": 2451, "following_count": 2262, "tweet_count": 39017, "listed_count": 34}, "location": "Pharr, TX"}, {"verified": false, "username": "ladivabichiyal", "id": "438473531", "name": "Lillitte", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 176, "tweet_count": 13653, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "civilisf0ur", "id": "792683640627003393", "name": "civilisf0ur", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 794, "tweet_count": 16568, "listed_count": 23}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "PahTalavera", "id": "1374894498", "name": "Pah Talavera", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 665, "tweet_count": 5376, "listed_count": 47}, "location": "C/ Mesones,38 3\u00aa planta"}, {"verified": false, "username": "nana_dezoti", "id": "1079432823893905415", "name": "anaisa (taylor\u2019s version)", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 107, "tweet_count": 3431, "listed_count": 0}, "location": "England, United Kingdom"}, {"verified": false, "username": "mich_botelho", "id": "2239823004", "name": "Mich", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 280, "tweet_count": 17956, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia"}, {"verified": false, "username": "PalomaEsSe", "id": "277046036", "name": "Paloma", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1133, "tweet_count": 16836, "listed_count": 7}, "location": "\u00b7 mundo \u00b7"}, {"verified": false, "username": "drodasmartin", "id": "1104699369721421826", "name": "David Rodas Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1135, "tweet_count": 16177, "listed_count": 4}, "location": "Torrelaguna, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "LuanFilipe17", "id": "2742156242", "name": "Luan Shelby \ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 675, "tweet_count": 82139, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal"}, {"verified": false, "username": "Copdcap2", "id": "927159146348269569", "name": "@LifeOnMars", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 121, "tweet_count": 6925, "listed_count": 0}, "location": "Lloc i nom indetetminat"}, {"verified": false, "username": "joanmiquelm4", "id": "2885762609", "name": "juan miguel", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 451, "tweet_count": 203015, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "manuelcorralvid", "id": "600338918", "name": "manuel corral vide", "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 4933, "tweet_count": 10039, "listed_count": 20}, "location": "buenos aires"}, {"verified": false, "username": "AlbertoSativa", "id": "3156112379", "name": "Alberto Sativa Lex", "public_metrics": {"followers_count": 3278, "following_count": 2538, "tweet_count": 236211, "listed_count": 11}, "location": "lacsanga"}, {"verified": false, "username": "pereirasergioba", "id": "979322475497623552", "name": "Sergio Bastida Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 61, "tweet_count": 512234, "listed_count": 3}, "location": "Ferrol Galicia"}, {"verified": false, "username": "CeciliaMCano", "id": "422587559", "name": "Cecilia Cano", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 1513, "tweet_count": 8133, "listed_count": 54}, "location": "Plasencia\ud83c\udfe0Granada\u2764\ufe0f\ud83c\udfac\ud83c\udfa7\ud83e\udd7e\ud83c\udf33\ud83d\udcda"}, {"verified": false, "username": "j_jblago", "id": "2851777618", "name": "Joana Lago", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1026, "tweet_count": 42460, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Pepelu_Malpelo", "id": "344990111", "name": "Cecil B. DeMille", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 678, "tweet_count": 33884, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "username": "xmas_bcn", "id": "237881144", "name": "Carol NM", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 877, "tweet_count": 848, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Spain"}, {"verified": false, "username": "Carloslvarez9", "id": "617956094", "name": "Carlos \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 283, "tweet_count": 41682, "listed_count": 4}, "location": "Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "AndreLCarlos", "id": "62814805", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Andr\u00e9 Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 3486, "tweet_count": 111929, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil"}, {"verified": false, "username": "Nobodyellse", "id": "1098058620384800773", "name": "natalia\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1448, "tweet_count": 43426, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "susurmiz", "id": "1683380622", "name": "Susana", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 1613, "tweet_count": 86373, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "username": "camiaangel", "id": "311596731", "name": "miguel angel cami\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 2152, "tweet_count": 173784, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Merce70201700", "id": "921099682784346112", "name": "Merc\u00e8", "public_metrics": {"followers_count": 3218, "following_count": 4946, "tweet_count": 22570, "listed_count": 0}, "location": "Olesa de Montserrat"}, {"verified": false, "username": "martinsboqueron", "id": "255194822", "name": "jose martin gomez Se", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 692, "tweet_count": 23106, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "josepguijarro", "id": "96653560", "name": "Josep Guijarro", "public_metrics": {"followers_count": 24317, "following_count": 408, "tweet_count": 84669, "listed_count": 299}, "location": "Terrassa"}, {"verified": false, "username": "dosveinteduros", "id": "395182603", "name": "teresa\ud83c\udf35\ud83e\udd8e\ud83c\udf3b\ud83d\ude37\ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 361, "tweet_count": 7722, "listed_count": 0}, "location": "Las nubes de Magallanes"}, {"verified": false, "username": "AliciaM43233091", "id": "1163048117886967808", "name": "AlTc", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 2078, "tweet_count": 13046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "virusgratis21", "id": "992512479266856960", "name": "GuztavoT", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1889, "tweet_count": 41698, "listed_count": 1}, "location": "Chernobil "}, {"verified": false, "username": "antoniomiralle5", "id": "1429946280", "name": "Antonio Miralles", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1910, "tweet_count": 69306, "listed_count": 13}, "location": "Alicante"}, {"verified": false, "username": "CoKeGonza", "id": "65476311", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf33MajorCoke\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 4269, "tweet_count": 57398, "listed_count": 10}, "location": "Springfield, Chile"}, {"verified": false, "username": "baguenovich", "id": "3073573484", "name": "daniel baguena", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 608, "tweet_count": 889, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "alepaul21", "id": "3236854258", "name": "Alejandro Leon", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 486, "tweet_count": 523, "listed_count": 2}, "location": "Lambayeque, Peru"}, {"verified": false, "username": "R3dcobra21", "id": "930124694161907714", "name": "Eagle1", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 120, "tweet_count": 3148, "listed_count": 0}, "location": "Berne, Switzerland"}, {"verified": false, "username": "persona15m", "id": "344148643", "name": "persona15m\ud83c\udff4", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 5001, "tweet_count": 88351, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "username": "kike_duarte", "id": "177407308", "name": "Ing. Kike", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 291, "tweet_count": 15684, "listed_count": 0}, "location": "Hermosillo, Sonora"}, {"verified": false, "username": "Manueldltp", "id": "178591854", "name": "Pi\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 447, "tweet_count": 22200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Priskes_Vilar", "id": "1177162725199405056", "name": "Priskes \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 2695, "tweet_count": 23946, "listed_count": 1}, "location": "Oix"}, {"verified": false, "username": "targaenerys", "id": "1250104644", "name": "\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 2344, "following_count": 428, "tweet_count": 152438, "listed_count": 4}, "location": "ela/dela \ud83d\udc49 @slytherinlion_"}, {"verified": false, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}, "location": "in memory of opie"}, {"verified": false, "username": "FedericoPrezRey", "id": "541653106", "name": "Federico P\u00e9rez Rey", "public_metrics": {"followers_count": 7812, "following_count": 1017, "tweet_count": 13324, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "username": "MarcoAurelio133", "id": "318146770", "name": "Marco Aurelio", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 949, "tweet_count": 75838, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "LuqueGonzalo", "id": "297738662", "name": "Gonzalo D. Luque", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 1089, "tweet_count": 8470, "listed_count": 2}, "location": "C\u00f3rdoba"}, {"verified": false, "username": "likeidor", "id": "762780989693321216", "name": "Papa Frita \ud83c\udf5f\ud83c\udf5f\ud83c\udf5f\ud83c\udf5f", "public_metrics": {"followers_count": 12465, "following_count": 2118, "tweet_count": 119622, "listed_count": 5}, "location": "Papafritalandia"}, {"verified": false, "username": "poleshift_hi", "id": "975313778303627265", "name": "\u7dcb\u8272", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 452, "tweet_count": 30762, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983", "name": "CTXT", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "luigui1972", "id": "48507497", "name": "LUIGUI PELAEZ", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 968, "tweet_count": 18769, "listed_count": 1}, "location": "PER\u00da"}, {"verified": false, "username": "Jupao3116", "id": "556207845", "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}, "location": "Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "Ribaimi", "id": "382823889", "name": "Ricardo Barreiro", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 586, "tweet_count": 7338, "listed_count": 2}, "location": "Catalunya, Pa\u00efsos Catalans"}, {"verified": false, "username": "c_marinha", "id": "914539384514412545", "name": "Marinha C", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1515, "tweet_count": 31970, "listed_count": 0}, "location": "Da Galiza"}, {"verified": false, "username": "carlomagno111", "id": "280670412", "name": "carlomagno111", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 183, "tweet_count": 6790, "listed_count": 1}, "location": "CALLAO"}, {"verified": false, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461227, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "ExcelenciaU_97", "id": "251746432", "name": "Excelencia U_97", "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 668, "tweet_count": 2002, "listed_count": 4}, "location": "Cabimas"}, {"verified": false, "username": "javipol", "id": "69827207", "name": "Javier Pol \ud83d\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 428, "tweet_count": 35989, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "username": "JoanFrancescDal", "id": "910807729060634624", "name": "Joan Francesc Dalmau", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 975, "tweet_count": 25213, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "katsukiwl", "id": "3297372197", "name": "Wla \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 441, "tweet_count": 76679, "listed_count": 10}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "tolas_kado", "id": "3154447951", "name": "\u2206Schneider\u2206", "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "username": "avonasacram", "id": "930144553251860480", "name": "O voo da curuxa", "public_metrics": {"followers_count": 3545, "following_count": 3654, "tweet_count": 23134, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "username": "valenti88636532", "id": "1151940656765575168", "name": "desativado.com", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 208, "tweet_count": 562, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "elissardo", "id": "1704669169", "name": "Elisardo", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 893, "tweet_count": 22900, "listed_count": 3}, "location": "A Coru\u00f1a, Galiza"}, {"verified": false, "username": "B_Alba82", "id": "417288794", "name": "Blanca Alba", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 508, "tweet_count": 861, "listed_count": 1}, "location": "Sabadell, Spain"}, {"verified": false, "username": "alexvidal21", "id": "3336954501", "name": "\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd89\ud835\udd86\ud835\udd91\ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 401, "tweet_count": 1573, "listed_count": 0}, "location": "Alicante, Comunidad Valenciana"}, {"verified": false, "username": "laxieiro", "id": "3228927633", "name": "Lourdes Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 200, "tweet_count": 736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "phlegetoniarre", "id": "80492543", "name": "phlegetoniarre", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 376, "tweet_count": 3064, "listed_count": 2}, "location": "Mexico"}, {"verified": true, "username": "guruchuirer", "id": "545061074", "name": "Gur\u00fa Pol\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 217482, "following_count": 85869, "tweet_count": 36791, "listed_count": 633}, "location": "Mexico, ME"}, {"verified": false, "username": "garotadpi", "id": "8169392", "name": "Garotadpi na luta", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 539, "tweet_count": 160888, "listed_count": 47}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "Albalopez6215", "id": "1000853022052880389", "name": "Alba\ud83d\udc9e", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 108, "tweet_count": 6666, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "Eladi_ML", "id": "310518466", "name": "Eladio Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 188, "tweet_count": 2311, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona"}, {"verified": false, "username": "sfornells", "id": "625724659", "name": "S\u00edlvia Fornells\ud83c\udf97", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1143, "tweet_count": 3568, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "Alehates", "id": "298309337", "name": "\u00c1cido Vainill\u00edn Mand\u00e9lico", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 178, "tweet_count": 17698, "listed_count": 0}, "location": "Conurbano bonaerense "}, {"verified": false, "username": "Juli_Q7", "id": "184118369", "name": "Juli \ud83c\udf49", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 1229, "tweet_count": 19192, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "username": "onesior", "id": "146479973", "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 361, "tweet_count": 111887, "listed_count": 0}, "location": "Campinas, SP"}, {"verified": false, "username": "belademinas", "id": "69961545", "name": "LEONOR LIMA", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 393, "tweet_count": 15733, "listed_count": 2}, "location": "Coronel Fabriciano, MG Brasil"}, {"verified": false, "username": "oswaldojor", "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "id": "61251074", "name": "", "public_metrics": {"followers_count": 129847, "following_count": 1661, "tweet_count": 5556, "listed_count": 273}}, {"verified": false, "username": "IUeducacion", "id": "894094970", "name": "Red de Educaci\u00f3n IU \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3377, "following_count": 296, "tweet_count": 20790, "listed_count": 82}, "location": "Valladolid, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "Eloina_Terron", "id": "790934485617500160", "name": "Eloina \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 488, "tweet_count": 8510, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "username": "amarcosgeo", "id": "564085978", "name": "Antonio Marcos", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 876, "tweet_count": 60861, "listed_count": 3}, "location": "Cap\u00e3o Redondo, S\u00e3o Paulo"}, {"verified": false, "username": "Otis_Blacksad", "id": "289289602", "name": "Otis", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1080, "tweet_count": 6436, "listed_count": 4}, "location": "A Coru\u00f1a, Galicia"}, {"verified": false, "username": "AnaPipocho", "id": "504776224", "name": "Ana\ud83d\udd3b\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 546, "tweet_count": 5252, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "EnricQuart", "id": "926419405", "name": "Enric Bonet", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 4693, "tweet_count": 12317, "listed_count": 40}, "location": "Paris, France"}, {"verified": false, "username": "Duardo74974010", "id": "914840681696387073", "name": "Duardo", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 659, "tweet_count": 12511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "lore_pombo", "id": "1135094960", "name": "Lore", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 1783, "tweet_count": 28499, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "LuckyDarkEyes", "id": "43024545", "name": "Dark Eyes\ud83c\udfa7\ud83d\udcd6\ud83c\udf43\u2615 \ud83e\uddd1\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 830, "tweet_count": 83702, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "bnherowatch", "id": "988521569340329991", "name": "Lyrilusc noiva da Isa Nightingale (Isa's version)", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 669, "tweet_count": 10556, "listed_count": 0}, "location": "@iladyserena gostosa e noiva \u2665"}, {"verified": false, "username": "iladyserena", "id": "331158964", "name": "fazticeira isa (gabe's version)", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 885, "tweet_count": 61862, "listed_count": 5}, "location": "@bnherowatch ohana e noivo \u2661"}, {"verified": false, "username": "EnriqueJDiez", "id": "412566453", "name": "EnriqueD\u00edezGuti\u00e9rrez  \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3315, "following_count": 565, "tweet_count": 58324, "listed_count": 92}, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a"}, {"verified": false, "username": "razza_ofc", "id": "1158163998237503488", "name": "Razza\u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 320, "tweet_count": 19071, "listed_count": 0}, "location": "Cwb"}, {"verified": false, "username": "Severov", "id": "50949574", "name": "Severo Villagui", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 366, "tweet_count": 8936, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "yturbe_", "id": "54095033", "name": "Ricardo Yturbe", "public_metrics": {"followers_count": 13393, "following_count": 4692, "tweet_count": 69859, "listed_count": 42}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "MiroVillar", "id": "460490682", "name": "Miro Villar", "public_metrics": {"followers_count": 3788, "following_count": 4888, "tweet_count": 184331, "listed_count": 64}, "location": "Santiago de Compostela"}, {"verified": false, "username": "BrocosL", "id": "729366157489283076", "name": "Aguila mansa", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 585, "tweet_count": 12475, "listed_count": 1}, "location": "EUSKADI"}, {"verified": false, "username": "IsaacPalomino8", "id": "1044741256469856256", "name": "Isaac Palomino", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 192, "tweet_count": 4956, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "HospitalCivil", "id": "224030024", "name": "@HospitalCivil", "public_metrics": {"followers_count": 18993, "following_count": 1295, "tweet_count": 24367, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "username": "_LisyeGauger", "id": "739471026", "name": "lis", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 533, "tweet_count": 19955, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil"}, {"verified": false, "username": "sthercalheiros", "id": "758323061577973761", "name": "sther", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 388, "tweet_count": 14324, "listed_count": 1}, "location": "Boa Vista, Brasil"}, {"verified": false, "username": "juliopasosperu", "id": "772965148889796609", "name": "Julio Pasos", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1544, "tweet_count": 111272, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "username": "todoelrato", "id": "415705306", "name": "La vie est belle\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 35, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CebulonMedio", "id": "2718611236", "name": "Cebulon", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 1048, "tweet_count": 27746, "listed_count": 3}, "location": "mas alla de todo esto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"verified": false, "username": "tachysss_", "id": "1184983700687196160", "name": "Tachys", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "sil_miho", "id": "2834673003", "name": "Silvia Miho", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 1139, "tweet_count": 7962, "listed_count": 0}, "location": "Dourados, terra de gado e agro"}, {"verified": false, "username": "body70103601", "id": "3590541732", "name": "body \u6756\u3064\u304d\u534d\u4e38", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1311, "tweet_count": 57049, "listed_count": 33}, "location": "\u795e\u6238\u5e02"}, {"verified": false, "username": "arimawasur", "id": "2391095083", "name": "Enrique Arimawa", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 4585, "tweet_count": 23339, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"verified": false, "username": "ricardopomares", "id": "236961849", "name": "Ricardo Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1571, "tweet_count": 53270, "listed_count": 1}, "location": "Caracas "}, {"verified": false, "username": "gyn70", "id": "99550960", "name": "S\u00e9rgio", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1340, "tweet_count": 21183, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "FloroMete", "id": "1148916795983716352", "name": "METE FLORO", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1114, "tweet_count": 29283, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa"}, {"verified": false, "username": "franco_kei13", "id": "865047211952025601", "name": "kei_franco", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 364, "tweet_count": 4651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "KaneraForever", "id": "770935787156283392", "name": "Fox CC-1010", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 260, "tweet_count": 95625, "listed_count": 0}, "location": "Coruscant"}, {"verified": false, "username": "Carlos229S", "id": "948450717555200001", "name": "Carlos \u201cHello Megan! Apologist\u201dSantoyo", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 385, "tweet_count": 109326, "listed_count": 0}, "location": "Mexico"}, {"verified": false, "username": "ArtemioMaximo3", "id": "1158841551881220097", "name": "Kongreso cerrado", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 134, "tweet_count": 402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "fedepadres", "id": "112840520", "name": "Fundaci\u00f3n Fedepadresde ni\u00f1os dcolgio y Escuelas pu", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 284, "tweet_count": 16050, "listed_count": 4}, "location": "Fundacion Republica Dominicana"}, {"verified": false, "username": "williams120583", "id": "2814378861", "name": "Williams", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 557, "tweet_count": 1952, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "tepitohoy", "id": "1436547210", "name": "Doritos", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 509, "tweet_count": 81735, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "waltermedina", "id": "41535731", "name": "Walter Medina", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 408, "tweet_count": 4897, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "username": "lucineidedelim2", "id": "548827213", "name": "Lucy Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\udde6\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1424, "tweet_count": 16641, "listed_count": 2}, "location": "Lauro de Freitas Bahia"}, {"verified": false, "username": "violeta21463172", "id": "742925339505086464", "name": "Violeta", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 233, "tweet_count": 9787, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "leomendes51", "id": "1081934954014142478", "name": "L\u00e9zico (L\u00e9o Mendes)", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 709, "tweet_count": 60572, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "LucasHe06328870", "id": "1002337001822138368", "name": "Lucas Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 306, "tweet_count": 4166, "listed_count": 0}, "location": "An\u00e1polis, Brasil"}, {"verified": false, "username": "leiito_24", "id": "188203585", "name": "Leandro Torres", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 711, "tweet_count": 4014, "listed_count": 0}, "location": "Villa \u00c1ngela, Argentina"}, {"verified": false, "username": "GuillermoChap17", "id": "759081868255956992", "name": "Guillermo Chaparro", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 1837, "tweet_count": 43178, "listed_count": 1}, "location": "Peru"}, {"verified": false, "username": "maibixini12", "id": "2533521846", "name": "\u266agirl cute", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 543, "tweet_count": 5484, "listed_count": 0}, "location": "T\u00f3came con tus preciosas manos"}, {"verified": false, "username": "Seren_Dipity37", "id": "1439396894", "name": "Sereni", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1168, "tweet_count": 218237, "listed_count": 26}, "location": "Caracas. - #DeTodoUnPoco"}, {"verified": false, "username": "elvic7107", "id": "3671333059", "name": "V\u00edctor Hugo Perea O.", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 109, "tweet_count": 2524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "ivanbhdez", "id": "1014797790176776192", "name": "Iv\u00e1n Batista \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1255, "tweet_count": 3796, "listed_count": 2}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es"}, {"verified": false, "username": "Manuu1997", "id": "380445559", "name": "Traduc Ruize \u06de \ud83c\uddf3\ud83c\uddec", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1441, "tweet_count": 34088, "listed_count": 10}, "location": "Seville, Spain"}, {"verified": false, "username": "javierhhb", "id": "3369801011", "name": "Javier H.B", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 225, "tweet_count": 6909, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "FJWolfgang", "id": "342934201", "name": "Franccis J. Wolfgang \u1555( \u141b )\u1557", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 365, "tweet_count": 80547, "listed_count": 8}, "location": "En mi cueva de alquiler"}, {"verified": false, "username": "s_deras", "id": "57033162", "name": "Sheila Deras", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 986, "tweet_count": 5646, "listed_count": 8}, "location": "Fort Worth, TX"}, {"verified": false, "username": "lokagemini", "id": "703871534541250560", "name": "zetilen", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 981, "tweet_count": 53776, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"verified": false, "username": "Emily18281", "id": "1155284174984470529", "name": "Emily2819", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1481, "tweet_count": 41394, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "username": "morales_corella", "id": "950135262969040896", "name": "Jose Corella Morales", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1799, "tweet_count": 17638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Nadia14841171", "id": "1100629657483923456", "name": "N\u00e1dia", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 66, "tweet_count": 5149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "Dadazuca", "id": "38491058", "name": "Dadazuca \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 941, "tweet_count": 19341, "listed_count": 0}, "location": "Brasil"}, {"verified": false, "username": "vedazs16", "id": "716304009120849920", "name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 2940, "tweet_count": 348665, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "username": "lulasosag", "id": "562345322", "name": "lula sosa", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 43, "tweet_count": 1164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "username": "CarlaPillco", "id": "2180335493", "name": "Carla Pillco Robles", "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}, "location": "Lima, Peru"}, {"verified": false, "username": "ag_sastre", "id": "2579840899", "name": "little chorizo\u2019s wife", "public_metrics": {"followers_count": 3447, "following_count": 2417, "tweet_count": 43229, "listed_count": 6}, "location": "uruguay"}, {"verified": false, "username": "borissaw", "id": "206234371", "name": "Boris", "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}, "location": "Rosario, Argentina"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185225120828350464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185226891978051584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:11:26.000Z", "text": "Casita de playa, lujos que deben ser confiscados a la familia del caco suicida. https://t.co/7Y82PmaAy4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1080262798104502272", "id": "1185226891978051584", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/7Y82PmaAy4", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1185225120828350464", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.7402, "type": "Person", "normalized_text": "carelli"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9061, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5041, "type": "Person", "normalized_text": "munik"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185068374939881472"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T05:41:32.000Z", "text": "Medo do carelli fazer com a hariany oq ele fez com a munik", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 21, "like_count": 182, "quote_count": 12}, "author_id": "2831188577", "id": "1185068374939881472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8713, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}, {"start": 253, "end": 260, "probability": 0.4542, "type": "Other", "normalized_text": "Libertad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185225849626353667"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:07:17.000Z", "text": "Cargas contra una  minor\u00eda  en Via Laietana. Gran manifestaci\u00f3n pac\u00edfica  de  cientos de miles de personas. Solo ves la violencia. La t\u00edpica operaci\u00f3n de \"falsa bandera\". Y periodistas \"progres\" jugando ese juego suicida. Ignorando la gran Marcha de la Libertad. Qu\u00e9 pena!", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 34, "like_count": 747, "quote_count": 5}, "author_id": "2214820412", "id": "1185225849626353667"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.8661, "type": "Other", "normalized_text": "90MinutosFOX"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Mccallister"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.5331, "type": "Person", "normalized_text": "bebelo"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.3865, "type": "Person", "normalized_text": "Reynoso"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "90MinutosFOX"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/sY1hjcsmTb", "expanded_url": "https://twitter.com/Raulchunojurado/status/1185239475116560384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sY1hjcsmTb", "media_key": "3_1185239468107808769"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185239475116560384"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:01:26.000Z", "text": "#90MinutosFOX si no puede jugar el tano, Mccallister de doble 5 y bebelo Reynoso de enganche https://t.co/sY1hjcsmTb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891288626", "id": "1185239475116560384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185003248891187200"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T01:22:45.000Z", "text": "Estamos tristes, algunas de nuestras estaciones fueron da\u00f1adas y nuestros trabajadores lo han pasado mal.  Seguiremos trabajando con la misma motivaci\u00f3n para mantener el servicio a nuestros pasajeros, con quienes hemos construido una cultura c\u00edvica y de respeto por tanto a\u00f1os. https://t.co/9pW6z9JB62", "public_metrics": {"retweet_count": 1324, "reply_count": 3671, "like_count": 4550, "quote_count": 1052}, "author_id": "73459349", "id": "1185003248891187200", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9pW6z9JB62", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pW6z9JB62", "media_key": "3_1185003241546932224"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9pW6z9JB62", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9pW6z9JB62", "media_key": "3_1185003241551073281"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.5001, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.534, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3642, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 72, "end": 87, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "Lima Marina Club"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.4484, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}, {"start": 256, "end": 270, "probability": 0.6855, "type": "Other", "normalized_text": "ElYateLlegaSolo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}, {"start": 10, "end": 26, "tag": "Capit\u00e1nLonchera"}, {"start": 255, "end": 271, "tag": "ElYateLlegaSolo"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/pP0uDoMb8f", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1185249168895463425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pP0uDoMb8f", "media_key": "3_1185249154324410368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185249168895463425"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:39:57.000Z", "text": "#Lo\u00daltimo #Capit\u00e1nLonchera\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcb5\ud83e\uddf0\ud83e\udd11\u26f4\nNava volvi\u00f3 a cantar: AG fue socio de Lima Marina Club y tiene estacionamiento para un yate. Miembros del despeacho de JDP llegaron hace unos minutos al mencionado lugar para constatar el muelle del delincuente suicida.\n\n#ElYateLlegaSolo https://t.co/pP0uDoMb8f", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "author_id": "771351819171790848", "id": "1185249168895463425"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.5906, "type": "Organization", "normalized_text": "SESCAM"}, {"start": 71, "end": 97, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "de Medicina Legal de Toledo"}, {"start": 148, "end": 159, "probability": 0.6768, "type": "Other", "normalized_text": "del Suicidio"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/oqYZxOo4SN", "expanded_url": "https://twitter.com/jfdezsanz/status/1184377523653763072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oqYZxOo4SN", "media_key": "3_1184377511712563200"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184377523653763072"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-16T07:56:20.000Z", "text": "Premiada la experiencia de colaboraci\u00f3n entre el SESCAM y el Instituto de Medicina Legal de Toledo en la elaboraci\u00f3n de la Estrategia de Prevenci\u00f3n del Suicidio https://t.co/oqYZxOo4SN", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "317909702", "id": "1184377523653763072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 39, "probability": 0.7412, "type": "Other", "normalized_text": "Red Estatal de Salud Mental"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/WVBsUnGS5f", "expanded_url": "https://ift.tt/2qqM3Cd", "display_url": "ift.tt/2qqM3Cd"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/ZOq682cF1P", "expanded_url": "https://twitter.com/inqro1/status/1185249860565512192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZOq682cF1P", "media_key": "3_1185249859051368451"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185249860565512192"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:42:42.000Z", "text": "Se crear\u00e1 la Red Estatal de Salud Mental\n  \nhttps://t.co/WVBsUnGS5f https://t.co/ZOq682cF1P", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "123094223", "id": "1185249860565512192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9635, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9889, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185035287107461120"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T03:30:03.000Z", "text": "En momentos en que las familias de Culiac\u00e1n, y con ellas M\u00e9xico, viven momentos de temor e incertidumbre, las autoridades de todos los poderes y \u00f3rdenes de gobierno debemos combatir a la delincuencia con toda la fuerza del Estado mexicano.", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 43, "like_count": 396, "quote_count": 10}, "author_id": "38118388", "id": "1185035287107461120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184863177714159617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "PINOCHET"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/wbjGE5PWK3", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184922989420146688"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T20:03:50.000Z", "text": "SI A LA FAMILIA DE PINOCHET SE LA OBLIG\u00d3 A DEVOLVER LO ROBADO, SE DEBER\u00cdA HACER LO MISMO CON LA FAMILIA DE ALAN GARC\u00cdA \n\u00bfQu\u00e9 corona tienen los testaferros familiares del suicida ladr\u00f3n? https://t.co/wbjGE5PWK3", "public_metrics": {"retweet_count": 758, "reply_count": 83, "like_count": 2223, "quote_count": 37}, "author_id": "105492444", "id": "1184922989420146688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185243981841612800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185243983594819584"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:19:21.000Z", "text": "no cubrieron ni difundieron lo de la marcha pero lo del \"suicida\" es ya nacional.... le\u00ed hace minutos que fu\u00e9 una cortina de humo de ser as\u00ed nos demuestra lo endeble que es el gobierno que debe valerse de novelas y lo que vende es el morbo entonces circo al pueblo... ???", "in_reply_to_user_id": "181051371", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "author_id": "181051371", "id": "1185243983594819584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185243981841612800"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:19:20.000Z", "text": "Ayer yo me enter\u00e9 tarde del \"suicida amoroso\" de los arcos, pero \u00bfqui\u00e9n es?, \u00bfc\u00f3mo es que esta vez las autoridades se movieron tan r\u00e1pida y eficientemente? No soy sospechosista, deseo que el chico haya encontrado \"su centro\" pero coincide con la hora de la marcha, los medios...", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "author_id": "181051371", "id": "1185243981841612800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185140553266159616"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aplacatuira", "id": "3087535660"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Rollhando", "id": "570401287"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "LUCIANA_LEON_R", "id": "45048171"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}, {"start": 54, "end": 62, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}, {"start": 74, "end": 88, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 89, "end": 104, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 131, "end": 144, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.2781, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.2945, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 266, "end": 267, "probability": 0.3583, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 396, "end": 397, "probability": 0.355, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 130, "tag": "Barata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185221049870364672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:48:13.000Z", "text": "@aplacatuira @Rollhando @LUCIANA_LEON_R @diariocorreo @canalN_ @exitosape @Politica_ECpe @larepublica_pe @ExpresoPeru 1) A #Barata @FiscaliaPeru no puede preguntar nada de \"C.Alan\" x q se mat\u00f3 para evitar esto. 2)Quiz\u00e1s evaluar\u00e1n gastos en casas y lujos a nombre de AG y mayormente de hijos y madres de los mismos. 3)APRA debe renovar,no puede vivir como t\u00fa negando siempre causal d la muerte de AG", "in_reply_to_user_id": "3087535660", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "150736174", "id": "1185221049870364672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185149193133920257"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T11:02:41.000Z", "text": "Gatilho - transfobia\n\nA colega trans de sala de EJA da minha m\u00e3e foi assassinada. Minha m\u00e3e super triste contando que todo mundo na sala ficou chocado com a perda dela, que se deram conta quando ela desapareceu das aulas, foram atr\u00e1s e descobriram que o marido dela a matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 1, "like_count": 501, "quote_count": 0}, "author_id": "109325390", "id": "1185149193133920257", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9508, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/U3si9C7FcC", "expanded_url": "https://twitter.com/LUCIANA_LEON_R/status/1185000932565798919/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U3si9C7FcC", "media_key": "3_1185000921706782720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185000932565798919"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T01:13:33.000Z", "text": "Sobre las recientes declaraciones de Luis Nava, adjunto mi pronunciamiento: https://t.co/U3si9C7FcC", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 767, "like_count": 475, "quote_count": 70}, "author_id": "45048171", "id": "1185000932565798919"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185021515684896769"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T02:35:20.000Z", "text": "*Se suicida alguien en el metro*\n\nMetro: Servicio interrumpido por persona en la v\u00eda.\n\n* Rompen torniquetes por #Evasi\u00f3nMasiva *\n\nMetro: Tenemos pena", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 126, "tag": "Evasi\u00f3nMasiva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 449, "quote_count": 5}, "author_id": "86333519", "id": "1185021515684896769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185247226328768512"}], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "MiguelAbyssos", "id": "221507306"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "VmorVincitOmnia", "id": "773173320397250560"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9736, "type": "Place", "normalized_text": "china"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185247579749130240"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:33:38.000Z", "text": "@irlandesrojo @MiguelAbyssos @VmorVincitOmnia La verdad que trajano si dura algo m\u00e1s se planta en la china que era su af\u00e1n por reducir costes en la ruta de la seda", "in_reply_to_user_id": "247259958", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "183159974", "id": "1185247579749130240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8862, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 206, "end": 216, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/mQxilMG2Of", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mQxilMG2Of", "media_key": "3_1184863168549576704"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/mQxilMG2Of", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184863177714159617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mQxilMG2Of", "media_key": "3_1184863168553717765"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863177714159617"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:06:09.000Z", "text": "En Chile, despu\u00e9s de la muerte de Pinochet, su familia tuvo que devolver al Estado todos los bienes, y les decomisaron m\u00e1s de $5 millones de d\u00f3lares. Ac\u00e1 deber\u00e1 suceder lo mismo con la familia del corrupto Alan Garc\u00eda, que siguen disfrutando de los millones robados por \u00e9l. https://t.co/mQxilMG2Of", "public_metrics": {"retweet_count": 1077, "reply_count": 114, "like_count": 2427, "quote_count": 99}, "author_id": "3309347867", "id": "1184863177714159617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185246803177934850"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "alex_sj", "id": "50199835"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185247487352856576"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:33:16.000Z", "text": "@alex_sj Time algum ainda joga assim, deu certo com um time excepcional onde nenhum jogador matava na canela.", "in_reply_to_user_id": "50199835", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "60430570", "id": "1185247487352856576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.5152, "type": "Other", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.5132, "type": "Place", "normalized_text": "Surco"}, {"start": 241, "end": 258, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "Yacht Club Peruano"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185212245384585216"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:13:14.000Z", "text": "Lo que nos faltaba, el cobarde suicida ten\u00eda gustos exquisitos. De acuerdo a Luis Nava, Alan Garc\u00eda se hab\u00eda comprado un terrenito en Casuarinas de 1700 mts, zona exclusiva en Surco y tb se compr\u00f3 un yate, con estacionamiento inclu\u00eddo en el Yacht Club Peruano. Todo se sabe.", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 5, "like_count": 146, "quote_count": 0}, "author_id": "282155394", "id": "1185212245384585216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185245360933015553"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185246737738416129"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:30:17.000Z", "text": "Los catalanistas lo han sabido siempre. De ah\u00ed que desde el principio de la autonom\u00eda haya ocupado un lugar central en su estrategia la imposici\u00f3n del catal\u00e1n y la proscripci\u00f3n del espa\u00f1ol.", "in_reply_to_user_id": "1201114532", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1201114532", "id": "1185246737738416129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185241959788695552"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185246169355767809"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-18T17:28:02.000Z", "text": "Si fins i tot un activista com Canadell diu aix\u00f2, potser \u00e9s que la cosa s'ha descontrolat una mica: https://t.co/7zbXRm6nVF", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 7, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "author_id": "2237447138", "id": "1185246169355767809", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/7zbXRm6nVF", "expanded_url": "https://twitter.com/ARAeconomia/status/1185241959788695552?s=19", "display_url": "twitter.com/ARAeconomia/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.4112, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6774, "type": "Person", "normalized_text": "SAMARCO"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.2813, "type": "Place", "normalized_text": "SAMARCO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184970857942257665"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T23:14:02.000Z", "text": "Ningu\u00e9m mais se lembra do crime ambiental da SAMARCO? Claro que n\u00e3o! Temos mem\u00f3ria curta... A SAMARCO MATOU PESSOAS E TODO UM ECOSSISTEMA. Hoje, o povo esqueceu o caso e a SAMARCO tem vencido os prejudicados na justi\u00e7a...", "public_metrics": {"retweet_count": 444, "reply_count": 32, "like_count": 1564, "quote_count": 11}, "author_id": "2390796442", "id": "1184970857942257665"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "QuimTorraiPla", "id": "4703390322"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185239565646348292"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:01:47.000Z", "text": "Ultima hora Rumores que @QuimTorraiPla se plantea proclamar la independencia hoy", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 317, "like_count": 302, "quote_count": 102}, "author_id": "17308245", "id": "1185239565646348292"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185165691554541569"}], "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Lagos"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185169750751625218"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T12:24:22.000Z", "text": "La aplicaci\u00f3n de la Ley de Seguridad Interior del Estado, temo, ser\u00eda suicida para el gobierno. Estos no son los micreros q desafiaron a Lagos paralizando Santiago pa defender sus intereses econ\u00f3micos. Son estudiantes que manifiestan (bien o mal) un descontento social compartido", "in_reply_to_user_id": "15224403", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "author_id": "15224403", "id": "1185169750751625218"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185213437825241088"}], "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "jacque_cal", "id": "734054185528786944"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185225449489739777"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:05:42.000Z", "text": "@taachyss @jacque_cal @epigmenioibarra Misi\u00f3n suicida? Y entonces que sigue?  Como sociedad en que instituci\u00f3n de seguridad nos sentimos respaldados. Esto es como decir que un cirujano no quiso intervenir porque las posibilidades de vida de un paciente  eran pocas.", "in_reply_to_user_id": "1184983700687196160", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "339101579", "id": "1185225449489739777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184953518051987458"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185222137189163008"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:52:32.000Z", "text": "Nmms si se quisiera suicidar lo hace calladito en su casita.\nPuta gente rid\u00edcula https://t.co/YwOz1qVoYy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "288964522", "id": "1185222137189163008", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/YwOz1qVoYy", "expanded_url": "https://twitter.com/antonieta_g95/status/1184953518051987458", "display_url": "twitter.com/antonieta_g95/\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185246516384030721"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 76, "probability": 0.5695, "type": "Person", "normalized_text": "JuanDomingoPeron"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Waldheim"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.9484, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 77, "tag": "JuanDomingoPeron"}, {"start": 160, "end": 164, "tag": "ONU"}, {"start": 165, "end": 204, "tag": "D\u00edaMundialDeLaProtecci\u00f3nDeLaNaturaleza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185246571392327681"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:29:38.000Z", "text": "Este d\u00eda fue proclamado en conmemoraci\u00f3n de las palabras de #JuanDomingoPeron en 1972 en una carta que le dirigi\u00f3 a Kurt Waldheim, el entonces secretario de la #ONU #D\u00edaMundialDeLaProtecci\u00f3nDeLaNaturaleza", "in_reply_to_user_id": "2349144282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2349144282", "id": "1185246571392327681"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185228453941002242"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-18T16:17:38.000Z", "text": "https://t.co/loXx8jArgn", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858472663", "id": "1185228453941002242", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/loXx8jArgn", "expanded_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/", "display_url": "saludjuntos.com/asociacion-ent\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185041553460551680"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FlexVegaYT", "id": "1306181761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185210105798610944"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:04:44.000Z", "text": "@FlexVegaYT Si gana me corto el cabello", "in_reply_to_user_id": "1306181761", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "author_id": "746483806132047873", "id": "1185210105798610944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185003248891187200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185245584451657734"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:25:42.000Z", "text": "Cuando se suicida alguien en sus estaciones, corren para retomar el servicio, pero cuando alguien evade cierran las estaciones e impiden el libre tr\u00e1nsito consagrado en la constituci\u00f3n. Eso es triste, muy triste. Que valoren la rentabilidad m\u00e1s que la vida humana. https://t.co/gn3zwIPjUT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75348129", "id": "1185245584451657734", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/gn3zwIPjUT", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185124716719280128"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-18T09:25:25.000Z", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/D6bfxFiQJ2", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "author_id": "382844127", "id": "1185124716719280128", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/D6bfxFiQJ2", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/26pYVkrgOG", "expanded_url": "https://es.rt.com/734k", "display_url": "es.rt.com/734k", "status": 503, "unwound_url": "https://es.rt.com/734k"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/kuIbI9W2O0", "expanded_url": "https://twitter.com/ActualidadRT/status/1185203101952819202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kuIbI9W2O0", "media_key": "3_1185203095325872130"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185203101952819202"], "lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-10-18T14:36:54.000Z", "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/26pYVkrgOG https://t.co/kuIbI9W2O0", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "author_id": "100731315", "id": "1185203101952819202"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184971286377914374"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T23:15:45.000Z", "text": "Se\u00f1ores periodistas como un servicio a la comunidad #EducandoAlaPobrer\u00eda les hace saber que TODO SUICIDA ES DEPRESIVO, no es que toma Malas decisiones, no es que le falte Dios en su vida, no es por que lo rega\u00f1en, es que ESTABA ENFERMO,  tan enfermo como un diab\u00e9tico o hipertenso", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 72, "tag": "EducandoAlaPobrer\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 10, "like_count": 164, "quote_count": 2}, "author_id": "51778399", "id": "1184971286377914374"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 222, "probability": 0.9518, "type": "Other", "normalized_text": "Aloneinthedark"}], "hashtags": [{"start": 208, "end": 223, "tag": "Aloneinthedark"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/fgC1wMFhnD", "expanded_url": "https://twitter.com/Brucebatman007/status/1185118580364460033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fgC1wMFhnD", "media_key": "3_1185118574823772161"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185118580364460033"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T09:01:02.000Z", "text": "\u00bfCual es la peor pel\u00edcula que hab\u00e9is visto en una sala de cine? yo a\u00fan recuerdo el dolor que me supuso haber pagado la entrada de cine para ver esta pel\u00edcula tan horrenda y eso que soy fan del juego original #Aloneinthedark https://t.co/fgC1wMFhnD", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 72, "like_count": 53, "quote_count": 13}, "author_id": "3631262532", "id": "1185118580364460033"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "Greys"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185213032210882560"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:16:21.000Z", "text": "Voy a ver el 11x21 de Greys. No quiero que nadie me hable hasta nuevo aviso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263450110", "id": "1185213032210882560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184860606182150144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 47, "probability": 0.944, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.6221, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Sip\u00e1n"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/0Q8DRy9pj6", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184860606182150144", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184863013708414976"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T16:05:30.000Z", "text": "LONCHERITAS SUCULENTAS PARA EL CERDO Alan Garc\u00eda, ser\u00e1 q por eso se preocupaba tanto por LA ANEMIA DE LOS CIUDADANOS. Mientras el COBARDE SUICIDA REVENTABA CON TODO LO QUE SE ATRACABA, el resto a pan y agua. Hello Mulder, hello Sip\u00e1n y ahora qu\u00e9???? https://t.co/0Q8DRy9pj6", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "282155394", "id": "1184863013708414976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185240938915999744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185242156677652481"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:12:05.000Z", "text": "Eu sou humano igual a todo mundo\nBrinco choro mas tamb\u00e9m sorrio muito\nJ\u00e1 tive momentos em que estive l\u00e1 no fundo\nPensamento suicida pensamentos obscuros", "in_reply_to_user_id": "722456413755346944", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "722456413755346944", "id": "1185242156677652481"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185236735698952192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9584, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 162, "end": 168, "probability": 0.813, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/RYoygwo3gE", "expanded_url": "https://twitter.com/conexaopolitica/status/1185236735698952192", "display_url": "twitter.com/conexaopolitic\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185243842079010817"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:18:47.000Z", "text": "Quando isso se tornar\u00e1 realidade no Brasil ? Eu acho que o parlamentar foi at\u00e9 muito bondoso colocando em p\u00e9 de igualdade, j\u00e1 que o comunismo matou 3x mais que o nazismo. \u00c9 uma ideologia nefasta. https://t.co/RYoygwo3gE", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1041710942424190978", "id": "1185243842079010817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185239054419447810"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cjvvalderrama", "id": "115224484"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241180214312962"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:08:12.000Z", "text": "@cjvvalderrama @cl_fabiola @metrodesantiago Las primeras manifestaciones fueron c\u00e1nticos y evasi\u00f3n, luego llenaron de carabineros y comenz\u00f3 el caos. Les doli\u00f3 el bolsillo esta vez por eso paran los servicios porque cuando alguien se suicida lo sacan como perro y todo sigue igual.", "in_reply_to_user_id": "115224484", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "158095685", "id": "1185241180214312962"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7894, "type": "Organization", "normalized_text": "Parlamento da"}, {"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7165, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.5446, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/SJOGPGnqKR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGTMsL", "display_url": "dlvr.it/RGTMsL", "status": 200, "title": "Parlamento da Europa aprova resolu\u00e7\u00e3o que coloca comunismo e nazismo em p\u00e9 de igualdade", "description": "A Uni\u00e3o Europeia decidiu, no \u00faltimo dia 19 de Setembro, igualar comunismo e nazismo por terem cometido \u201cgenoc\u00eddios e deporta\u00e7\u00f5es e foram a causa da perda de vidas humanas e liberdade em uma escala at\u00e9 agora nunca vista na hist\u00f3ria da humanidade\u201d. A resolu\u00e7\u00e3o \u201cImportance of European remembrance for the future of Europe\u201d contou com [\u2026]", "unwound_url": "https://www.conexaopolitica.com.br/ultimas/38067/?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=38067"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236735698952192"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:50:33.000Z", "text": "Parlamento da Europa aprova resolu\u00e7\u00e3o que coloca comunismo e nazismo em p\u00e9 de igualdade https://t.co/SJOGPGnqKR", "public_metrics": {"retweet_count": 1758, "reply_count": 170, "like_count": 6919, "quote_count": 186}, "author_id": "1523748277", "id": "1185236735698952192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.8484, "type": "Person", "normalized_text": "jeyma"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184954052037271562"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T22:07:16.000Z", "text": "Me entro jeyma una crisis suicida existencial, en cualquier momento diganme bye", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "author_id": "2717137150", "id": "1184954052037271562", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.5878, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184860583927205895"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T15:55:51.000Z", "text": "Y as\u00ed, en un suicida acto reputacional Naciones Unidas le da la raz\u00f3n a Maduro...", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 104, "quote_count": 5}, "author_id": "116828005", "id": "1184860583927205895"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185173699932119040"], "lang": "ru", "created_at": "2019-10-18T12:40:04.000Z", "text": "K-pop \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u044b \u043d\u0430\u0447\u0430\u043b\u0438 \u0431\u043e\u0440\u044c\u0431\u0443 \u0441 \u0445\u0435\u0439\u0442\u0435\u0440\u0430\u043c\u0438. \u041f\u043e\u043a\u0430 \u0442\u043e\u043b\u044c\u043a\u043e \u0441\u0435\u0442\u0435\u0432\u0443\u044e: \u043a\u043e\u0440\u0435\u0439\u0441\u043a\u0430\u044f \u0437\u0432\u0435\u0437\u0434\u0430 \u041d\u0430\u043c \u0422\u044d\u0445\u0451\u043d \u043f\u043e\u043f\u0440\u043e\u0441\u0438\u043b \u043f\u043e\u043b\u044c\u0437\u043e\u0432\u0430\u0442\u0435\u043b\u0435\u0439 \u043f\u0440\u0435\u043a\u0440\u0430\u0442\u0438\u0442\u044c \u0442\u0440\u0430\u0432\u043b\u044e \u0432 \u0418\u043d\u0442\u0435\u0440\u043d\u0435\u0442\u0435.\nhttps://t.co/tcOO00kc43 https://t.co/F5k5jwUnDQ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "86937589", "id": "1185173699932119040", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/tcOO00kc43", "expanded_url": "https://muz-tv.ru/news/zvezda-k-popa-nam-tehen-posle-suicida-solli-priznalsya-chto-pytalsya-pokonchit-s-soboy/", "display_url": "muz-tv.ru/news/zvezda-k-\u2026"}, {"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/F5k5jwUnDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/muz_tv/status/1185173699932119040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F5k5jwUnDQ", "media_key": "3_1185173694659911680"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.332, "type": "Person", "normalized_text": "Laudos"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.7533, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00edssa"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/RQ9Vr6f8XU", "expanded_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/10/17/laudos-afirmam-que-raissa-foi-estuprada-antes-de-ser-morta-em-parque-na-zona-norte-de-sp.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/sp/sao-paulo/n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/10/17/laudos-afirmam-que-raissa-foi-estuprada-antes-de-ser-morta-em-parque-na-zona-norte-de-sp.ghtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185139860174262274"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T10:25:36.000Z", "text": "Laudos afirmam que Ra\u00edssa, crian\u00e7a de 9 anos, foi estuprada antes de ser morta em SP. Adolescente de 12 anos confessa que praticou os crimes. \u201cEspecialistas\u201d pol\u00edtico-midi\u00e1ticos apresentar\u00e3o a solu\u00e7\u00e3o m\u00e1gica: sexualiza\u00e7\u00e3o ainda mais precoce das crian\u00e7as. https://t.co/RQ9Vr6f8XU", "public_metrics": {"retweet_count": 1265, "reply_count": 157, "like_count": 4644, "quote_count": 74}, "author_id": "342403919", "id": "1185139860174262274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 78, "probability": 0.688, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 136, "end": 146, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 155, "end": 170, "probability": 0.4993, "type": "Place", "normalized_text": "Lima Marina Club"}, {"start": 173, "end": 183, "probability": 0.7981, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Verde"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/K1Hv1lEKAf", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1185238109753090050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K1Hv1lEKAf", "media_key": "3_1185238093860950016"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/K1Hv1lEKAf", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1185238109753090050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K1Hv1lEKAf", "media_key": "3_1185238093848285189"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185238109753090050"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:56:00.000Z", "text": "#URGENTE En estos momentos, miembros del despacho del fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez realizan diligencias de inspecci\u00f3n en el embarcadero de Alan Garc\u00eda, en el Lima Marina Club (Costa Verde). https://t.co/K1Hv1lEKAf", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 42, "like_count": 330, "quote_count": 24}, "author_id": "1616146872", "id": "1185238109753090050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185236738882658305"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:50:33.000Z", "text": "Cuando hablan de una persona que se suicida como alguien \"pobre de mente y debil\" me dan ganas de agarrarme a vergasos con la persona, la gente sin empat\u00eda me hace dudar de la humanidad", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "475639299", "id": "1185236738882658305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.4846, "type": "Other", "normalized_text": "beat bue"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/VwuZtNr5bo", "expanded_url": "https://twitter.com/TheD4rkParadise/status/1185240938915999744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VwuZtNr5bo", "media_key": "7_1185240748272373761"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185240938915999744"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T17:07:15.000Z", "text": "Deixei o beat bue alto \u00e0 toa ... mas ya devia continuar a letra ? https://t.co/VwuZtNr5bo", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "722456413755346944", "id": "1185240938915999744", "geo": {"place_id": "6416b8512febefc9"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.522, "type": "Person", "normalized_text": "Antonia Barra Parra"}], "hashtags": [{"start": 241, "end": 247, "tag": "Puc\u00f3n"}, {"start": 248, "end": 255, "tag": "Temuco"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/XKTJqdKQiV", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184446196158521344"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-16T12:29:13.000Z", "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida. \n\nAntonia Barra Parra de 20 a\u00f1os habr\u00eda sido atacada sexualmente durante las pasadas fiestas patrias y se quit\u00f3 la vida este fin de semana https://t.co/XKTJqdKQiV\n\n#Puc\u00f3n #Temuco", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "author_id": "119170635", "id": "1184446196158521344"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.8515, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/9v77qSxSii", "expanded_url": "https://twitter.com/mirnaschindler/status/1185233592923889674/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/9v77qSxSii", "media_key": "7_1185233202996269057"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185233592923889674"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:38:03.000Z", "text": "Decir que los protagonistas de las evasiones del Metro son todos delincuentes es el camino f\u00e1cil. Es cierto, la gran mayor\u00eda condena la violencia, pero un sector simpatiza con el fondo de la protesta. El problema es m\u00e1s complejo y no parece prudente apagar el incendio con bencina https://t.co/9v77qSxSii", "public_metrics": {"retweet_count": 4572, "reply_count": 487, "like_count": 7500, "quote_count": 723}, "author_id": "58764514", "id": "1185233592923889674"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185211547880214528"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:10:27.000Z", "text": "Necesito una pel\u00edcula del Joker y Harley Queen d escuadr\u00f3n suicida PLEASE", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "975698567628193792", "id": "1185211547880214528"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 35, "probability": 0.5535, "type": "Place", "normalized_text": "sp"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SVhX55kgag", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizFel25915616/status/1184782348921036802/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/SVhX55kgag", "media_key": "7_1184782249251819520"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184782348921036802"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T10:44:58.000Z", "text": "Treinando baile de briga corredor sp foi un ataque suicida que dei nele . Kkkkkkk ele e foda https://t.co/SVhX55kgag", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 16}, "author_id": "1048329276985102336", "id": "1184782348921036802", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}, {"start": 101, "end": 123, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Cresencio Sandoval"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/d5zdbLOBM8", "expanded_url": "https://julioastillero.com/en-culiacan-se-opero-de-manera-precipitada-y-se-desestimo-la-capacidad-de-la-organizacion-delictiva-luis-cresencio-sandoval/", "display_url": "julioastillero.com/en-culiacan-se\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://julioastillero.com/en-culiacan-se-opero-de-manera-precipitada-y-se-desestimo-la-capacidad-de-la-organizacion-delictiva-luis-cresencio-sandoval/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185229901164699651"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:23:23.000Z", "text": "En Culiac\u00e1n se oper\u00f3 de manera precipitada y se desestim\u00f3 la capacidad de la organizaci\u00f3n delictiva: Luis Cresencio Sandoval\nhttps://t.co/d5zdbLOBM8", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 75, "like_count": 288, "quote_count": 11}, "author_id": "52422182", "id": "1185229901164699651"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 263, "end": 277, "username": "AlfonsoDurazo", "id": "211307172"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.2592, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapo"}, {"start": 162, "end": 177, "probability": 0.9658, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185014856254144512"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T02:08:52.000Z", "text": "Si el hijo del Chapo no es suicida, \u00bfpor qu\u00e9 le disparan desde la vivienda en la que estaba, con tan solo tres personas m\u00e1s, a una patrulla de 30 elementos de la Guardia Nacional que pasaba por ah\u00ed?\n\nEso es exponerlo, no protegerlo.\n\nNo me convence la versi\u00f3n de @AlfonsoDurazo.", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 74, "like_count": 853, "quote_count": 13}, "author_id": "114346861", "id": "1185014856254144512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185241148169838593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 165, "probability": 0.9157, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}, {"start": 173, "end": 179, "probability": 0.5301, "type": "Organization", "normalized_text": "Isapres"}, {"start": 251, "end": 257, "probability": 0.569, "type": "Place", "normalized_text": "isapres"}, {"start": 261, "end": 263, "probability": 0.8703, "type": "Organization", "normalized_text": "AFP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185241154633244672"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T17:08:06.000Z", "text": "No se saca nada con decirle que el metro es de todos, sus precios ya indican que son de algunos. Nada se saca con decirle que mejor ataquen los supermercados, las AFP y las Isapres si al final los que fijan el precio del metro tambi\u00e9n trabajan en las isapres y AFP", "in_reply_to_user_id": "150781410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "150781410", "id": "1185241154633244672", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185226982121988098"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:11:47.000Z", "text": "\u201cPensar que hay gente que se suicida siendo que hay gente con enfermedades que est\u00e1 luchando por vivir\u201d. Lo m\u00e1s est\u00fapido que escuch\u00e9. Como si el que se suicida no tuviera ning\u00fan tipo de enfermedad mental ni tampoco estuviera luchando", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "author_id": "1046155763889184768", "id": "1185226982121988098"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185072167592923136"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T05:56:36.000Z", "text": "Ya me voy a dormir. Ojal\u00e1 ya no despierte alvvvv.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818634553996808197", "id": "1185072167592923136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185238709593096196"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:58:23.000Z", "text": "La pregabalina y gabapentina se asocian con mayor riesgo de comportamiento suicida, sobredosis involuntaria, lesiones en la cabeza/cuerpo e incidentes y delitos de circulaci\u00f3n vial. La pregabalina se asocia con mayores riesgos de este tipo que gabapentina\nhttps://t.co/2aRjfEY2DH", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "751842996", "id": "1185238709593096196", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/2aRjfEY2DH", "expanded_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/", "display_url": "saludjuntos.com/asociacion-ent\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.saludjuntos.com/asociacion-entre-gabapentinoides-y-comportamiento-suicida-sobredosis-involuntarias-lesiones-incidentes-de-trafico-y-crimenes-violentos/"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1130556013789220865"], "lang": "es", "created_at": "2019-05-20T19:28:53.000Z", "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "public_metrics": {"retweet_count": 735, "reply_count": 44, "like_count": 1151, "quote_count": 35}, "author_id": "4705030808", "id": "1130556013789220865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185239618259771392"], "lang": "ca", "created_at": "2019-10-18T17:02:00.000Z", "text": "Sylvia Plath, m\u00e1s que una poeta suicida https://t.co/1QkOHdDPx8 https://t.co/yM5QKUs3Fj", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "630906553", "id": "1185239618259771392", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/1QkOHdDPx8", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/cultura/laesferadepapel/2019/10/17/5d9f37effc6c83406f8b46bd.html", "display_url": "elmundo.es/cultura/laesfe\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/yM5QKUs3Fj", "expanded_url": "https://twitter.com/infobibliotecas/status/1185239618259771392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yM5QKUs3Fj", "media_key": "3_1184902418368253953"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.6575, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "Del Castillo"}, {"start": 183, "end": 190, "probability": 0.6045, "type": "Person", "normalized_text": "Rico Can"}, {"start": 194, "end": 209, "probability": 0.369, "type": "Other", "normalized_text": "LoncheritaGarcia"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 210, "tag": "LoncheritaGarcia"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/QfJkeoJUrh", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1185226232700395520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QfJkeoJUrh", "media_key": "3_1185226225582665730"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226232700395520"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:08:48.000Z", "text": "LA HORA DEL LONCHECITO\nALAN: Carajo, Nava, me falta una lonchera...\nNAVA: Al que lo vi rondando por tu caleta fue a Del Castillo.\nMULDER: Barata desgraciado, en mi lonchera s\u00f3lo puso Rico Can.\n#LoncheritaGarcia https://t.co/QfJkeoJUrh", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 17, "like_count": 163, "quote_count": 5}, "author_id": "105492444", "id": "1185226232700395520"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 186, "probability": 0.7533, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad del Este"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/uqFXt6MiEa", "expanded_url": "https://twitter.com/tc981/status/1185223470587830272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/uqFXt6MiEa", "media_key": "7_1185223298935906304"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185223470587830272"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:57:50.000Z", "text": "Hombre caus\u00f3 zozobra con 2 machetes en mano. Luego de intentar asaltar lleg\u00f3 la polic\u00eda y el mismo quiso suicidarse. Ocurri\u00f3 al costado del Centro Regional de Educaci\u00f3n de Ciudad del Este. https://t.co/uqFXt6MiEa", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615230869", "id": "1185223470587830272"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Guanabara"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185139210765918213"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T10:23:01.000Z", "text": "Queria dizer q j\u00e1 estou na fila do anivers\u00e1rio Guanabara... se eu n\u00e3o chegar hj na facildade \u00e9 pq essa gente me matou...", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 138, "quote_count": 1}, "author_id": "66232299", "id": "1185139210765918213"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 191, "end": 204, "username": "LavaJatoPeru", "id": "819333450851176450"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8729, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.372, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 238, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/mh8USzSgky", "expanded_url": "https://twitter.com/GiuliPerochena/status/1185219484883308544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mh8USzSgky", "media_key": "3_1185219465681747972"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185219484883308544"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:42:00.000Z", "text": "@rosamariabartra otra loca de @BankadaFP (corrupta-encubridora)no puede cambiar su perfil en Twitter! Peruanos de bien ella nos debe explicaciones, gast\u00f3 la plata que le di\u00f3 la gana!comisi\u00f3n @LavaJatoPeru para no encontrar ni indicios #AG y todos sab\u00edamos las jugadas del suicida. https://t.co/mh8USzSgky", "in_reply_to_user_id": "67978697", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "2737273604", "id": "1185219484883308544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8705, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 46, "end": 57, "probability": 0.5853, "type": "Place", "normalized_text": "Via Laietana"}, {"start": 193, "end": 208, "probability": 0.751, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Sant Jaume"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/dNYZD0QfJP", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelNinoQ/status/1185236389115432961/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dNYZD0QfJP", "media_key": "7_1185236126916894720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236389115432961"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:49:10.000Z", "text": "5 d\u00eda de delincuencia en Barcelona, hoy en la Via Laietana\nLos catalanes ya no pueden m\u00e1s.\n\nEl resto de los espa\u00f1oles siempre estaremos a vuestro lado.\nEste Domingo a las 12.00 nos vemos en la Plaza Sant Jaume.\n\n\u00a1Basta ya! https://t.co/dNYZD0QfJP", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "3034438655", "id": "1185236389115432961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9191, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185189112233517057"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:41:18.000Z", "text": "\"Metro de Santiago cierra las puertas porque personas evaden, pero no las cierra cuando alguien se suicida. En qu\u00e9 pa\u00eds vivo?\" , lo copi\u00e9 por cierto.", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "789442412422758400", "id": "1185189112233517057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185103271033298949"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T08:00:12.000Z", "text": "Otra ilusi\u00f3n que se me suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 2, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "author_id": "1097104048438808577", "id": "1185103271033298949"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185056587075014656"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T04:54:42.000Z", "text": "Si Gobierno de 4ta. No ofrece disculpas al pueblo por sus pendejadas, yo si pido perd\u00f3n a los mexicanos porque vot\u00e9 por este cabr\u00f3n! Perd\u00f3n por haber cre\u00eddo en \u00e9l, fui ingenuo y me equivoqu\u00e9! Bien dec\u00eda mi padre, por eso no hay que llegar a viejo porque se vuelve uno muy pendejo", "public_metrics": {"retweet_count": 16353, "reply_count": 4728, "like_count": 50972, "quote_count": 1623}, "author_id": "249875929", "id": "1185056587075014656", "geo": {"place_id": "22886de3634e157a"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185237358939181056"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:53:01.000Z", "text": "limpei a casa n\u00e9 a\u00ed t\u00e1 \n\nfui almo\u00e7ar na minha cozinha limpinha e derrubei uma caneca cheia de refrigerante, eu to muito triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1109528620417064960", "id": "1185237358939181056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184982256630321153"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Mirage"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.9507, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Zanatti"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184991516563034112"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T00:36:08.000Z", "text": "@canalN_ No, esos fueron financiados con la venta de los Mirage de su primer gobierno y por Alfredo Zanatti. Aquellos a\u00f1os que muchos no lo vivieron. Una lacra el cobarde suicida.", "in_reply_to_user_id": "248692867", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "768192608", "id": "1184991516563034112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185156721834106880"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T11:32:36.000Z", "text": "Te miraba como un suicida mira a un puente", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "733324922852872192", "id": "1185156721834106880"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "Atala"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/6PfingS7Su", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184812673357234176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6PfingS7Su", "media_key": "3_1184812668902920192"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184812673357234176"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T12:45:28.000Z", "text": "Hoy se cumplen 6 meses de tu partida y 168 d\u00edas esperando las pruebas del delincuente de Atala, pero eso a esta justicia no le importa, el objetivo de tus enemigos era humillarte, solo quer\u00edan tu foto con el chaleco de DETENIDO, sab\u00edan el peso de esa imagen.\n\nHASTA SIEMPRE C ALAN https://t.co/6PfingS7Su", "public_metrics": {"retweet_count": 132, "reply_count": 115, "like_count": 484, "quote_count": 14}, "author_id": "97840455", "id": "1184812673357234176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185229400796741632"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:21:24.000Z", "text": "escuadr\u00f3n suicida probablemente lo peor que le haya pasado a la humanidad", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1021075199486283777", "id": "1185229400796741632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185036957308669952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9917, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/UK9sbjmGfh", "expanded_url": "https://twitter.com/ksieff/status/1185036957308669952", "display_url": "twitter.com/ksieff/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185182872493268992"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:16:31.000Z", "text": "\u201cSorprendente ver en tiempo real c\u00f3mo el gobierno de M\u00e9xico demuestra que no tiene la fuerza ni la voluntad de enfrentarse al crimen organizado. Qu\u00e9 incre\u00edble ver este fracaso del estado\u201d. https://t.co/UK9sbjmGfh", "public_metrics": {"retweet_count": 9728, "reply_count": 3657, "like_count": 22684, "quote_count": 523}, "author_id": "110213431", "id": "1185182872493268992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.6632, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "DREADEYE"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5674, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}, {"start": 224, "end": 234, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "THRASH ZONE"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/EfKO6IWWYx", "expanded_url": "https://twitter.com/leech666leech/status/1184085665631199233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EfKO6IWWYx", "media_key": "3_1184085658639273988"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/EfKO6IWWYx", "expanded_url": "https://twitter.com/leech666leech/status/1184085665631199233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EfKO6IWWYx", "media_key": "3_1184085658635079681"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184085665631199233"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-15T12:36:36.000Z", "text": "2019/11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/EfKO6IWWYx", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "author_id": "834051337255936000", "id": "1184085665631199233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185191184530055170"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T13:49:32.000Z", "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se suicida https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "id": "1185191184530055170", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183947586446725126"}], "entities": {"mentions": [{"start": 36, "end": 51, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6234, "type": "Person", "normalized_text": "Urviola"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8756, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Urviolas"}, {"start": 167, "end": 170, "probability": 0.7999, "type": "Person", "normalized_text": "Puno"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "Tacna"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/mou5wOAiDX", "expanded_url": "https://twitter.com/EIPeruano/status/1183947586446725126", "display_url": "twitter.com/EIPeruano/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184807859466297350"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T12:26:21.000Z", "text": "Urviola es una verg\u00fcenza. El FUGADO @AlanGarciaPeru embaraz\u00f3 a la hermana, no reconoci\u00f3 al hijo, y para comprar su silencio Garc\u00eda nombr\u00f3 a Urviolas como prefectos en Puno y Tacna. No deber\u00eda opinar por conflicto de intereses https://t.co/mou5wOAiDX", "public_metrics": {"retweet_count": 331, "reply_count": 64, "like_count": 608, "quote_count": 37}, "author_id": "1121158201", "id": "1184807859466297350"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185236192738140162"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio"}, {"start": 140, "end": 144, "probability": 0.7515, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e2nio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185236193585356805"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:48:23.000Z", "text": "- No vel\u00f3rio de J\u00e2nio, apareceu um homem aos prantos. Jurava que, muitos anos atr\u00e1s, estava no alto de um pr\u00e9dio disposto a se matar quando J\u00e2nio, ent\u00e3o um jovem vereador, gritou: \"N\u00e3o fa\u00e7a bobagem.\" Ele explicou que ia pular porque a esposa o tra\u00edra.", "in_reply_to_user_id": "35030935", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "35030935", "id": "1185236193585356805"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185094914314342400"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9581, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/jOhIllg9oZ", "expanded_url": "https://twitter.com/elconfidencial/status/1185094914314342400", "display_url": "twitter.com/elconfidencial\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185102921039597568"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T07:58:49.000Z", "text": "Un buen an\u00e1lisis del \"separatismo de los ricos\" que est\u00e1 en la ra\u00edz del Brexit, las guerras comerciales de Trump y el prus\u00e9s separatista, y las razones del apoyo (suicida) de la izquierda. https://t.co/jOhIllg9oZ", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "216328136", "id": "1185102921039597568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.8096, "type": "Person", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.8278, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/QCRWgZY1H6", "expanded_url": "http://ow.ly/rVPO50wOJc9", "display_url": "ow.ly/rVPO50wOJc9", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/roxanne-cheesman-solo-me-queda-lamentar-falsedades-senor-nava-n392844"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185228242925563904"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:16:48.000Z", "text": "Roxanne Cheesman, quien fue pareja del Alan Garc\u00eda, envi\u00f3 comunicado tras la confesi\u00f3n de Luis Nava https://t.co/QCRWgZY1H6", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 40, "like_count": 18, "quote_count": 5}, "author_id": "248692867", "id": "1185228242925563904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185087624572215296"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T06:58:02.000Z", "text": "Puse aprueba mis piernas al hacer pipi peda en un auto bus en movimiento alv.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "945055774258085888", "id": "1185087624572215296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 17, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6641, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 137, "end": 156, "probability": 0.5841, "type": "Person", "normalized_text": "BartraCompliceDeAlan"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 74, "tag": "LavaJato"}, {"start": 136, "end": 157, "tag": "BartraCompliceDeAlan"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/fz3Uz9uLgh", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruanoComunica/status/1185194954739466242/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fz3Uz9uLgh", "media_key": "7_1185194733703856128"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185194954739466242"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:04:31.000Z", "text": "Cu\u00e1ndo Rosa Bartra excluy\u00f3 a Alan Garc\u00eda del las investigaciones #LavaJato. \"que el ministerio p\u00fablico haga su trabajo. Yo no lo har\u00e9\". #BartraCompliceDeAlan https://t.co/fz3Uz9uLgh", "public_metrics": {"retweet_count": 279, "reply_count": 76, "like_count": 674, "quote_count": 22}, "author_id": "2977539507", "id": "1185194954739466242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185232996720435200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185233702873419776"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:38:29.000Z", "text": "las personas quieren tomar el metro, por eso se sientan en la v\u00eda. cuando se suicida una persona lo hacen lo m\u00e1s r\u00e1pido posible pa despejar las v\u00edas pero con las evasiones andan con la media pera \ud83c\udf50 \ud83c\udf50\ud83c\udf50 https://t.co/R7zFsBo5nT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2437571108", "id": "1185233702873419776", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/R7zFsBo5nT", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185232996720435200", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185228647793397760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.9572, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9809, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 196, "end": 213, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "BolsonaroVagabundo"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 214, "tag": "BolsonaroVagabundo"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/0ppxreWoGn", "expanded_url": "https://twitter.com/lobaoeletrico/status/1185228647793397760", "display_url": "twitter.com/lobaoeletrico/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185231383272316928"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:29:16.000Z", "text": "Bolsonaro \u00e9 um inapto completo para o cargo que ocupa.\n\nS\u00f3 ganhou meu voto porque do outro lado tinha o PT.\n\nBolsonaro \u00e9 uma decep\u00e7\u00e3o completa e precisa ser retirado do cargo para o bem do pa\u00eds. #BolsonaroVagabundo https://t.co/0ppxreWoGn", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "123710511", "id": "1185231383272316928"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.4488, "type": "Other", "normalized_text": "mil\u00edcia"}, {"start": 216, "end": 220, "probability": 0.5267, "type": "Other", "normalized_text": "ver\u00e3o"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/PAhQvyHhEJ", "expanded_url": "https://twitter.com/joicehasselmann/status/1185211258452217857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PAhQvyHhEJ", "media_key": "3_1185211251158376448"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185211258452217857"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:09:18.000Z", "text": "Olha s\u00f3 mais um \u201cpresentinho\u201d da mil\u00edcia digital para mim. Anota a\u00ed: N\u00c3O TENHO MEDO DA MIL\u00cdCIA, NEM DE ROB\u00d4S! Meus seguidores s\u00e3o DE VERDADE, org\u00e2nicos. E n\u00e3o se esque\u00e7am que eu sei quem voc\u00eas s\u00e3o e o que fizeram no ver\u00e3o passado \ud83d\ude18 https://t.co/PAhQvyHhEJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1200, "reply_count": 14260, "like_count": 10722, "quote_count": 3186}, "author_id": "116519514", "id": "1185211258452217857"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "MALANDRA"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/BatA7YSppp", "expanded_url": "https://twitter.com/joicehasselmann/status/1185218085466312706/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BatA7YSppp", "media_key": "3_1185218076826112000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185218085466312706"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:36:26.000Z", "text": "ATEN\u00c7\u00c3O: algum malandro ou MALANDRA est\u00e1 espalhando isso. \u00c9 FAKE, FAKE, FAKE! Que gentalha canalha. https://t.co/BatA7YSppp", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 4010, "like_count": 889, "quote_count": 238}, "author_id": "116519514", "id": "1185218085466312706"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185150507695910912"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T11:07:54.000Z", "text": "S\u00f3 porque um coitadinho estava prontinho para matar uma m\u00e3e e seu nen\u00e9m um policial o matou. S\u00f3 por isso. Aonde vamos parar se nem amea\u00e7ar livremente a vida alheia podemos. (Eu n\u00e3o deveria avisar, mas \u00e9 sarcasmo; n\u00e3o \u00e9 ironia, \u00e9 sarcasmo mesmo).", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 7, "like_count": 290, "quote_count": 0}, "author_id": "1726505312", "id": "1185150507695910912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185187929343348736"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mpaularfer", "id": "3367990552"}, {"start": 257, "end": 272, "username": "direitonoponto", "id": "1344714162"}, {"start": 277, "end": 288, "username": "UseDireito", "id": "3355835075"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 92, "probability": 0.5295, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c0S"}, {"start": 240, "end": 248, "probability": 0.6388, "type": "Other", "normalized_text": "long\u00ednquo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185195046309695489"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:04:53.000Z", "text": "@mpaularfer Aqui \"n\u00e3o temos tempo\" mais para organizar uma consistente e substancial  \"IDA \u00c0S RUAS\", nosso tempo e se resumiu em brigas e divis\u00f5es kamikazes entre os \"n\u00e3o canhota\". Uma insana e suicida necessidade de marcar posi\u00e7\u00f5es para o long\u00ednquo 2022. \n@direitonoponto sdv\n@UseDireito sdv", "in_reply_to_user_id": "3367990552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1344714162", "id": "1185195046309695489"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 254, "probability": 0.8771, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Domingo Per\u00f3n"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9PKGRKbIc6", "expanded_url": "https://twitter.com/SERTVPANAMA/status/1185234682490830849/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9PKGRKbIc6", "media_key": "3_1185234677554126850"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185234682490830849"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:42:23.000Z", "text": "\u201cLa marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda.\u201d\nJuan Domingo Per\u00f3n https://t.co/9PKGRKbIc6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219119503", "id": "1185234682490830849"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 92, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "Jos\u00e9 Natal\u00edcio Rufino"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/u2gDM44GKa", "expanded_url": "https://twitter.com/loffieduarda/status/1184836703409922048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u2gDM44GKa", "media_key": "3_1184836680991346688"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184836703409922048"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-17T14:20:57.000Z", "text": "Gente pe\u00e7o ajuda para encontrar esse homem, ele matou minha m\u00e3e .\nnome: Jos\u00e9 Natal\u00edcio Rufino\ntrabalha na Tartufo do shopping Neumarkt\ncarro prisma, placa MEY6427\no carro \u00e9 de Indaial\nele tem um filho que \u00e9 gerente do angeloni da PROEB. me ajudem https://t.co/u2gDM44GKa", "public_metrics": {"retweet_count": 13309, "reply_count": 132, "like_count": 16263, "quote_count": 153}, "author_id": "1034217520595718144", "id": "1184836703409922048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 71, "probability": 0.5629, "type": "Other", "normalized_text": "L4"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 72, "tag": "L4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185232996720435200"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:35:41.000Z", "text": "13:34 hrs. En estos momentos estamos con una detenci\u00f3n prolongada en #L4 por personas sentadas al borde del and\u00e9n con el fin de retrasar el servicio. Seguiremos informando.", "public_metrics": {"retweet_count": 108, "reply_count": 179, "like_count": 336, "quote_count": 56}, "author_id": "73459349", "id": "1185232996720435200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185205589955239936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.8575, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 40, "end": 50, "probability": 0.8951, "type": "Person", "normalized_text": "Pilar Nores"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/f3jhmQ4jLu", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1185205599669235714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f3jhmQ4jLu", "media_key": "3_1185205592408907776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185205599669235714"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:46:49.000Z", "text": "Luego del suicidio de Garc\u00eda, su viuda, Pilar Nores, solicit\u00f3 que el club le transfiriera la membres\u00eda y el estacionamiento (slip). https://t.co/f3jhmQ4jLu", "in_reply_to_user_id": "112570023", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 16, "like_count": 287, "quote_count": 6}, "author_id": "112570023", "id": "1185205599669235714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4739, "type": "Organization", "normalized_text": "guarda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185233493237911554"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:37:40.000Z", "text": "Se voc\u00eas acharem que s\u00f3 fazem merda lembrem-se do guarda municipal que n\u00e3o estava em servi\u00e7o, presenciou um assalto a um posto de gasolina, mirou para o outro lado e matou: A propria namorada, 2 vendedores de sorvete e baleou e espancou outro cara", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "59344219", "id": "1185233493237911554"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185046161641660416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185046162858020865"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T04:13:16.000Z", "text": "Los que se llaman liberales en este pa\u00eds no son tal cosa; y a los que se llaman socialistas les falta mucho x aprender. Pero lo m\u00e1s importante, frente a un dictador sin escr\u00fapulos, discutir qui\u00e9n es \"galgo\" y qui\u00e9n es \"podenco\" es pol\u00edticamente suicida. 2/2", "in_reply_to_user_id": "116992374", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 71, "quote_count": 1}, "author_id": "116992374", "id": "1185046162858020865"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185021987904786432"], "lang": "zxx", "created_at": "2019-10-18T02:37:13.000Z", "text": "?????????????????????? https://t.co/6QuJzL6gWa", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 45, "like_count": 240, "quote_count": 221}, "author_id": "1129209847830982657", "id": "1185021987904786432", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/6QuJzL6gWa", "expanded_url": "https://twitter.com/gostodemiiojo/status/1185021987904786432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6QuJzL6gWa", "media_key": "3_1185021724833792003"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4172, "type": "Organization", "normalized_text": "Tapers"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.2945, "type": "Place", "normalized_text": "Gordavaga"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4318, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5873, "type": "Person", "normalized_text": "Ratine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185166176046862336"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T12:10:10.000Z", "text": "Tapers la Gordavaga, mochila Ollanta-Ratine, lonchera el Panz\u00f3n suicida, todos relacionados a actos corruptos y lavado de activos", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "1035560983715110912", "id": "1185166176046862336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184920904389844993"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T19:55:33.000Z", "text": "triste,sabran q si alguien se suicida en metro,sigue funcionando,sacan el cuerpo y trenes continuan,la gente debe llegar a destino.Hoy,x las protesta,decide cerrar algunas estaciones, no deben llegar a su destino?q cambia? el no pagar el servicio es+grave q la muerte de 1 persona", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "781096004691038209", "id": "1184920904389844993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185216715883515904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185225194090176512"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:04:41.000Z", "text": "@potterheadCP meu cora\u00e7\u00e3o quebrou bem aqui. mas na hora em que a fam\u00edlia se juntar por completo a cabe\u00e7a dele muda sabe ele ta precisando muito deles https://t.co/uaStYBqhiR", "in_reply_to_user_id": "1035967069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3307359843", "id": "1185225194090176512", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/uaStYBqhiR", "expanded_url": "https://twitter.com/maroonperry/status/1185225194090176512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uaStYBqhiR", "media_key": "3_1185225160107970560"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185220476391608320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8132, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185223775203332097"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:59:03.000Z", "text": "Per\u00f3n alertaba sobre \"la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s de la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera, la dilapidaci\u00f3n de los recursos naturales, el crecimiento sin freno de la poblaci\u00f3n y la sobreestimaci\u00f3n de la tecnolog\u00eda\"", "in_reply_to_user_id": "1250010823", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1250010823", "id": "1185223775203332097", "geo": {"place_id": "7ef2a4f4beedc767"}}, {"entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 38, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7083, "type": "Person", "normalized_text": "Josefina"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.478, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.6219, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.5565, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edctor Ra\u00fal"}, {"start": 83, "end": 90, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "Federico"}, {"start": 231, "end": 234, "probability": 0.8945, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 251, "end": 264, "probability": 0.7613, "type": "Person", "normalized_text": "AlanNuncaMuere"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 265, "tag": "AlanNuncaMuere"}, {"start": 266, "end": 273, "tag": "6meses"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/zgqs5NkZad", "expanded_url": "https://twitter.com/evelinorcon/status/1184963476533460993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zgqs5NkZad", "media_key": "3_1184963456400838656"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184963476533460993"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T22:44:43.000Z", "text": "Nuestra fuerza y cari\u00f1o a @esquinabaja, Josefina, Gabriela, Luciana, V\u00edctor Ra\u00fal y Federico. \nRecuerden bien:\nDej\u00f3 su cad\u00e1ver, como se\u00f1al de desprecio a sus adversarios quienes destilan odio y venganza y que mucho da\u00f1o le hacen al Per\u00fa que tanto am\u00f3\n#AlanNuncaMuere\n#6meses https://t.co/zgqs5NkZad", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 34, "like_count": 269, "quote_count": 6}, "author_id": "54091900", "id": "1184963476533460993"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185232364345221122"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.4222, "type": "Other", "normalized_text": "Duna"}, {"start": 45, "end": 60, "probability": 0.3457, "type": "Place", "normalized_text": "Florencio Varela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185232601272979456"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:34:07.000Z", "text": "@martulolaragu Tiene un Duna a gas y vive en Florencio Varela", "in_reply_to_user_id": "850409402251300864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2946395956", "id": "1185232601272979456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1184656550541090817"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T02:25:06.000Z", "text": "No sorport\u00f3 la presi\u00f3n y la verguenza. Termin\u00f3 con su vida.\nCachan la cagada que tenemos como sociedad, como familias?!?!?\nQue pena por la chucha!\nhttps://t.co/VuTVysySCk", "public_metrics": {"retweet_count": 458, "reply_count": 86, "like_count": 617, "quote_count": 33}, "author_id": "127902758", "id": "1184656550541090817", "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/VuTVysySCk", "expanded_url": "https://m.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/", "display_url": "m.elmostrador.cl/braga/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmostrador.cl/braga/2019/10/16/conmocion-en-temuco-joven-se-suicida-tras-ser-victima-de-violacion/"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185229971620614145"], "lang": "fr", "created_at": "2019-10-18T16:23:40.000Z", "text": "La rubia suicida de Michael Hutchence https://t.co/96Zxluc4gJ https://t.co/5a15hgTQIO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "811709008054775808", "id": "1185229971620614145", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/96Zxluc4gJ", "expanded_url": "https://bit.ly/2MrDHCL", "display_url": "bit.ly/2MrDHCL"}, {"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/5a15hgTQIO", "expanded_url": "https://twitter.com/CultoLT/status/1185229971620614145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5a15hgTQIO", "media_key": "3_1185229963961753600"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185003248891187200"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185216488728387585"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:30:05.000Z", "text": "Cierran el metro por miedo a evasi\u00f3n, pero se pasan por el pico cuando una persona se suicida en sus dependencias! ASCO DE SERVICIO https://t.co/Fv276yUHLT", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "132070167", "id": "1185216488728387585", "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/Fv276yUHLT", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1185003248891187200", "display_url": "twitter.com/metrodesantiag\u2026"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185003248891187200"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185005411033894913"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T01:31:20.000Z", "text": "@metrodesantiago Triste es viajar hacinados, triste es gastar casi 50.000 al mes en pasaje en metro, triste es que quien gane el sueldo m\u00ednimo se vea forzado a pagar tal barbaridad de valor de pasaje, triste es que si alguien se suicida retiren el cuerpo y sigan como si nada, triste el sistema", "in_reply_to_user_id": "73459349", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 25, "like_count": 787, "quote_count": 4}, "author_id": "3048297175", "id": "1185005411033894913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1185158381356683264"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 35, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Ludwig Garc\u00eda Perez"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/6dyVynRwoa", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_mundo/status/1185158381356683264", "display_url": "twitter.com/abc_mundo/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185201894295257088"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:32:06.000Z", "text": "CODINOME de Alan Ludwig Garc\u00eda Perez: \u00a8El Loncheras\u00a8, definici\u00f3n: sujeto ladr\u00f3n y mafioso que se suicida para escaparse de la justicia. https://t.co/6dyVynRwoa", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "122541642", "id": "1185201894295257088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 89, "end": 104, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "Pol\u00edtica"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/wfA48CFMTa", "expanded_url": "http://bit.ly/35KlzvC", "display_url": "bit.ly/35KlzvC", "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/hijos-de-garcia-anuncian-que-denunciaran-a-nava/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185079229370777601"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T06:24:40.000Z", "text": "\ud83d\udd35\ud83d\udd34#Pol\u00edtica I \u00bfEst\u00e1s de acuerdo con la denuncia por parte de la familia del expresidente @AlanGarciaPeru ?\n\nhttps://t.co/wfA48CFMTa", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 261, "like_count": 163, "quote_count": 20}, "author_id": "2205328350", "id": "1185079229370777601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184812673357234176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/VWsSlS4W8D", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184812673357234176", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184813924161478662"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T12:50:26.000Z", "text": "Hace 6 meses, parti\u00f3 a la.inmortalidad de la historia, un hombre culto y estadista como el Presidente Alan Garc\u00eda.\n\n\u00a1Honremos su inmenso legado! https://t.co/VWsSlS4W8D", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 467, "like_count": 407, "quote_count": 59}, "author_id": "283279534", "id": "1184813924161478662"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185229137306365954"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:20:21.000Z", "text": "con lo consciente que soy de lo mal que est\u00e1 dibujar acostada lo hago igual I shall fear Nothing not even death itself", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "731503964651442176", "id": "1185229137306365954"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185224971032944640"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "TeaKaGee", "id": "14546831"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3558, "type": "Organization", "normalized_text": "Juventud"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.7158, "type": "Person", "normalized_text": "Pirata"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.8978, "type": "Person", "normalized_text": "Hector Garza"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.5738, "type": "Person", "normalized_text": "Finlay"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185226156703932416"], "lang": "en", "created_at": "2019-10-18T16:08:30.000Z", "text": "@TeaKaGee Ha, I just watched one match with Juventud. Haven't finished the entire taping yet tho. That match was so much fun. Pirata took some absurd bump from Hector Garza and all these random people did a run in, including Finlay.", "in_reply_to_user_id": "14546831", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229945041", "id": "1185226156703932416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "Leah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185222116964126721"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T15:52:27.000Z", "text": "E a Leah que quase matou um filhotin de bem te vi agora? Porra, filha, mam\u00e3e te educou assim n\u00e3o. J\u00e1 \u00e9 o 3\u00ba passarinho que eu salvo da boca dela e a madame se faz de desentendida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2239823004", "id": "1185222116964126721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 180, "end": 186, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8018, "type": "Place", "normalized_text": "Roquetas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185112644140879872"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T08:37:27.000Z", "text": "Gasolina all\u00ed, votos aqu\u00ed.                               \u201cNo, no hay derecho a decidir en Catalu\u00f1a sobre la unidad nacional, la naci\u00f3n no se suicida en un refer\u00e9ndum!\u201d dijo anoche Abascal en Roquetas.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "422587559", "id": "1185112644140879872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184940374604894221"}], "edit_history_tweet_ids": ["1185111340282761217"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T08:32:16.000Z", "text": "No te quito raz\u00f3n pero, para ser justos, pon el v\u00eddeo entero. El agredido les insta a venir. Cuando la turba neonazi va ni se inmuta \u00bfes un suicida? Ahora, \u00bfdonde est\u00e1 la poli? https://t.co/fFnsNatFdZ", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 10, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "author_id": "96653560", "id": "1185111340282761217", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/fFnsNatFdZ", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielrufian/status/1184940374604894221", "display_url": "twitter.com/gabrielrufian/\u2026"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185084198521954304"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T06:44:25.000Z", "text": "Tbh yo creo que suicidarse no es tan malo. Cuando uno muere el alma (ser, como quieran llamarle) vuelve a su estado original y deja atr\u00e1s todo dolor y sufrimiento\nEn realidad es tan malo que alguien quiera morirse para dejar de sufrir?\nQui\u00e9n es el ego\u00edsta entonces?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "178591854", "id": "1185084198521954304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "author_id": "1611524790", "id": "1183578273822978054"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.6695, "type": "Person", "normalized_text": "Nahir Galarza"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185212236224221184"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:13:11.000Z", "text": "Nahir Galarza est\u00e1 embarazada.\nLo cual indica sexo...\n\nY nosotros? Y yo? Y yo ac\u00e1 seca hace casi un a\u00f1o.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 14, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "762780989693321216", "id": "1185212236224221184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185016926428372992"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 128, "probability": 0.8121, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 202, "end": 210, "probability": 0.7474, "type": "Person", "normalized_text": "valeriana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185137065429786625"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T10:14:29.000Z", "text": "@jdealthaus Saber formalmente lo que ya se dec\u00eda hacia much\u00edsimos a\u00f1os del suicida ladr\u00f3n, en que afectar\u00eda las decisiones del TC.....ya est\u00e1s paranoico t\u00edo....ya te dije el otro dia, tomate un poco de valeriana.\nY lo del primaso ya es concha....es un proceso de elecci\u00f3n por dem\u00e1s irregular.", "in_reply_to_user_id": "97446514", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "556207845", "id": "1185137065429786625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8714, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Cateriano"}, {"start": 43, "end": 46, "probability": 0.6001, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/SAkpUZFlC2", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/luis-nava-pedro-cateriano-no-hubo-un-dirigente-del-apra-que-enfrento-al-circulo-mafioso-que-protegia-a-alan-garcia-video/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/18/luis-nava-pedro-cateriano-no-hubo-un-dirigente-del-apra-que-enfrento-al-circulo-mafioso-que-protegia-a-alan-garcia-video/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184989839143378945"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T00:29:28.000Z", "text": "Pedro Cateriano: \u201cNo hubo un dirigente del Apra que enfrent\u00f3 al c\u00edrculo mafioso que proteg\u00eda a Garc\u00eda\u201d\n\nhttps://t.co/SAkpUZFlC2", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 23, "like_count": 307, "quote_count": 13}, "author_id": "829750511624679424", "id": "1184989839143378945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "author_id": "3154447951", "id": "1183901545773125632", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Nava"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 119, "end": 130, "probability": 0.6248, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 163, "end": 166, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "Nava"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 241, "end": 256, "probability": 0.5684, "type": "Other", "normalized_text": "Roxanne Cheesman"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EXCLUSIVO"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zUsu9S2Kiv", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1185225120828350464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zUsu9S2Kiv", "media_key": "3_1185225112049590272"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185225120828350464"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:04:23.000Z", "text": "#EXCLUSIVO Luis Nava describi\u00f3 en su testimonio \u201clas adquisiciones que realiz\u00f3 Alan Garc\u00eda con el dinero entregado por Jorge Barata\u201d. Durante su presidencia, dijo Nava, Garc\u00eda le coment\u00f3 \u201csobre la propiedad que compr\u00f3 a nombre de su pareja, Roxanne Cheesman\u201d, en playa Los Cocos. https://t.co/zUsu9S2Kiv", "public_metrics": {"retweet_count": 496, "reply_count": 58, "like_count": 1108, "quote_count": 27}, "author_id": "112570023", "id": "1185225120828350464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Culiac\u00e1n"}], "urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/jb9pPggBWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/guruchuirer/status/1185176948135337985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jb9pPggBWJ", "media_key": "13_1185176023492710403"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185176948135337985"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T12:52:58.000Z", "text": "Estos son los videos de las terribles balaceras del d\u00eda de ayer en Culiac\u00e1n, los narcos salieron a dispararle a las ciudadanos sin ton ni son. \nAqu\u00ed se ve el tama\u00f1o del problema y lo delicado del mismo. https://t.co/jb9pPggBWJ", "public_metrics": {"retweet_count": 215, "reply_count": 30, "like_count": 247, "quote_count": 17}, "author_id": "545061074", "id": "1185176948135337985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184998963566596096"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alehates", "id": "298309337"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185204337494188032"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T14:41:48.000Z", "text": "@Alehates True. Me hab\u00eda olvidado de tu deseo suicida jajajaja", "in_reply_to_user_id": "298309337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "184118369", "id": "1185204337494188032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Frota"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9516, "type": "Person", "normalized_text": "Bivar"}, {"start": 45, "end": 59, "probability": 0.7759, "type": "Person", "normalized_text": "Delegado Waldir"}, {"start": 259, "end": 267, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "Youtubers"}], "urls": [{"start": 81, "end": 91, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185117975734620160"], "lang": "pt", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "created_at": "2019-10-18T08:58:38.000Z", "text": "@oswaldojor's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "public_metrics": {"retweet_count": 1282, "reply_count": 208, "like_count": 5525, "quote_count": 103}, "author_id": "61251074", "id": "1185117975734620160", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185223375649738754"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:57:27.000Z", "text": "Y mientras con el dinero de todos y todas, rescatando bancos que luego desahucian y llevan a esta situaci\u00f3n https://t.co/Icf4RlJdHO", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790934485617500160", "id": "1185223375649738754", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Icf4RlJdHO", "expanded_url": "https://www.diariocordoba.com/noticias/cordobalocal/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-agobiado-desahucio_781521.html", "display_url": "diariocordoba.com/noticias/cordo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariocordoba.com/cordoba-ciudad/2013/02/09/hombre-suicida-tirarse-cuarto-piso-37431746.html"}]}}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185224747187093506"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bnherowatch", "id": "988521569340329991"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "jean"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185225155410366471"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:04:32.000Z", "text": "@bnherowatch na verdade ele foi para a escolha mais l\u00f3gica, se os dois amam a jean pq n\u00e3o um poliamor KKKKKKKK", "in_reply_to_user_id": "988521569340329991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331158964", "id": "1185225155410366471"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 126, "probability": 0.7308, "type": "Person", "normalized_text": "AlanDignidad"}], "hashtags": [{"start": 114, "end": 127, "tag": "AlanDignidad"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184894794465730561"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T18:11:47.000Z", "text": "Pura obsesi\u00f3n insana con un fallecido, a qui\u00e9n no pudo ni podr\u00e1 probarle nada, por qu\u00e9 a otros compraron, a \u00e9l no #AlanDignidad", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 15, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "author_id": "54095033", "id": "1184894794465730561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185221574523265024"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_LisyeGauger", "id": "739471026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185225757947154434"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T16:06:55.000Z", "text": "@_LisyeGauger eu dei o azar do bot\u00e3o Home do meu quebrar e com ele quebrado eu n\u00e3o consigo mais o valor q tinha, vou ter que ficar com ele assim mesmo pq n\u00e3o compensa vender\ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "739471026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758323061577973761", "id": "1185225757947154434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185224015151030272"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KaneraForever", "id": "770935787156283392"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.7878, "type": "Person", "normalized_text": "Filoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185224186878410752"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T16:00:41.000Z", "text": "@KaneraForever Filoni cortando un clon a la mitad en la ciudadela \no mostrando c\u00f3mo lo ataca un tibur\u00f3n\n\"perfecto para los ni\u00f1os\"", "in_reply_to_user_id": "770935787156283392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "948450717555200001", "id": "1185224186878410752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.8565, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185208743979573248"], "lang": "pt", "created_at": "2019-10-18T14:59:19.000Z", "text": "Eu estava t\u00e3o animado pra assistir o filme do Coringa,mas quando vi que o personagem n\u00e3o \u00e9 o mesmo do esquadr\u00e3o suicida,desanimei.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1002337001822138368", "id": "1185208743979573248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9794, "type": "Place", "normalized_text": "Texas"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/hc6C8xBidn", "expanded_url": "http://dlvr.it/RGTB3S", "display_url": "dlvr.it/RGTB3S"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185223145931673600"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:56:33.000Z", "text": "Se suicida en Texas una exesclava sexual adolescente por ser alejada de su explotador https://t.co/hc6C8xBidn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1439396894", "id": "1185223145931673600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1185216277754851328"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:29:15.000Z", "text": "\u00bfA qui\u00e9n va a matar sus m\u00e1steres? Exacto, a m\u00ed. \u00bfQui\u00e9n me manda meterme en 2? Nadie.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "380445559", "id": "1185216277754851328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 10, "probability": 0.4066, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.408, "type": "Other", "normalized_text": "Naturaleza"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.3173, "type": "Other", "normalized_text": "Gral"}, {"start": 136, "end": 151, "probability": 0.6699, "type": "Person", "normalized_text": "JuanDomingoPer\u00f3n"}, {"start": 216, "end": 228, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Waldheim"}, {"start": 255, "end": 268, "probability": 0.8118, "type": "Other", "normalized_text": "NacionesUnidas"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 46, "tag": "Naturaleza"}, {"start": 135, "end": 152, "tag": "JuanDomingoPer\u00f3n"}, {"start": 254, "end": 269, "tag": "NacionesUnidas"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/DsH9gd1JS5", "expanded_url": "https://twitter.com/clpanzardi/status/1185220476391608320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DsH9gd1JS5", "media_key": "3_1185220465754890241"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185220476391608320"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:45:56.000Z", "text": "D\u00eda Mundial de la Protecci\u00f3n de la #Naturaleza\nEl origen de esta celebraci\u00f3n est\u00e1 en las palabras pronunciadas por el Gral (argentino) #JuanDomingoPer\u00f3n en 1972, mientras se encontraba exiliado y q fueron enviadas a Kurt Waldheim, entonces secretario de #NacionesUnidas https://t.co/DsH9gd1JS5", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "1250010823", "id": "1185220476391608320", "geo": {"place_id": "7ef2a4f4beedc767"}}, {"entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 155, "probability": 0.314, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "Alan Ra\u00fal"}, {"start": 261, "end": 263, "probability": 0.4873, "type": "Organization", "normalized_text": "BCP"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/PgAn9ctQ64", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1184989702807576576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PgAn9ctQ64", "media_key": "3_1184989684612685825"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184989702807576576"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T00:28:55.000Z", "text": "\ud83d\udea8COMUNICADO HIJOS AGP\n\nCarla: Literatura (U p\u00fablica)\nJosefina: Biolog\u00eda molecular (U p\u00fablica)\nGabriela: Medicina ( U San Mart\u00edn)\nLuciana: Derecho (U de Lima,becada por 1er puesto)\nAlan Ra\u00fal: Derecho (U de Lima), Maestr\u00eda con beca parcial,dem\u00e1s con pr\u00e9stamo del BCP\n\n\u00a1NAVA MIENTE! https://t.co/PgAn9ctQ64", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 88, "like_count": 326, "quote_count": 10}, "author_id": "97840455", "id": "1184989702807576576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1185203948040413184"}], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlueWildfire", "id": "4787587228"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1185223382935187462"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-18T15:57:29.000Z", "text": "@BlueWildfire Yo soy m\u00e1s de \"es lo que has elegido, te lo vas a tener que comer\". Pero si de verdad detesta llevarlo, es buen jugador y ese personaje es m\u00e1s una carga le dejo hacer el swap.", "in_reply_to_user_id": "4787587228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342934201", "id": "1185223382935187462"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184971286377914374"}], "edit_history_tweet_ids": ["1184971287430619138"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-17T23:15:45.000Z", "text": "Dejen de decir tonteras.\n-NO TODOS LOS DEPRESIVOS SON SUICIDAS. Pero si est\u00e1n en riesgo.\n-NING\u00daN SUICIDA TOMA LA DECISI\u00d3N S\u00daBITAMENTE. Siempre manda mensajes pidiendo ayuda, nadie los entiende. Lean un poquito ombe, les va a servir.", "in_reply_to_user_id": "51778399", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 1, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "author_id": "51778399", "id": "1184971287430619138"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"], "lang": "es", "created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}, "author_id": "206234371", "id": "1184299114131054593"}], "places": [{"full_name": "La Molina, Peru", "id": "01141e434906e058"}, {"full_name": "Providencia, Chile", "id": "01d461fd3da860bd"}, {"full_name": "Huaral, Peru", "id": "007f6a4e25f085c1"}, {"full_name": "Votorantim, Brasil", "id": "d100eefe651e2a8e"}, {"full_name": "Cabimas, Venezuela", "id": "004ed43112a4cf6a"}, {"full_name": "Chaco, Argentina", "id": "7ef2a4f4beedc767"}]}, "errors": [{"value": "263458206", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [263458206].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "263458206", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185248797821149184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185248797821149184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185248797821149184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185247946729836544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185247946729836544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185247946729836544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1109892177004511241", "value": "1109892177004511241", "detail": "User has been suspended: [1109892177004511241].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185244924972802048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185244924972802048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185244924972802048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185243625489338371", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185243625489338371].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185243625489338371", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185239054419447810", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185239054419447810].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185239054419447810", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1098441180109512705", "value": "1098441180109512705", "detail": "User has been suspended: [1098441180109512705].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185013567092908032", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185013567092908032", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185013567092908032].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "51089510", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [51089510].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "51089510", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185072863830781953", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185072863830781953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185072863830781953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185236586088325120", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185236586088325120", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185236586088325120].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1185233800130904065", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185233800130904065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185233800130904065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185233800130904065", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185233800130904065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185233800130904065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1127569170646937602", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1127569170646937602].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1127569170646937602", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185233105482932225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185233105482932225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185233105482932225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "984193039966134272", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [984193039966134272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "984193039966134272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185026118769872896", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185026118769872896].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185026118769872896", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185226666609655808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185226666609655808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185226666609655808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "128711307", "value": "128711307", "detail": "User has been suspended: [128711307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1185224584137793536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1185224584137793536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1185224584137793536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185225471715229696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185225471715229696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185225471715229696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185213437825241088", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185213437825241088].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185213437825241088", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1185224985847033856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1185224985847033856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1185224985847033856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1185251416144830464", "oldest_id": "1185222284748959745", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm908gt21nf47u7ik0r85hlx7jt6l"}}