{"data": [{"author_id": "1064517132329852928", "edit_history_tweet_ids": ["1177128267746304002"], "id": "1177128267746304002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "created_at": "2019-09-26T07:50:23.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4895337321", "edit_history_tweet_ids": ["1177127491380633601"], "id": "1177127491380633601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T07:47:18.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1039527733", "edit_history_tweet_ids": ["1177127382869839872"], "id": "1177127382869839872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:46:52.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114697305", "edit_history_tweet_ids": ["1177127315270230016"], "id": "1177127315270230016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176962813140582401"}], "created_at": "2019-09-26T07:46:36.000Z", "text": "RT @cgblanch1: Alrededor del 75% de los adolescentes duermen menos de 8 horas de media en una noche escolar, y esta falta de sue\u00f1o est\u00e1 aso\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "727706589331902464", "edit_history_tweet_ids": ["1177127138908131328"], "id": "1177127138908131328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177071760619057153"}], "created_at": "2019-09-26T07:45:54.000Z", "text": "RT @lopezsanty2: Escuadron suicida es una pelicula q nunca me voy a cansar de ver \u2764 y solo por margot robbie, te amo por siempre \ud83e\udd24", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezsanty2", "id": "2863386922"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1166690014098538496", "edit_history_tweet_ids": ["1177126999367794688"], "id": "1177126999367794688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177098711844970497"}], "created_at": "2019-09-26T07:45:21.000Z", "text": "RT @bombers_man: - La nostra su\u00efcida depend\u00e8ncia del que facin o diguin els nostres pol\u00edtics t\u00e9 una olor: el de les poltrones cosides a pet\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bombers_man", "id": "4234320819"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "472938387", "edit_history_tweet_ids": ["1177126669653553152"], "id": "1177126669653553152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:44:02.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006071437168390144", "in_reply_to_user_id": "730429652", "edit_history_tweet_ids": ["1177125387668787200"], "id": "1177125387668787200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177107889728688128"}], "created_at": "2019-09-26T07:38:57.000Z", "text": "@Hartmann_TWT quando viene catturato a volte si suicida \ud83d\ude44", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Hartmann_TWT", "id": "730429652"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001709384987238400", "edit_history_tweet_ids": ["1177125050379640832"], "id": "1177125050379640832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T07:37:36.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "267849943", "edit_history_tweet_ids": ["1177124994368909313"], "id": "1177124994368909313", "created_at": "2019-09-26T07:37:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 65, "tag": "suicidioassistito"}, {"start": 249, "end": 254, "tag": "IMHO"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 124, "username": "samaritansonlus", "id": "1167366591576727552"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TwGvTXrh0B", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabry_Pic/status/1177124994368909313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwGvTXrh0B", "media_key": "3_1177124984440991744"}]}, "text": "Perch\u00e9 visualizzando i tweet che riguardano il #suicidioassistito dobbiamo visualizzare questo messaggio di @samaritansonlus? Crea un bias nel leggere la notizia del giorno ed \u00e8 anche improprio paragonare una tendenza suicida al suicidio assistito. #IMHO Le parole sono importanti https://t.co/TwGvTXrh0B", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2228280606", "edit_history_tweet_ids": ["1177124970541043713"], "id": "1177124970541043713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:37:17.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024584782745948161", "edit_history_tweet_ids": ["1177124956997607424"], "id": "1177124956997607424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "created_at": "2019-09-26T07:37:14.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024586742924550144", "edit_history_tweet_ids": ["1177124923338317824"], "id": "1177124923338317824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176434196589502465"}], "created_at": "2019-09-26T07:37:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 94, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sup_Policia", "id": "125565775"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}]}, "text": "RT @Sup_Policia: \ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de es\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "967777770150522883", "edit_history_tweet_ids": ["1177124699056349190"], "id": "1177124699056349190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:36:12.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951140132312231937", "edit_history_tweet_ids": ["1177124523528863746"], "id": "1177124523528863746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176962813140582401"}], "created_at": "2019-09-26T07:35:30.000Z", "text": "RT @cgblanch1: Alrededor del 75% de los adolescentes duermen menos de 8 horas de media en una noche escolar, y esta falta de sue\u00f1o est\u00e1 aso\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3998613087", "in_reply_to_user_id": "232446720", "edit_history_tweet_ids": ["1177124411075379200"], "id": "1177124411075379200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177053580374740992"}], "created_at": "2019-09-26T07:35:04.000Z", "text": "@FelipePilato @ArnaldoJRibeiro Mais uma Temporada desperdicada do Tricolor, Pagar 03 Milhoes pro melhor lateral, Ai o cara se escala no meio, ele matou o meio campo do SPFC, pq o 1* VOLANTE pegador (LUAN) e o 2* Hernanes + Solto, e desse jeito fica 02 volantes tecnicos, mas q nao mordem ninguem.", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8952, "type": "Organization", "normalized_text": "Tricolor"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9432, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.6974, "type": "Person", "normalized_text": "LUAN"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.6644, "type": "Person", "normalized_text": "Hernanes"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Solto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FelipePilato", "id": "232446720"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ArnaldoJRibeiro", "id": "145031906"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "301493879", "edit_history_tweet_ids": ["1177123962024857600"], "id": "1177123962024857600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177123136808112129"}], "created_at": "2019-09-26T07:33:17.000Z", "text": "RT @Avuifamoltsanys: 1940: l'intel\u00b7lectual alemany jueu Walter Benjamin se su\u00efcida a Portbou despr\u00e9s que les autoritats duaneres no el deix\u2026", "lang": "ca", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Avuifamoltsanys", "id": "700562053"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268447297", "edit_history_tweet_ids": ["1177123805061427200"], "id": "1177123805061427200", "created_at": "2019-09-26T07:32:39.000Z", "text": "\"Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina\u2026\" \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3683325075", "edit_history_tweet_ids": ["1177123408456409088"], "id": "1177123408456409088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177116159243632641"}], "created_at": "2019-09-26T07:31:05.000Z", "text": "RT @apego5: Observo en algunas webs de universidades que se ha ha comenzado a sustituir la denominaci\u00f3n \"profesorado\" por el giro \"te van a\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "apego5", "id": "1443551965"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "700562053", "edit_history_tweet_ids": ["1177123136808112129"], "id": "1177123136808112129", "created_at": "2019-09-26T07:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 245, "tag": "historiadors20"}, {"start": 246, "end": 260, "tag": "TalDiaComAvui"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/7GnsEYNLfx", "expanded_url": "https://twitter.com/Avuifamoltsanys/status/1177123136808112129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7GnsEYNLfx", "media_key": "3_1176957557186977793"}]}, "text": "1940: l'intel\u00b7lectual alemany jueu Walter Benjamin se su\u00efcida a Portbou despr\u00e9s que les autoritats duaneres no el deixin passar a Espanya. \nL'endem\u00e0, el grup amb qu\u00e8 viatjava rep el perm\u00eds d'entrada de les autoritats franquistes.\n#historiadors20 #TalDiaComAvui https://t.co/7GnsEYNLfx", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "50651755", "edit_history_tweet_ids": ["1177123136720052224"], "id": "1177123136720052224", "created_at": "2019-09-26T07:30:00.000Z", "text": "Hombre mat\u00f3 a su esposa y luego se suicid\u00f3 en Nicaragua https://t.co/k2y0eF6o2V https://t.co/cEAFPkK9xf", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9626, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/k2y0eF6o2V", "expanded_url": "http://bit.ly/2lNwanf", "display_url": "bit.ly/2lNwanf"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/cEAFPkK9xf", "expanded_url": "https://twitter.com/CABLENOTICIAS/status/1177123136720052224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cEAFPkK9xf", "media_key": "3_1177053751271743490"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "279215000", "edit_history_tweet_ids": ["1177123101827633154"], "id": "1177123101827633154", "created_at": "2019-09-26T07:29:52.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/e3zV8LQ0Yu v\u00eda @OndaCero_es", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9885, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 96, "username": "OndaCero_es", "id": "196572692"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/e3zV8LQ0Yu", "expanded_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909235d88ac130cf287991cb402fb.html", "display_url": "ondacero.es/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "247863643", "edit_history_tweet_ids": ["1177123038040657920"], "id": "1177123038040657920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:29:36.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3663176842", "edit_history_tweet_ids": ["1177122869291212800"], "id": "1177122869291212800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177113093677015041"}], "created_at": "2019-09-26T07:28:56.000Z", "text": "RT @Psiq_Bilbao19: SALA 0B \u23f0 09:00/10:10\nSIMPOSIO \u00bfEs posible prevenir el comportamiento suicida en los m\u00e1s j\u00f3venes? Modera: Julio Bobes Ga\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 135, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "Julio Bobes"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "421152028", "edit_history_tweet_ids": ["1177122714836000768"], "id": "1177122714836000768", "created_at": "2019-09-26T07:28:19.000Z", "text": "Non punire chi aiuta un suicida, date le circostanze e il contesto, \u00e8 saggio e buono in termini di buon senso.\nFare leggi che danno a \"chiunque\" il diritto-dovere di decidere vita e morte di \"chiunque\" \u00e8 un mondo dove manca buon senso. ciao r\nhttps://t.co/gZwKx4zQ6o", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/gZwKx4zQ6o", "expanded_url": "https://www.ilpost.it/2019/09/25/suicidio-assistito-dj-fabio-cappato-corte-costituzionale/", "display_url": "ilpost.it/2019/09/25/sui\u2026"}]}}, {"author_id": "133306023", "edit_history_tweet_ids": ["1177122688009146368"], "id": "1177122688009146368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:28:13.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067381804754264065", "edit_history_tweet_ids": ["1177122643050409984"], "id": "1177122643050409984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:28:02.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1103311954112905217", "in_reply_to_user_id": "576087140", "edit_history_tweet_ids": ["1177122469456596992"], "id": "1177122469456596992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177103802010361857"}], "created_at": "2019-09-26T07:27:21.000Z", "text": "@JohnCrazy6 \"rescate suicida\" una obra maestra \ud83d\ude02", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JohnCrazy6", "id": "576087140"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1015834667491250177", "edit_history_tweet_ids": ["1177121988541911042"], "id": "1177121988541911042", "created_at": "2019-09-26T07:25:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 106, "tag": "portalgatonoticias"}, {"start": 108, "end": 125, "tag": "esquadr\u00e3osuicida"}, {"start": 127, "end": 134, "tag": "elenco"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 105, "probability": 0.4543, "type": "Other", "normalized_text": "portalgatonoticias"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/ctwP8esrUj", "expanded_url": "http://gatonoticia.blogspot.com/2019/09/cinema-foto-do-elenco-de-esquadrao.html?m=1", "display_url": "gatonoticia.blogspot.com/2019/09/cinema\u2026"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/LJKQvzlASI", "expanded_url": "https://twitter.com/FranciscoNoroe4/status/1177121988541911042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LJKQvzlASI", "media_key": "3_1177121586945679360"}]}, "text": "Cinema : FOTO DO ELENCO DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA 2; CONFIRA AQUI\n\nhttps://t.co/ctwP8esrUj\n\n#portalgatonoticias \n#esquadr\u00e3osuicida \n#elenco https://t.co/LJKQvzlASI", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "588525840", "edit_history_tweet_ids": ["1177121048447324160"], "id": "1177121048447324160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:21:42.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "999002985198956546", "edit_history_tweet_ids": ["1177120954352377856"], "id": "1177120954352377856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:21:20.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1097175085742469120", "in_reply_to_user_id": "18762875", "edit_history_tweet_ids": ["1177120676643315712"], "id": "1177120676643315712", "created_at": "2019-09-26T07:20:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 175, "end": 191, "tag": "lariachetirala7"}, {"start": 268, "end": 279, "tag": "ItaliaViva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "text": "@matteorenzi \nMatteo,rassicuraci!\nIl partito \u00e8 uno \"yogurt\",\"una pernacchia\".\nTu \"il politico pi\u00f9 odiato\"\n\"Un morto suicida\"\nE parlano solo di te.\nMenzioni alla memoria?\nIeri #lariachetirala7 ,il meteorologo\nSottocorana ha parlato di temporale\nRENZI in Toscana.\nLass\u00f9?#ItaliaViva", "lang": "it", "geo": {"place_id": "2f723f6a522e6329"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}}, {"author_id": "927198164142252034", "edit_history_tweet_ids": ["1177120224711196672"], "id": "1177120224711196672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:18:26.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3314855493", "edit_history_tweet_ids": ["1177120107555893254"], "id": "1177120107555893254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "created_at": "2019-09-26T07:17:58.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "27413251", "in_reply_to_user_id": "395236271", "edit_history_tweet_ids": ["1177119981873577984"], "id": "1177119981873577984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177119443018768385"}], "created_at": "2019-09-26T07:17:28.000Z", "text": "@lmldias @liberat_veritas A pol\u00edtica de separa\u00e7\u00e3o, o grau com que est\u00e1 a ser aplicada e a falta de condi\u00e7\u00f5es propositada \u00e9 uma neglig\u00eancia do Trump que j\u00e1 matou crian\u00e7as. S\u00f3 isto devia ter acabado com qualquer presid\u00eancia. Se o Trump era contra, ele que acabasse com a pol\u00edtica.", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 146, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 228, "end": 232, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lmldias", "id": "395236271"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "liberat_veritas", "id": "735789963086815232"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "862209027387863040", "edit_history_tweet_ids": ["1177119529765351424"], "id": "1177119529765351424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177113093677015041"}], "created_at": "2019-09-26T07:15:40.000Z", "text": "RT @Psiq_Bilbao19: SALA 0B \u23f0 09:00/10:10\nSIMPOSIO \u00bfEs posible prevenir el comportamiento suicida en los m\u00e1s j\u00f3venes? Modera: Julio Bobes Ga\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 135, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "Julio Bobes"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "771317289706749952", "edit_history_tweet_ids": ["1177119402522755072"], "id": "1177119402522755072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:15:10.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2558496329", "edit_history_tweet_ids": ["1177118768662798337"], "id": "1177118768662798337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:12:38.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "919518308075962368", "edit_history_tweet_ids": ["1177118635518767105"], "id": "1177118635518767105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176845911609290757"}], "created_at": "2019-09-26T07:12:07.000Z", "text": "RT @marescudero12: Es muy f\u00e1cil negociar con la vida de la gente que, si muere, no la vas a ver.\nCon el hambre de los ni\u00f1os que si lloran n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marescudero12", "id": "107679655"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "341422666", "edit_history_tweet_ids": ["1177118591273066502"], "id": "1177118591273066502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:11:56.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863775457", "edit_history_tweet_ids": ["1177118066905374722"], "id": "1177118066905374722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176845911609290757"}], "created_at": "2019-09-26T07:09:51.000Z", "text": "RT @marescudero12: Es muy f\u00e1cil negociar con la vida de la gente que, si muere, no la vas a ver.\nCon el hambre de los ni\u00f1os que si lloran n\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marescudero12", "id": "107679655"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4868921344", "edit_history_tweet_ids": ["1177117994574438400"], "id": "1177117994574438400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177113093677015041"}], "created_at": "2019-09-26T07:09:34.000Z", "text": "RT @Psiq_Bilbao19: SALA 0B \u23f0 09:00/10:10\nSIMPOSIO \u00bfEs posible prevenir el comportamiento suicida en los m\u00e1s j\u00f3venes? Modera: Julio Bobes Ga\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 135, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "Julio Bobes"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18483428", "edit_history_tweet_ids": ["1177117911812640768"], "id": "1177117911812640768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:09:14.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "580587081", "edit_history_tweet_ids": ["1177117571126087680"], "id": "1177117571126087680", "created_at": "2019-09-26T07:07:53.000Z", "text": "A Marion Cotillard siempre le dan papeles de perra traicionera, de mujer millonaria o suicida :(", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 17, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Marion Cotillard"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941660250251452416", "edit_history_tweet_ids": ["1177117560040501248"], "id": "1177117560040501248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:07:50.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "779049312265404416", "edit_history_tweet_ids": ["1177117372106379264"], "id": "1177117372106379264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:07:05.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "826335049", "edit_history_tweet_ids": ["1177117366561443840"], "id": "1177117366561443840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:07:04.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1039612500256477185", "edit_history_tweet_ids": ["1177117277042413571"], "id": "1177117277042413571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T07:06:43.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "70771844", "edit_history_tweet_ids": ["1177116955955879936"], "id": "1177116955955879936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:05:26.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000874433584812032", "edit_history_tweet_ids": ["1177116617421066240"], "id": "1177116617421066240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:04:06.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1022279635508371456", "edit_history_tweet_ids": ["1177116491935862785"], "id": "1177116491935862785", "created_at": "2019-09-26T07:03:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "cine"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 53, "probability": 0.9547, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wuFEdMFBDO", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/estos-son-los-nuevos-miembros-de-el-escuadron-suicida/", "display_url": "bolsamania.com/cine/estos-son\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/tYhXfb9fom", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1177116014913478656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tYhXfb9fom", "media_key": "3_1177116012518477825"}]}, "text": "Estos son los nuevos miembros de \u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d | https://t.co/wuFEdMFBDO #cine https://t.co/tYhXfb9fom", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1094208196787560448", "edit_history_tweet_ids": ["1177116445488099328"], "id": "1177116445488099328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T07:03:25.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2475665977", "edit_history_tweet_ids": ["1177116413548539905"], "id": "1177116413548539905", "created_at": "2019-09-26T07:03:17.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/AyMagFgljJ", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/AyMagFgljJ", "expanded_url": "https://www.ondacero.es/noticias/sociedad/dos-horas-media-suicida-persona-espana_201909235d88ac130cf287991cb402fb.html?k=dt", "display_url": "ondacero.es/noticias/socie\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1443551965", "edit_history_tweet_ids": ["1177116159243632641"], "id": "1177116159243632641", "created_at": "2019-09-26T07:02:16.000Z", "text": "Observo en algunas webs de universidades que se ha ha comenzado a sustituir la denominaci\u00f3n \"profesorado\" por el giro \"te van a dar clase\". Un paso m\u00e1s en el camino de la irrelevancia suicida de la instituci\u00f3n universitaria, en manos de los departamentos de calidad y de marketing", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000772946456186881", "edit_history_tweet_ids": ["1177116143733153792"], "id": "1177116143733153792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T07:02:13.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1159921734", "edit_history_tweet_ids": ["1177116014913478656"], "id": "1177116014913478656", "created_at": "2019-09-26T07:01:42.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 82, "end": 87, "tag": "cine"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 53, "probability": 0.9547, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/cEDijWQJ8W", "expanded_url": "https://www.bolsamania.com/cine/estos-son-los-nuevos-miembros-de-el-escuadron-suicida/", "display_url": "bolsamania.com/cine/estos-son\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/BIpRbt0GsW", "expanded_url": "https://twitter.com/Alucine_es/status/1177116014913478656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BIpRbt0GsW", "media_key": "3_1177116012518477825"}]}, "text": "Estos son los nuevos miembros de \u201cEl Escuadr\u00f3n Suicida\u201d | https://t.co/cEDijWQJ8W #cine https://t.co/BIpRbt0GsW", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "972304958031843328", "in_reply_to_user_id": "1151610759807475720", "edit_history_tweet_ids": ["1177115801826091008"], "id": "1177115801826091008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177112453810970624"}], "created_at": "2019-09-26T07:00:51.000Z", "text": "@chave_adri Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um  bosta", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.4395, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4308316707", "edit_history_tweet_ids": ["1177115738747916288"], "id": "1177115738747916288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176812807330914306"}], "created_at": "2019-09-26T07:00:36.000Z", "text": "RT @Erne_sindicato: El polic\u00eda suicida de primera l\u00ednea est\u00e1 demasiado ocupada para pedir ayuda experta. \"Un ciudadano, se enfrenta un prom\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Erne_sindicato", "id": "1359110016"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "569739588", "edit_history_tweet_ids": ["1177115658926141440"], "id": "1177115658926141440", "created_at": "2019-09-26T07:00:17.000Z", "text": "Pegate un tiro y te creo que eres suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2910002235", "edit_history_tweet_ids": ["1177115048818413568"], "id": "1177115048818413568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T06:57:52.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "585072407", "edit_history_tweet_ids": ["1177114975950835712"], "id": "1177114975950835712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T06:57:34.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3406182538", "edit_history_tweet_ids": ["1177114844530642944"], "id": "1177114844530642944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T06:57:03.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1086398779132203008", "edit_history_tweet_ids": ["1177114367902588929"], "id": "1177114367902588929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T06:55:09.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "267327378", "edit_history_tweet_ids": ["1177114257944715264"], "id": "1177114257944715264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T06:54:43.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "733042156290609152", "edit_history_tweet_ids": ["1177114214248452097"], "id": "1177114214248452097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T06:54:33.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1879994558", "edit_history_tweet_ids": ["1177113982123073536"], "id": "1177113982123073536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T06:53:37.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161295552073621508", "edit_history_tweet_ids": ["1177113912162050048"], "id": "1177113912162050048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T06:53:21.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2394104358", "edit_history_tweet_ids": ["1177113909175697408"], "id": "1177113909175697408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T06:53:20.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "529561735", "edit_history_tweet_ids": ["1177113889915461632"], "id": "1177113889915461632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T06:53:15.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "150259017", "edit_history_tweet_ids": ["1177113744473763840"], "id": "1177113744473763840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T06:52:41.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "83794934", "edit_history_tweet_ids": ["1177113721195421697"], "id": "1177113721195421697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T06:52:35.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1351589736", "in_reply_to_user_id": "4746110661", "edit_history_tweet_ids": ["1177113597929033729"], "id": "1177113597929033729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177112785068724225"}], "created_at": "2019-09-26T06:52:06.000Z", "text": "@CristianGarrix_ A este le hacen una campa\u00f1a como la de los medios de barcelona a Dembele y se suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Dembele"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CristianGarrix_", "id": "4746110661"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1021015251859529729", "edit_history_tweet_ids": ["1177113523492708352"], "id": "1177113523492708352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T06:51:48.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "285330004", "edit_history_tweet_ids": ["1177113475606306816"], "id": "1177113475606306816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176962813140582401"}], "created_at": "2019-09-26T06:51:36.000Z", "text": "RT @cgblanch1: Alrededor del 75% de los adolescentes duermen menos de 8 horas de media en una noche escolar, y esta falta de sue\u00f1o est\u00e1 aso\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3433647837", "edit_history_tweet_ids": ["1177113188686598144"], "id": "1177113188686598144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T06:50:28.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "414303090", "edit_history_tweet_ids": ["1177113174715375616"], "id": "1177113174715375616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T06:50:25.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4868921344", "edit_history_tweet_ids": ["1177113093677015041"], "id": "1177113093677015041", "created_at": "2019-09-26T06:50:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 214, "tag": "CNP2019"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 123, "probability": 0.6539, "type": "Other", "normalized_text": "Julio Bobes Garc\u00eda"}, {"start": 136, "end": 157, "probability": 0.6143, "type": "Other", "normalized_text": "Diego Jos\u00e9 Palao Vidal"}, {"start": 160, "end": 188, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar Alejandra S\u00e1iz Mart\u00ednez"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.7086, "type": "Other", "normalized_text": "Cecilia Borr\u00e1s"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "CNP2019"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/pD0R254zVf", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiq_Bilbao19/status/1177113093677015041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pD0R254zVf", "media_key": "3_1177113092167282688"}]}, "text": "SALA 0B \u23f0 09:00/10:10\nSIMPOSIO \u00bfEs posible prevenir el comportamiento suicida en los m\u00e1s j\u00f3venes? Modera: Julio Bobes Garc\u00eda \nPonentes: Diego Jos\u00e9 Palao Vidal, Pilar Alejandra S\u00e1iz Mart\u00ednez, Cecilia Borr\u00e1s #CNP2019 https://t.co/pD0R254zVf", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "97179381", "edit_history_tweet_ids": ["1177112958050197504"], "id": "1177112958050197504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177112756975276032"}], "created_at": "2019-09-26T06:49:33.000Z", "text": "RT @VitoMancuso: A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VitoMancuso", "id": "359357059"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "359357059", "edit_history_tweet_ids": ["1177112756975276032"], "id": "1177112756975276032", "created_at": "2019-09-26T06:48:45.000Z", "text": "A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida, e tuttavia collocato in purgatorio, cio\u00e8 salvo): \"Libert\u00e0 va cercando, ch'\u00e8 s\u00ec cara, come sa chi per lei vita rifiuta\" (Purgatorio, I, 71-72)", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 12, "like_count": 617, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1151610759807475720", "edit_history_tweet_ids": ["1177112453810970624"], "id": "1177112453810970624", "created_at": "2019-09-26T06:47:33.000Z", "text": "dormir assistindo o filme que eu gosto ESQUADR\u00c3O SUICIDA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2753756865", "edit_history_tweet_ids": ["1177112442293432322"], "id": "1177112442293432322", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177083190709772288"}], "created_at": "2019-09-26T06:47:30.000Z", "text": "cuello che sar\u00e0 loro insegnato porifiji.. come sempre.. Ele \ud83c\udf31 sperando nella scuola e a un rinsavimento anche solo parziale dei genitori rispetto a cuesta orribile e suicida cultura del dominio.. https://t.co/ti98OhZ8qU", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/ti98OhZ8qU", "expanded_url": "https://twitter.com/Elena3Gri/status/1177083190709772288", "display_url": "twitter.com/Elena3Gri/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "556160898", "edit_history_tweet_ids": ["1177111953350832128"], "id": "1177111953350832128", "created_at": "2019-09-26T06:45:34.000Z", "text": "Acabo de ver que unha amiga que te\u00f1o en Facebook comparteu un deses textos super tochos rollo \u201chombre descubre a su mujer con otro, mujer le quita todo lo que tiene, hombre se suicida. Hai 2.000 suicidios de hombres al a\u00f1o y 40 asesinatos de mujeres, pero la prensa calla\u201d.", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9492, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1504811154", "in_reply_to_user_id": "70271427", "edit_history_tweet_ids": ["1177111143288119298"], "id": "1177111143288119298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176938821977542658"}], "created_at": "2019-09-26T06:42:20.000Z", "text": "@yosoybitty La filosof\u00eda es un gran tema pendiente: el suicidio.Seneca, suicida obligado, aseguraba que la raz\u00f3n de la vida resid\u00eda en su calidad y no en s\u00ed misma. Quiz\u00e1 por ello agrega que la mayor causa de llanto es no poder llorar: aciertan quienes piensan mal pero mejor piensan amando.", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "Seneca"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3130239839", "edit_history_tweet_ids": ["1177110439181848576"], "id": "1177110439181848576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T06:39:33.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "129913382", "edit_history_tweet_ids": ["1177110402846642178"], "id": "1177110402846642178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T06:39:24.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "793571997422874624", "edit_history_tweet_ids": ["1177110217798148096"], "id": "1177110217798148096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T06:38:40.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "821789869206863874", "edit_history_tweet_ids": ["1177110078798946304"], "id": "1177110078798946304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T06:38:07.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81466755", "edit_history_tweet_ids": ["1177109959072337920"], "id": "1177109959072337920", "created_at": "2019-09-26T06:37:38.000Z", "text": "Soy una suicida y publico mil cosas de temas diferentes que se que te gustan y de las que no tenia ni puta idea antes de que me las dijeras y ahora me maman o tal vez no pero hago como que si para agradarte por que tengo cero juicio propio y autenticidad M\u00cdRAME JERRYYYYYYYY \ud83d\ude39\ud83d\ude39 https://t.co/ozv8D0vF7c", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ozv8D0vF7c", "expanded_url": "https://twitter.com/sanzfernanda/status/1177109959072337920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ozv8D0vF7c", "media_key": "16_1177109947500285952"}]}}, {"author_id": "2912287122", "in_reply_to_user_id": "1148020429107412992", "edit_history_tweet_ids": ["1177109749550260224"], "id": "1177109749550260224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176684525344186369"}], "created_at": "2019-09-26T06:36:48.000Z", "text": "@SeelHernandez_ @KimberlyLoaiza_ la Katia, el truchas y el suicida, \u00bfporque no han tenido el \u00e9xito que tiene Kenia?", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "Katia"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.5773, "type": "Place", "normalized_text": "Kenia"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "KimberlyLoaiza_", "id": "289077372"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004460638284992512", "in_reply_to_user_id": "924249343607046145", "edit_history_tweet_ids": ["1177108721735913473"], "id": "1177108721735913473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177107437838581760"}], "created_at": "2019-09-26T06:32:43.000Z", "text": "@rafael03ribeiro @luka03nosense yh, tipo, e dps v\u00eas o gajo q violou e matou a tua m\u00e3e a andar livre pq se 'arrependeu', coitadinho", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "rafael03ribeiro", "id": "924249343607046145"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "luka03nosense", "id": "1000033465327411201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1041408480224141312", "edit_history_tweet_ids": ["1177108410191491072"], "id": "1177108410191491072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T06:31:29.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "990072166837374977", "edit_history_tweet_ids": ["1177107325464797185"], "id": "1177107325464797185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T06:27:10.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "53273638", "edit_history_tweet_ids": ["1177107262688514048"], "id": "1177107262688514048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T06:26:55.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "264861047", "edit_history_tweet_ids": ["1177106736907505664"], "id": "1177106736907505664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T06:24:50.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "382329608", "edit_history_tweet_ids": ["1177105752542142464"], "id": "1177105752542142464", "created_at": "2019-09-26T06:20:55.000Z", "text": "Si tuvieron un mal d\u00eda, recuerden que haciendo una ca\u00edda en acrobacia en tela llamada \"suicida\" termine en el hospital. Real not fake", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39281900", "edit_history_tweet_ids": ["1177105745776730116"], "id": "1177105745776730116", "created_at": "2019-09-26T06:20:54.000Z", "text": "S\u00e3o pouco mais de 3h da manh\u00e3. Voltei a pouco de um vel\u00f3rio com meu pai do vel\u00f3rio de um rapaz que se suicidou. Fiz um texto sobre isso:\n\nhttps://t.co/iwmmpsFhFz https://t.co/iwmmpsFhFz", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/iwmmpsFhFz", "expanded_url": "https://blogmulherao.com.br/32161/o-suicidio-do-bebe/", "display_url": "blogmulherao.com.br/32161/o-suicid\u2026"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/iwmmpsFhFz", "expanded_url": "https://blogmulherao.com.br/32161/o-suicidio-do-bebe/", "display_url": "blogmulherao.com.br/32161/o-suicid\u2026"}]}}, {"author_id": "1380125660", "edit_history_tweet_ids": ["1177105436518076416"], "id": "1177105436518076416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176933716096143361"}], "created_at": "2019-09-26T06:19:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 31, "tag": "eutanasia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Barbara60352463", "id": "1086757021549031424"}]}, "text": "RT @Barbara60352463: #eutanasia \nSentenza strorica: non \u00e8  sempre  reato aiutare un suicida in fase terminale di malattia.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1855162591", "edit_history_tweet_ids": ["1177105300454813696"], "id": "1177105300454813696", "created_at": "2019-09-26T06:19:07.000Z", "text": "Uma colega pr\u00f3xima a mim se suicidou essa semana agora e eu fui descobrir hoje, meu Deus eu to chorando tanto....", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.514, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945069893447274497", "edit_history_tweet_ids": ["1177105270306217984"], "id": "1177105270306217984", "created_at": "2019-09-26T06:19:00.000Z", "text": "Dok se u \u0161irom Hrvatskoj prikazuje film \"6039\" Jakova Sedlara o broju suicida branitelja poslije Domovinskog rata, Josip \u0110aki\u0107 predsjednik HVIDR e govori o svom i njemu sli\u010dnih \"politi\u010dkom ubojstvu\" u Saboru.", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "258531972", "in_reply_to_user_id": "2579394890", "edit_history_tweet_ids": ["1177104840171892736"], "id": "1177104840171892736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177103856339181569"}], "created_at": "2019-09-26T06:17:18.000Z", "text": "@httpashlynx Exato?! Ele tava focado em proteger as pessoas do trem, e os meninos que estavam fracos por conta do outro. Nem tava usando 100% do poder dele por conta disso. E detalhe QUE ELE NEM TINHA A MARCA E QUASE MATOU O AKAZA, IMAGINA SE TIVESSE A MARCA?!", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 229, "probability": 0.5632, "type": "Person", "normalized_text": "AKAZA"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "759574533540081665", "edit_history_tweet_ids": ["1177104511426531333"], "id": "1177104511426531333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T06:15:59.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006389154123603968", "in_reply_to_user_id": "130895408", "edit_history_tweet_ids": ["1177103217018253313"], "id": "1177103217018253313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177056454152531968"}], "created_at": "2019-09-26T06:10:51.000Z", "text": "@karouhl N\u00e3o tem como ficar feliz sempre kkkkkkkkk a tristeza bate sempre, tem vezes q dura pouco e as vezes dura dias... e a vontade de morrer existe pq sou suicida, mas n\u00e3o \u00e9 toooda vez que bate tb", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "karouhl", "id": "1242597245712773126"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "249956617", "edit_history_tweet_ids": ["1177101478936236033"], "id": "1177101478936236033", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177055189255229442"}], "created_at": "2019-09-26T06:03:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 28, "tag": "Noticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elsalvadorcom", "id": "81986272"}]}, "text": "RT @elsalvadorcom: #Noticias Este es el segundo caso en menos de 15 d\u00edas en el que un hombre mata a una mujer con la que ha compartido su v\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001428344142008320", "edit_history_tweet_ids": ["1177101369402155008"], "id": "1177101369402155008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T06:03:30.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1001428344142008320", "edit_history_tweet_ids": ["1177101264750075904"], "id": "1177101264750075904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-26T06:03:05.000Z", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2538159056", "edit_history_tweet_ids": ["1177100559700168704"], "id": "1177100559700168704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T06:00:17.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "929717250977947652", "edit_history_tweet_ids": ["1177100420273123329"], "id": "1177100420273123329", "created_at": "2019-09-26T05:59:44.000Z", "text": "Lol agr sou so puta suicida", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1902414181", "edit_history_tweet_ids": ["1177100222088044545"], "id": "1177100222088044545", "created_at": "2019-09-26T05:58:57.000Z", "text": "Ultima ayudadora al suicida soy ahora\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "geo": {"place_id": "6591282d67e31598"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "243025700", "edit_history_tweet_ids": ["1177099211327844352"], "id": "1177099211327844352", "created_at": "2019-09-26T05:54:56.000Z", "text": "Voy por la vida viviendo un amor de suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4234320819", "in_reply_to_user_id": "4234320819", "edit_history_tweet_ids": ["1177098711844970497"], "id": "1177098711844970497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177096642832605184"}], "created_at": "2019-09-26T05:52:56.000Z", "text": "- La nostra su\u00efcida depend\u00e8ncia del que facin o diguin els nostres pol\u00edtics t\u00e9 una olor: el de les poltrones cosides a pets de diputats inflats de mariscada.\n\n- El poble de Catalunya t\u00e9 un trauma: la s\u00edndrome de Peter Pan que impedeix que ens respectin, perqu\u00e8 nom\u00e9s sabem plorar.", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "949396304", "edit_history_tweet_ids": ["1177097847063437313"], "id": "1177097847063437313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "created_at": "2019-09-26T05:49:30.000Z", "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2470108301", "edit_history_tweet_ids": ["1177096978116861952"], "id": "1177096978116861952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T05:46:03.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "175019685", "edit_history_tweet_ids": ["1177096720968294400"], "id": "1177096720968294400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T05:45:02.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1030902173603954689", "edit_history_tweet_ids": ["1177096565317611523"], "id": "1177096565317611523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T05:44:25.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "440691898", "in_reply_to_user_id": "2969519381", "edit_history_tweet_ids": ["1177096302125027329"], "id": "1177096302125027329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177092739231604736"}], "created_at": "2019-09-26T05:43:22.000Z", "text": "@_elbonito_ In Africa non si suicida nessuno ... ma scappano in tanti...", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_elbonito_", "id": "2969519381"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "731653376", "edit_history_tweet_ids": ["1177096012059615232"], "id": "1177096012059615232", "created_at": "2019-09-26T05:42:13.000Z", "text": "Minha sina, gana suicida, morte divina, doce tangerina \ud83c\udfb6", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26125786", "edit_history_tweet_ids": ["1177093974269530113"], "id": "1177093974269530113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1056143027507474432"}], "created_at": "2019-09-26T05:34:07.000Z", "text": "RT @pedroabramovay: Abaixo a lista completa de mortos pela pol\u00edcia em Medellin em 2017. S\u00e3o 11 pessoas. Medellin tem 2,5 milh\u00f5es de habitan\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.9651, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.3799, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedroabramovay", "id": "289514722"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133459246", "edit_history_tweet_ids": ["1177093880812068865"], "id": "1177093880812068865", "created_at": "2019-09-26T05:33:45.000Z", "text": "El funcionario designado como \u201dpresidente\u201d cubano, Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez, parece empe\u00f1ado en reafirmar una continuidad suicida de sus antecesores; desconociendo el alcance de la crisis estructural que padece... https://t.co/mp5UukWt7X", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 76, "probability": 0.8882, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel D\u00edaz-Canel Berm\u00fadez"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/mp5UukWt7X", "expanded_url": "http://www.cubaneate.com/la-suicida-continuidad-de-diaz-canel/", "display_url": "cubaneate.com/la-suicida-con\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "926959879314690049", "edit_history_tweet_ids": ["1177093545360052226"], "id": "1177093545360052226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T05:32:25.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1078808026990211073", "edit_history_tweet_ids": ["1177093503735816194"], "id": "1177093503735816194", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T05:32:15.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151683959039975429", "edit_history_tweet_ids": ["1177092488307388417"], "id": "1177092488307388417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177088247052328960"}], "created_at": "2019-09-26T05:28:13.000Z", "text": "RT @baaggggg: Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "426932277", "edit_history_tweet_ids": ["1177092357847756800"], "id": "1177092357847756800", "created_at": "2019-09-26T05:27:42.000Z", "text": "Santiago Ba\u00f1os Daniel Cardenas\nMaicol Diaz https://t.co/egq6yhVYDl", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.4534, "type": "Other", "normalized_text": "Santiago Ba\u00f1os"}, {"start": 15, "end": 29, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Cardenas"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.7317, "type": "Person", "normalized_text": "Maicol Diaz"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/egq6yhVYDl", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2620774239", "edit_history_tweet_ids": ["1177092259034140672"], "id": "1177092259034140672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T05:27:18.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "463639623", "edit_history_tweet_ids": ["1177091627350929408"], "id": "1177091627350929408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "created_at": "2019-09-26T05:24:47.000Z", "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "462441699", "edit_history_tweet_ids": ["1177091620245856256"], "id": "1177091620245856256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T05:24:46.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3405970937", "edit_history_tweet_ids": ["1177091249658114048"], "id": "1177091249658114048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "created_at": "2019-09-26T05:23:17.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2187713083", "edit_history_tweet_ids": ["1177090318493212673"], "id": "1177090318493212673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177088247052328960"}], "created_at": "2019-09-26T05:19:35.000Z", "text": "RT @baaggggg: Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "baaggggg", "id": "1525403682778468352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "785557534837006337", "edit_history_tweet_ids": ["1177089990062477312"], "id": "1177089990062477312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T05:18:17.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1115647415300710400", "in_reply_to_user_id": "963570787", "edit_history_tweet_ids": ["1177089982802120705"], "id": "1177089982802120705", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177077407213395974"}], "created_at": "2019-09-26T05:18:15.000Z", "text": "@savemesuga Tinha uma doidinha querendo treta porque eu deixei um coment\u00e1rio perguntando se voc\u00ea j\u00e1 matou o pai do Jimin. Ela disse que odiava spoiler! Kkk", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8426, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "savemesuga", "id": "963570787"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "754990087", "edit_history_tweet_ids": ["1177089688542298112"], "id": "1177089688542298112", "created_at": "2019-09-26T05:17:05.000Z", "text": "FINANZA E POLITICA/ Su Vestager e Dombrovskis l&amp;#8217;ombra del banchiere suicida https://t.co/lGaRd3NYM4 di @ilsussidiario", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 127, "username": "ilsussidiario", "id": "17540218"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/lGaRd3NYM4", "expanded_url": "https://www.ilsussidiario.net/news/finanza-e-politica-su-verstager-e-dombrovskis-lombra-del-banchiere-suicida/1930071/", "display_url": "ilsussidiario.net/news/finanza-e\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139521663", "edit_history_tweet_ids": ["1177089632216977409"], "id": "1177089632216977409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T05:16:52.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "862281074", "edit_history_tweet_ids": ["1177089570074177536"], "id": "1177089570074177536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176872277012549632"}], "created_at": "2019-09-26T05:16:37.000Z", "text": "RT @josiisilvabh: Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do t\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "josiisilvabh", "id": "175370769"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917082564241829888", "edit_history_tweet_ids": ["1177089303081574400"], "id": "1177089303081574400", "created_at": "2019-09-26T05:15:33.000Z", "text": "Soy demasiado suicida para tus pocas ganas de hablar", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2352102667", "edit_history_tweet_ids": ["1177089009128022016"], "id": "1177089009128022016", "created_at": "2019-09-26T05:14:23.000Z", "text": "\"\u00f3rale, a la chingada pinche gato suicida\". https://t.co/ecIlQ4bc4y", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ecIlQ4bc4y", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100007785733665/posts/2476367435966090/", "display_url": "facebook.com/10000778573366\u2026"}]}}, {"author_id": "2782745085", "edit_history_tweet_ids": ["1177088903397945344"], "id": "1177088903397945344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T05:13:58.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117691771", "edit_history_tweet_ids": ["1177088897349816320"], "id": "1177088897349816320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T05:13:57.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "736237245703802881", "edit_history_tweet_ids": ["1177088692336386048"], "id": "1177088692336386048", "created_at": "2019-09-26T05:13:08.000Z", "text": "nossa lei \u00e9 falha violenta e suicida", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "720800620073074688", "edit_history_tweet_ids": ["1177088298596085760"], "id": "1177088298596085760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T05:11:34.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1569003564", "edit_history_tweet_ids": ["1177088247052328960"], "id": "1177088247052328960", "created_at": "2019-09-26T05:11:21.000Z", "text": "Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que no quiero contaminarme, que otra vida me espera.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123976602717708289", "in_reply_to_user_id": "1123976602717708289", "edit_history_tweet_ids": ["1177088141867573248"], "id": "1177088141867573248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177087800111489024"}], "created_at": "2019-09-26T05:10:56.000Z", "text": "Antinoo, se sentindo descart\u00e1vel e carente sem a afei\u00e7\u00e3o do sugar daddy Adriano, n\u00e3o suportava mais viver e acabou por tirar a pr\u00f3pria vida. Adriano, tendo perdido Antinoo   caiu em grande tristeza e saudade do garoto. https://t.co/uuIZfCbA6N", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.4578, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.7103, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.5587, "type": "Person", "normalized_text": "Antinoo"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/uuIZfCbA6N", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEsguicho/status/1177088141867573248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uuIZfCbA6N", "media_key": "3_1177088139371929600"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2284838405", "edit_history_tweet_ids": ["1177087587565154304"], "id": "1177087587565154304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T05:08:44.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4826269882", "edit_history_tweet_ids": ["1177087318425067520"], "id": "1177087318425067520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T05:07:40.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "462506383", "edit_history_tweet_ids": ["1177086888936693760"], "id": "1177086888936693760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177072302300827648"}], "created_at": "2019-09-26T05:05:58.000Z", "text": "RT @LoboWeder: 06- Suicida - Charly Garc\u00eda - Gran Rex 1989 https://t.co/Ir8n8cWUdH", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.3973, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.8739, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.8409, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Rex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LoboWeder", "id": "251736159"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Ir8n8cWUdH", "expanded_url": "https://youtu.be/HjvY8tetlkU", "display_url": "youtu.be/HjvY8tetlkU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HjvY8tetlkU&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "796323533530005505", "edit_history_tweet_ids": ["1177086441274429440"], "id": "1177086441274429440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T05:04:11.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "406434416", "edit_history_tweet_ids": ["1177086244809052161"], "id": "1177086244809052161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177077837695553537"}], "created_at": "2019-09-26T05:03:24.000Z", "text": "RT @LifeBoxset: \u00bfTe lo perdiste? James Gunn publica la primera foto con el nuevo \"Escuadr\u00f3n Suicida\". \nhttps://t.co/tQ1v18DgrM", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9154, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LifeBoxset", "id": "14792927"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/tQ1v18DgrM", "expanded_url": "http://www.lifeboxset.com/nota/200994/sale-a-luz-primera-foto-de-james-gunn-posando-junto-a-su-escuadron-suicida/", "display_url": "lifeboxset.com/nota/200994/sa\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269053578", "edit_history_tweet_ids": ["1177086083844251648"], "id": "1177086083844251648", "created_at": "2019-09-26T05:02:46.000Z", "text": "Para matar el tiempo que se suicida solo. https://t.co/qQCkAPOyaH", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/qQCkAPOyaH", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadyco_/status/1177085582863998976", "display_url": "twitter.com/Sadyco_/status\u2026"}]}}, {"author_id": "3930018561", "in_reply_to_user_id": "3930018561", "edit_history_tweet_ids": ["1177085832005672961"], "id": "1177085832005672961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177085829967167488"}], "created_at": "2019-09-26T05:01:46.000Z", "text": "Os 11,12,13,14 eu cuidei do meu irm\u00e3o e esqueci que eu era uma crian\u00e7a.\nAos 15 eu descobri que era uma potencial suicida desde os 5 anos, desde ent\u00e3o tive anorexia, porque todos a\u00ed meu redor eram perfeitos e eu era esquisita. Foi a\u00ed que eu aceitei que tinha depress\u00e3o+", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "704344850", "edit_history_tweet_ids": ["1177084611412865024"], "id": "1177084611412865024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173356617812733953"}], "created_at": "2019-09-26T04:56:55.000Z", "text": "RT @Yaman_sennin: @cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 95, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Yaman_sennin", "id": "383528008"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54614139", "in_reply_to_user_id": "73485035", "edit_history_tweet_ids": ["1177083915783327744"], "id": "1177083915783327744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176956161049976833"}], "created_at": "2019-09-26T04:54:09.000Z", "text": "@interjet @ClubAmerica @AnaCortesAya @frodocd @jorch_jorch @pinchekiwii @Brench22 Los \u00fanicos que no se burlaron del cm y su hashtag suicida de llevame", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "ClubAmerica", "id": "122211977"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "AnaCortesAya", "id": "45011653"}, {"start": 37, "end": 45, "username": "frodocd", "id": "295421601"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "jorch_jorch", "id": "115437356"}, {"start": 59, "end": 71, "username": "pinchekiwii", "id": "1516150374884851721"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Brench22", "id": "150071456"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "950910133432979462", "edit_history_tweet_ids": ["1177083662820618242"], "id": "1177083662820618242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T04:53:09.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885423468182990848", "in_reply_to_user_id": "1043108743112806400", "edit_history_tweet_ids": ["1177083637772234754"], "id": "1177083637772234754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176950872619835393"}], "created_at": "2019-09-26T04:53:03.000Z", "text": "@fuoridalcorotv @GiuseppeConteIT @luigidimaio @matteorenzi @matteosalvinimi sono assolutamente d'accordo. Aprire i porti \u00e8 una decisione suicida voluta dai Pidiots quindi ad accogliere gli invasori devono essere le regioni rosse.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "fuoridalcorotv", "id": "1043108743112806400"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 59, "end": 75, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "728242296148393989", "edit_history_tweet_ids": ["1177083493286850560"], "id": "1177083493286850560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:52:28.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "853348494", "edit_history_tweet_ids": ["1177082446669602816"], "id": "1177082446669602816", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176897342823444481"}], "created_at": "2019-09-26T04:48:19.000Z", "text": "Est\u00e1 bien q odies a los Fujimori con toda tu alma o tu coraz\u00f3n...pero con tremendo rabo de paja q te manejas...c\u00f3mo se te ocurre escribir ese tuit?...tu eres suicida no? O te gusta te maltraten...no encuentro otra explicaci\u00f3n a tanta barbaridad q escribes https://t.co/ItKU2UcbPq", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.4351, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.5002, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ItKU2UcbPq", "expanded_url": "https://twitter.com/ebelinortiz/status/1176897342823444481", "display_url": "twitter.com/ebelinortiz/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2465088253", "edit_history_tweet_ids": ["1177082287701331973"], "id": "1177082287701331973", "created_at": "2019-09-26T04:47:41.000Z", "text": "Ven porque no mejoramos? Porque una persona se suicida, anda a saber porque, y hay boludos que hacen chiste con eso https://t.co/nXLfD2OE77", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/nXLfD2OE77", "expanded_url": "https://twitter.com/elprensadito/status/1177011779173593088", "display_url": "twitter.com/elprensadito/s\u2026"}]}}, {"author_id": "292048968", "edit_history_tweet_ids": ["1177082266834677760"], "id": "1177082266834677760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T04:47:36.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2500452438", "edit_history_tweet_ids": ["1177082216335249409"], "id": "1177082216335249409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177071760619057153"}], "created_at": "2019-09-26T04:47:24.000Z", "text": "RT @lopezsanty2: Escuadron suicida es una pelicula q nunca me voy a cansar de ver \u2764 y solo por margot robbie, te amo por siempre \ud83e\udd24", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezsanty2", "id": "2863386922"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1135794069995757569", "in_reply_to_user_id": "209780362", "edit_history_tweet_ids": ["1177082204968640512"], "id": "1177082204968640512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176945680889327620"}], "created_at": "2019-09-26T04:47:21.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 61, "tag": "Abdal\u00e1Bucaram"}, {"start": 234, "end": 239, "tag": "Glas"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 60, "probability": 0.6715, "type": "Person", "normalized_text": "Abdal\u00e1Bucaram"}, {"start": 235, "end": 238, "probability": 0.2963, "type": "Place", "normalized_text": "Glas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "text": "@MashiRafael Prefiero votar por un ladr\u00f3n como #Abdal\u00e1Bucaram, que me hace re\u00edr, en vez de otro ladr\u00f3n pero de palabras mayores, amargado y narcotraficante, que tom\u00f3 los ejemplos de su padre, el cual fue mula y suicida. Y el padre de #Glas, violador de una ni\u00f1a.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "390758388", "edit_history_tweet_ids": ["1177081932217311232"], "id": "1177081932217311232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:46:16.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004732421928116226", "edit_history_tweet_ids": ["1177081678335922176"], "id": "1177081678335922176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177075321113366528"}], "created_at": "2019-09-26T04:45:15.000Z", "text": "RT @ElBigDataMx: Mujer se suicida en el @MetroCDMX Centro M\u00e9dico \u27a1\ufe0f https://t.co/93ZUBt5KDB\n(\ud83d\udcf9: @Manolo_FM) https://t.co/xNIm8CrWzi", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Manolo_FM", "id": "4550053872"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/93ZUBt5KDB", "expanded_url": "http://bit.ly/2lcfQMK", "display_url": "bit.ly/2lcfQMK"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/xNIm8CrWzi", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1177075321113366528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNIm8CrWzi", "media_key": "7_1176922527156883457"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "820078206460030977", "edit_history_tweet_ids": ["1177081490955558912"], "id": "1177081490955558912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:44:31.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2916260716", "edit_history_tweet_ids": ["1177081430830145536"], "id": "1177081430830145536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:44:16.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2863591976", "edit_history_tweet_ids": ["1177081295618367488"], "id": "1177081295618367488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T04:43:44.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2506388334", "in_reply_to_user_id": "632411963", "edit_history_tweet_ids": ["1177080885683871744"], "id": "1177080885683871744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177079955362144256"}], "created_at": "2019-09-26T04:42:06.000Z", "text": "@alejandro_vu18 Wey neta, mucha gente dice mamadas de equis cosa me salv\u00f3 la vida, pero neta est\u00e1 madre me salvo la vida. Me mamo tanto tantoooo, que dije le voy a echar mas ganas al pedo de la escuela, porque quiero hacer algo as\u00ed. Estaba pasando la peor racha de mi pedo suicida cu\u00e1ndo la vi.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2167472969", "edit_history_tweet_ids": ["1177080746181386242"], "id": "1177080746181386242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T04:41:33.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "870838094", "edit_history_tweet_ids": ["1177080385148268544"], "id": "1177080385148268544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:40:07.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "814854497096835072", "edit_history_tweet_ids": ["1177080372816990208"], "id": "1177080372816990208", "created_at": "2019-09-26T04:40:04.000Z", "text": "acho que a zulema matou mesmo a saray e a partir de agora eu n\u00e3o ligo mais pra essa cadela, eu quero que se f*da!", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "zulema"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.6081, "type": "Person", "normalized_text": "saray"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "25655574", "edit_history_tweet_ids": ["1177080360682831872"], "id": "1177080360682831872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "created_at": "2019-09-26T04:40:01.000Z", "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4221977038", "edit_history_tweet_ids": ["1177080056243347458"], "id": "1177080056243347458", "created_at": "2019-09-26T04:38:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "SuperNES"}, {"start": 26, "end": 47, "tag": "NintendoSwitchOnline"}, {"start": 48, "end": 63, "tag": "NintendoSwitch"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.7228, "type": "Other", "normalized_text": "SuperNES"}, {"start": 27, "end": 46, "probability": 0.7449, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitchOnline"}, {"start": 49, "end": 62, "probability": 0.7177, "type": "Other", "normalized_text": "NintendoSwitch"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/IBGVU2b6Wu", "expanded_url": "https://twitter.com/lugarinh/status/1177080056243347458/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IBGVU2b6Wu", "media_key": "7_1177080005437739009"}]}, "text": "en plan suicida #SuperNES #NintendoSwitchOnline #NintendoSwitch https://t.co/IBGVU2b6Wu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "731674209299116032", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "edit_history_tweet_ids": ["1177080040934129664"], "id": "1177080040934129664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177079126009765888"}], "created_at": "2019-09-26T04:38:45.000Z", "text": "@maiconkusterkkk A mina tinha me chamado pra ver esquadr\u00e3o suicida \nSendo que eu j\u00e1 tinha visto kkk, mas tava no hype dela\nBeleza, cheguei l\u00e1, paguei ingresso, pipoca, a\u00ed como, m\u00f3 clima, e ela n\u00e3o quis beijar nem nd\nFiquei puto, peguei a pipoca e fui pra outra sala ver o filme da pol\u00edcia federal", "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 128, "probability": 0.4343, "type": "Other", "normalized_text": "Beleza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198918521", "edit_history_tweet_ids": ["1177079826798321664"], "id": "1177079826798321664", "created_at": "2019-09-26T04:37:54.000Z", "text": "incrivel como a falta do medicamento pensamento suicida aumenta exponencialmente 400%", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42330328", "edit_history_tweet_ids": ["1177079810444660737"], "id": "1177079810444660737", "created_at": "2019-09-26T04:37:50.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 125, "end": 134, "tag": "DeadFish"}, {"start": 135, "end": 145, "tag": "PontoCego"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.7243, "type": "Other", "normalized_text": "DeadFish"}, {"start": 136, "end": 144, "probability": 0.3895, "type": "Other", "normalized_text": "PontoCego"}]}, "text": "Se a morte humana te torna melhor, se esse holocausto te faz bem, no mundo egoc\u00eantrico das SUV's, quem matou? Quem morreu? \ud83c\udfa4\n#DeadFish #PontoCego", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "214860089", "edit_history_tweet_ids": ["1177079550288781313"], "id": "1177079550288781313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-26T04:36:48.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1170491954192424961", "in_reply_to_user_id": "1075827821765947393", "edit_history_tweet_ids": ["1177079498996690944"], "id": "1177079498996690944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177067537227571200"}], "created_at": "2019-09-26T04:36:36.000Z", "text": "@chaetjin Te entendo, no 7 ano foi um dos piores anos da minha vida, desenvolvi ansiedade e depress\u00e3o e o problema eq TODOS os meus amigos ao redor desenvolveram tamb\u00e9m, meu amigo se matou naquele ano e a escola al\u00e9m de n\u00e3o ajudar ela oprimia mais e falava que era drama ou falta do que faz", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chaetjin", "id": "1118265207472697346"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "344460678", "edit_history_tweet_ids": ["1177079285535911936"], "id": "1177079285535911936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:35:45.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "704040688581738496", "edit_history_tweet_ids": ["1177078982723981312"], "id": "1177078982723981312", "created_at": "2019-09-26T04:34:33.000Z", "text": "Uma suicida fracassada ajudando pessoas a nao se suicidar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034155373735895040", "edit_history_tweet_ids": ["1177078469123084288"], "id": "1177078469123084288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177052818005483521"}], "created_at": "2019-09-26T04:32:30.000Z", "text": "RT @federicog7: @Lfernanda_16 La Javeriana \u00f3sea , se suicida un estudiante y 6 d\u00edas despu\u00e9s salen a bloquear las v\u00edas ??? Que le pas\u00f3 a esa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4398, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "federicog7", "id": "278603769"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Lfernanda_16", "id": "430519013"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1058118893133316096", "edit_history_tweet_ids": ["1177078314101542912"], "id": "1177078314101542912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T04:31:53.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "209113759", "edit_history_tweet_ids": ["1177078054780379136"], "id": "1177078054780379136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:30:51.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100113089318465536", "edit_history_tweet_ids": ["1177077942746324992"], "id": "1177077942746324992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177075321113366528"}], "created_at": "2019-09-26T04:30:25.000Z", "text": "RT @ElBigDataMx: Mujer se suicida en el @MetroCDMX Centro M\u00e9dico \u27a1\ufe0f https://t.co/93ZUBt5KDB\n(\ud83d\udcf9: @Manolo_FM) https://t.co/xNIm8CrWzi", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Manolo_FM", "id": "4550053872"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/93ZUBt5KDB", "expanded_url": "http://bit.ly/2lcfQMK", "display_url": "bit.ly/2lcfQMK"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/xNIm8CrWzi", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1177075321113366528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNIm8CrWzi", "media_key": "7_1176922527156883457"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14792927", "edit_history_tweet_ids": ["1177077837695553537"], "id": "1177077837695553537", "created_at": "2019-09-26T04:30:00.000Z", "text": "\u00bfTe lo perdiste? James Gunn publica la primera foto con el nuevo \"Escuadr\u00f3n Suicida\". \nhttps://t.co/tQ1v18DgrM", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9159, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/tQ1v18DgrM", "expanded_url": "http://www.lifeboxset.com/nota/200994/sale-a-luz-primera-foto-de-james-gunn-posando-junto-a-su-escuadron-suicida/", "display_url": "lifeboxset.com/nota/200994/sa\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1483406863", "edit_history_tweet_ids": ["1177077754208104449"], "id": "1177077754208104449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T04:29:40.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302427134", "edit_history_tweet_ids": ["1177077679268536320"], "id": "1177077679268536320", "created_at": "2019-09-26T04:29:22.000Z", "text": "Hoy se me sali\u00f3 lo suicida en el trabajo jajajajajajja weno bai ojal\u00e1 me de muerte de cuna", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045482046821421057", "edit_history_tweet_ids": ["1177077542651604992"], "id": "1177077542651604992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:28:49.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151859200315854850", "edit_history_tweet_ids": ["1177077501601964032"], "id": "1177077501601964032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175583753059667968"}], "created_at": "2019-09-26T04:28:40.000Z", "text": "RT @asepresidencia: En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contr\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "asepresidencia", "id": "1641726319"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868725614", "edit_history_tweet_ids": ["1177077490109599746"], "id": "1177077490109599746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177071760619057153"}], "created_at": "2019-09-26T04:28:37.000Z", "text": "RT @lopezsanty2: Escuadron suicida es una pelicula q nunca me voy a cansar de ver \u2764 y solo por margot robbie, te amo por siempre \ud83e\udd24", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezsanty2", "id": "2863386922"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "248792704", "edit_history_tweet_ids": ["1177077451702321152"], "id": "1177077451702321152", "created_at": "2019-09-26T04:28:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Sucesos"}, {"start": 9, "end": 13, "tag": "Tam"}, {"start": 44, "end": 52, "tag": "Reynosa"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.4779, "type": "Place", "normalized_text": "Tam"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.5497, "type": "Other", "normalized_text": "Reynosa"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/s6bf6kOoOI", "expanded_url": "https://cntamaulipas.mx/2019/09/25/se-suicida-reo-en-el-penal-de-reynosa/", "display_url": "cntamaulipas.mx/2019/09/25/se-\u2026"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/siM5wISqfU", "expanded_url": "https://twitter.com/CNTAMAULIPAS/status/1177077451702321152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/siM5wISqfU", "media_key": "3_1177077450280513536"}]}, "text": "#Sucesos #Tam\nSe suicida reo en el Penal de #Reynosa https://t.co/s6bf6kOoOI https://t.co/siM5wISqfU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2945089809", "edit_history_tweet_ids": ["1177077337113931778"], "id": "1177077337113931778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:28:00.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "89639953", "edit_history_tweet_ids": ["1177077126308212737"], "id": "1177077126308212737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177028924276203521"}], "created_at": "2019-09-26T04:27:10.000Z", "text": "RT @LovecraftMR: Alejandra Pizarnik, quien el 25 de septiembre de 1972 se suicida en su apartamento de la calle Montevideo (Buenos Aires),\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7811, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114660610", "edit_history_tweet_ids": ["1177076930249658369"], "id": "1177076930249658369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T04:26:23.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1252796982", "edit_history_tweet_ids": ["1177076843511537664"], "id": "1177076843511537664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:26:03.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150450413071667200", "in_reply_to_user_id": "757254656108232707", "edit_history_tweet_ids": ["1177076781704200194"], "id": "1177076781704200194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177070602806583296"}], "created_at": "2019-09-26T04:25:48.000Z", "text": "@Yamicanteros17 Sos vos nomas chica suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Yamicanteros17", "id": "757254656108232707"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110704838772510720", "in_reply_to_user_id": "4637310443", "edit_history_tweet_ids": ["1177076643132837890"], "id": "1177076643132837890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177030890796584960"}], "created_at": "2019-09-26T04:25:15.000Z", "text": "@bmaryjane_ Olha que Eu Rob\u00f4, Eu Sou A Lenda e Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o umas belas merdas hein", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 28, "probability": 0.512, "type": "Person", "normalized_text": ","}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "bmaryjane_", "id": "4637310443"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2509412012", "edit_history_tweet_ids": ["1177075663725047809"], "id": "1177075663725047809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177075321113366528"}], "created_at": "2019-09-26T04:21:21.000Z", "text": "RT @ElBigDataMx: Mujer se suicida en el @MetroCDMX Centro M\u00e9dico \u27a1\ufe0f https://t.co/93ZUBt5KDB\n(\ud83d\udcf9: @Manolo_FM) https://t.co/xNIm8CrWzi", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e9dico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Manolo_FM", "id": "4550053872"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/93ZUBt5KDB", "expanded_url": "http://bit.ly/2lcfQMK", "display_url": "bit.ly/2lcfQMK"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/xNIm8CrWzi", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1177075321113366528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNIm8CrWzi", "media_key": "7_1176922527156883457"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2902611526", "in_reply_to_user_id": "1142463929496604676", "edit_history_tweet_ids": ["1177075545718345728"], "id": "1177075545718345728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176900517458583552"}], "created_at": "2019-09-26T04:20:53.000Z", "text": "@thirteentayIor N\u00e3o mo. A psic\u00f3loga s\u00f3 ia falar algo pra tua m\u00e3e (das sess\u00f5es), se tu tivesse num n\u00edvel absurdo de mal, tipo, mostrando tend\u00eancia suicida ou qualquer coisa do tipo. Pr\u00f3xima sess\u00e3o de voc\u00eas joga um \u201cmas a senhora n vai falar nada q eu disse n\u00e3o n\u00e9?\u201d S\u00f3 pra n\u00e9.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970489921680093184", "edit_history_tweet_ids": ["1177075428353290241"], "id": "1177075428353290241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}], "created_at": "2019-09-26T04:20:25.000Z", "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "380365493", "in_reply_to_user_id": "236636515", "edit_history_tweet_ids": ["1177075345868165121"], "id": "1177075345868165121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177071992316600320"}], "created_at": "2019-09-26T04:20:06.000Z", "text": "@lopezdoriga @AlcCuajimalpa @Claudiashein @andreslajous Patinador suicida. Que loco", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lopezdoriga", "id": "236636515"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "AlcCuajimalpa", "id": "1053071075314085888"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "andreslajous", "id": "27967674"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1092618855162306565", "in_reply_to_user_id": "2986124515", "edit_history_tweet_ids": ["1177075330818957312"], "id": "1177075330818957312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177073001621282816"}], "created_at": "2019-09-26T04:20:02.000Z", "text": "@isakDelgado Ahorita se suicida JAAJJAJA\nBtw, salgo como Rober1220 en Mario", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.7542, "type": "Other", "normalized_text": "Rober1220"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6203, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2826319492", "edit_history_tweet_ids": ["1177075321113366528"], "id": "1177075321113366528", "created_at": "2019-09-26T04:20:00.000Z", "text": "Mujer se suicida en el @MetroCDMX Centro M\u00e9dico \u27a1\ufe0f https://t.co/93ZUBt5KDB\n(\ud83d\udcf9: @Manolo_FM) https://t.co/xNIm8CrWzi", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 33, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "Manolo_FM", "id": "4550053872"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/93ZUBt5KDB", "expanded_url": "http://bit.ly/2lcfQMK", "display_url": "bit.ly/2lcfQMK"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xNIm8CrWzi", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1177075321113366528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNIm8CrWzi", "media_key": "7_1176922527156883457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1066604667549954048", "edit_history_tweet_ids": ["1177075190037131264"], "id": "1177075190037131264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177071760619057153"}], "created_at": "2019-09-26T04:19:28.000Z", "text": "RT @lopezsanty2: Escuadron suicida es una pelicula q nunca me voy a cansar de ver \u2764 y solo por margot robbie, te amo por siempre \ud83e\udd24", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezsanty2", "id": "2863386922"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2830588886", "in_reply_to_user_id": "1167273341637603330", "edit_history_tweet_ids": ["1177075185628995584"], "id": "1177075185628995584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177074446911324161"}], "created_at": "2019-09-26T04:19:27.000Z", "text": "@asofocker2 N\u00e3o lembro, mas lembro que ele matou a Liv para voltar ser lobisomem e se curar, ou eu t\u00f4 viajando kkkkkkkkkk mas ele foi pro outro lado acho e perdeu os poderes", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5636, "type": "Other", "normalized_text": "Liv"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "180221509", "edit_history_tweet_ids": ["1177075117836427264"], "id": "1177075117836427264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T04:19:11.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "166269480", "edit_history_tweet_ids": ["1177075112228610053"], "id": "1177075112228610053", "created_at": "2019-09-26T04:19:10.000Z", "text": "Elliot Smith se matou com duas facadas, se matar com facada deve ser foda.\n\nPrefiro uma arma.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Elliot Smith"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3066887344", "edit_history_tweet_ids": ["1177074971178393600"], "id": "1177074971178393600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177071760619057153"}], "created_at": "2019-09-26T04:18:36.000Z", "text": "RT @lopezsanty2: Escuadron suicida es una pelicula q nunca me voy a cansar de ver \u2764 y solo por margot robbie, te amo por siempre \ud83e\udd24", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezsanty2", "id": "2863386922"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "60307121", "edit_history_tweet_ids": ["1177074735307481089"], "id": "1177074735307481089", "created_at": "2019-09-26T04:17:40.000Z", "text": "Isso pareceu um pensamento suicida, mas \u00e9 s\u00f3 pregui\u00e7a mesmo.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "426638925", "edit_history_tweet_ids": ["1177074722431012866"], "id": "1177074722431012866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:17:37.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "881286270374301696", "edit_history_tweet_ids": ["1177074659101224960"], "id": "1177074659101224960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:17:22.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "261387825", "in_reply_to_user_id": "2896509549", "edit_history_tweet_ids": ["1177074585029742592"], "id": "1177074585029742592", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177073916029878272"}], "created_at": "2019-09-26T04:17:04.000Z", "text": "@Rubikundas jajajaja no lo hagas la vida es hermosa \n\nMe recuerda a Les Luthiers y su linea de ayuda al suicida o \"disuacidio\" jajajaja\n\nLastima que al final eran unos viejitos burgueses y super globos =(", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.4155, "type": "Person", "normalized_text": "Les Luthiers"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1063434584", "in_reply_to_user_id": "3080805556", "edit_history_tweet_ids": ["1177074513365876736"], "id": "1177074513365876736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177064209269628928"}], "created_at": "2019-09-26T04:16:47.000Z", "text": "@ShogunWTF SIM! \n\nN\u00e3o aguento aquela assistente comilona nojenta. \nComilona e suicida. Toda hora ela fica de idiotice, se colocando em perigo.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4766828979", "edit_history_tweet_ids": ["1177074193130774528"], "id": "1177074193130774528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:15:31.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "745029967818465280", "edit_history_tweet_ids": ["1177074183240638465"], "id": "1177074183240638465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:15:28.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "942047136681742336", "edit_history_tweet_ids": ["1177074146079100930"], "id": "1177074146079100930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:15:20.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "256111382", "edit_history_tweet_ids": ["1177073905481211904"], "id": "1177073905481211904", "created_at": "2019-09-26T04:14:22.000Z", "text": "Ent\u00e3o \u00e9 q assim, nem todo depressivo vai precisamente cometer o suic\u00eddio, e nem todo suicida, se suicidou por causa da depress\u00e3o. \u00c9 incr\u00edvel como as pessoas generalizam tudo..", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "574132516", "edit_history_tweet_ids": ["1177073745661444098"], "id": "1177073745661444098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T04:13:44.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "744694232804384768", "in_reply_to_user_id": "744694232804384768", "edit_history_tweet_ids": ["1177073634139103232"], "id": "1177073634139103232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177073167199813632"}], "created_at": "2019-09-26T04:13:18.000Z", "text": "@tyoursad Que Mataria algu\u00e9m s\u00f3 pra tentar alegrar a violet. Um dos efeitos desse relacionamento \u00e9 de que a violet SE SUICIDA justamente por n\u00e3o conseguir digerir algumas verdades sobre o tate. Quando o pai da violet come\u00e7a a procurar locais que possam ajudar a violet com a depress\u00e3o+", "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 191, "probability": 0.3751, "type": "Person", "normalized_text": "tate"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tyoursad", "id": "1100944395149422594"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "747473897612775424", "edit_history_tweet_ids": ["1177073544435576832"], "id": "1177073544435576832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T04:12:56.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "851549947124174848", "edit_history_tweet_ids": ["1177073254537867265"], "id": "1177073254537867265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:11:47.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "301160924", "edit_history_tweet_ids": ["1177073196001968128"], "id": "1177073196001968128", "created_at": "2019-09-26T04:11:33.000Z", "text": "Charla de \u201cPrevenci\u00f3n y Posvenci\u00f3n del proceso suicida\u201d en la ESRN 55: Luis Beltr\u00e1n.- Se\u2026 https://t.co/zQXQULKY6R", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.6852, "type": "Other", "normalized_text": "ESRN 55"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8946, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Beltr\u00e1n"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/zQXQULKY6R", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/6kjPNg", "display_url": "goo.gl/fb/6kjPNg"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "557857698", "edit_history_tweet_ids": ["1177073105195413504"], "id": "1177073105195413504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:11:11.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1029835622645747712", "edit_history_tweet_ids": ["1177073038787063808"], "id": "1177073038787063808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177028924276203521"}], "created_at": "2019-09-26T04:10:56.000Z", "text": "RT @LovecraftMR: Alejandra Pizarnik, quien el 25 de septiembre de 1972 se suicida en su apartamento de la calle Montevideo (Buenos Aires),\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7811, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "279252107", "edit_history_tweet_ids": ["1177073038074028032"], "id": "1177073038074028032", "created_at": "2019-09-26T04:10:55.000Z", "text": "Via @estadao: Testemunhas n\u00e3o sabem se tiro que matou \u00c1gatha partiu de PM, diz advogado -  https://t.co/mqpROSvj7e", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.4466, "type": "Organization", "normalized_text": "Testemunhas"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.6919, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 12, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/mqpROSvj7e", "expanded_url": "https://brasil.estadao.com.br/noticias/rio-de-janeiro,advogado-de-pais-de-agatha-diz-que-testemunhas-nao-sabem-se-tiro-partiu-de-pm,70003024681?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link", "display_url": "brasil.estadao.com.br/noticias/rio-d\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "619101772", "edit_history_tweet_ids": ["1177072988145012736"], "id": "1177072988145012736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:10:43.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707385800871247872", "edit_history_tweet_ids": ["1177072947883909121"], "id": "1177072947883909121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:10:34.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3382068411", "edit_history_tweet_ids": ["1177072899762638849"], "id": "1177072899762638849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T04:10:22.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3190962040", "edit_history_tweet_ids": ["1177072857899311106"], "id": "1177072857899311106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:10:12.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "873584527565877249", "edit_history_tweet_ids": ["1177072740056145920"], "id": "1177072740056145920", "created_at": "2019-09-26T04:09:44.000Z", "text": "Ontem ap\u00f3s um rapaz bate na mulher e ela chama a pol\u00edcia Ele se matou foi aqui perto de casa.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "755121023205404676", "in_reply_to_user_id": "1562061097", "edit_history_tweet_ids": ["1177072555498381312"], "id": "1177072555498381312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177057609918144513"}], "created_at": "2019-09-26T04:09:00.000Z", "text": "@Cruzeiro T\u00e1 zoando n\u00e9 Ceni? C\u00ea matou o meio campo com as substitui\u00e7\u00f5es. E outra, injusto \u00e9 aturar o David. Se ele \u00e9 jogador eu sou astronauta.", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Ceni"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9194, "type": "Person", "normalized_text": "David"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048027463505334272", "edit_history_tweet_ids": ["1177072546858131456"], "id": "1177072546858131456", "created_at": "2019-09-26T04:08:58.000Z", "text": "se me olvid\u00f3 borrar mi carta suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1075441528452063233", "edit_history_tweet_ids": ["1177072519154679808"], "id": "1177072519154679808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T04:08:52.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1008584486827778048", "edit_history_tweet_ids": ["1177072341093953536"], "id": "1177072341093953536", "created_at": "2019-09-26T04:08:09.000Z", "text": "N\u00e3o suicida, Jesus te ama e eu tamb\u00e9m !!!", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.8225, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "17031612", "edit_history_tweet_ids": ["1177072326451449856"], "id": "1177072326451449856", "created_at": "2019-09-26T04:08:06.000Z", "text": "En Dajabon Hombre Mata A Su Pareja Y Luego Se Suicida https://t.co/E65JWJhTHR https://t.co/1mbct5Neol", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.4866, "type": "Place", "normalized_text": "Dajabon"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/E65JWJhTHR", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDvxlK", "display_url": "dlvr.it/RDvxlK"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/1mbct5Neol", "expanded_url": "https://twitter.com/cachicha/status/1177072326451449856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1mbct5Neol", "media_key": "3_1177072324408832000"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "251736159", "edit_history_tweet_ids": ["1177072302300827648"], "id": "1177072302300827648", "created_at": "2019-09-26T04:08:00.000Z", "text": "06- Suicida - Charly Garc\u00eda - Gran Rex 1989 https://t.co/Ir8n8cWUdH", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.7979, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Rex 1989"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Ir8n8cWUdH", "expanded_url": "https://youtu.be/HjvY8tetlkU", "display_url": "youtu.be/HjvY8tetlkU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HjvY8tetlkU&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "738060905024479232", "edit_history_tweet_ids": ["1177072032967798785"], "id": "1177072032967798785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:06:56.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1708028766", "edit_history_tweet_ids": ["1177071941443870721"], "id": "1177071941443870721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177071760619057153"}], "created_at": "2019-09-26T04:06:34.000Z", "text": "RT @lopezsanty2: Escuadron suicida es una pelicula q nunca me voy a cansar de ver \u2764 y solo por margot robbie, te amo por siempre \ud83e\udd24", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.5288, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lopezsanty2", "id": "2863386922"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "438563342", "edit_history_tweet_ids": ["1177071927564877824"], "id": "1177071927564877824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-26T04:06:31.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1040585078739492864", "edit_history_tweet_ids": ["1177071813811159042"], "id": "1177071813811159042", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:06:04.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "287827677", "edit_history_tweet_ids": ["1177071803484790785"], "id": "1177071803484790785", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177028924276203521"}], "created_at": "2019-09-26T04:06:01.000Z", "text": "RT @LovecraftMR: Alejandra Pizarnik, quien el 25 de septiembre de 1972 se suicida en su apartamento de la calle Montevideo (Buenos Aires),\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7811, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2863386922", "edit_history_tweet_ids": ["1177071760619057153"], "id": "1177071760619057153", "created_at": "2019-09-26T04:05:51.000Z", "text": "Escuadron suicida es una pelicula q nunca me voy a cansar de ver \u2764 y solo por margot robbie, te amo por siempre \ud83e\udd24", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3251974709", "edit_history_tweet_ids": ["1177071664624033792"], "id": "1177071664624033792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T04:05:28.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "102462336", "edit_history_tweet_ids": ["1177071520155348994"], "id": "1177071520155348994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176813387109535744"}], "created_at": "2019-09-26T04:04:53.000Z", "text": "RT @JulieDuque1: La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 54, "probability": 0.7891, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JulieDuque1", "id": "963229003"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38798531", "edit_history_tweet_ids": ["1177071444012019712"], "id": "1177071444012019712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T04:04:35.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "850189997080588289", "edit_history_tweet_ids": ["1177071178051178496"], "id": "1177071178051178496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:03:32.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "752726102154457088", "in_reply_to_user_id": "1171990590508163073", "edit_history_tweet_ids": ["1177070965949444097"], "id": "1177070965949444097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177070225973481472"}], "created_at": "2019-09-26T04:02:41.000Z", "text": "@Maelchuchu fingi que era uma garota durante um mes pra enganar um otacu fedido gamer (ele se matou????)", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Maelchuchu", "id": "1171990590508163073"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "857391090739150848", "edit_history_tweet_ids": ["1177070898249179136"], "id": "1177070898249179136", "created_at": "2019-09-26T04:02:25.000Z", "text": "as trilhas sonoras de esquadr\u00e3o suicida s\u00e3o \u00f3timas!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "862483695164325888", "edit_history_tweet_ids": ["1177070688886296577"], "id": "1177070688886296577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:01:35.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1054384185954189314", "edit_history_tweet_ids": ["1177070607458078720"], "id": "1177070607458078720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T04:01:16.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101357329", "edit_history_tweet_ids": ["1177070587660898305"], "id": "1177070587660898305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "created_at": "2019-09-26T04:01:11.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132029349660643328", "in_reply_to_user_id": "48899475", "edit_history_tweet_ids": ["1177070491850432514"], "id": "1177070491850432514", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175949261969608704"}], "created_at": "2019-09-26T04:00:48.000Z", "text": "@eucanetti @macarroneta @jrolive75549415 @liema10 @AndreaZAraujo @ShyPatriota @RodrigoMaia Estado assassino. Vc sabe de onde partiu o tiro que matou a menina? Se sabe devia contar pra pol\u00edcia. O engra\u00e7ado \u00e9 que traficantes e policiais andam armados, mas as balas perdidas nunca s\u00e3o dos traficantes. A\u00ed vc vem falando do estado. Parece que vc t\u00e1 do lado errado da equa\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eucanetti", "id": "48899475"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "macarroneta", "id": "892132911520022528"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "jrolive75549415", "id": "1140419269995487233"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "liema10", "id": "25072490"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "AndreaZAraujo", "id": "990661921"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "ShyPatriota", "id": "1052309906362179584"}, {"start": 78, "end": 90, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801824348285861888", "edit_history_tweet_ids": ["1177070455435530241"], "id": "1177070455435530241", "created_at": "2019-09-26T04:00:40.000Z", "text": "\u00c0s vezes eu sinto que Deus olha pra mim, Manu e Lauro e pensa \"Vou ligar a TV pra ver que merda suicida esses filhos da puta v\u00e3o inventar de fazer hoje\"", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.811, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9064, "type": "Person", "normalized_text": "Manu"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Lauro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887433353917583360", "edit_history_tweet_ids": ["1177070407062642688"], "id": "1177070407062642688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-26T04:00:28.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1849646839", "edit_history_tweet_ids": ["1177070130817314817"], "id": "1177070130817314817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:59:22.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "779073531732688898", "in_reply_to_user_id": "1152592600781791233", "edit_history_tweet_ids": ["1177070107379544066"], "id": "1177070107379544066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176975359838998528"}], "created_at": "2019-09-26T03:59:17.000Z", "text": "@MarcooosVF_ @Gabriel70530826 ele se suicidou...", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "Gabriel70530826", "id": "1089725372999057415"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "549891201", "in_reply_to_user_id": "825962027596279810", "edit_history_tweet_ids": ["1177069841037103104"], "id": "1177069841037103104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177068961470566401"}], "created_at": "2019-09-26T03:58:13.000Z", "text": "@nayib97 El fierro como el de los talibanes mis canes, suicida como musulmanes, nos vale verga la vida, con el 50 defendemos la guarida lo que vendo te deja la mente arriba \ud83c\udfb6", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nayib97", "id": "825962027596279810"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1450050548", "edit_history_tweet_ids": ["1177069792966131712"], "id": "1177069792966131712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177037844776460288"}], "created_at": "2019-09-26T03:58:02.000Z", "text": "RT @JuuuuuliG: Che si esta chica Greta ma\u00f1ana por ej se suicida por tener medio PLANETA diciendo que es una pelotuda por tener Asperger/ qu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6194, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JuuuuuliG", "id": "466862570"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "946401359309492224", "edit_history_tweet_ids": ["1177069672203784192"], "id": "1177069672203784192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177028924276203521"}], "created_at": "2019-09-26T03:57:33.000Z", "text": "RT @LovecraftMR: Alejandra Pizarnik, quien el 25 de septiembre de 1972 se suicida en su apartamento de la calle Montevideo (Buenos Aires),\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7811, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "762746523247599616", "edit_history_tweet_ids": ["1177069582256955394"], "id": "1177069582256955394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:57:11.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "744010029242671104", "in_reply_to_user_id": "1127672425922080768", "edit_history_tweet_ids": ["1177069294968070145"], "id": "1177069294968070145", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177068861465792512"}], "created_at": "2019-09-26T03:56:03.000Z", "text": "@mcunamara @naandyss ser\u00e1 que o antonio se matou mesmo? est\u00e1 muito na cara. eu achei que o ruzek ia encontrar ele atirado no ch\u00e3o do banheiro", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "antonio"}, {"start": 91, "end": 95, "probability": 0.4518, "type": "Person", "normalized_text": "ruzek"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "naandyss", "id": "1581478169168814080"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "226714997", "edit_history_tweet_ids": ["1177069095021350912"], "id": "1177069095021350912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T03:55:15.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "529629110", "edit_history_tweet_ids": ["1177068845707735040"], "id": "1177068845707735040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177049584553615360"}], "created_at": "2019-09-26T03:54:16.000Z", "text": "RT @terraverso: O 25 de setembro \u00e9 um dia de muitas comemora\u00e7\u00f5es no Universo DC Comics! \n\n\u00c9 data de anivers\u00e1rio de Will Smith, o Pistoleiro\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.3834, "type": "Other", "normalized_text": "Universo"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1090855550936600576", "edit_history_tweet_ids": ["1177068736714629120"], "id": "1177068736714629120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T03:53:50.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2388289555", "edit_history_tweet_ids": ["1177068485689716737"], "id": "1177068485689716737", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-26T03:52:50.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "855457255", "edit_history_tweet_ids": ["1177068447907401728"], "id": "1177068447907401728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "created_at": "2019-09-26T03:52:41.000Z", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "843875904644415490", "edit_history_tweet_ids": ["1177068441775345665"], "id": "1177068441775345665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T03:52:40.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "855457255", "edit_history_tweet_ids": ["1177068399224115201"], "id": "1177068399224115201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "created_at": "2019-09-26T03:52:29.000Z", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "737633905", "edit_history_tweet_ids": ["1177068362196803584"], "id": "1177068362196803584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T03:52:21.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "855457255", "edit_history_tweet_ids": ["1177068321361018881"], "id": "1177068321361018881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-26T03:52:11.000Z", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "730248541", "edit_history_tweet_ids": ["1177068236829052928"], "id": "1177068236829052928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T03:51:51.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "162561512", "edit_history_tweet_ids": ["1177068182122770432"], "id": "1177068182122770432", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176677984645931008"}], "created_at": "2019-09-26T03:51:38.000Z", "text": "RT @icaruszyn: \u00e9 muito achismo pra pouco entendimento, voc\u00eas tem que parar de supor que s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o \u00e9 vista significa que ela est\u00e1\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887895439336497152", "edit_history_tweet_ids": ["1177068069669277696"], "id": "1177068069669277696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T03:51:11.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2442836353", "edit_history_tweet_ids": ["1177067887292559360"], "id": "1177067887292559360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:50:27.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1027700593228505088", "edit_history_tweet_ids": ["1177067509243109378"], "id": "1177067509243109378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:48:57.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1791467558", "edit_history_tweet_ids": ["1177067321371836416"], "id": "1177067321371836416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:48:12.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "738506230675705856", "edit_history_tweet_ids": ["1177066894710497282"], "id": "1177066894710497282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177056809007374336"}], "created_at": "2019-09-26T03:46:31.000Z", "text": "RT @brunuhrq: jogo em Itaquera matou tudo. Caralho como que pode perder de 2x0 em Itaquera time do caralho\n\neu te amo mas vai se foder porra", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.9, "type": "Place", "normalized_text": "Itaquera"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.7422, "type": "Place", "normalized_text": "Itaquera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brunuhrq", "id": "1071429007084793856"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "225269639", "in_reply_to_user_id": "1082068645482848256", "edit_history_tweet_ids": ["1177066390907478016"], "id": "1177066390907478016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177053606970896384"}], "created_at": "2019-09-26T03:44:31.000Z", "text": "@sueltoenplaza1 @MilagrosLeivaG @ucalperu \u00bfTan mal est\u00e1 la Ucal? Bueno si el cobarde suicida \"ense\u00f1\u00f3\" en la San Mart\u00edn ya cualquier cosa se puede esperar", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4921, "type": "Other", "normalized_text": "Ucal"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "San Mart\u00edn"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "ucalperu", "id": "107187124"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2194379258", "edit_history_tweet_ids": ["1177066119607328768"], "id": "1177066119607328768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:43:26.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77342059", "edit_history_tweet_ids": ["1177065790203453440"], "id": "1177065790203453440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "created_at": "2019-09-26T03:42:07.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "188475676", "edit_history_tweet_ids": ["1177065754405089280"], "id": "1177065754405089280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:41:59.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "330980245", "edit_history_tweet_ids": ["1177065752974827521"], "id": "1177065752974827521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-26T03:41:58.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3427382968", "edit_history_tweet_ids": ["1177065535281999874"], "id": "1177065535281999874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T03:41:07.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "280159482", "edit_history_tweet_ids": ["1177065346358042624"], "id": "1177065346358042624", "created_at": "2019-09-26T03:40:22.000Z", "text": "Mi pez es suicida... lo que faltaba.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "320274637", "edit_history_tweet_ids": ["1177065189721722880"], "id": "1177065189721722880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:39:44.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4237402343", "edit_history_tweet_ids": ["1177065179726716928"], "id": "1177065179726716928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:39:42.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2161268720", "edit_history_tweet_ids": ["1177065085992361984"], "id": "1177065085992361984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "created_at": "2019-09-26T03:39:19.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "947241676086620160", "edit_history_tweet_ids": ["1177065044019994624"], "id": "1177065044019994624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:39:09.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84379455", "in_reply_to_user_id": "1175277878302429185", "edit_history_tweet_ids": ["1177065005872795648"], "id": "1177065005872795648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177062136754954241"}], "created_at": "2019-09-26T03:39:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 39, "end": 50, "tag": "OneChicago"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.8846, "type": "Other", "normalized_text": "OneChicago"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6544, "type": "Person", "normalized_text": "Rhodes"}, {"start": 87, "end": 89, "probability": 0.4302, "type": "Person", "normalized_text": "Ava"}, {"start": 151, "end": 154, "probability": 0.8038, "type": "Person", "normalized_text": "Otis"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.7918, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio"}, {"start": 248, "end": 253, "probability": 0.7702, "type": "Person", "normalized_text": "Kelton"}, {"start": 256, "end": 258, "probability": 0.7444, "type": "Person", "normalized_text": "Jay"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Upton"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lare32896181", "id": "1175277878302429185"}]}, "text": "@Lare32896181 *Spoilers da premiere de #OneChicago*\n\n*Quem matou o pai do Rhodes foi a Ava com umas enfermeiras (Ela se mata depois)/ Ele vai embora.\n*Otis morre em servi\u00e7o (ep em homenagem a ele)\n*Antonio n\u00e3o \u00e9 mencionado \n*Descobriram quem matou Kelton\n*Jay + Upton \u00e9 poss\u00edvel de acontecer.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1008177189202821121", "edit_history_tweet_ids": ["1177064965347467269"], "id": "1177064965347467269", "created_at": "2019-09-26T03:38:51.000Z", "text": "Minha m\u00e3e quase me matou de susto parada no escuro igual uma alma\nSe eu fosse card\u00edaca eu morria certeza", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023341334994796544", "edit_history_tweet_ids": ["1177064855024615424"], "id": "1177064855024615424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T03:38:24.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76163183", "edit_history_tweet_ids": ["1177064739354152960"], "id": "1177064739354152960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-26T03:37:57.000Z", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801118622286487552", "edit_history_tweet_ids": ["1177064717506043905"], "id": "1177064717506043905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "created_at": "2019-09-26T03:37:52.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76163183", "edit_history_tweet_ids": ["1177064692394729472"], "id": "1177064692394729472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T03:37:46.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "340599483", "edit_history_tweet_ids": ["1177064672090099712"], "id": "1177064672090099712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-26T03:37:41.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4463920283", "edit_history_tweet_ids": ["1177064392640409600"], "id": "1177064392640409600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177063549056749573"}], "created_at": "2019-09-26T03:36:34.000Z", "text": "RT @mateus_santin: Gente.. e essa louca que quase me matou do cora\u00e7\u00e3o hoje me ligando a meia noite, achei que tinha acontecido algo e era s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mateus_santin", "id": "334988830"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2281327838", "edit_history_tweet_ids": ["1177064126465662976"], "id": "1177064126465662976", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:35:31.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1176022210521292800", "in_reply_to_user_id": "873008126479478787", "edit_history_tweet_ids": ["1177064027241009152"], "id": "1177064027241009152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177009769678299138"}], "created_at": "2019-09-26T03:35:07.000Z", "text": "@etoarda Pelo menos ta viva...e eu que a pessoa que eu amava se matou \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "etoarda", "id": "1252079715827044352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "412639599", "edit_history_tweet_ids": ["1177063983951548416"], "id": "1177063983951548416", "created_at": "2019-09-26T03:34:57.000Z", "text": "\ud83d\udccc Segundo o Conselho Federal de Medicina, a cada 100 pessoas brasileiras, 17 j\u00e1 tiveram pensamento suicida em algum momento da vida, 3 j\u00e1 tentaram suic\u00eddio e apenas uma chegou ao pronto atendimento. A preval\u00eancia do suic\u00eddio est\u00e1 aumentando no mundo e no Brasil.", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 39, "probability": 0.6765, "type": "Organization", "normalized_text": "Conselho Federal de Medicina"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "18456750", "edit_history_tweet_ids": ["1177063838006611969"], "id": "1177063838006611969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176736160690950145"}], "created_at": "2019-09-26T03:34:22.000Z", "text": "RT @RaouxNathalie: 25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9se\u2026", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RaouxNathalie", "id": "1046647150464167936"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2231591044", "edit_history_tweet_ids": ["1177063830209347584"], "id": "1177063830209347584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T03:34:20.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "334988830", "edit_history_tweet_ids": ["1177063549056749573"], "id": "1177063549056749573", "created_at": "2019-09-26T03:33:13.000Z", "text": "Gente.. e essa louca que quase me matou do cora\u00e7\u00e3o hoje me ligando a meia noite, achei que tinha acontecido algo e era s\u00f3 me dando feliz anivers\u00e1rio kkkkkkk e de fundo a m\u00fasica da Xuxa kakakaak amei na verdade quase chorei mas tudo bem! Amo voc\u00ea e nunca se esque\u00e7a disso \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f https://t.co/IqsFZi2IVD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IqsFZi2IVD", "expanded_url": "https://twitter.com/mateus_santin/status/1177063549056749573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IqsFZi2IVD", "media_key": "3_1177063543771975680"}]}}, {"author_id": "2156136118", "edit_history_tweet_ids": ["1177063380605186048"], "id": "1177063380605186048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T03:32:33.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3241549350", "edit_history_tweet_ids": ["1177063207158059008"], "id": "1177063207158059008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177004860446670848"}], "created_at": "2019-09-26T03:31:52.000Z", "text": "RT @Imagen_Mx: \ud83d\ude22 Hombre asesina a su esposa y se suicida; hay 4 ni\u00f1os hu\u00e9rfanos https://t.co/zw9ufUaOKX https://t.co/Cq6DCRpU79", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Imagen_Mx", "id": "88957440"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/zw9ufUaOKX", "expanded_url": "http://bit.ly/2mOHzDm", "display_url": "bit.ly/2mOHzDm"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Cq6DCRpU79", "expanded_url": "https://twitter.com/Imagen_Mx/status/1177004860446670848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cq6DCRpU79", "media_key": "3_1176997082617405442"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "721457976", "edit_history_tweet_ids": ["1177063154796421120"], "id": "1177063154796421120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:31:39.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801621694502862848", "edit_history_tweet_ids": ["1177063142133813248"], "id": "1177063142133813248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T03:31:36.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "267073900", "edit_history_tweet_ids": ["1177062901233987584"], "id": "1177062901233987584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T03:30:39.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "472211149", "edit_history_tweet_ids": ["1177062826222981127"], "id": "1177062826222981127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T03:30:21.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "968295862500823040", "edit_history_tweet_ids": ["1177062768832331776"], "id": "1177062768832331776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:30:07.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "834833767651037185", "edit_history_tweet_ids": ["1177062749274329088"], "id": "1177062749274329088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:30:02.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "388584426", "edit_history_tweet_ids": ["1177062749144256512"], "id": "1177062749144256512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:30:02.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111082566893871106", "edit_history_tweet_ids": ["1177062324127109123"], "id": "1177062324127109123", "created_at": "2019-09-26T03:28:21.000Z", "text": "Li essa semana sobre mais um exemplo de \"Darwin Awards\", seres humanos que conseguem se destacar pela extremo marco evolucion\u00e1rio atingido, no caso o \"mergulhador\" que se matou em um hotel submerso, tentando fazer um pedido surpresa de casamento para a sua companheira...", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.9502, "type": "Other", "normalized_text": "Darwin Awards"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "868843294020816897", "edit_history_tweet_ids": ["1177062321199484929"], "id": "1177062321199484929", "created_at": "2019-09-26T03:28:20.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Repost"}, {"start": 105, "end": 118, "tag": "siguelaletra"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 85, "probability": 0.555, "type": "Other", "normalized_text": "W. Landr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 16, "username": "DONOMAR", "id": "154605679"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "FrankieJazz", "id": "31308006"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/douuA85gQA", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B22_1QlDfCE/?igshid=ljg8knc27yk4", "display_url": "instagram.com/p/B22_1QlDfCE/\u2026"}]}, "text": "#Repost @donomar\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\u201cEres La cima de un beso en un brinco suicida\u201d W. Landr\u00f3n \ud83d\udcf8 by @frankiejazz #siguelaletra https://t.co/douuA85gQA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1132145749498613760", "edit_history_tweet_ids": ["1177062303273013250"], "id": "1177062303273013250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T03:28:16.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "973351476524404736", "edit_history_tweet_ids": ["1177062255717994497"], "id": "1177062255717994497", "created_at": "2019-09-26T03:28:05.000Z", "text": "Humilhada por professora, menina se suicida ap\u00f3s menstruar na escola https://t.co/0pl5z5u7gX \n\nEu \u00f1 acredito nisso!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/0pl5z5u7gX", "expanded_url": "https://www.metropoles.com/mundo/humilhada-por-professora-menina-se-suicida-apos-menstruar-na-escola", "display_url": "metropoles.com/mundo/humilhad\u2026"}]}}, {"author_id": "304177746", "edit_history_tweet_ids": ["1177062090877657088"], "id": "1177062090877657088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T03:27:25.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1005140420014166018", "edit_history_tweet_ids": ["1177061918575595520"], "id": "1177061918575595520", "created_at": "2019-09-26T03:26:44.000Z", "text": "Mujer se suicida en las v\u00edas del metro, en\u00a0CDMX https://t.co/q8xUGc88bT https://t.co/VSKll4otn3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/q8xUGc88bT", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/mujer-se-suicida-en-las-vias-del-metro-en-cdmx/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VSKll4otn3", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1177061918575595520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VSKll4otn3", "media_key": "3_1177061917082423297"}]}}, {"author_id": "104785078", "edit_history_tweet_ids": ["1177061852565651457"], "id": "1177061852565651457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T03:26:29.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1460846220", "edit_history_tweet_ids": ["1177061844277706753"], "id": "1177061844277706753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:26:27.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4646798421", "edit_history_tweet_ids": ["1177061766150406144"], "id": "1177061766150406144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:26:08.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "887300622", "edit_history_tweet_ids": ["1177061584813867009"], "id": "1177061584813867009", "created_at": "2019-09-26T03:25:25.000Z", "text": "Vi agora o Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez, n\u00e3o sei porque geral n\u00e3o gostou do coringa do Jared Leto e do filme, ambos sensacionais pra mim", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8693, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "705231625769132032", "edit_history_tweet_ids": ["1177061578522398721"], "id": "1177061578522398721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T03:25:23.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026879045399719941", "edit_history_tweet_ids": ["1177061558117109766"], "id": "1177061558117109766", "created_at": "2019-09-26T03:25:18.000Z", "text": "Se aquela pau no cu que matou o Tairone n\u00e3o for preso amanh\u00e3,  voc\u00eas podem printar isso e levar na delegacia, porque eu vou matar aquele filha da puta", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6788, "type": "Person", "normalized_text": "Tairone"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127826323706142720", "in_reply_to_user_id": "992860062040383493", "edit_history_tweet_ids": ["1177061420766310400"], "id": "1177061420766310400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177061030268231681"}], "created_at": "2019-09-26T03:24:46.000Z", "text": "@WRXNGSTEP TE VAS A QUEDAR SIN NOVIA JAJAJA SI NO LA MATAN MA\u00d1ANA ELLA S\u00c9 SUICIDA", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "WRXNGSTEP", "id": "992860062040383493"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072118882020794368", "edit_history_tweet_ids": ["1177061351929384960"], "id": "1177061351929384960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "created_at": "2019-09-26T03:24:29.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1935684475", "edit_history_tweet_ids": ["1177061297873203202"], "id": "1177061297873203202", "created_at": "2019-09-26T03:24:16.000Z", "text": "Eu perguntei a 3 amigos agora\n\"Por acaso vcs notaram em todos esses anos que eu j\u00e1 pensei em me matar v\u00e1rias vezes?\"\nSil\u00eancio total\nQuando as pessoas falam que vc n percebe o ser suicida \u00e9 real\n\nTalvez n fa\u00e7a sentido pra vc \nMas na minha cabe\u00e7a t\u00e1 um bum e eu precisava digitar", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2447927032", "edit_history_tweet_ids": ["1177061226687414272"], "id": "1177061226687414272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T03:23:59.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "752581589838725120", "in_reply_to_user_id": "2972441181", "edit_history_tweet_ids": ["1177061069648551937"], "id": "1177061069648551937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177060751149817856"}], "created_at": "2019-09-26T03:23:22.000Z", "text": "@AbrilBeinat_ Pobre pendejo amiga segurp va a ser un fracasado porque viene en los genes y encima el nombre na \nA los 2 dias de vivo se suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5535, "type": "Person", "normalized_text": "segurp"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "abrilbeinat_", "id": "2972441181"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3002183294", "edit_history_tweet_ids": ["1177060987830177792"], "id": "1177060987830177792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T03:23:02.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "735175388", "edit_history_tweet_ids": ["1177060889498988545"], "id": "1177060889498988545", "created_at": "2019-09-26T03:22:39.000Z", "text": "Cuando me preguntan que qui\u00e9n ha muerto de amor yo les respondo que m\u00e1s de alg\u00fan suicida se mato por amor \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3179881514", "edit_history_tweet_ids": ["1177060788915359744"], "id": "1177060788915359744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "created_at": "2019-09-26T03:22:15.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2272472305", "edit_history_tweet_ids": ["1177060327999135745"], "id": "1177060327999135745", "created_at": "2019-09-26T03:20:25.000Z", "text": "\"Peritos n\u00e3o conseguem afirmar se o tiro que matou a menina \u00c1gata saiu da arma de um PM\"...\nEu quero v\u00ea se for comprovado que saiu da arma de um bandido, quero v\u00ea se a m\u00eddia e os defensores de vagabundos v\u00e3o se pronunciar e criticar os bandidos como estavam fazendo contra a PM", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.7628, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4864679649", "edit_history_tweet_ids": ["1177060222340358150"], "id": "1177060222340358150", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T03:20:00.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "226973231", "edit_history_tweet_ids": ["1177060120255221761"], "id": "1177060120255221761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T03:19:36.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2449879028", "edit_history_tweet_ids": ["1177059983650885633"], "id": "1177059983650885633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-26T03:19:03.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "864062696", "edit_history_tweet_ids": ["1177059938008489990"], "id": "1177059938008489990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T03:18:52.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "742921916479090688", "edit_history_tweet_ids": ["1177059927522607104"], "id": "1177059927522607104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177052686094688261"}], "created_at": "2019-09-26T03:18:50.000Z", "text": "RT @nucleopsicounc: Te invitamos a participar de la charla \" Gu\u00eda b\u00e1sica para la comprensi\u00f3n suicida\" \u26aaDia jueves 10 de octubre \u26aaDe 16 a 18\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "nucleopsicounc", "id": "1125775618556219393"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1473323988", "in_reply_to_user_id": "468750868", "edit_history_tweet_ids": ["1177059778130042880"], "id": "1177059778130042880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177054542451617792"}], "created_at": "2019-09-26T03:18:14.000Z", "text": "@doutorestranho_ @nerdi_girl @marvelitto @GN_extended @THR Nossa essa tal de Michelle \u00e9 uma surtada. Eu como DCzete eu solto a m\u00e3o dessa sem no\u00e7\u00e3o e ainda \u00e9 f\u00e3 de JaredLeto. Defende tanto do personagem dele em Esquadr\u00e3o Suicida e fala mal do outro filme.  Uma garota surtada. E o pior ela usa a foto dos outros pra zoar. Doente!", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.7851, "type": "Person", "normalized_text": "Michelle"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.7586, "type": "Other", "normalized_text": "DCzete"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.5775, "type": "Person", "normalized_text": "JaredLeto"}, {"start": 210, "end": 226, "probability": 0.8663, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "doutorestranho_", "id": "468750868"}, {"start": 29, "end": 40, "username": "marvelitto", "id": "1153318547898208261"}, {"start": 54, "end": 58, "username": "THR", "id": "17446621"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "145302176", "edit_history_tweet_ids": ["1177059756302839808"], "id": "1177059756302839808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T03:18:09.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1608507546", "edit_history_tweet_ids": ["1177059658827259904"], "id": "1177059658827259904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "created_at": "2019-09-26T03:17:46.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "981571058183692288", "edit_history_tweet_ids": ["1177059605110820864"], "id": "1177059605110820864", "created_at": "2019-09-26T03:17:33.000Z", "text": "Autodestructivo, adicto, suicida, poeta.\nA\u00fan as\u00ed, y soy el recuerdo recurrente. \u00bfNo tiene sentido?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079335349317496832", "edit_history_tweet_ids": ["1177059574253309952"], "id": "1177059574253309952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T03:17:25.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "149229506", "edit_history_tweet_ids": ["1177059570402902017"], "id": "1177059570402902017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177028924276203521"}], "created_at": "2019-09-26T03:17:24.000Z", "text": "RT @LovecraftMR: Alejandra Pizarnik, quien el 25 de septiembre de 1972 se suicida en su apartamento de la calle Montevideo (Buenos Aires),\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7811, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "968571365170262016", "edit_history_tweet_ids": ["1177059485644443649"], "id": "1177059485644443649", "created_at": "2019-09-26T03:17:04.000Z", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina https://t.co/YmvItjrfev", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/YmvItjrfev", "expanded_url": "https://twitter.com/jussouzaa/status/1176939198466666496", "display_url": "twitter.com/jussouzaa/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "1177039787565494273", "edit_history_tweet_ids": ["1177059319424196609"], "id": "1177059319424196609", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177058046054457345"}], "created_at": "2019-09-26T03:16:25.000Z", "text": "Muito obrigado mesmo por sempre que eu estava desanimada ou com pesamento suicida Eu conseguir rir @felipeneto \ne aprender a lutar pela igualdade @mairamedeiros \ne Quando Eu queria me sentir bem pra cima  animada e principalmente incluida @pabllovittar \neu aprendi com voc\u00eas Que.. https://t.co/obHlKbYF10", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 99, "end": 110, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 146, "end": 160, "username": "mairamedeiros", "id": "116836196"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "pabllovittar", "id": "174226791"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/obHlKbYF10", "expanded_url": "https://twitter.com/cobne3/status/1177058046054457345", "display_url": "twitter.com/cobne3/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "357941050", "edit_history_tweet_ids": ["1177059020517060608"], "id": "1177059020517060608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177025870860640256"}], "created_at": "2019-09-26T03:15:13.000Z", "text": "RT @juancorreameji1: Alejandra Pizarnik, se suicida el 25 sept. 1972\n\"Abandono de todo plan literario\u2026 Las palabras son m\u00e1s terribles de lo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juancorreameji1", "id": "727301058"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "974409710983155712", "in_reply_to_user_id": "1562061097", "edit_history_tweet_ids": ["1177058693596274690"], "id": "1177058693596274690", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177057609918144513"}], "created_at": "2019-09-26T03:13:55.000Z", "text": "@Cruzeiro Ta de sacanagem se nao fosse o Fabio \u00e9 a ruindade deles teriamos tomado mais uma goleada facil assim que ele matou o time tirando robinho que tava bem,e deixando em campo os in\u00fateis MG20 e Daivid", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.7662, "type": "Other", "normalized_text": "MG20"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Daivid"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14673230", "in_reply_to_user_id": "12667472", "edit_history_tweet_ids": ["1177058436493824007"], "id": "1177058436493824007", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177058169148891138"}], "created_at": "2019-09-26T03:12:54.000Z", "text": "@decadente Nossa, t\u00e1 sim. Eu s\u00f3 assisto a da atriz e a da velha suicida. Muito bom.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "decadente", "id": "12667472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "163557607", "edit_history_tweet_ids": ["1177058429325729793"], "id": "1177058429325729793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T03:12:52.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1061494544439623680", "edit_history_tweet_ids": ["1177058419095855104"], "id": "1177058419095855104", "created_at": "2019-09-26T03:12:50.000Z", "text": "Claro que esquadr\u00e3o suicida essa OBRA PRIMA https://t.co/DJgJG86huX", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/DJgJG86huX", "expanded_url": "https://twitter.com/gaypixar/status/1176930917945958401", "display_url": "twitter.com/gaypixar/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "944407328228507649", "edit_history_tweet_ids": ["1177058275227000832"], "id": "1177058275227000832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:12:16.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2185893142", "edit_history_tweet_ids": ["1177057694965993472"], "id": "1177057694965993472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:09:57.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "787282206863532032", "in_reply_to_user_id": "1460230934", "edit_history_tweet_ids": ["1177057513256230912"], "id": "1177057513256230912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177056989526003712"}], "created_at": "2019-09-26T03:09:14.000Z", "text": "@1ndie1_ A\u00ed e tenso mesmo pq eu qnd Caio autofill Adc eu tento trocar Lane primeiro,se n trocarem eu digo q s\u00f3 sei jogar com 3 ADC e que se me xingarem vou mutar,normalmente fico de boas suave pq n sou suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.4439, "type": "Other", "normalized_text": "ADC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "1ndie1_", "id": "1460230934"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1596694543", "edit_history_tweet_ids": ["1177057498550951937"], "id": "1177057498550951937", "created_at": "2019-09-26T03:09:10.000Z", "text": "Sobreviv\u00ed al d\u00eda mas depresivo/triste del a\u00f1o sin ning\u00fan tweet/pensamiento suicida ni tampoco molestar a nadie. Crec\u00ed gente, crec\u00ed. 24 a\u00f1os solo necesit\u00e9(?)", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1166802980609429506", "in_reply_to_user_id": "1067892697250373635", "edit_history_tweet_ids": ["1177057464338079744"], "id": "1177057464338079744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177053461889921024"}], "created_at": "2019-09-26T03:09:02.000Z", "text": "@AdriBotelho_Adv E se for a bala de um traficante que matou a menina? \nQuem vai l\u00e1 prender ele sem confronto? https://t.co/yPbHhZUAzy", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/yPbHhZUAzy", "expanded_url": "https://twitter.com/FabioSP6/status/1177057464338079744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yPbHhZUAzy", "media_key": "3_1177057462031147008"}]}}, {"author_id": "231438047", "edit_history_tweet_ids": ["1177057203485925377"], "id": "1177057203485925377", "created_at": "2019-09-26T03:08:00.000Z", "text": "\u201cMatou algu\u00e9m? N\u00e3o importa se tem 12 anos, vai cumprir pena como se tivesse 20 ou 30\u201d, diz Mour\u00e3o https://t.co/LhnwLhtHhZ", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mour\u00e3o"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/LhnwLhtHhZ", "expanded_url": "https://www.direitaopressora.com/matou-alguem-nao-importa-se-tem-12-anos-vai-cumprir-pena-como-se-tivesse-20-ou-30-diz-mourao/", "display_url": "direitaopressora.com/matou-alguem-n\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2871791176", "edit_history_tweet_ids": ["1177057131712995329"], "id": "1177057131712995329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177028924276203521"}], "created_at": "2019-09-26T03:07:43.000Z", "text": "RT @LovecraftMR: Alejandra Pizarnik, quien el 25 de septiembre de 1972 se suicida en su apartamento de la calle Montevideo (Buenos Aires),\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7811, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "860908585706016773", "edit_history_tweet_ids": ["1177057116575686656"], "id": "1177057116575686656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T03:07:39.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088823721639505921", "edit_history_tweet_ids": ["1177057005313433601"], "id": "1177057005313433601", "created_at": "2019-09-26T03:07:13.000Z", "text": "Qui\u00e9n tiene la canci\u00f3n que dec\u00eda \"Yoshi es un terrorista suicida...\"  de @EvilAFM ?", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.8851, "type": "Person", "normalized_text": "Yoshi"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 81, "username": "EvilAFM", "id": "61879392"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "985693494550388743", "edit_history_tweet_ids": ["1177057002415149056"], "id": "1177057002415149056", "created_at": "2019-09-26T03:07:12.000Z", "text": "Che que onda soy un im\u00e1n de gente depresiva, primero un tipo que se quer\u00eda quitar la vida ahora esto wtf... Onda soy un bldo de 19 a\u00f1os estudiando Cine y animaci\u00f3n, no un asistente al suicida https://t.co/NB8yKhwjrZ", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4884, "type": "Other", "normalized_text": "Onda"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/NB8yKhwjrZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Pachi168/status/1177057002415149056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NB8yKhwjrZ", "media_key": "3_1177056988787875840"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099538612", "in_reply_to_user_id": "581028389", "edit_history_tweet_ids": ["1177056981590274049"], "id": "1177056981590274049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176924757389959168"}], "created_at": "2019-09-26T03:07:07.000Z", "text": "@VictorAndresGB JA,JA,JA,..K,K,K...KKseno...eres 1 d los dinosaurios pol\u00edticos d mala leche y mucha miel,..d la misma camada e=estofa y estafa d SIPAN Y CASTELO, d APRA y otros receptores,..compadres, como tus hermanos con el korrupto panz\u00f3n suicida..No t hagas el cojudo, cu\u00e1nto recibiste d ODB?", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3944, "type": "Other", "normalized_text": "KKseno"}, {"start": 127, "end": 132, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "estofa"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.7619, "type": "Person", "normalized_text": "SIPAN"}, {"start": 153, "end": 159, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "CASTELO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1221692456", "edit_history_tweet_ids": ["1177056951693381632"], "id": "1177056951693381632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T03:07:00.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2780825266", "edit_history_tweet_ids": ["1177056935360811008"], "id": "1177056935360811008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T03:06:56.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2616414086", "edit_history_tweet_ids": ["1177056862367338497"], "id": "1177056862367338497", "created_at": "2019-09-26T03:06:39.000Z", "text": "Que jodio enano suicida https://t.co/qFN8tKgFpc", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/qFN8tKgFpc", "expanded_url": "https://twitter.com/_giovanniromero/status/1176906936282955776", "display_url": "twitter.com/_giovanniromer\u2026"}]}}, {"author_id": "252405244", "in_reply_to_user_id": "2607300520", "edit_history_tweet_ids": ["1177056848391888898"], "id": "1177056848391888898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176942332886814721"}], "created_at": "2019-09-26T03:06:35.000Z", "text": "@ElKimble @VictorAndresGB Pero si suicida como Alan Garc\u00eda se libra de la prisi\u00f3n. Y de yapa algunos idiotas dir\u00e1n que fue un \u201cacto de dignidad y honor\u201d\u2026 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9768, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ElKimble", "id": "2607300520"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071429007084793856", "edit_history_tweet_ids": ["1177056809007374336"], "id": "1177056809007374336", "created_at": "2019-09-26T03:06:26.000Z", "text": "jogo em Itaquera matou tudo. Caralho como que pode perder de 2x0 em Itaquera time do caralho\n\neu te amo mas vai se foder porra", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.875, "type": "Place", "normalized_text": "Itaquera"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.7012, "type": "Place", "normalized_text": "Itaquera"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941338339646627842", "in_reply_to_user_id": "108131471", "edit_history_tweet_ids": ["1177056593013350401"], "id": "1177056593013350401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177056187763830784"}], "created_at": "2019-09-26T03:05:35.000Z", "text": "@sadfuckbaby meu deus cade o teste do buzzfeed.. \"se vc fosse um peixe como se mataria\" na minha mesa AGORA\n\ntadinho eu ja tive um beta q se suicidou e um peixinho q o cerebro dele explodiu pra fora sla", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127718306", "edit_history_tweet_ids": ["1177056382627045377"], "id": "1177056382627045377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T03:04:44.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "455212894", "edit_history_tweet_ids": ["1177056238632411137"], "id": "1177056238632411137", "created_at": "2019-09-26T03:04:10.000Z", "text": "Estoy leyendo a Rupi Kaur, mientras escucho el nuevo \u00e1lbum de Blink, m\u00e1s suicida pa' d\u00f3nde?.", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.918, "type": "Person", "normalized_text": "Rupi Kaur"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6717, "type": "Other", "normalized_text": "Blink"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1008118637658591238", "edit_history_tweet_ids": ["1177056181057138688"], "id": "1177056181057138688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T03:03:56.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "73023403", "edit_history_tweet_ids": ["1177056063113355264"], "id": "1177056063113355264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T03:03:28.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "802986426099007492", "edit_history_tweet_ids": ["1177055938337038336"], "id": "1177055938337038336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T03:02:58.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3404243779", "edit_history_tweet_ids": ["1177055918183202819"], "id": "1177055918183202819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177054426281984000"}], "created_at": "2019-09-26T03:02:54.000Z", "text": "RT @OraleQChiquito: \ud83d\udea8 \u00daLTIMA HORA \ud83d\udea8\n\nHace un momento la polic\u00eda municipal rescat\u00f3 a un suicida del puente ubicado frente al Hotel Gobernado\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 138, "probability": 0.8473, "type": "Place", "normalized_text": "Hotel Gobernado"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "OraleQChiquito", "id": "268858132"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "941338339646627842", "in_reply_to_user_id": "108131471", "edit_history_tweet_ids": ["1177055798997999617"], "id": "1177055798997999617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177055093079908352"}], "created_at": "2019-09-26T03:02:25.000Z", "text": "@sadfuckbaby e pera amg... como q o peixe se suicidou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "192749554", "edit_history_tweet_ids": ["1177055775186968581"], "id": "1177055775186968581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "created_at": "2019-09-26T03:02:20.000Z", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "192749554", "edit_history_tweet_ids": ["1177055657205411840"], "id": "1177055657205411840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T03:01:51.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781541131519660032", "edit_history_tweet_ids": ["1177055641057275907"], "id": "1177055641057275907", "created_at": "2019-09-26T03:01:48.000Z", "text": "Man se a tour de Camila j\u00e1 me matou imagina a que est\u00e1 por vir pqp, nao perco por nada a", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3657947955", "edit_history_tweet_ids": ["1177055588267765765"], "id": "1177055588267765765", "created_at": "2019-09-26T03:01:35.000Z", "text": "meu amigo de trabalho se suicidou.\ud83d\ude2d\ud83d\udc94", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "240499918", "edit_history_tweet_ids": ["1177055307505291264"], "id": "1177055307505291264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176950780361891841"}], "created_at": "2019-09-26T03:00:28.000Z", "text": "RT @OPSOMS_Col: Anualmente, cerca de 800 mil personas se quitan la vida en el mundo y muchas m\u00e1s intentan hacerlo. \n\nCada suicidio es una t\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OPSOMS_Col", "id": "113739211"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81986272", "edit_history_tweet_ids": ["1177055189255229442"], "id": "1177055189255229442", "created_at": "2019-09-26T03:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Noticias"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/bWVF8DRj48", "expanded_url": "https://www.elsalvador.com/noticias/internacional/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-nicaragua-4-ninos-quedan-huerfanos/643453/2019/?utm_source=twitter&utm_medium=noticias&utm_campaign=organico", "display_url": "elsalvador.com/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://historico.elsalvador.com/historico/643453/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-nicaragua-4-ninos-quedan-huerfanos.html"}]}, "text": "#Noticias Este es el segundo caso en menos de 15 d\u00edas en el que un hombre mata a una mujer con la que ha compartido su vida y luego se suicida, en Nicaragua.\n\nhttps://t.co/bWVF8DRj48", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "743115234177613824", "edit_history_tweet_ids": ["1177055113023819776"], "id": "1177055113023819776", "created_at": "2019-09-26T02:59:42.000Z", "text": "Pensamento suicida https://t.co/jZUJAQeulZ", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/jZUJAQeulZ", "expanded_url": "https://twitter.com/oiejuao/status/1177032079453937664", "display_url": "twitter.com/oiejuao/status\u2026"}]}}, {"author_id": "206396925", "edit_history_tweet_ids": ["1177054962502815744"], "id": "1177054962502815744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176856278498500608"}], "created_at": "2019-09-26T02:59:06.000Z", "text": "RT @GeorgMarques: Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parla\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2858042122", "edit_history_tweet_ids": ["1177054902247481344"], "id": "1177054902247481344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T02:58:51.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "631255590", "edit_history_tweet_ids": ["1177054890427899909"], "id": "1177054890427899909", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T02:58:49.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1138954862299947008", "edit_history_tweet_ids": ["1177054797733740545"], "id": "1177054797733740545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:58:27.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024832858366652417", "edit_history_tweet_ids": ["1177054761356529665"], "id": "1177054761356529665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:58:18.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3123731807", "edit_history_tweet_ids": ["1177054750463971328"], "id": "1177054750463971328", "created_at": "2019-09-26T02:58:15.000Z", "text": "o CARA QUITOU NO MEIO DA RANKED NA PARTIDA GANHA S\u00d3 PQ SE MATOU SOZINHOJKKKKKKKK EU DESISTO. S\u00d3 JOGO AGORA COM ADC Q EU JA CONHE\u00c7O FODASSSSSS", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "RANKED"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "46bda2f68abcc7d2"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074138442857177089", "edit_history_tweet_ids": ["1177054728158666753"], "id": "1177054728158666753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:58:10.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "82442337", "edit_history_tweet_ids": ["1177054633476481026"], "id": "1177054633476481026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177028924276203521"}], "created_at": "2019-09-26T02:57:47.000Z", "text": "RT @LovecraftMR: Alejandra Pizarnik, quien el 25 de septiembre de 1972 se suicida en su apartamento de la calle Montevideo (Buenos Aires),\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 34, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.7811, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.949, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "791481590174154752", "edit_history_tweet_ids": ["1177054476840120320"], "id": "1177054476840120320", "created_at": "2019-09-26T02:57:10.000Z", "text": "mano vsf como q n\u00e3o sabe se a bala saiu da arma do policial e matou a menininha??? a glr q tava na rua viu O MOTORISTA VIU a justi\u00e7a desse pa\u00eds \u00e9 uma dsg\u00e7 era s\u00f3 uma crian\u00e7a crlh vcs s\u00e3o um bando de fodido um monte de pol\u00edtico sendo pago com nosso dinheiro p co\u00e7ar o saco in\u00fateis", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "440986567", "edit_history_tweet_ids": ["1177054473895723010"], "id": "1177054473895723010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177025870860640256"}], "created_at": "2019-09-26T02:57:09.000Z", "text": "RT @juancorreameji1: Alejandra Pizarnik, se suicida el 25 sept. 1972\n\"Abandono de todo plan literario\u2026 Las palabras son m\u00e1s terribles de lo\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 38, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juancorreameji1", "id": "727301058"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "843952830532800512", "edit_history_tweet_ids": ["1177054466421530624"], "id": "1177054466421530624", "created_at": "2019-09-26T02:57:08.000Z", "text": "se vc \u00e9 radfem mesmo me fala quantas trans vc j\u00e1 matou https://t.co/O5AO7k9maj", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3421, "type": "Person", "normalized_text": "radfem"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/O5AO7k9maj", "expanded_url": "https://t.co/O5AO7k9maj", "display_url": "t.co/O5AO7k9maj"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 2}}, {"author_id": "268858132", "edit_history_tweet_ids": ["1177054426281984000"], "id": "1177054426281984000", "created_at": "2019-09-26T02:56:58.000Z", "text": "\ud83d\udea8 \u00daLTIMA HORA \ud83d\udea8\n\nHace un momento la polic\u00eda municipal rescat\u00f3 a un suicida del puente ubicado frente al Hotel Gobernador, en avenida 20 de Noviembre. Amenazaba con lanzarse. https://t.co/iVTPahRN8v", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/iVTPahRN8v", "expanded_url": "https://twitter.com/OraleQChiquito/status/1177054426281984000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVTPahRN8v", "media_key": "16_1177054410071056384"}]}}, {"author_id": "471643784", "edit_history_tweet_ids": ["1177054373257666560"], "id": "1177054373257666560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:56:45.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3298602051", "edit_history_tweet_ids": ["1177054333898280960"], "id": "1177054333898280960", "created_at": "2019-09-26T02:56:36.000Z", "text": "moralistas me chamam de suicida eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "287778138", "edit_history_tweet_ids": ["1177054298351570945"], "id": "1177054298351570945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T02:56:27.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1108894749124161536", "edit_history_tweet_ids": ["1177054265917038595"], "id": "1177054265917038595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "934608943980085248"}], "created_at": "2019-09-26T02:56:20.000Z", "text": "RT @brunabruce: \u00c9 horr\u00edvel ser uma pessoa com tend\u00eancia suicida e pensar nisso tantas vezes ao ponto de se tornar algo t\u00e3o normal que nem s\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "brunabruce", "id": "37322760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "782783547375546372", "edit_history_tweet_ids": ["1177054088716009473"], "id": "1177054088716009473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T02:55:38.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "933673508588138496", "edit_history_tweet_ids": ["1177054084072976386"], "id": "1177054084072976386", "created_at": "2019-09-26T02:55:36.000Z", "text": "Estoy llorando porque me he puesto a pensar todo el d\u00eda en qu\u00e9 har\u00eda si una de las personas que va a mi consulta toma la decisi\u00f3n de suicidarse, realmente adoro a mis pollos, de pronto ca\u00ed en que en primavera la gente se suicida m\u00e1s, y har\u00eda lo que fuera por evitarles eso.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1912929979", "edit_history_tweet_ids": ["1177053899607433216"], "id": "1177053899607433216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:54:52.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "901882312622825473", "edit_history_tweet_ids": ["1177053879114108929"], "id": "1177053879114108929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T02:54:48.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2797011159", "edit_history_tweet_ids": ["1177053863783874562"], "id": "1177053863783874562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T02:54:44.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157070279132274688", "edit_history_tweet_ids": ["1177053675166064642"], "id": "1177053675166064642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T02:53:59.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "419604627", "edit_history_tweet_ids": ["1177053655800983552"], "id": "1177053655800983552", "created_at": "2019-09-26T02:53:54.000Z", "text": "Ontem conversei com um senhor muito gente fina, conversamos sobre o tempo,fam\u00edlia, futebol,hoje pela tarde fiquei sabendo que ele se suicidou, Depress\u00e3o \u00e9 coisa muita s\u00e9ria cara, nunca julguem uma pessoa sem saber o que ela pode estar sofrendo.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2733007421", "edit_history_tweet_ids": ["1177053582576824320"], "id": "1177053582576824320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177041659584024579"}], "created_at": "2019-09-26T02:53:37.000Z", "text": "RT @barbaraescreve: a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a viol\u00eancia, \u00e9 romantizar alguns comportamentos\n\no problema \u00e9 que o Coringa seria o cara que matou o ca\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.3623, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "barbaraescreve", "id": "42653406"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2992672665", "edit_history_tweet_ids": ["1177053562737713152"], "id": "1177053562737713152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "created_at": "2019-09-26T02:53:32.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "871089969175179264", "edit_history_tweet_ids": ["1177053534946283520"], "id": "1177053534946283520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:53:25.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "945666190063661057", "edit_history_tweet_ids": ["1177053479384309760"], "id": "1177053479384309760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:53:12.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1491785563", "edit_history_tweet_ids": ["1177053281379606528"], "id": "1177053281379606528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T02:52:25.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "187243160", "edit_history_tweet_ids": ["1177053233979756552"], "id": "1177053233979756552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T02:52:14.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76813558", "edit_history_tweet_ids": ["1177053146213957632"], "id": "1177053146213957632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-26T02:51:53.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2436907458", "in_reply_to_user_id": "756161908479188993", "edit_history_tweet_ids": ["1177053139586994178"], "id": "1177053139586994178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177047652531343364"}], "created_at": "2019-09-26T02:51:51.000Z", "text": "@msriegsmezz deixa eu ser suicida psicopata \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1162600844757491714", "edit_history_tweet_ids": ["1177053128585293827"], "id": "1177053128585293827", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:51:49.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1023374163317350400", "edit_history_tweet_ids": ["1177053093059543040"], "id": "1177053093059543040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T02:51:40.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825351986048532480", "edit_history_tweet_ids": ["1177052988948525056"], "id": "1177052988948525056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:51:15.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1489282580", "edit_history_tweet_ids": ["1177052981201649665"], "id": "1177052981201649665", "created_at": "2019-09-26T02:51:13.000Z", "text": "Se o povo da integrada nao me matou hj eu dou ate o pr\u00f3ximo jogo p eles me pegarem na porrada", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1161273448641048582", "edit_history_tweet_ids": ["1177052950092554241"], "id": "1177052950092554241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T02:51:06.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2518791440", "edit_history_tweet_ids": ["1177052931151093760"], "id": "1177052931151093760", "created_at": "2019-09-26T02:51:02.000Z", "text": "E mais uma vez a v\u00edtima \u00e9 culpada e julgada por n\u00e3o ter \u201cse protegido\u201d o bastante \n\nAo inv\u00e9s de \u201cculpado\u201d ser t\u00edtulo de quem machucou, feriu, foi imprudente, desrespeitou, matou, e mais o caralho a quatro todo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4429755563", "edit_history_tweet_ids": ["1177052925568475136"], "id": "1177052925568475136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-26T02:51:00.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1364927143", "edit_history_tweet_ids": ["1177052879858872320"], "id": "1177052879858872320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T02:50:49.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "278603769", "in_reply_to_user_id": "430519013", "edit_history_tweet_ids": ["1177052818005483521"], "id": "1177052818005483521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176952075609169920"}], "created_at": "2019-09-26T02:50:35.000Z", "text": "@Lfernanda_16 La Javeriana \u00f3sea , se suicida un estudiante y 6 d\u00edas despu\u00e9s salen a bloquear las v\u00edas ??? Que le pas\u00f3 a esa universidad ..", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5028, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lfernanda_16", "id": "430519013"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1018239176729354240", "edit_history_tweet_ids": ["1177052772174311424"], "id": "1177052772174311424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:50:24.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255180493", "edit_history_tweet_ids": ["1177052736610865153"], "id": "1177052736610865153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "created_at": "2019-09-26T02:50:15.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1125775618556219393", "edit_history_tweet_ids": ["1177052686094688261"], "id": "1177052686094688261", "created_at": "2019-09-26T02:50:03.000Z", "text": "Te invitamos a participar de la charla \" Gu\u00eda b\u00e1sica para la comprensi\u00f3n suicida\" \u26aaDia jueves 10 de octubre \u26aaDe 16 a 18 hrs\n\nInscribite en el siguiente link \ud83d\udc47\u2764\ufe0f\nhttps://t.co/E9pmbsFfNv https://t.co/dz2GU1pJgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/E9pmbsFfNv", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSc1LNl2_V2qQtWHIkSm8UeLxX8V7rehFNjrc2Wa60YlMILwpw/viewform?usp=sf_link", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/dz2GU1pJgF", "expanded_url": "https://twitter.com/nucleopsicounc/status/1177052686094688261/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dz2GU1pJgF", "media_key": "3_1177052675923468296"}]}}, {"author_id": "65200618", "edit_history_tweet_ids": ["1177052657644703744"], "id": "1177052657644703744", "created_at": "2019-09-26T02:49:56.000Z", "text": "Engra\u00e7ado, eu to aqui no \u00f4nibus e me ligaram pra bater parab\u00e9ns pra minha irm\u00e3, quando eu falei: TODO ANO ISSO DE BATER PARABENS\n\na menina do meu lado se matou de rir\n\ndoente", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 118, "probability": 0.3799, "type": "Person", "normalized_text": "BATER"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081014655965900800", "edit_history_tweet_ids": ["1177052451746324480"], "id": "1177052451746324480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:49:07.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157779359618535429", "edit_history_tweet_ids": ["1177052448718020608"], "id": "1177052448718020608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}], "created_at": "2019-09-26T02:49:07.000Z", "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "80792736", "edit_history_tweet_ids": ["1177052447950479360"], "id": "1177052447950479360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:49:06.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1157439058886443008", "edit_history_tweet_ids": ["1177052400709971968"], "id": "1177052400709971968", "created_at": "2019-09-26T02:48:55.000Z", "text": "Vamo flamengo chama o esquadr\u00e3o suicida https://t.co/OTmsaMs0Go", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 12, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6686, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/OTmsaMs0Go", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasLuanDeS1/status/1177052400709971968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OTmsaMs0Go", "media_key": "3_1177052398109503488"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2235118892", "edit_history_tweet_ids": ["1177052365733683200"], "id": "1177052365733683200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:48:47.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105301854", "edit_history_tweet_ids": ["1177052283084922882"], "id": "1177052283084922882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T02:48:27.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "966152845488771072", "in_reply_to_user_id": "1166352531242528768", "edit_history_tweet_ids": ["1177052077962514432"], "id": "1177052077962514432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177051193027244033"}], "created_at": "2019-09-26T02:47:38.000Z", "text": "@VitorFe33257878 @pedroTGG Vit\u00e3o se matou estudando achando que era amanh\u00e3 kkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5343, "type": "Person", "normalized_text": "Vit\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VitorFe33257878", "id": "1166352531242528768"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "pedroTGG", "id": "1002029569061384194"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "908359705206120448", "edit_history_tweet_ids": ["1177051987818549248"], "id": "1177051987818549248", "created_at": "2019-09-26T02:47:17.000Z", "text": "Una mujer hablaba de su depresi\u00f3n en TV y mi t\u00eda dice \"Qu\u00e9 gafa es. Si se cas\u00f3, tuvo hijos y todo\", yo le digo que incluso hay gente rica que sufre depresi\u00f3n/se suicida y ella responde \"es porque son d\u00e9biles\" \u00bfPOR QU\u00c9 UNO NO PUEDE ESCOGER A SUS FAMILIARES? QU\u00c9 ASCO DE MENTALIDAD.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "995876203813883904", "edit_history_tweet_ids": ["1177051964636573697"], "id": "1177051964636573697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:47:11.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4737730276", "edit_history_tweet_ids": ["1177051941286875136"], "id": "1177051941286875136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T02:47:06.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2755812260", "edit_history_tweet_ids": ["1177051869853691904"], "id": "1177051869853691904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:46:48.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150120683294380032", "in_reply_to_user_id": "1079744351352381455", "edit_history_tweet_ids": ["1177051740035780616"], "id": "1177051740035780616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177018688383389696"}], "created_at": "2019-09-26T02:46:18.000Z", "text": "@SasukeUchihaz12 Deidara realmente \u00e9 suicida kkkkk", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8406, "type": "Person", "normalized_text": "Deidara"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723971475640864768", "edit_history_tweet_ids": ["1177051714488295424"], "id": "1177051714488295424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176888382615670785"}], "created_at": "2019-09-26T02:46:11.000Z", "text": "RT @nazarenovico: Nunca voy a entender a la gente que se suicida, podes tener miles de problemas podes deber la Plata del mundo pero no pod\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "nazarenovico", "id": "4164401777"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "884428425687126016", "edit_history_tweet_ids": ["1177051430261276672"], "id": "1177051430261276672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:45:04.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1176978953921282048", "in_reply_to_user_id": "1176978953921282048", "edit_history_tweet_ids": ["1177051265320177664"], "id": "1177051265320177664", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177050979138789376"}], "created_at": "2019-09-26T02:44:24.000Z", "text": "Ana Laura Caye \n \n17 anos, acabou de terminar a escola e ainda n\u00e3o tem ideia do q quer fazer na vida.\nAma rol\u00eas,ideias loucas,animais,m\u00fasica e \u00e9 vegetariana. Libriana q misturada com o exagero de escorpi\u00e3o e sagit\u00e1rio em seu mapa \u00e9 a pr\u00f3pria loucura e liberdade em forma de gente. https://t.co/tAVlBWhgJU", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.5558, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Laura Caye"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tAVlBWhgJU", "expanded_url": "https://twitter.com/lrdrwss/status/1177051265320177664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAVlBWhgJU", "media_key": "3_1177051237507915777"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tAVlBWhgJU", "expanded_url": "https://twitter.com/lrdrwss/status/1177051265320177664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAVlBWhgJU", "media_key": "3_1177051237402972160"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tAVlBWhgJU", "expanded_url": "https://twitter.com/lrdrwss/status/1177051265320177664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAVlBWhgJU", "media_key": "3_1177051237403058176"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tAVlBWhgJU", "expanded_url": "https://twitter.com/lrdrwss/status/1177051265320177664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tAVlBWhgJU", "media_key": "3_1177051237507829760"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1471003974", "edit_history_tweet_ids": ["1177051168192770049"], "id": "1177051168192770049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:44:01.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1119669103239815168", "edit_history_tweet_ids": ["1177051056058097664"], "id": "1177051056058097664", "created_at": "2019-09-26T02:43:34.000Z", "text": "Dios m\u00edo, si a este imb\u00e9cil le dicen que existe algo como anitwitter, seguro se suicida o algo. https://t.co/mhw7JmkUJJ", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9187, "type": "Other", "normalized_text": "anitwitter"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/mhw7JmkUJJ", "expanded_url": "https://t.co/mhw7JmkUJJ", "display_url": "t.co/mhw7JmkUJJ"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "298237317", "edit_history_tweet_ids": ["1177051012085026816"], "id": "1177051012085026816", "created_at": "2019-09-26T02:43:24.000Z", "text": "eu parto do princ\u00edpio de que se o filme tem will smith no elenco eu n\u00e3o preciso nem assistir pra saber que \u00e9 bom (esquadr\u00e3o suicida ele nunca participou, foi del\u00edrio coletivo) https://t.co/YOWPPsozDo", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "will smith"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/YOWPPsozDo", "expanded_url": "https://twitter.com/gaypixar/status/1176930917945958401", "display_url": "twitter.com/gaypixar/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "942956274228039680", "in_reply_to_user_id": "888231790321774592", "edit_history_tweet_ids": ["1177050991008632832"], "id": "1177050991008632832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177050652616343552"}], "created_at": "2019-09-26T02:43:19.000Z", "text": "@vizellay mano se tu for parar pra pensar numa luta do tanjiro ou do inosuke co tra aquela aranha que o zenitsu matou seria muito mais disputado e complicado, o zenitsu deu UM golpe no mlk e mato", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.6266, "type": "Person", "normalized_text": "tanjiro"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4839, "type": "Organization", "normalized_text": "inosuke"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "zenitsu"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "zenitsu"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3154348866", "in_reply_to_user_id": "904743716723847168", "edit_history_tweet_ids": ["1177050975653289985"], "id": "1177050975653289985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176980026706804736"}], "created_at": "2019-09-26T02:43:15.000Z", "text": "@ailinbeck Si le dan un arma seguro se suicida y ahorramos un preso menos que mantener.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1072797260", "edit_history_tweet_ids": ["1177050790873186304"], "id": "1177050790873186304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176865395405447168"}], "created_at": "2019-09-26T02:42:31.000Z", "text": "RT @CorrupcaoMemes: Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CorrupcaoMemes", "id": "943231097193852928"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1129175381272088581", "edit_history_tweet_ids": ["1177050246880387072"], "id": "1177050246880387072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:40:22.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154090718614446080", "edit_history_tweet_ids": ["1177050219378290688"], "id": "1177050219378290688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T02:40:15.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "723092582", "edit_history_tweet_ids": ["1177050183911301120"], "id": "1177050183911301120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177005816873979905"}], "created_at": "2019-09-26T02:40:07.000Z", "text": "RT @Centraldcnauta: Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esq\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 68, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "94489422", "edit_history_tweet_ids": ["1177050175514324992"], "id": "1177050175514324992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176886246527782912"}], "created_at": "2019-09-26T02:40:05.000Z", "text": "RT @sacachewi: @PILUKATRON @_thatri @Subpoeta @el_enri @ClaudioXGG @RompevientoTV https://t.co/aaqCtLRNSc \u203a ...\nResultados de la Web\nSe sui\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sacachewi", "id": "533830513"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "PILUKATRON", "id": "778726756668743682"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "_thatri", "id": "94489422"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "Subpoeta", "id": "55266022"}, {"start": 46, "end": 54, "username": "el_enri", "id": "144337095"}, {"start": 55, "end": 66, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 67, "end": 81, "username": "RompevientoTV", "id": "561316216"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/aaqCtLRNSc", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx", "display_url": "proceso.com.mx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2755334320", "edit_history_tweet_ids": ["1177050151883595777"], "id": "1177050151883595777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T02:39:59.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "813605844063584261", "edit_history_tweet_ids": ["1177050133273481216"], "id": "1177050133273481216", "created_at": "2019-09-26T02:39:54.000Z", "text": "Se o S\u00e3o Paulo n\u00e3o me matou ainda \u00e9 pq o meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 forte demais", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.6811, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "100537480", "edit_history_tweet_ids": ["1177050040629637120"], "id": "1177050040629637120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:39:32.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1073270052470865921", "in_reply_to_user_id": "407482058", "edit_history_tweet_ids": ["1177050001823948800"], "id": "1177050001823948800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177044601905078272"}], "created_at": "2019-09-26T02:39:23.000Z", "text": "@aligmoya @PauloLondra *se suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "aligmoya", "id": "407482058"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "PauloLondra", "id": "1605504241"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "336156803", "edit_history_tweet_ids": ["1177049934727659520"], "id": "1177049934727659520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177020038282457089"}], "created_at": "2019-09-26T02:39:07.000Z", "text": "RT @PeroniaRepublic: Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importa\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PeroniaRepublic", "id": "789465914387337216"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149501553855746048", "edit_history_tweet_ids": ["1177049916394430466"], "id": "1177049916394430466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:39:03.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1035967069", "edit_history_tweet_ids": ["1177049805408919552"], "id": "1177049805408919552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177049584553615360"}], "created_at": "2019-09-26T02:38:36.000Z", "text": "RT @terraverso: O 25 de setembro \u00e9 um dia de muitas comemora\u00e7\u00f5es no Universo DC Comics! \n\n\u00c9 data de anivers\u00e1rio de Will Smith, o Pistoleiro\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.3834, "type": "Other", "normalized_text": "Universo"}, {"start": 77, "end": 85, "probability": 0.4179, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 115, "end": 124, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.4492, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "210618873", "edit_history_tweet_ids": ["1177049792670818304"], "id": "1177049792670818304", "created_at": "2019-09-26T02:38:33.000Z", "text": "eu n acredito q o pinto lobo matou o otis, vai se foder mano, para de querer chocar a audi\u00eancia e ficar matando os personagens que a gente ama, eu to PUTA", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.4054, "type": "Place", "normalized_text": "otis"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "932488437214646272", "in_reply_to_user_id": "1052796992299167744", "edit_history_tweet_ids": ["1177049664136388610"], "id": "1177049664136388610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177031057251733505"}], "created_at": "2019-09-26T02:38:03.000Z", "text": "@tesigo_yestudio @mbravogalaz @melnicksergio \u00bfPuebas? Art\u00edculos zurdos de Google. Igual en Cuba se suicida mucha gente, lo dices t\u00fa (de Google), por lo tanto es falso que te hayas venido por la salud mental...Bueno, s\u00ed, la tuya. Vivir en un infierno comunista es dif\u00edcil. Algunos prefieren ser comida de tiburones...", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9595, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tesigo_yestudio", "id": "1052796992299167744"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "mbravogalaz", "id": "278055825"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894401356689231877", "edit_history_tweet_ids": ["1177049584553615360"], "id": "1177049584553615360", "created_at": "2019-09-26T02:37:44.000Z", "text": "O 25 de setembro \u00e9 um dia de muitas comemora\u00e7\u00f5es no Universo DC Comics! \n\n\u00c9 data de anivers\u00e1rio de Will Smith, o Pistoleiro de Esquadr\u00e3o Suicida; Mark Hamill, a voz do Coringa na s\u00e9rie animada e Christopher Reeve, nosso eterno Superman. https://t.co/CBlPIAfIbY", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.3999, "type": "Other", "normalized_text": "Universo"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.385, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 113, "end": 143, "probability": 0.5595, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro de Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 156, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Hamill"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.3694, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 195, "end": 211, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Christopher Reeve"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/CBlPIAfIbY", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177049584553615360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBlPIAfIbY", "media_key": "3_1177049511379775488"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/CBlPIAfIbY", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177049584553615360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBlPIAfIbY", "media_key": "3_1177049511614701572"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/CBlPIAfIbY", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177049584553615360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBlPIAfIbY", "media_key": "3_1177049511614701569"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}}, {"author_id": "721434436491964416", "in_reply_to_user_id": "929457121984380928", "edit_history_tweet_ids": ["1177049542321217536"], "id": "1177049542321217536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177048419535376385"}], "created_at": "2019-09-26T02:37:34.000Z", "text": "@LevinskiEduarda Duas gotas pintadas perto do olho significa que ela matou duas pessoas, se tiver mais ent\u00e3o matou mais. E se a gota n\u00e3o foi pintada significa que ela tentou mas n\u00e3o conseguiu. Pesquisa  significado  das tatoo da pris\u00e3o.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LevinskiEduarda", "id": "929457121984380928"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "787348164", "edit_history_tweet_ids": ["1177049466819481600"], "id": "1177049466819481600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173230788768337920"}], "created_at": "2019-09-26T02:37:16.000Z", "text": "RT @ramirodiez: Le\u00ed que hay flores con vocaci\u00f3n suicida: Las que nacen en la mitad de la carrilera del tren.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ramirodiez", "id": "41127480"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1087577591203221504", "edit_history_tweet_ids": ["1177049458711891969"], "id": "1177049458711891969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:37:14.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "793232443520192512", "edit_history_tweet_ids": ["1177049410968215553"], "id": "1177049410968215553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:37:02.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1009234338922336257", "edit_history_tweet_ids": ["1177049378911150081"], "id": "1177049378911150081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176955601420738562"}], "created_at": "2019-09-26T02:36:55.000Z", "text": "RT @princesa_esteer: Depois que a menina se matou o que eu mais vi foi \"ajude o amiguinho\", \"suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 brincadeira\", mas olhando o fac\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "891725933249482755", "edit_history_tweet_ids": ["1177049353543921665"], "id": "1177049353543921665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:36:49.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2275474051", "edit_history_tweet_ids": ["1177049143216414721"], "id": "1177049143216414721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "created_at": "2019-09-26T02:35:58.000Z", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259350233", "in_reply_to_user_id": "74975705", "edit_history_tweet_ids": ["1177049099545264128"], "id": "1177049099545264128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176864952059084800"}], "created_at": "2019-09-26T02:35:48.000Z", "text": "@marcelosouzaft @luh_charmosa @ViniChaulet @gugachacra @GloboNews Vou clarear pra vc, Hitler foi eleito em 1933, em 1945 acabou a guerra, Hitler se suicidou.", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9696, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcelosouzaft", "id": "74975705"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "luh_charmosa", "id": "325962101"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "ViniChaulet", "id": "114464362"}, {"start": 43, "end": 54, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}, {"start": 55, "end": 65, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2807335874", "edit_history_tweet_ids": ["1177049068687831040"], "id": "1177049068687831040", "created_at": "2019-09-26T02:35:41.000Z", "text": "Rapaz, que jogo Foda do patrick do inter, seria um jogador que gostaria no fla, o cara se matou em campo e carregou o inter nas costas.", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8073, "type": "Person", "normalized_text": "patrick"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9531, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}, {"start": 75, "end": 77, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "fla"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.9386, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4861497645", "edit_history_tweet_ids": ["1177049045870596096"], "id": "1177049045870596096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:35:35.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "305010384", "edit_history_tweet_ids": ["1177049014228963328"], "id": "1177049014228963328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176970875486298112"}], "created_at": "2019-09-26T02:35:28.000Z", "text": "RT @chrisbustc: Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavill\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.9346, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302357416", "edit_history_tweet_ids": ["1177048980414509056"], "id": "1177048980414509056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177019082824126468"}], "created_at": "2019-09-26T02:35:20.000Z", "text": "RT @konohadobr: a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "konohadobr", "id": "1490000983639920647"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "975423798177615874", "edit_history_tweet_ids": ["1177048956192395264"], "id": "1177048956192395264", "created_at": "2019-09-26T02:35:14.000Z", "text": "Que les parece si despu\u00e9s de los ex\u00e1menes compramos un pan de muerto con mu\u00f1equitos adentro, y al que le salga uno, se suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1174326619395305476", "in_reply_to_user_id": "847218227340095488", "edit_history_tweet_ids": ["1177048791775662087"], "id": "1177048791775662087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177048232146493440"}], "created_at": "2019-09-26T02:34:35.000Z", "text": "@nshttwplc Neg\u00f3 con la cabeza, y enderez\u00f3 su postura.\n\n\u3161 No le d\u00ed un alto porque no pens\u00e9 que llevar\u00eda consigo animales muertos, y porque en ese momento no tra\u00eda ni c\u00e1maras ni nada conmigo como para documentar lo que estaba viendo. Anda, no soy tan suicida, no sab\u00eda con qui\u00e9n     &gt;", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "openet67", "name": "Openet67", "id": "1064517132329852928", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 1423, "tweet_count": 82117, "listed_count": 3}}, {"username": "SargentoFAHUR", "name": "Sargento Fahur", "id": "255300173", "verified": true, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 671983, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}}, {"username": "jovemzino7", "name": "\u201cCANA \ud83d\udea8\u201d out now", "id": "4895337321", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 989, "tweet_count": 80636, "listed_count": 1}}, {"username": "imgesnaruto", "name": "A M A T E R A S U", "id": "1066254332176285697", "verified": false, "location": "konoha", "public_metrics": {"followers_count": 196642, "following_count": 484, "tweet_count": 17877, "listed_count": 107}}, {"username": "FFarinosi", "name": "Francesco Farinosi", "id": "1039527733", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 55, "tweet_count": 3378, "listed_count": 0}}, {"username": "VitoMancuso", "name": "Vito Mancuso", "id": "359357059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27630, "following_count": 122, "tweet_count": 3988, "listed_count": 156}}, {"username": "IreneFPinto", "name": "Irene Fern\u00e1ndez", "id": "114697305", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 6281, "following_count": 803, "tweet_count": 27479, "listed_count": 88}}, {"username": "cgblanch1", "name": "C\u00e9sar Gonz\u00e1lez-Blanch", "id": "606465186", "verified": false, "location": "Santander, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5888, "following_count": 195, "tweet_count": 9008, "listed_count": 79}}, {"username": "emilianoalvear1", "name": "Pato \ud83e\udd86", "id": "727706589331902464", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 266, "tweet_count": 1647, "listed_count": 0}}, {"username": "lopezsanty2", "name": "Santilo \ud83d\udc66\ud83c\udffc", "id": "2863386922", "verified": false, "location": "Tunuy\u00e1n-Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1089, "tweet_count": 11886, "listed_count": 3}}, {"username": "Dallonsis1", "name": "Dallonsis", "id": "1166690014098538496", "verified": false, "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 975, "tweet_count": 26834, "listed_count": 7}}, {"username": "bombers_man", "name": "\ud835\udc6c\ud835\udc8d \ud835\udc6d\ud835\udc96\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc93 (Xavi \ud83d\udc9e Anna)", "id": "4234320819", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica de Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 30102, "following_count": 2568, "tweet_count": 93431, "listed_count": 127}}, {"username": "MariangelaLaste", "name": "Mariangela Lastella", "id": "472938387", "verified": false, "location": "Corato, Puglia", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1593, "tweet_count": 5528, "listed_count": 2}}, {"username": "POPOLOdiTWlTTER", "name": "woodstock", "id": "1006071437168390144", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 12896, "following_count": 1844, "tweet_count": 22819, "listed_count": 17}}, {"username": "Hartmann_TWT", "name": "Hartmann", "id": "730429652", "verified": false, "location": "Lunghissimo finale", "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 1844, "tweet_count": 256265, "listed_count": 71}}, {"username": "beasantoss__", "name": "_beatriz\ud83e\udd8b", "id": "1001709384987238400", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 791, "tweet_count": 15076, "listed_count": 0}}, {"username": "Gabry_Pic", "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udd02", "id": "267849943", "verified": false, "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Ireland / Italy ", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 1093, "tweet_count": 4969, "listed_count": 37}}, {"username": "AntonioMarconi4", "name": "Antonio Marconi\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2228280606", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1624, "tweet_count": 26575, "listed_count": 2}}, {"username": "MSnow1234", "name": "MyrtelSnow1234", "id": "1024584782745948161", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 60, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}}, {"username": "Sup_Policia", "name": "SUP", "id": "125565775", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 49969, "following_count": 590, "tweet_count": 34469, "listed_count": 274}}, {"username": "nav8349", "name": "MarNav8349", "id": "1024586742924550144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 57, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}}, {"username": "LidiaPaolillo", "name": "Lidia Paolillo #facciam0rete", "id": "967777770150522883", "verified": false, "location": "Piedmont, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 4180, "following_count": 4483, "tweet_count": 32823, "listed_count": 4}}, {"username": "PsicoAlavaReyes", "name": "Centro de Psicolog\u00eda \u00c1lava Reyes", "id": "951140132312231937", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 12713, "following_count": 816, "tweet_count": 11260, "listed_count": 70}}, {"username": "Alexnrcarlosj", "name": "AlexandreCarlosJung", "id": "3998613087", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 681, "tweet_count": 11084, "listed_count": 1}}, {"username": "FelipePilato", "name": "Felipe Pilato", "id": "232446720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 846, "tweet_count": 11611, "listed_count": 1}}, {"username": "DaniiGabalda", "name": "Daniel Gabald\u00e0 i Rodr\u00edguez", "id": "301493879", "verified": false, "location": "El Vendrell, Baix Pened\u00e8s", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 471, "tweet_count": 19989, "listed_count": 18}}, {"username": "Avuifamoltsanys", "name": "Tal dia com avui", "id": "700562053", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3230, "following_count": 244, "tweet_count": 10359, "listed_count": 49}}, {"username": "oconjota", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd8d\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd94 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "268447297", "verified": false, "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 712, "tweet_count": 21417, "listed_count": 0}}, {"username": "danicapoblog", "name": "Daniel Cap\u00f3", "id": "3683325075", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6242, "following_count": 3997, "tweet_count": 23440, "listed_count": 69}}, {"username": "apego5", "name": "Pego Puigb\u00f3", "id": "1443551965", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 1387, "tweet_count": 4717, "listed_count": 25}}, {"username": "CABLENOTICIAS", "name": "CABLENOTICIAS", "id": "50651755", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 414571, "following_count": 1014, "tweet_count": 470884, "listed_count": 1872}}, {"username": "javipol87", "name": "Javier \ud83d\udca2\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "279215000", "verified": false, "location": "Bruxelles", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 2693, "tweet_count": 55534, "listed_count": 37}}, {"username": "convivioblog", "name": "Rosella Vivio", "id": "247863643", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 5647, "following_count": 3382, "tweet_count": 104692, "listed_count": 45}}, {"username": "deustoNeuroLab", "name": "Deusto NeuroLab", "id": "3663176842", "verified": false, "location": "Bilbau, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 703, "tweet_count": 8043, "listed_count": 35}}, {"username": "CNPsiquiatria", "name": "CNPsiquiatr\u00eda22", "id": "4868921344", "verified": false, "location": "Santiago de Compostela, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 156, "tweet_count": 2747, "listed_count": 13}}, {"username": "raffaeleibba", "name": "raffaele ibba", "id": "421152028", "verified": false, "location": "Cagliari, Sardegna.", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1101, "tweet_count": 13912, "listed_count": 6}}, {"username": "FaberEstSQF", "name": "Faber Est SQF", "id": "133306023", "verified": false, "location": "ITALY", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 710, "tweet_count": 1399, "listed_count": 0}}, {"username": "Sulserio1", "name": "Sulserio", "id": "1067381804754264065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 680, "tweet_count": 39970, "listed_count": 0}}, {"username": "Milagro21897306", "name": "Milagros Rodr\u00edguez", "id": "1103311954112905217", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 60, "tweet_count": 501, "listed_count": 0}}, {"username": "JohnCrazy6", "name": "JohnCrazy6", "id": "576087140", "verified": false, "location": "Puerto Real, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 1249, "tweet_count": 5198, "listed_count": 5}}, {"username": "FranciscoNoroe4", "name": "Francisco Noroes", "id": "1015834667491250177", "verified": false, "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 4912, "tweet_count": 42872, "listed_count": 4}}, {"username": "lulu28_lulu", "name": "lucrezia", "id": "588525840", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 762, "tweet_count": 10693, "listed_count": 3}}, {"username": "ela21mai", "name": "Manu_Baldi", "id": "999002985198956546", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 237, "tweet_count": 3150, "listed_count": 0}}, {"username": "Laila76913893", "name": "Laila #ItaliaViva", "id": "1097175085742469120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4802, "following_count": 2843, "tweet_count": 76662, "listed_count": 17}}, {"username": "matteorenzi", "name": "Matteo Renzi", "id": "18762875", "verified": true, "location": "Italy", "public_metrics": {"followers_count": 3382823, "following_count": 977, "tweet_count": 14112, "listed_count": 7557}}, {"username": "alexvonbonay", "name": "Alessio Bonaiuti", "id": "927198164142252034", "verified": false, "location": "Firenze, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 577, "tweet_count": 978, "listed_count": 1}}, {"username": "DiogoHVMartins", "name": "Unapologetically Queer", "id": "3314855493", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 1765, "tweet_count": 29772, "listed_count": 0}}, {"username": "DCverso1", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "verified": false, "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39916, "following_count": 1067, "tweet_count": 47945, "listed_count": 94}}, {"username": "SexoGratweeto", "name": "Guilherme Trindade", "id": "27413251", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19206, "following_count": 2102, "tweet_count": 170965, "listed_count": 57}}, {"username": "lmldias", "name": "Lu\u00eds Dias", "id": "395236271", "verified": false, "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 702, "tweet_count": 56913, "listed_count": 17}}, {"username": "SEPsiq", "name": "SEPSM", "id": "862209027387863040", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4556, "following_count": 195, "tweet_count": 4614, "listed_count": 57}}, {"username": "Frapaosa", "name": "Francesco", "id": "771317289706749952", "verified": false, "location": "Riccione", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 825, "tweet_count": 20491, "listed_count": 1}}, {"username": "romanoduccio", "name": "Placido Romano", "id": "2558496329", "verified": false, "location": "Syracuse, Sicily", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 578, "tweet_count": 28149, "listed_count": 16}}, {"username": "Lois71481075", "name": "@Lois_de_Litio", "id": "919518308075962368", "verified": false, "location": "Sempre Cospeito", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 284, "tweet_count": 5595, "listed_count": 0}}, {"username": "marescudero12", "name": "mar escudero", "id": "107679655", "verified": false, "location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 11070, "following_count": 10325, "tweet_count": 299131, "listed_count": 58}}, {"username": "GianPieroCroppo", "name": "Gian Piero Croppo MD", "id": "341422666", "verified": false, "location": "sum enim unus ex curiosis", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1176, "tweet_count": 55383, "listed_count": 31}}, {"username": "kasqass", "name": "Kas", "id": "863775457", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 4983, "tweet_count": 70951, "listed_count": 17}}, {"username": "giuseppecarlino", "name": "Giuseppe Carlino", "id": "18483428", "verified": false, "location": "Torino, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 258, "tweet_count": 2202, "listed_count": 9}}, {"username": "andrea_tonks_", "name": "Tonks\ud83d\udc1d\ud83c\udf3b", "id": "580587081", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 525, "tweet_count": 7736, "listed_count": 1}}, {"username": "comma_23", "name": "luigi pizzuto", "id": "941660250251452416", "verified": false, "location": "Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 928, "tweet_count": 1160, "listed_count": 1}}, {"username": "valehijadelmar", "name": "Valentina", "id": "779049312265404416", "verified": false, "location": "Arezzo", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 382, "tweet_count": 3751, "listed_count": 1}}, {"username": "enrico_csg", "name": "Enrico C.", "id": "826335049", "verified": false, "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 2308, "tweet_count": 279, "listed_count": 7}}, {"username": "korbazz", "name": "Shura D. Satoru Trafalgar Uzumaki Jaeger House", "id": "1039612500256477185", "verified": false, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 483, "tweet_count": 26546, "listed_count": 0}}, {"username": "memoriaeoblio", "name": "valentina cioni", "id": "70771844", "verified": false, "location": "Firenze", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 119, "tweet_count": 135, "listed_count": 1}}, {"username": "CDR91485768", "name": "CDR #facciamorete \ud83d\udc1f#ADTEmiliaRomagna #facciamoEu", "id": "1000874433584812032", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 869, "tweet_count": 15072, "listed_count": 1}}, {"username": "MoralesNavarre3", "name": "@MoralesNavarrete", "id": "1022279635508371456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 87, "tweet_count": 27083, "listed_count": 0}}, {"username": "NuvolaR38158744", "name": "NuvolaRossa", "id": "1094208196787560448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 208, "tweet_count": 6277, "listed_count": 0}}, {"username": "Juanjolucido", "name": "Juan Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez", "id": "2475665977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 95, "tweet_count": 4029, "listed_count": 2}}, {"username": "torresmaw", "name": "correia", "id": "1000772946456186881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 605, "tweet_count": 17866, "listed_count": 0}}, {"username": "Alucine_es", "name": "Blog de Cine", "id": "1159921734", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 102552, "following_count": 199, "tweet_count": 77247, "listed_count": 355}}, {"username": "Taianny_07", "name": "Alves \ud83d\udc3a", "id": "972304958031843328", "verified": false, "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 464, "tweet_count": 21951, "listed_count": 1}}, {"username": "Chave_Ax", "name": "jujuba shelby", "id": "1151610759807475720", "verified": false, "location": "Barueri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 70, "tweet_count": 14072, "listed_count": 0}}, {"username": "lupulo73", "name": "L\u00fapulo", "id": "4308316707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 226, "tweet_count": 5053, "listed_count": 0}}, {"username": "Erne_sindicato", "name": "ErNE", "id": "1359110016", "verified": false, "location": "Euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 226, "tweet_count": 4066, "listed_count": 17}}, {"username": "BrianOlivares_", "name": "Pati\u00f1o.", "id": "569739588", "verified": false, "location": "Barranquilla - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 855, "tweet_count": 98527, "listed_count": 4}}, {"username": "Essedi_nicodemo", "name": "Dipassisparsi.", "id": "2910002235", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 62, "tweet_count": 1004, "listed_count": 1}}, {"username": "BarbaraMeggetto", "name": "Barbara Meggetto\ud83d\ude00", "id": "585072407", "verified": false, "location": "Milano", "public_metrics": {"followers_count": 2100, "following_count": 1546, "tweet_count": 17577, "listed_count": 57}}, {"username": "enricoavveduto", "name": "Enrico73", "id": "3406182538", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 904, "tweet_count": 12977, "listed_count": 0}}, {"username": "PortaSud", "name": "BergamoPortaSud", "id": "1086398779132203008", "verified": false, "location": "B\u00e9rgamo, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 227, "tweet_count": 2812, "listed_count": 0}}, {"username": "carlitossaumell", "name": "Carlos Saumell", "id": "267327378", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 554, "tweet_count": 49920, "listed_count": 3}}, {"username": "PeroniaRepublic", "name": "\ud83d\udc51 King of Peronia \ud83d\udc51", "id": "789465914387337216", "verified": false, "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 56479, "following_count": 2727, "tweet_count": 64027, "listed_count": 87}}, {"username": "avvlimongelli", "name": "umberto limongelli", "id": "733042156290609152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 178, "tweet_count": 8392, "listed_count": 0}}, {"username": "poesjecat", "name": "Giuseppina Raciti", "id": "1879994558", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 669, "tweet_count": 1838, "listed_count": 0}}, {"username": "GabriGbri", "name": "Gabri", "id": "1161295552073621508", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 581, "tweet_count": 1045, "listed_count": 0}}, {"username": "odreina", "name": "Claudio Casali", "id": "2394104358", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 227, "tweet_count": 7269, "listed_count": 3}}, {"username": "Olives2008", "name": "Andrea (Olives2008)", "id": "529561735", "verified": false, "location": "Universit\u00e0 di Firenze", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 1662, "tweet_count": 48879, "listed_count": 6}}, {"username": "MarianoFilippi", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfaMFs\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "150259017", "verified": false, "location": "Viareggio", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1925, "tweet_count": 39832, "listed_count": 1}}, {"username": "Maryhours", "name": "Marina\ud83c\udf77", "id": "83794934", "verified": false, "location": "In a world of pure imagination", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 4085, "tweet_count": 97156, "listed_count": 63}}, {"username": "AlvaroGnz__", "name": "\u00c1lvaro", "id": "1351589736", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 565, "tweet_count": 58392, "listed_count": 2}}, {"username": "CristianGarrix_", "name": "LS9", "id": "4746110661", "verified": false, "location": "Pa\u00eds Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 290, "tweet_count": 81859, "listed_count": 8}}, {"username": "60Salvatore3119", "name": "esse.a.", "id": "1021015251859529729", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 867, "tweet_count": 7147, "listed_count": 0}}, {"username": "xiacarrera", "name": "Ux\u00eda Iglesias Carrera", "id": "285330004", "verified": false, "location": "Vigo, Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 451, "tweet_count": 8305, "listed_count": 4}}, {"username": "FortitudeMP", "name": "MichelleP", "id": "3433647837", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 342, "tweet_count": 14658, "listed_count": 4}}, {"username": "ftrauzzi", "name": "francesco trauzzi", "id": "414303090", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 371, "tweet_count": 2417, "listed_count": 1}}, {"username": "Paolo_Micheli", "name": "Paolo Micheli :.", "id": "97179381", "verified": false, "location": "Pavia", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1608, "tweet_count": 38801, "listed_count": 201}}, {"username": "ilu_iciao", "name": "ilu iciao", "id": "2753756865", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 218, "tweet_count": 115256, "listed_count": 48}}, {"username": "Elena3Gri", "name": "Ele \ud83c\udf0a\u2615\ud83c\udf3c\ud83d\udd4a", "id": "1241563549", "verified": false, "location": "ovunque c'\u00e8 il mare", "public_metrics": {"followers_count": 3775, "following_count": 2321, "tweet_count": 125526, "listed_count": 58}}, {"username": "_coubert", "name": "Heredeira do Crush", "id": "556160898", "verified": false, "location": "4 8 15 16 23 42", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 748, "tweet_count": 77221, "listed_count": 3}}, {"username": "juancollignonh", "name": "Juan Collignon Hoff", "id": "1504811154", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 972, "tweet_count": 25414, "listed_count": 2}}, {"username": "homosentiens", "name": "homo sentiens \u221e \u0f04", "id": "70271427", "verified": false, "location": "CDMX - Nayarit", "public_metrics": {"followers_count": 12737, "following_count": 1845, "tweet_count": 120075, "listed_count": 270}}, {"username": "jingshidreams", "name": "lexie\u2077", "id": "3130239839", "verified": false, "location": "greeniola \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 1380, "tweet_count": 107712, "listed_count": 0}}, {"username": "IgorQuartz", "name": "IGOR #AFTERLIKE", "id": "129913382", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 925, "tweet_count": 81723, "listed_count": 4}}, {"username": "tehktp", "name": "\ud835\udd28\ud835\udd31\ud835\udd2d \ud83c\udf83", "id": "793571997422874624", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 166, "tweet_count": 37640, "listed_count": 0}}, {"username": "victorx1201", "name": "Vitu", "id": "821789869206863874", "verified": false, "location": "Itabora\u00ed, Rj", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 125, "tweet_count": 16320, "listed_count": 0}}, {"username": "sanzfernanda", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd8b\ud835\udd8a", "id": "81466755", "verified": false, "location": "CLN - GDL ", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 174, "tweet_count": 51302, "listed_count": 4}}, {"username": "soydanana", "name": "Danahi\u2728", "id": "2912287122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2302, "following_count": 107, "tweet_count": 978, "listed_count": 3}}, {"username": "gabriel_pedros4", "name": "gabrieeel", "id": "1004460638284992512", "verified": false, "location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 191, "tweet_count": 2910, "listed_count": 0}}, {"username": "rafael03ribeiro", "name": "Rafa", "id": "924249343607046145", "verified": false, "location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 187, "tweet_count": 10146, "listed_count": 0}}, {"username": "rangers699", "name": "Andy (Taylor's Version)", "id": "1041408480224141312", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 689, "tweet_count": 36827, "listed_count": 0}}, {"username": "silvaadryan8", "name": "Adryan \ud83d\udca2", "id": "990072166837374977", "verified": false, "location": "Cassino, Rg", "public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 857, "tweet_count": 20874, "listed_count": 0}}, {"username": "elcerrodepasco", "name": "Ars\u00e9nico en la sangre", "id": "53273638", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 1593, "tweet_count": 18663, "listed_count": 12}}, {"username": "chrisbustc", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 33644, "following_count": 6432, "tweet_count": 20557, "listed_count": 58}}, {"username": "Buda48", "name": "Jorge Ortiz", "id": "264861047", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 12411, "following_count": 12005, "tweet_count": 405417, "listed_count": 52}}, {"username": "ayelen_yamila", "name": "\ud83c\udf1c", "id": "382329608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 825, "tweet_count": 22838, "listed_count": 0}}, {"username": "renataposkus", "name": "Renata Poskus", "id": "39281900", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 536, "tweet_count": 12395, "listed_count": 22}}, {"username": "MauroCapozza", "name": "Mauro Capozza", "id": "1380125660", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1782, "following_count": 2260, "tweet_count": 179210, "listed_count": 1}}, {"username": "Barbara60352463", "name": "Barbara@ libera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1086757021549031424", "verified": false, "location": "Torino, Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2481, "tweet_count": 6980, "listed_count": 3}}, {"username": "PEACE_BITCHS", "name": "bolinho", "id": "1855162591", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 1170, "tweet_count": 13500, "listed_count": 2}}, {"username": "ButoracSrecko", "name": "Sre\u0107ko Butorac", "id": "945069893447274497", "verified": false, "location": "Pula", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 166, "tweet_count": 551, "listed_count": 0}}, {"username": "tsukkinoir", "name": "kyanos \ud83d\udc30 |", "id": "258531972", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 825, "tweet_count": 67702, "listed_count": 8}}, {"username": "INsanomanjiro", "name": "arisu \ud83d\udc09\u2764\ufe0f\ud83c\udfcd", "id": "2579394890", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7764, "following_count": 4460, "tweet_count": 366453, "listed_count": 117}}, {"username": "snsasuke", "name": "uUuh!\u00a1 evan.", "id": "759574533540081665", "verified": false, "location": " \ud80c\udff2 \ud83c\udfaa hull\u03b1b\u03b1loo \u08ea\ud80c\udc83", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 790, "tweet_count": 34696, "listed_count": 5}}, {"username": "poliananx", "name": "miss fortune", "id": "1006389154123603968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 316, "tweet_count": 19857, "listed_count": 0}}, {"username": "karouismo", "name": "sailor gaia \ud83c\udf3b", "id": "130895408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3272, "following_count": 4611, "tweet_count": 40958, "listed_count": 2}}, {"username": "loscobanosfish", "name": "joaquin trigueros", "id": "249956617", "verified": false, "location": "san francisco california usa", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 73, "tweet_count": 254652, "listed_count": 22}}, {"username": "elsalvadorcom", "name": "elsalvador.com", "id": "81986272", "verified": true, "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 939541, "following_count": 1900, "tweet_count": 355893, "listed_count": 1903}}, {"username": "mcleiasky", "name": "leiaskywalker", "id": "1001428344142008320", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 407, "tweet_count": 5403, "listed_count": 0}}, {"username": "VaDelCas", "name": "Valeria DC", "id": "164763964", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}}, {"username": "elsimioftirador", "name": "elsimiofrancotirador \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "2538159056", "verified": false, "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1822, "following_count": 1908, "tweet_count": 55798, "listed_count": 6}}, {"username": "ta_nivelada", "name": "enaiviv", "id": "929717250977947652", "verified": false, "location": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 101, "tweet_count": 13363, "listed_count": 1}}, {"username": "jess1caballero", "name": "\ud83c\udf19", "id": "1902414181", "verified": false, "location": "Paso de la Patria - Corrientes", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 125, "tweet_count": 3944, "listed_count": 1}}, {"username": "lavreaa", "name": "Ro", "id": "243025700", "verified": false, "location": "Cali, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 115, "tweet_count": 5937, "listed_count": 2}}, {"username": "LHistoire2", "name": "@LHistoire", "id": "949396304", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5728, "following_count": 1224, "tweet_count": 55350, "listed_count": 187}}, {"username": "RaouxNathalie", "name": "Nathalie Raoux", "id": "1046647150464167936", "verified": false, "location": "Cauchard ou Dimab", "public_metrics": {"followers_count": 6749, "following_count": 2678, "tweet_count": 38965, "listed_count": 55}}, {"username": "dattebayokore", "name": "\u00d7 \u0967 t h \u03b1 t \u03b1 !\u00a1 \u4f0f\u9ed2 wano spoilers", "id": "2470108301", "verified": false, "location": "\u25dcrdk | pfp: @Nominno_rice", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 1223, "tweet_count": 21029, "listed_count": 0}}, {"username": "TurcoEslaiman", "name": "Adrian Eslaiman", "id": "175019685", "verified": false, "location": "Hurlingham", "public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 1504, "tweet_count": 18778, "listed_count": 16}}, {"username": "PandaSappo", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc80\u2022 panda \u2022\ud83d\udc80\ud83c\udf83", "id": "1030902173603954689", "verified": false, "location": "ele/dele \u2022 ela/dela \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 816, "tweet_count": 6501, "listed_count": 0}}, {"username": "ErmannoKilgore", "name": "Kilgore", "id": "440691898", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 20704, "following_count": 16271, "tweet_count": 341626, "listed_count": 171}}, {"username": "sweetergusttavo", "name": "lucy (taylor's version)", "id": "731653376", "verified": false, "location": "Sebastian's eyes ", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 1331, "tweet_count": 229022, "listed_count": 6}}, {"username": "Biancovic", "name": "Winter Eletromisses", "id": "26125786", "verified": false, "location": "Morro do Lira, Flornoplis", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 2094, "tweet_count": 42917, "listed_count": 55}}, {"username": "pedroabramovay", "name": "Pedro Abramovay", "id": "289514722", "verified": true, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 35989, "following_count": 2981, "tweet_count": 6694, "listed_count": 249}}, {"username": "RJASANmartin", "name": "R.A. San Mart\u00edn", "id": "133459246", "verified": false, "location": "Miami, Florida.", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 453, "tweet_count": 14714, "listed_count": 4}}, {"username": "Junmyeona_omma", "name": "\ud83d\udc97 ARY \ud83d\udc97", "id": "926959879314690049", "verified": false, "location": "2parkland", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 1058, "tweet_count": 52361, "listed_count": 6}}, {"username": "choconelsonCV", "name": "Choquito", "id": "1078808026990211073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 95, "tweet_count": 3657, "listed_count": 0}}, {"username": "_MRincon_", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\u2606", "id": "1151683959039975429", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 454, "tweet_count": 1538, "listed_count": 0}}, {"username": "gdbc__", "name": "\ua731\u1d00\u0280\u1d04\u00c1\ua731\u1d1b\u026a\u1d04\u1d00. \u262a\ufe0f", "id": "1569003564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4438, "following_count": 428, "tweet_count": 111767, "listed_count": 0}}, {"username": "LauraDanielaRo8", "name": "Laura Romero", "id": "426932277", "verified": false, "location": "En Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1719, "tweet_count": 3342, "listed_count": 0}}, {"username": "TonygStark", "name": "tony stark", "id": "2620774239", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 339, "tweet_count": 113427, "listed_count": 4}}, {"username": "josavigneau", "name": "Josyane Savigneau", "id": "463639623", "verified": false, "location": "paris", "public_metrics": {"followers_count": 15961, "following_count": 6262, "tweet_count": 154521, "listed_count": 242}}, {"username": "batistotoco", "name": "vin\u00edcius batistoti", "id": "462441699", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 444, "tweet_count": 5926, "listed_count": 0}}, {"username": "JovJovahn", "name": "Iamjovahnwhoisjovahn", "id": "3405970937", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 2551, "tweet_count": 10377, "listed_count": 0}}, {"username": "otra_crespa", "name": "Madame Bovary \ud83c\udf38", "id": "2187713083", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 126, "tweet_count": 36385, "listed_count": 5}}, {"username": "_DaniielDias", "name": "Ant", "id": "785557534837006337", "verified": false, "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 396, "tweet_count": 12632, "listed_count": 0}}, {"username": "isaamadorama", "name": "\u2765\ud835\udc03\u0454\u03c5s\u03b1\u2202\u03b1s\ud835\udc05\u03b1\u0e17\u0192ics", "id": "1115647415300710400", "verified": false, "location": "Pacatuba city, Cear\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 39, "tweet_count": 706, "listed_count": 0}}, {"username": "savemesuga", "name": "anny", "id": "963570787", "verified": false, "location": "lea is my jimeo \u2767", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 1561, "tweet_count": 97279, "listed_count": 14}}, {"username": "SBerritta", "name": "Sergio berritta", "id": "754990087", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 867, "tweet_count": 66572, "listed_count": 0}}, {"username": "chochita55", "name": "maria aurelia leguiz", "id": "139521663", "verified": false, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9211, "following_count": 9484, "tweet_count": 177770, "listed_count": 3}}, {"username": "joaopauloantun3", "name": "Jo\u00e3o Paulo Antunes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd34\u26aa\u26ab", "id": "862281074", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 1350, "tweet_count": 6451, "listed_count": 1}}, {"username": "josiisilvabh", "name": "Josy Silva", "id": "175370769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49494, "following_count": 981, "tweet_count": 140100, "listed_count": 28}}, {"username": "francoxgakacox", "name": "\u2606COX\u2606", "id": "917082564241829888", "verified": false, "location": "La Rioja, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 781, "tweet_count": 9463, "listed_count": 0}}, {"username": "AndreaValadezZZ", "name": "Andrea \u2020\u2661", "id": "2352102667", "verified": false, "location": "paris", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 402, "tweet_count": 564, "listed_count": 0}}, {"username": "sanmiguel678", "name": "JPS.Miguel", "id": "2782745085", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 1491, "tweet_count": 44800, "listed_count": 14}}, {"username": "characatos", "name": "Edgar Mendoza", "id": "117691771", "verified": false, "location": "Arequipa, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3665, "following_count": 1734, "tweet_count": 104389, "listed_count": 8}}, {"username": "dahonda_09", "name": "\u1d05\u1d00 \u029c\u1d0f\u0274\u1d05\u1d00 \uf8ff \ud83e\udd85\ud83e\ude78\ud83c\udfb0", "id": "736237245703802881", "verified": false, "location": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc96x \ud83c\udf06x BXD", "public_metrics": {"followers_count": 5118, "following_count": 3518, "tweet_count": 72855, "listed_count": 1}}, {"username": "erina1875", "name": "La Tana Profesional, luchadora cr\u00f3nica \ud83d\ude3a\ud83d\ude3a\ud83d\ude3b\ud83d\ude3b", "id": "720800620073074688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 1019, "tweet_count": 114785, "listed_count": 1}}, {"username": "TheEsguicho", "name": "\ud835\udd3csguicho\ud83c\udf3b", "id": "1123976602717708289", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 405, "tweet_count": 17384, "listed_count": 0}}, {"username": "Bore097", "name": "bore", "id": "2284838405", "verified": false, "location": "Mangaratiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 391, "tweet_count": 22303, "listed_count": 1}}, {"username": "lestrangemay", "name": "JIRAYA\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udf18", "id": "4826269882", "verified": false, "location": "made in Valhala", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 470, "tweet_count": 63301, "listed_count": 2}}, {"username": "martinlegon", "name": "\u25a0", "id": "462506383", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1240, "tweet_count": 8566, "listed_count": 8}}, {"username": "LoboWeder", "name": "X - 318", "id": "251736159", "verified": false, "location": "Santa Fe - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 859, "tweet_count": 6528, "listed_count": 0}}, {"username": "Ernesto12574870", "name": "Ernesto...", "id": "796323533530005505", "verified": false, "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1429, "tweet_count": 70280, "listed_count": 0}}, {"username": "londonergurl", "name": "London \ud83e\udde1\ud83c\udfac\ud83c\udfa7", "id": "406434416", "verified": false, "location": "On Bourbon Street \ud83e\udd43", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 104, "tweet_count": 274144, "listed_count": 15}}, {"username": "LifeBoxset", "name": "lifeboxset", "id": "14792927", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 211177, "following_count": 1546, "tweet_count": 88375, "listed_count": 1564}}, {"username": "JMETroya", "name": "Troyano", "id": "269053578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 233, "tweet_count": 21325, "listed_count": 1}}, {"username": "Leticia_sant15", "name": "Desencantada", "id": "3930018561", "verified": false, "location": "Dian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 427, "tweet_count": 5113, "listed_count": 0}}, {"username": "josedven04", "name": "Eduardo Venegas", "id": "704344850", "verified": false, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 795, "tweet_count": 56798, "listed_count": 2}}, {"username": "Yaman_sennin", "name": "El prieto Smashero", "id": "383528008", "verified": false, "location": "Durango, Dgo", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 279, "tweet_count": 1059, "listed_count": 1}}, {"username": "nekodelacalle", "name": "Neko Antares", "id": "54614139", "verified": false, "location": "URANIA ", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 2726, "tweet_count": 26508, "listed_count": 7}}, {"username": "interjet", "name": "Interjet", "id": "73485035", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 941793, "following_count": 45185, "tweet_count": 178656, "listed_count": 1585}}, {"username": "NaWachaPiola", "name": "CoP\u00e9rezFlamini\ud83d\udc9a", "id": "950910133432979462", "verified": false, "location": "La Falda, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 250, "tweet_count": 727, "listed_count": 0}}, {"username": "clastella2017", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 clastella \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #ibimbidibibbiano", "id": "885423468182990848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1128, "following_count": 1381, "tweet_count": 111376, "listed_count": 4}}, {"username": "fuoridalcorotv", "name": "Fuori dal coro", "id": "1043108743112806400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99371, "following_count": 8, "tweet_count": 4045, "listed_count": 200}}, {"username": "_carolsz_", "name": "\ud835\udd76\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e 13\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "728242296148393989", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 375, "tweet_count": 16090, "listed_count": 0}}, {"username": "rodelque25", "name": "RODELQUE25", "id": "853348494", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 2463, "tweet_count": 73748, "listed_count": 13}}, {"username": "ebelinortiz", "name": "Ebelin Ortiz", "id": "249467608", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 68953, "following_count": 3107, "tweet_count": 41955, "listed_count": 70}}, {"username": "Tobibj11", "name": "Tobi", "id": "2465088253", "verified": false, "location": "Florencio Varela, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1066, "tweet_count": 8401, "listed_count": 0}}, {"username": "vpvilspils", "name": "VILA", "id": "292048968", "verified": false, "location": "Barracas, CABA", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 282, "tweet_count": 35303, "listed_count": 2}}, {"username": "celebaigorria2", "name": "Azul Clarito\ud83c\udf20", "id": "2500452438", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 381, "tweet_count": 26845, "listed_count": 0}}, {"username": "alejovit", "name": "alex", "id": "1135794069995757569", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 21, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}}, {"username": "MashiRafael", "name": "Rafael Correa", "id": "209780362", "verified": true, "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 3808933, "following_count": 28, "tweet_count": 92560, "listed_count": 7881}}, {"username": "uemael", "name": "Ismael \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "390758388", "verified": false, "location": "Piracicaba - SP", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 598, "tweet_count": 41082, "listed_count": 2}}, {"username": "mariaru46147676", "name": "kilofr\u00e1stica", "id": "1004732421928116226", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 2376, "tweet_count": 57926, "listed_count": 0}}, {"username": "ElBigDataMx", "name": "elbigdatamx", "id": "2826319492", "verified": false, "location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 40459, "following_count": 18526, "tweet_count": 255374, "listed_count": 333}}, {"username": "cl3ytinho", "name": "cleyton", "id": "820078206460030977", "verified": false, "location": "Parob\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 487, "tweet_count": 7376, "listed_count": 0}}, {"username": "icxrocrf", "name": "vikare", "id": "2916260716", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1395, "tweet_count": 20163, "listed_count": 1}}, {"username": "mirthagomez56", "name": "Mirtha Gomez", "id": "2863591976", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1817, "tweet_count": 29804, "listed_count": 2}}, {"username": "AnncCid", "name": "MidsoAnn \ud83c\udf43", "id": "2506388334", "verified": false, "location": "HELL ", "public_metrics": {"followers_count": 39681, "following_count": 1003, "tweet_count": 88980, "listed_count": 73}}, {"username": "devilmaywhy", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd92 \ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd94\ud835\udd90\ud835\udd8a\ud835\udd97'\ud835\udd98 \ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89", "id": "632411963", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 2739, "tweet_count": 41489, "listed_count": 14}}, {"username": "yani1982_97", "name": "yani", "id": "2167472969", "verified": false, "location": "bella vista, buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 0, "tweet_count": 129, "listed_count": 0}}, {"username": "BrasilDeb", "name": "Kurama de 9 rabas \ud83d\udd25", "id": "870838094", "verified": false, "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 356, "tweet_count": 16632, "listed_count": 0}}, {"username": "onIythefearless", "name": "sab", "id": "814854497096835072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4445, "following_count": 302, "tweet_count": 37394, "listed_count": 12}}, {"username": "martine30", "name": "martine", "id": "25655574", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 254, "tweet_count": 17648, "listed_count": 71}}, {"username": "lugarinh", "name": "Teoriadaconspira\u00e7\u00e3o", "id": "4221977038", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1099, "tweet_count": 5566, "listed_count": 0}}, {"username": "oorochimarinho", "name": "marinho", "id": "731674209299116032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1154, "tweet_count": 38580, "listed_count": 0}}, {"username": "maiconkusterk", "name": "Maicon K\u00fcster", "id": "3120745861", "verified": false, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "public_metrics": {"followers_count": 1920499, "following_count": 595, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}}, {"username": "idracula42", "name": "Homem computador maquina", "id": "198918521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 109, "tweet_count": 16119, "listed_count": 0}}, {"username": "Relarama", "name": "\u00aeejane", "id": "42330328", "verified": false, "location": "VILA VELHA-ES", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 596, "tweet_count": 36677, "listed_count": 8}}, {"username": "luucasruan", "name": "Lucas", "id": "214860089", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 232, "tweet_count": 15744, "listed_count": 0}}, {"username": "CorrupcaoMemes", "name": "Corrup\u00e7\u00e3o Brasileira Memes - CBM", "id": "943231097193852928", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 202376, "following_count": 361, "tweet_count": 12083, "listed_count": 240}}, {"username": "hyojong_1994_", "name": "Karol", "id": "1170491954192424961", "verified": false, "location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 2800, "tweet_count": 10348, "listed_count": 5}}, {"username": "fentyblog", "name": "ste", "id": "344460678", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 1526, "tweet_count": 87614, "listed_count": 27}}, {"username": "Drug_Mermaid", "name": "Sereia ty Osun \ud83d\udc9b\u2728", "id": "704040688581738496", "verified": false, "location": "Mogi das Cruzes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 291, "tweet_count": 4979, "listed_count": 0}}, {"username": "ElizabethOque10", "name": "Elizabeth Oquendo", "id": "1034155373735895040", "verified": false, "location": "Barranquilla, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3450, "following_count": 3516, "tweet_count": 127651, "listed_count": 3}}, {"username": "federicog7", "name": "Coronel (Rva) Federico Garcia \ud83d\udc15", "id": "278603769", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2019, "following_count": 2532, "tweet_count": 9239, "listed_count": 0}}, {"username": "MendezAramb", "name": "Mendez Aramb\u2615", "id": "1058118893133316096", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3054, "following_count": 2911, "tweet_count": 36020, "listed_count": 1}}, {"username": "kerolaynes1", "name": "karol", "id": "209113759", "verified": false, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 126, "tweet_count": 143897, "listed_count": 3}}, {"username": "Chilangos_CDMX", "name": "Edd Dahmer \uea00", "id": "1100113089318465536", "verified": false, "location": "En tu Cora \u2764       Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 5098, "following_count": 4098, "tweet_count": 16412, "listed_count": 4}}, {"username": "Naimad_ok", "name": "No me debes nada \ud83d\udc9a", "id": "1483406863", "verified": false, "location": "Republica de Morondanga", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 532, "tweet_count": 74268, "listed_count": 7}}, {"username": "maryferlv", "name": "Maryfer\u2728", "id": "302427134", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 228, "tweet_count": 11722, "listed_count": 0}}, {"username": "taca_150", "name": "\ud83d\ude07", "id": "1045482046821421057", "verified": false, "location": "Cartel de Medellin 150 \ud83d\udc1f\ud83d\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 490, "tweet_count": 39450, "listed_count": 0}}, {"username": "James0742260874", "name": "James_07", "id": "1151859200315854850", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 4, "tweet_count": 46, "listed_count": 0}}, {"username": "asepresidencia", "name": "Sindicato U.N.P.", "id": "1641726319", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 572, "tweet_count": 5403, "listed_count": 9}}, {"username": "julisalinas101", "name": "Juli\u00e1nSa\u26a1\ufe0f", "id": "868725614", "verified": false, "location": "Tunuy\u00e1n Mendoza Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 299, "tweet_count": 81292, "listed_count": 2}}, {"username": "CNTAMAULIPAS", "name": "CNTamaulipas", "id": "248792704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4459, "following_count": 1243, "tweet_count": 127447, "listed_count": 43}}, {"username": "iamddboas", "name": "a+ nenhuma", "id": "2945089809", "verified": false, "location": "recife, zs", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1431, "tweet_count": 93839, "listed_count": 4}}, {"username": "MaraAraiza", "name": "Mara Araiza \ud83e\udd87", "id": "89639953", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 120, "tweet_count": 5282, "listed_count": 2}}, {"username": "Diostoyevski", "name": "Karamazov", "id": "96808832", "verified": false, "location": "221B, Baker Street", "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1725, "tweet_count": 9312, "listed_count": 1}}, {"username": "marcelojsuarez", "name": "Marcelo Suarez", "id": "114660610", "verified": false, "location": "\u00dcT: -34.581346,-58.444361", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 105, "tweet_count": 2195, "listed_count": 3}}, {"username": "rodenwolf", "name": "leon \ud83d\udc23", "id": "1252796982", "verified": false, "location": "po\u00e7o de negatividade", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 2953, "tweet_count": 22203, "listed_count": 2}}, {"username": "Martinrojass14", "name": "tinmar", "id": "1150450413071667200", "verified": false, "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 75, "tweet_count": 16029, "listed_count": 0}}, {"username": "Yamicanteros17", "name": "\ud835\udce8\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf2 \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcfd\ud835\udcee\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcfc ~", "id": "757254656108232707", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1390, "tweet_count": 11763, "listed_count": 0}}, {"username": "OldManHarri", "name": "Old Man Harri", "id": "1110704838772510720", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 313, "tweet_count": 10912, "listed_count": 0}}, {"username": "bmaryjane_", "name": "belatchau", "id": "4637310443", "verified": false, "location": "Nem ai ", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 714, "tweet_count": 36579, "listed_count": 0}}, {"username": "EduCorts27", "name": "Edu", "id": "2509412012", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 2763, "tweet_count": 22434, "listed_count": 1}}, {"username": "cruelsaylor", "name": "\ud835\udc63\ud835\udc4e\ud835\udc59 \ud83c\udf11", "id": "2902611526", "verified": false, "location": "\u273a \u03a8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 4063, "following_count": 4025, "tweet_count": 43316, "listed_count": 10}}, {"username": "lzstkiss", "name": "ana 13 \ud83d\udd70", "id": "1142463929496604676", "verified": false, "location": "she/her.", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1347, "tweet_count": 24022, "listed_count": 7}}, {"username": "ericssonuniver1", "name": "ericssonuniverse@gmail.com", "id": "970489921680093184", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 310, "tweet_count": 762, "listed_count": 0}}, {"username": "marcelomar05", "name": "Marcelo Martins\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "2371185948", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 5721, "tweet_count": 101909, "listed_count": 1}}, {"username": "paolandu", "name": "PAOLANDU", "id": "380365493", "verified": false, "location": "paraiso maya", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 496, "tweet_count": 33774, "listed_count": 12}}, {"username": "lopezdoriga", "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez-D\u00f3riga", "id": "236636515", "verified": true, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8041382, "following_count": 1923, "tweet_count": 432873, "listed_count": 15594}}, {"username": "RobertCaldern8", "name": "Ro", "id": "1092618855162306565", "verified": false, "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 197, "tweet_count": 1395, "listed_count": 0}}, {"username": "everyexplosions", "name": "EveryExplosions", "id": "1066604667549954048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 8, "tweet_count": 42894, "listed_count": 2}}, {"username": "____Ruiva", "name": "Camila", "id": "2830588886", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 631, "tweet_count": 6021, "listed_count": 0}}, {"username": "heavenblw", "name": "B \ud83e\udd8b", "id": "1167273341637603330", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 706, "tweet_count": 5840, "listed_count": 0}}, {"username": "MaleAVillarreal", "name": "Male Villarreal \ud83d\udc9a", "id": "180221509", "verified": false, "location": "Cipolletti, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 456, "tweet_count": 8057, "listed_count": 4}}, {"username": "nick_do_nick", "name": "Nick in Metaverse / CPX PORRA!", "id": "166269480", "verified": false, "location": "Milton Keynes, England", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1717, "tweet_count": 155780, "listed_count": 3}}, {"username": "MiluMfunes506", "name": "Mailo \ud83c\udf38", "id": "3066887344", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 280, "tweet_count": 13460, "listed_count": 1}}, {"username": "ac_bellandi", "name": "A espera de um pix", "id": "60307121", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 453, "tweet_count": 12345, "listed_count": 0}}, {"username": "drope_juan", "name": "drope Juan", "id": "426638925", "verified": false, "location": "Olaria, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 621, "tweet_count": 74734, "listed_count": 0}}, {"username": "KADUZEIRA11", "name": "KADUZE1RA \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "881286270374301696", "verified": false, "location": "Mangueira, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 792, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}}, {"username": "GabrielCastroOK", "name": "Gabriel Castro", "id": "261387825", "verified": false, "location": "Vivo en\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 pero mi \ud83d\udc99 en \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 16128, "following_count": 14500, "tweet_count": 47773, "listed_count": 16}}, {"username": "HenriqueJos12", "name": "Enriku Los\u00e9", "id": "1063434584", "verified": false, "location": "Inhumas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 818, "tweet_count": 20009, "listed_count": 2}}, {"username": "andrrkk", "name": "A | 13", "id": "4766828979", "verified": false, "location": "\u4e8c\u66ff\u3048", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 3472, "tweet_count": 78178, "listed_count": 6}}, {"username": "quesadila_", "name": "astrapia \ud83d\udc96\ud83d\udc9c\ud83d\udc99 | \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "id": "745029967818465280", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 730, "tweet_count": 69181, "listed_count": 1}}, {"username": "Igu_Parker", "name": "Igor", "id": "942047136681742336", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 322, "tweet_count": 21765, "listed_count": 0}}, {"username": "gabycamilop", "name": "psicodepostinhoeeuamo", "id": "256111382", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 265, "tweet_count": 3221, "listed_count": 0}}, {"username": "martuca43", "name": "Martuca\ud83d\ude38", "id": "574132516", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 1490, "tweet_count": 398422, "listed_count": 0}}, {"username": "wehadstarsz", "name": "marcos", "id": "744694232804384768", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 628, "tweet_count": 18372, "listed_count": 1}}, {"username": "diegoantonioco7", "name": "Diego Condori", "id": "747473897612775424", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1005, "tweet_count": 26029, "listed_count": 0}}, {"username": "uchihakmui", "name": "duda", "id": "851549947124174848", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1490, "tweet_count": 29316, "listed_count": 11}}, {"username": "7enpunto", "name": "7enpunto", "id": "301160924", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 80, "tweet_count": 5619, "listed_count": 0}}, {"username": "naclarazg", "name": "\ud835\udd2b\ud835\udd1e\ud835\udd29\ud835\udd1e", "id": "557857698", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 931, "tweet_count": 63891, "listed_count": 0}}, {"username": "Carl_Grym", "name": "Carl\u00f8s JRS \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1029835622645747712", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 479, "tweet_count": 10156, "listed_count": 3}}, {"username": "claudiofsts", "name": "claudio f. morales", "id": "279252107", "verified": false, "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 352, "tweet_count": 61766, "listed_count": 2}}, {"username": "LXCVK", "name": "\u13de\uab7c\uaba9\uab96.\ud83d\udc51", "id": "619101772", "verified": false, "location": "Santana de Parna\u00edba/SP - Z/\u00d811", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 879, "tweet_count": 88245, "listed_count": 3}}, {"username": "px_Laryssa", "name": "N\u03c5rs\u0454.", "id": "707385800871247872", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 126, "tweet_count": 14960, "listed_count": 0}}, {"username": "charitocuerva", "name": "Rosario", "id": "3382068411", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2878, "tweet_count": 426785, "listed_count": 29}}, {"username": "gabi_verso", "name": "Peito de frango", "id": "3190962040", "verified": false, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 3453, "tweet_count": 40261, "listed_count": 1}}, {"username": "NynhaBoss", "name": "Nynhaboss", "id": "873584527565877249", "verified": false, "location": "Na pqp.", "public_metrics": {"followers_count": 7354, "following_count": 7262, "tweet_count": 63976, "listed_count": 1}}, {"username": "eirafaellima", "name": "\ub77c\ud30c\uc5d8", "id": "755121023205404676", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 682, "tweet_count": 44314, "listed_count": 0}}, {"username": "Cruzeiro", "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a", "id": "1562061097", "verified": true, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2536024, "following_count": 77, "tweet_count": 68648, "listed_count": 1284}}, {"username": "bwryhoax", "name": "k spring", "id": "1048027463505334272", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 25, "tweet_count": 10763, "listed_count": 0}}, {"username": "Graciel59719857", "name": "Grade", "id": "1075441528452063233", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 428, "tweet_count": 51011, "listed_count": 0}}, {"username": "Ssantosmatt", "name": "Matheus", "id": "1008584486827778048", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 230, "tweet_count": 7029, "listed_count": 0}}, {"username": "cachicha", "name": "cachicha", "id": "17031612", "verified": true, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 114009, "following_count": 4222, "tweet_count": 330209, "listed_count": 188}}, {"username": "vieiira_crvg", "name": "l\u00e9o", "id": "738060905024479232", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 834, "tweet_count": 47849, "listed_count": 0}}, {"username": "polimontivero", "name": "PM", "id": "1708028766", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 420, "tweet_count": 13303, "listed_count": 0}}, {"username": "GICELIAFELIX1", "name": "Gi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "438563342", "verified": false, "location": "Porangaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 349, "tweet_count": 192873, "listed_count": 4}}, {"username": "nathanzinnofc", "name": "Garcia", "id": "1040585078739492864", "verified": false, "location": "Berlim, Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 172, "tweet_count": 8484, "listed_count": 0}}, {"username": "alofilo", "name": "\u00c1lo", "id": "287827677", "verified": false, "location": "UNAM/Netherworld/Nightosphere", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 2041, "tweet_count": 25764, "listed_count": 2}}, {"username": "shivaco10", "name": "Justicia Divina", "id": "3251974709", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1900, "tweet_count": 37435, "listed_count": 4}}, {"username": "MiguelCardoza", "name": "Miguel Cardoza Cadenas", "id": "102462336", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 11981, "following_count": 6726, "tweet_count": 109600, "listed_count": 122}}, {"username": "JulieDuque1", "name": "ClaudiaJulietaDuque", "id": "963229003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34945, "following_count": 467, "tweet_count": 79714, "listed_count": 199}}, {"username": "rogercoronadoi", "name": "Roger Coronado", "id": "38798531", "verified": false, "location": "Lima, Capital City of Peru", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 989, "tweet_count": 5839, "listed_count": 1}}, {"username": "RafaLopesActor", "name": "rafael", "id": "850189997080588289", "verified": false, "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 425, "tweet_count": 15817, "listed_count": 0}}, {"username": "KANAPHANSZ", "name": "vane \ud83c\udf18 \u1d43\u1d4f\u1d4f \u2661 \u1d43\u02b8\u1d43\u207f", "id": "752726102154457088", "verified": false, "location": "portgas d ace", "public_metrics": {"followers_count": 3536, "following_count": 2998, "tweet_count": 112076, "listed_count": 9}}, {"username": "Maelchuchu", "name": "Mamael", "id": "1171990590508163073", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 125, "tweet_count": 16266, "listed_count": 0}}, {"username": "vickguimaraess8", "name": "\ud835\udce5 \ud83e\udd8b", "id": "857391090739150848", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 240, "tweet_count": 13919, "listed_count": 0}}, {"username": "bragaisab", "name": "isabelle", "id": "862483695164325888", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 748, "tweet_count": 18388, "listed_count": 0}}, {"username": "FilipeJullio", "name": "Fp", "id": "1054384185954189314", "verified": false, "location": "Queimados", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 1248, "tweet_count": 25520, "listed_count": 0}}, {"username": "voguemy_", "name": "mylena lula da silva", "id": "101357329", "verified": false, "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 419, "tweet_count": 88287, "listed_count": 3}}, {"username": "CleberF95448412", "name": "Cleber Matos", "id": "1132029349660643328", "verified": false, "location": "Uberaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 77, "tweet_count": 118, "listed_count": 0}}, {"username": "eucanetti", "name": "Flavio Canetti", "id": "48899475", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 670, "tweet_count": 7948, "listed_count": 2}}, {"username": "enrianthe", "name": "Eric sem k", "id": "801824348285861888", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 544, "tweet_count": 74044, "listed_count": 0}}, {"username": "davimoraes00", "name": "Davi Moraes", "id": "887433353917583360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 672, "tweet_count": 3572, "listed_count": 0}}, {"username": "kingweaslei", "name": "jay \ud83d\udc30 2ha\u00b3", "id": "1849646839", "verified": false, "location": "hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 1083, "following_count": 891, "tweet_count": 110496, "listed_count": 12}}, {"username": "jotav3zin", "name": "jv\ud83e\uddf8", "id": "779073531732688898", "verified": false, "location": "salvad\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 234, "tweet_count": 14477, "listed_count": 1}}, {"username": "undiosgriego", "name": "THAUVINISTA \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "549891201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 312, "tweet_count": 10576, "listed_count": 1}}, {"username": "nayib97", "name": "Nayib Enrique", "id": "825962027596279810", "verified": false, "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 163, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}}, {"username": "DaniCeballos_", "name": "Daniela. \ud83d\udca5", "id": "1450050548", "verified": false, "location": "Tucum\u00e1n , Argentina. ", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 438, "tweet_count": 12584, "listed_count": 3}}, {"username": "JuuuuuliG", "name": "Ju \u2741", "id": "466862570", "verified": false, "location": "Quilmes", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 468, "tweet_count": 69159, "listed_count": 4}}, {"username": "Derretidoestoy", "name": "Yo me derrito.", "id": "946401359309492224", "verified": false, "location": "No mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1733, "tweet_count": 4372, "listed_count": 0}}, {"username": "mobsychz", "name": "pussy boy\ud83c\udf83", "id": "762746523247599616", "verified": false, "location": "any pronouns", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 433, "tweet_count": 37975, "listed_count": 1}}, {"username": "sderekmorgan", "name": "special agent mandy!", "id": "744010029242671104", "verified": false, "location": "washington, d.c.", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 473, "tweet_count": 17126, "listed_count": 3}}, {"username": "babsverse", "name": "miss gordon", "id": "1127672425922080768", "verified": false, "location": "hell's kitchen", "public_metrics": {"followers_count": 2571, "following_count": 1651, "tweet_count": 45791, "listed_count": 14}}, {"username": "agzambrano", "name": "Grieta Builder", "id": "226714997", "verified": false, "location": "Villa Mercedes", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 2114, "tweet_count": 109015, "listed_count": 0}}, {"username": "batmyoui", "name": "Jessy \u05d2'\u05e1\u05d9\u05e7\u05d4", "id": "529629110", "verified": false, "location": "weki meki", "public_metrics": {"followers_count": 8118, "following_count": 7501, "tweet_count": 219989, "listed_count": 34}}, {"username": "terraverso", "name": "Terraverso", "id": "894401356689231877", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19236, "following_count": 292, "tweet_count": 25040, "listed_count": 62}}, {"username": "DoctorRobotoo", "name": "Dr. Robot\ud83c\udf65", "id": "1090855550936600576", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 15, "tweet_count": 14108, "listed_count": 1}}, {"username": "VelhooChico", "name": "Chico", "id": "2388289555", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 269, "tweet_count": 811, "listed_count": 0}}, {"username": "RocoPamela", "name": "Pame\ud83c\udf88", "id": "855457255", "verified": false, "location": "La Serena, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 4915, "tweet_count": 371749, "listed_count": 45}}, {"username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57621, "listed_count": 84}}, {"username": "rfioranis", "name": "Ricardo F.S.", "id": "843875904644415490", "verified": false, "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 152, "tweet_count": 47728, "listed_count": 1}}, {"username": "gmail_barrera", "name": "Marcela Barrera", "id": "737633905", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 623, "tweet_count": 200967, "listed_count": 1}}, {"username": "MartaMalarria", "name": "Marta Malarria", "id": "730248541", "verified": false, "location": "Heerlen, Limburg", "public_metrics": {"followers_count": 4929, "following_count": 5126, "tweet_count": 136061, "listed_count": 0}}, {"username": "flowerxvicky", "name": "victoria\ud83e\udd8b", "id": "162561512", "verified": false, "location": "a sweeter place", "public_metrics": {"followers_count": 1796, "following_count": 229, "tweet_count": 100658, "listed_count": 2}}, {"username": "luquozad", "name": "\ud835\udc24\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc1e \u062a", "id": "2246243018", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6631, "following_count": 6220, "tweet_count": 37792, "listed_count": 23}}, {"username": "Roxanaderojas", "name": "Roxana de Rojas", "id": "887895439336497152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1106, "tweet_count": 81210, "listed_count": 1}}, {"username": "JovemNen", "name": "I'm Nen", "id": "2442836353", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 502, "tweet_count": 27028, "listed_count": 0}}, {"username": "beifongbxtch", "name": "\ud83c\udf83 petrocity hokage 31 days till HALLOWEEN \ud83c\udf83", "id": "1027700593228505088", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 994, "tweet_count": 66582, "listed_count": 1}}, {"username": "anajumoon", "name": "naju \ud83c\udf83\ud83c\udf38", "id": "1791467558", "verified": false, "location": "22 | ela/dela | designer ", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 1111, "tweet_count": 94745, "listed_count": 3}}, {"username": "marceelino_", "name": "MC MARCE \ud83c\udfb0", "id": "738506230675705856", "verified": false, "location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 408, "tweet_count": 8883, "listed_count": 0}}, {"username": "brunuhrq", "name": "TristeApaixonado", "id": "1071429007084793856", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 194, "tweet_count": 4380, "listed_count": 0}}, {"username": "carlospeak", "name": "Carlos C.F.", "id": "225269639", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2153, "following_count": 2818, "tweet_count": 154205, "listed_count": 4}}, {"username": "DDLN46664", "name": "DDLN", "id": "1082068645482848256", "verified": false, "location": "T.", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 3965, "tweet_count": 132640, "listed_count": 3}}, {"username": "weimariz", "name": "mari \u2661 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "2194379258", "verified": false, "location": "\u060c san \u1770 yunho. mingi\u17f6\u17f6\u05c4\u21ba", "public_metrics": {"followers_count": 7753, "following_count": 4006, "tweet_count": 275794, "listed_count": 57}}, {"username": "reileaozinho3", "name": "Rei le\u00e3ozinho\ud83e\udd81", "id": "77342059", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 3045, "tweet_count": 76117, "listed_count": 48}}, {"username": "ddzinha99", "name": "rayzita", "id": "188475676", "verified": false, "location": "Sao Luis", "public_metrics": {"followers_count": 2567, "following_count": 540, "tweet_count": 121908, "listed_count": 4}}, {"username": "dantas_jordy", "name": "um\uea00me cont\u00f4", "id": "330980245", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 161, "tweet_count": 12473, "listed_count": 1}}, {"username": "gizlaine2", "name": "Gizlaine", "id": "3427382968", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 334, "tweet_count": 440353, "listed_count": 22}}, {"username": "dannapaulinard", "name": "Paulina", "id": "280159482", "verified": false, "location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1094, "tweet_count": 23731, "listed_count": 1}}, {"username": "ttroubledboy", "name": "sam", "id": "320274637", "verified": false, "location": "Manaux", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 649, "tweet_count": 131627, "listed_count": 1}}, {"username": "LucasElfo22", "name": "Elfo", "id": "4237402343", "verified": false, "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 227, "tweet_count": 24448, "listed_count": 1}}, {"username": "ParkerLari", "name": "Mrs. Parker \ud83e\udd8b\ud83e\udea9", "id": "2161268720", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 589, "tweet_count": 210441, "listed_count": 12}}, {"username": "Maoritiozao", "name": "cabelo $", "id": "947241676086620160", "verified": false, "location": "vixcity, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 688, "tweet_count": 86360, "listed_count": 1}}, {"username": "NacaoGeek_", "name": "Na\u00e7\u00e3o Geek \uea00", "id": "84379455", "verified": false, "location": "Space & Time", "public_metrics": {"followers_count": 1927, "following_count": 2600, "tweet_count": 73741, "listed_count": 13}}, {"username": "Lare32896181", "name": "Lare | lendo uma noite em nova Iorque.", "id": "1175277878302429185", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 58, "tweet_count": 357, "listed_count": 0}}, {"username": "Marimanca_", "name": "Mari", "id": "1008177189202821121", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 225, "tweet_count": 9302, "listed_count": 0}}, {"username": "Carlos38461544", "name": "Carlos", "id": "1023341334994796544", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 236, "tweet_count": 378238, "listed_count": 0}}, {"username": "Asuka_Dono", "name": "Clari Za \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": "76163183", "verified": false, "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 624, "tweet_count": 32495, "listed_count": 35}}, {"username": "Dosty47", "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "id": "801118622286487552", "verified": false, "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 253, "tweet_count": 114399, "listed_count": 7}}, {"username": "fumanteasmatico", "name": "Daddy Bear \u00ae", "id": "340599483", "verified": false, "location": "New Christimans, ZN ", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 627, "tweet_count": 73622, "listed_count": 1}}, {"username": "vicsignori", "name": "vict\u00f3ria", "id": "4463920283", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 198, "tweet_count": 3061, "listed_count": 0}}, {"username": "mateus_santin", "name": "Felipe", "id": "334988830", "verified": false, "location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 591, "tweet_count": 10983, "listed_count": 0}}, {"username": "sahvm_", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc89\ud835\udc82 \u2606\u00b7.\u00b7\u00b4\u00af`\u00b7.\u00b7\u2606", "id": "2281327838", "verified": false, "location": "bh", "public_metrics": {"followers_count": 1064, "following_count": 703, "tweet_count": 39128, "listed_count": 3}}, {"username": "Milly_vick03", "name": "Milly", "id": "1176022210521292800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 16, "tweet_count": 134, "listed_count": 0}}, {"username": "doarda", "name": "Doarda", "id": "873008126479478787", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1447968, "following_count": 658, "tweet_count": 22131, "listed_count": 291}}, {"username": "haroldolrtalves", "name": "Haroldo Lu\u00eds", "id": "412639599", "verified": false, "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 66, "tweet_count": 1139, "listed_count": 0}}, {"username": "chrmarinou", "name": "Chryssa Marinou #\u0395\u03a3\u03a5_\u03b3\u03b9\u03b1_\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 #\u0395\u03a3\u03a5_\u03b3\u03b9\u03b1_\u03cc\u03bb\u03b5\u03c2", "id": "18456750", "verified": false, "location": "Athens", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1053, "tweet_count": 20959, "listed_count": 0}}, {"username": "Eu_Bonzinho", "name": "Gonzalo E. Diaz", "id": "2231591044", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 268, "tweet_count": 6104, "listed_count": 0}}, {"username": "jhazcona", "name": "javier h azcona", "id": "2156136118", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 740, "tweet_count": 25180, "listed_count": 0}}, {"username": "cristellazul", "name": "Azull", "id": "3241549350", "verified": false, "location": "Donde el \u2764\ufe0f te lleve \ud83d\ude1a", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 738, "tweet_count": 42919, "listed_count": 11}}, {"username": "Imagen_Mx", "name": "Imagen Radio", "id": "88957440", "verified": true, "location": "Ciudad Imagen", "public_metrics": {"followers_count": 392925, "following_count": 190, "tweet_count": 332476, "listed_count": 2418}}, {"username": "incrivson", "name": "naosouovo", "id": "721457976", "verified": false, "location": "+55 Garanhuns-PE", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 797, "tweet_count": 135819, "listed_count": 2}}, {"username": "VillenaRonald", "name": "Ronald", "id": "801621694502862848", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 769, "tweet_count": 57369, "listed_count": 0}}, {"username": "_lucasorellana_", "name": "Lucas Agust\u00edn", "id": "267073900", "verified": false, "location": "Comuna 4", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1149, "tweet_count": 107897, "listed_count": 5}}, {"username": "rubita_4", "name": "Rubita", "id": "472211149", "verified": false, "location": "Cordoba", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1017, "tweet_count": 65400, "listed_count": 0}}, {"username": "SonekaGB13", "name": "Babylon By Gui\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "968295862500823040", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 3271, "tweet_count": 66716, "listed_count": 0}}, {"username": "dudu_xtrem", "name": "\ud835\ude73\ud835\ude9e\ud835\ude8d\ud835\ude9e \ud835\ude8f\ud835\udea1\ud835\ude99", "id": "834833767651037185", "verified": false, "location": "Bagd\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 14, "tweet_count": 27508, "listed_count": 0}}, {"username": "_Fabricio_Rocha", "name": "Fabricio", "id": "388584426", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 273, "tweet_count": 2519, "listed_count": 0}}, {"username": "TVTOON2", "name": "TVTOON", "id": "1111082566893871106", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1787, "tweet_count": 12421, "listed_count": 0}}, {"username": "NadiaNMorel", "name": "Nadiamorel", "id": "868843294020816897", "verified": false, "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 643, "tweet_count": 5781, "listed_count": 0}}, {"username": "AmaliaRosarioM1", "name": "Amalia Rosario Marchetti", "id": "1132145749498613760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 834, "tweet_count": 27853, "listed_count": 0}}, {"username": "SouzaTai02", "name": "tais souza\ud83d\udd95\ud83d\udda4\ud83d\udc1c", "id": "973351476524404736", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 60, "tweet_count": 7887, "listed_count": 0}}, {"username": "Madomi311", "name": "Maria Alvarado", "id": "304177746", "verified": false, "location": "Lima, Lince", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 339, "tweet_count": 87592, "listed_count": 1}}, {"username": "Vanguardia_Mx", "name": "Vanguardia de Veracruz", "id": "1005140420014166018", "verified": false, "location": "Poza Rica, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 3356, "following_count": 44, "tweet_count": 125248, "listed_count": 21}}, {"username": "MubaJackson", "name": "M A I C A \u2b50", "id": "104785078", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 204, "tweet_count": 26716, "listed_count": 1}}, {"username": "joohejoon", "name": "correspondente da choquei direto da hybe", "id": "1460846220", "verified": false, "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 2148, "following_count": 2025, "tweet_count": 281050, "listed_count": 21}}, {"username": "lispector_pedro", "name": "Peu", "id": "4646798421", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 592, "tweet_count": 9607, "listed_count": 1}}, {"username": "bebadoprofissa", "name": "LF", "id": "887300622", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 395, "tweet_count": 7986, "listed_count": 0}}, {"username": "FlavioDaz1", "name": "mai dire mai\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u270c\ud83c\udffe", "id": "705231625769132032", "verified": false, "location": "La Argentina de Peron y Evita.", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1842, "tweet_count": 70385, "listed_count": 9}}, {"username": "gguilherme_002", "name": "Guilherme", "id": "1026879045399719941", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 502, "tweet_count": 28472, "listed_count": 0}}, {"username": "tyoontopia", "name": "\u2726\u0475\u03b1\u0286\u2726 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "1127826323706142720", "verified": false, "location": "\u207f\u1d9c\u1d57 \u02b7\u1d52\u02b3\u02e1\u1d48 \u1d48\u1d52\u1d50\u2071\u207f\u1d43\u1d57\u2071\u1d52\u207f", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 144, "tweet_count": 11471, "listed_count": 2}}, {"username": "WRXNGSTEP", "name": "Val \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "992860062040383493", "verified": false, "location": "Con un fr\u00edo ni el m\u00e1s hpta.", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 320, "tweet_count": 8451, "listed_count": 9}}, {"username": "AlanRamii", "name": "Ramii", "id": "1072118882020794368", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1459, "tweet_count": 12465, "listed_count": 2}}, {"username": "lindseylynd", "name": "cadelinha de Wanda", "id": "1935684475", "verified": false, "location": "Narnia", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 286, "tweet_count": 10040, "listed_count": 0}}, {"username": "anitayuyera", "name": "Anita\u2600\ufe0f", "id": "2447927032", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed ", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 403, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}}, {"username": "vicccckyxx", "name": "\ud83e\udd95", "id": "752581589838725120", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 184, "tweet_count": 12948, "listed_count": 0}}, {"username": "abrilbeinat_", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8d \ud83d\udda4", "id": "2972441181", "verified": false, "location": "La Costa, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 259, "tweet_count": 16067, "listed_count": 0}}, {"username": "JorgelinaMalat1", "name": "Jorgelina Malatesta", "id": "3002183294", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1912, "tweet_count": 137706, "listed_count": 1}}, {"username": "Patojo_Mierda", "name": "Chucky \ud83d\ude37", "id": "735175388", "verified": false, "location": " Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 178, "tweet_count": 45166, "listed_count": 4}}, {"username": "Lucas_de_neves", "name": "Bello belinho", "id": "3179881514", "verified": false, "location": "Vila Velha City 027", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 1806, "tweet_count": 114920, "listed_count": 7}}, {"username": "m_brumatti", "name": "BRUMATTI", "id": "2272472305", "verified": false, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4852, "following_count": 2007, "tweet_count": 162611, "listed_count": 1}}, {"username": "DonVitorio_", "name": "Thor \ud83d\ude37", "id": "4864679649", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1385, "tweet_count": 106781, "listed_count": 0}}, {"username": "biarasatamar", "name": "martasarabia \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "226973231", "verified": false, "location": "Argentina-Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 1064, "tweet_count": 152231, "listed_count": 8}}, {"username": "DSJoeMaker", "name": "Joe Carvalho (DarkSide Joe) \ud83d\udcbb\ud83c\udfae\ud83d\udc89\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udf93", "id": "2449879028", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 116, "tweet_count": 14461, "listed_count": 0}}, {"username": "GeorgMarques", "name": "George Marques \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "40548874", "verified": true, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209237, "following_count": 1015, "tweet_count": 129366, "listed_count": 1044}}, {"username": "titospadoni", "name": "Tito de Quilmes. #QueSeVayanTodos", "id": "864062696", "verified": false, "location": "NyC en Quilmes. ", "public_metrics": {"followers_count": 2196, "following_count": 4469, "tweet_count": 80528, "listed_count": 1}}, {"username": "tavillalva0210", "name": "Nakano NinoTE QUIERO DIEGO", "id": "742921916479090688", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 4935, "tweet_count": 26476, "listed_count": 16}}, {"username": "nucleopsicounc", "name": "El Nucleo Psicologia UNC", "id": "1125775618556219393", "verified": false, "location": "Facultad de psicolog\u00eda ", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 142, "tweet_count": 13, "listed_count": 0}}, {"username": "dctvcinema", "name": "DC \u272f|", "id": "1473323988", "verified": false, "location": "fan account", "public_metrics": {"followers_count": 7148, "following_count": 2760, "tweet_count": 54597, "listed_count": 0}}, {"username": "JonaDM02", "name": "Jonathan Dami\u00e1n Mart\u00ednez", "id": "145302176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 426, "tweet_count": 8168, "listed_count": 2}}, {"username": "deadstrokepoold", "name": "Jo\u00e3o Caldas", "id": "1608507546", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20443, "listed_count": 0}}, {"username": "KibutzDelDeseo", "name": "Dimenticanza", "id": "981571058183692288", "verified": false, "location": "Saint-Germain-en-Laye, France", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 159, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}}, {"username": "FranRPerez_", "name": "Francisco \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1079335349317496832", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 892, "tweet_count": 4318, "listed_count": 0}}, {"username": "URBANOMADA", "name": "ANTONIO L\u00d3PEZ L\u00d3PEZ", "id": "149229506", "verified": false, "location": "EN  OTRA PARTE", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 2055, "tweet_count": 27750, "listed_count": 15}}, {"username": "soltasbruxaa", "name": "xab\u00e9u", "id": "968571365170262016", "verified": false, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 974, "tweet_count": 38427, "listed_count": 0}}, {"username": "cobne3", "name": "cobne", "id": "1177039787565494273", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 59, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}}, {"username": "ScratchinPro", "name": "Scratchin'Pro", "id": "357941050", "verified": false, "location": "Aqu\u00ed yo, all\u00e1 qui\u00e9n?", "public_metrics": {"followers_count": 3282, "following_count": 4984, "tweet_count": 492968, "listed_count": 225}}, {"username": "juancorreameji1", "name": "juan correa mej\u00eda", "id": "727301058", "verified": false, "location": "Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 4145, "following_count": 1259, "tweet_count": 29439, "listed_count": 41}}, {"username": "Thiago_m_90", "name": "Thiago oliveira", "id": "974409710983155712", "verified": false, "location": "Nova Lima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1724, "tweet_count": 13128, "listed_count": 0}}, {"username": "luduvicu", "name": "Luduvicu", "id": "14673230", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12413, "following_count": 1128, "tweet_count": 164816, "listed_count": 46}}, {"username": "decadente", "name": "Vanessa", "id": "12667472", "verified": false, "location": "fortaleza, cear\u00e1, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 379, "tweet_count": 39822, "listed_count": 9}}, {"username": "gullejochi", "name": "LOCO214", "id": "163557607", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 220, "tweet_count": 27324, "listed_count": 2}}, {"username": "igordanielli", "name": "danielli \ud83e\udd91", "id": "1061494544439623680", "verified": false, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 207, "tweet_count": 18974, "listed_count": 0}}, {"username": "anasiIveira", "name": "cambaxirra\ud83d\udda4", "id": "944407328228507649", "verified": false, "location": "Cabo Frio", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 675, "tweet_count": 91570, "listed_count": 0}}, {"username": "nennalfb", "name": "nenna - lula 13", "id": "2185893142", "verified": false, "location": "Serr\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 887, "tweet_count": 41757, "listed_count": 0}}, {"username": "Arkiins", "name": "Arkins", "id": "787282206863532032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 5002, "tweet_count": 111225, "listed_count": 20}}, {"username": "1ndie1_", "name": "indie \ud83e\udd8b", "id": "1460230934", "verified": false, "location": "maiaasin \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 5711, "following_count": 2008, "tweet_count": 132277, "listed_count": 12}}, {"username": "FedeeMartinezC", "name": "Crema En La Sangre#1", "id": "1596694543", "verified": false, "location": "Buenos aires, San Justo", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 548, "tweet_count": 36437, "listed_count": 0}}, {"username": "FabioSP6", "name": "F\u00e1bio SP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 B22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1166802980609429506", "verified": false, "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2862, "following_count": 2869, "tweet_count": 13846, "listed_count": 0}}, {"username": "pimenta_baiana", "name": "Adriana Botelho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 3\ufe0f\u20e38\ufe0f\u20e3", "id": "1067892697250373635", "verified": false, "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9619, "following_count": 10531, "tweet_count": 9280, "listed_count": 1}}, {"username": "fkamon", "name": "Fabio Massao", "id": "231438047", "verified": false, "location": "Sarandi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 282, "tweet_count": 7243, "listed_count": 0}}, {"username": "eljusticiable73", "name": "Manuel Bautista", "id": "2871791176", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1105, "tweet_count": 156324, "listed_count": 16}}, {"username": "MakeloMoreno", "name": "Dr. Makelo Moreno \ud83d\udd90", "id": "860908585706016773", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1631, "tweet_count": 187241, "listed_count": 2}}, {"username": "Ellan_00", "name": "Duendecillo\ud83c\udf43", "id": "1088823721639505921", "verified": false, "location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 444, "tweet_count": 1001, "listed_count": 0}}, {"username": "Pachi168", "name": "Facundo", "id": "985693494550388743", "verified": false, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 162, "tweet_count": 1313, "listed_count": 0}}, {"username": "MAURICEVALERIA1", "name": "MAURICE VALERIANO", "id": "1099538612", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 210, "tweet_count": 9771, "listed_count": 0}}, {"username": "VictorAndresGB", "name": "Vitocho", "id": "581028389", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 178177, "following_count": 205, "tweet_count": 4972, "listed_count": 250}}, {"username": "tristedeverao", "name": "Arara do DB da Ponta Negra \ud83e\udd9c", "id": "1221692456", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 677, "tweet_count": 60410, "listed_count": 2}}, {"username": "javitovalle", "name": "Javier", "id": "2780825266", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1875, "following_count": 3403, "tweet_count": 42781, "listed_count": 6}}, {"username": "pusulo11", "name": "K I I N O _", "id": "2616414086", "verified": false, "location": "SC /// S.Cartagena24 ", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 485, "tweet_count": 20625, "listed_count": 1}}, {"username": "gustavoruizo", "name": "Gustavo", "id": "252405244", "verified": false, "location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 844, "tweet_count": 14240, "listed_count": 1}}, {"username": "ElKimble", "name": "El fugitivo Kimble", "id": "2607300520", "verified": false, "location": "Siempre huyendo ", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1693, "tweet_count": 48968, "listed_count": 3}}, {"username": "arrobalaylaleao", "name": "rat milf", "id": "941338339646627842", "verified": false, "location": "eua", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 393, "tweet_count": 19545, "listed_count": 0}}, {"username": "Yeshuahqh", "name": "JRigo Quispe H", "id": "127718306", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253052, "listed_count": 3}}, {"username": "leonacassiani7", "name": "Mar\u00eda Carolina", "id": "455212894", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2068, "following_count": 1745, "tweet_count": 151091, "listed_count": 13}}, {"username": "fgladys02", "name": "magla", "id": "1008118637658591238", "verified": false, "location": "Chorrillos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1299, "tweet_count": 129934, "listed_count": 1}}, {"username": "GolpedeMar", "name": "Gonzalo", "id": "73023403", "verified": false, "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180827, "listed_count": 10}}, {"username": "Lola64376876", "name": "Luciana \ud83c\udf6e #NSB \ud83c\udf6e \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "802986426099007492", "verified": false, "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1606, "tweet_count": 66411, "listed_count": 1}}, {"username": "psic_lob", "name": "Loba Ri", "id": "3404243779", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 136, "tweet_count": 16010, "listed_count": 0}}, {"username": "OraleQChiquito", "name": "\u00d3rale! qu\u00e9 Chiquito", "id": "268858132", "verified": false, "location": "Durango, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 28238, "following_count": 1040, "tweet_count": 385876, "listed_count": 0}}, {"username": "SilviaPlut", "name": "Silvia Plut", "id": "192749554", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 361, "tweet_count": 4227, "listed_count": 0}}, {"username": "JuhNicoletti", "name": "lettis \u2b50\ufe0f\u2665\ufe0f", "id": "781541131519660032", "verified": false, "location": "Indaiatuba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 653, "tweet_count": 40072, "listed_count": 0}}, {"username": "chocobom_bi", "name": "Beea\ud83c\udf40", "id": "3657947955", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 584, "tweet_count": 29690, "listed_count": 0}}, {"username": "Scpbogota", "name": "SCP Regional Bogot\u00e1", "id": "240499918", "verified": false, "location": "Bogota Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 149, "tweet_count": 1948, "listed_count": 10}}, {"username": "OPSOMS_Col", "name": "OPS/OMS Colombia", "id": "113739211", "verified": true, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 73967, "following_count": 2620, "tweet_count": 20497, "listed_count": 377}}, {"username": "Debs_vitt", "name": "D\u00e9bora", "id": "743115234177613824", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 95, "tweet_count": 2935, "listed_count": 0}}, {"username": "tizquadros", "name": "tiz quadros", "id": "206396925", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 2112, "tweet_count": 207956, "listed_count": 18}}, {"username": "luliitaFC", "name": "Luisi \u2604\ufe0f", "id": "2858042122", "verified": false, "location": "Mendoza, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 190, "tweet_count": 3285, "listed_count": 1}}, {"username": "MarcosDubois1", "name": "Marcos Dubois", "id": "631255590", "verified": false, "location": "Villa Maria", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 642, "tweet_count": 22698, "listed_count": 2}}, {"username": "theandymv", "name": "andyyy", "id": "1138954862299947008", "verified": false, "location": "rio de janeiro \u2022 z\u00f8 ", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 820, "tweet_count": 20464, "listed_count": 0}}, {"username": "brizolla_b1", "name": "Kaeru", "id": "1024832858366652417", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 337, "tweet_count": 10455, "listed_count": 1}}, {"username": "dystowpia", "name": "sc\ud83c\udde6r\u1d9c\u1d49\u1d9c", "id": "3123731807", "verified": false, "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 381, "tweet_count": 117771, "listed_count": 27}}, {"username": "luanavitoriamf", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc1a \ud83c\udf19", "id": "1074138442857177089", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 1308, "tweet_count": 5897, "listed_count": 1}}, {"username": "pumarwk", "name": "Ladron de emociones", "id": "82442337", "verified": false, "location": "Null ", "public_metrics": {"followers_count": 2955, "following_count": 772, "tweet_count": 47286, "listed_count": 35}}, {"username": "queenlay08", "name": "\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86", "id": "791481590174154752", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 488, "tweet_count": 12261, "listed_count": 0}}, {"username": "luzmatobon", "name": "Luz Mar\u00eda Tob\u00f3n", "id": "440986567", "verified": false, "location": "Medell\u00edn Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3855, "following_count": 1890, "tweet_count": 17442, "listed_count": 22}}, {"username": "hobiyeezus", "name": ".", "id": "843952830532800512", "verified": false, "location": "robyn rihanna fenty", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 268, "tweet_count": 85879, "listed_count": 0}}, {"username": "guizzin69", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd8a\ud835\udd8a", "id": "471643784", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 191, "tweet_count": 5201, "listed_count": 0}}, {"username": "jesnnisfer", "name": "Jenni", "id": "3298602051", "verified": false, "location": "santa city", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 673, "tweet_count": 21822, "listed_count": 1}}, {"username": "Arissolans", "name": "Aris Solans\ud83d\udc9a", "id": "287778138", "verified": false, "location": "Porte\u00f1a - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 189, "tweet_count": 56229, "listed_count": 10}}, {"username": "ImWoddy", "name": "Woody", "id": "1108894749124161536", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 496, "tweet_count": 4826, "listed_count": 1}}, {"username": "brunabruce", "name": "Bru\u26a1\ufe0f", "id": "37322760", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31624, "following_count": 198, "tweet_count": 19981, "listed_count": 105}}, {"username": "lufra9296", "name": "Gustavo", "id": "782783547375546372", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 481, "tweet_count": 38734, "listed_count": 1}}, {"username": "indriyarama", "name": "indri\ud83c\udf8f", "id": "933673508588138496", "verified": false, "location": "SCL", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 135, "tweet_count": 9793, "listed_count": 3}}, {"username": "alwaysyoucurly", "name": "Jenni \u25df\u033d\u25de\u033d \ud83e\udd8b\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f MDZS NA AMAZON", "id": "1912929979", "verified": false, "location": "she ~ her", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 4334, "tweet_count": 24905, "listed_count": 1}}, {"username": "ErikaNa13945882", "name": "Eri Dogcarer", "id": "901882312622825473", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 441, "tweet_count": 97765, "listed_count": 0}}, {"username": "07Bettyna", "name": "\ud83d\udc3e\ud83d\ude3aBetty M\ud83d\udc31\ud83d\udc3e", "id": "2797011159", "verified": false, "location": "Argentina - Corrientes Capital", "public_metrics": {"followers_count": 3721, "following_count": 1414, "tweet_count": 408621, "listed_count": 35}}, {"username": "carment88627401", "name": "carmentoledo", "id": "1157070279132274688", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1312, "tweet_count": 290722, "listed_count": 0}}, {"username": "_massocatto", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd6d\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd99\ud835\udd94", "id": "419604627", "verified": false, "location": "S\u00e3o Miguel do Oeste, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 432, "tweet_count": 5550, "listed_count": 0}}, {"username": "miautrix", "name": "Heytricia", "id": "2733007421", "verified": false, "location": "www.goodreads.com/heytricia", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 499, "tweet_count": 55746, "listed_count": 12}}, {"username": "barbaraescreve", "name": "b\u00e1rbara morais", "id": "42653406", "verified": false, "location": "Ela/Dela", "public_metrics": {"followers_count": 8921, "following_count": 3331, "tweet_count": 258172, "listed_count": 125}}, {"username": "Lxmpzz", "name": "Lamp \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2992672665", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 992, "tweet_count": 189485, "listed_count": 11}}, {"username": "Matheus19223108", "name": "KNG.rlq", "id": "871089969175179264", "verified": false, "location": "Al\u00e9m Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1938, "tweet_count": 21058, "listed_count": 0}}, {"username": "_AstaDn17", "name": "Daniel\u00bf", "id": "945666190063661057", "verified": false, "location": "infelizmente... S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1149, "tweet_count": 1933, "listed_count": 0}}, {"username": "ErosLevrino", "name": "Eros", "id": "1491785563", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 181, "tweet_count": 16135, "listed_count": 9}}, {"username": "MarisaZavaleta", "name": "Dra. Zavaleta", "id": "187243160", "verified": false, "location": "Argentina.Espa\u00f1a.Italia.", "public_metrics": {"followers_count": 5059, "following_count": 5276, "tweet_count": 108504, "listed_count": 7}}, {"username": "lfernandesv", "name": "Vila", "id": "76813558", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 523, "tweet_count": 21544, "listed_count": 0}}, {"username": "nickkkkkkkkkxx", "name": "nick", "id": "2436907458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 215, "tweet_count": 13889, "listed_count": 0}}, {"username": "thigue_", "name": "ysheen \u262d", "id": "1162600844757491714", "verified": false, "location": "@6murky \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 617, "tweet_count": 22204, "listed_count": 1}}, {"username": "JuanDomingo1905", "name": "Enrique Mosconi", "id": "1023374163317350400", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 100, "tweet_count": 4377, "listed_count": 0}}, {"username": "fernandatogata", "name": "fernanda", "id": "825351986048532480", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 242, "tweet_count": 63686, "listed_count": 2}}, {"username": "BParoneto", "name": "drama queen", "id": "1489282580", "verified": false, "location": "Araguari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 892, "tweet_count": 67736, "listed_count": 2}}, {"username": "Javierdeluva", "name": "Javier hipotecado uva", "id": "1161273448641048582", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 338, "tweet_count": 4951, "listed_count": 1}}, {"username": "MaduMarques5", "name": "Madu", "id": "2518791440", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 437, "tweet_count": 3121, "listed_count": 0}}, {"username": "RafaelMR5000", "name": "Mesquita Baile do Nelsu", "id": "4429755563", "verified": false, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 575, "tweet_count": 12101, "listed_count": 1}}, {"username": "euledzep", "name": "eu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1364927143", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 619, "tweet_count": 101754, "listed_count": 1}}, {"username": "Lfernanda_16", "name": "Ram\u00edrez.", "id": "430519013", "verified": false, "location": "Bogota, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 87, "tweet_count": 19342, "listed_count": 1}}, {"username": "Kamyle_Melo", "name": "\ud835\udc72\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc9a\ud835\udc8d\ud835\udc86 \u30c3", "id": "1018239176729354240", "verified": false, "location": "Pedra de Guaratiba", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 610, "tweet_count": 50987, "listed_count": 0}}, {"username": "lb_123", "name": "b.", "id": "255180493", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 67, "tweet_count": 36529, "listed_count": 5}}, {"username": "andrefrts_", "name": "docinho de banana", "id": "65200618", "verified": false, "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 937, "tweet_count": 30465, "listed_count": 2}}, {"username": "fredsoares85", "name": "\ucc0c G \u8dfb \u3058 Goblin King of the scam bots\u0701\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "1081014655965900800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 0, "tweet_count": 3302, "listed_count": 0}}, {"username": "de_fremiot", "name": "Diego de Macedo e Silva Fremiot", "id": "1157779359618535429", "verified": false, "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 53, "tweet_count": 2007, "listed_count": 0}}, {"username": "libriScorpiano", "name": "Engenheiro Reverso", "id": "80792736", "verified": false, "location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 515, "tweet_count": 95559, "listed_count": 2}}, {"username": "DouglasLuanDeS1", "name": "Douglas Luan De Sousa Melo", "id": "1157439058886443008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 20, "tweet_count": 132, "listed_count": 0}}, {"username": "pereirauilherme", "name": "Guilherme Pereira", "id": "2235118892", "verified": false, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo,SP", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 120, "tweet_count": 15346, "listed_count": 0}}, {"username": "Maugonzxy", "name": "Resiliencia0", "id": "105301854", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1622, "tweet_count": 91001, "listed_count": 0}}, {"username": "osbsddmgl", "name": "I Has a Bucket", "id": "966152845488771072", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 182, "tweet_count": 9036, "listed_count": 0}}, {"username": "VitorFe33257878", "name": "Vit\ud83c\udd70\ufe0fo \ud83c\uddf2\ud83c\udde8", "id": "1166352531242528768", "verified": false, "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 1311, "tweet_count": 2906, "listed_count": 0}}, {"username": "Jenna_BS_", "name": "Jenna BS ~ Open Commissions", "id": "908359705206120448", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 106, "tweet_count": 1113, "listed_count": 1}}, {"username": "G0THGURA", "name": "ONI ! ! /", "id": "995876203813883904", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5223, "following_count": 5162, "tweet_count": 21344, "listed_count": 2}}, {"username": "carratufreire", "name": "margarita carratu", "id": "4737730276", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 661, "tweet_count": 18399, "listed_count": 1}}, {"username": "menina_styles12", "name": "Jasmine.", "id": "2755812260", "verified": false, "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 737, "tweet_count": 55462, "listed_count": 2}}, {"username": "kattys_alva", "name": "Katty's Alva", "id": "1150120683294380032", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 214, "tweet_count": 1639, "listed_count": 1}}, {"username": "lautitrainoni", "name": "Lauti\ud83c\udf7b", "id": "723971475640864768", "verified": false, "location": "Frontera, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1001, "tweet_count": 14328, "listed_count": 0}}, {"username": "nazarenovico", "name": "neno vico", "id": "4164401777", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1850, "tweet_count": 8710, "listed_count": 0}}, {"username": "jc_bilim", "name": "JC", "id": "884428425687126016", "verified": false, "location": "Queimados, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 991, "tweet_count": 5496, "listed_count": 0}}, {"username": "lrdrwss", "name": "au | little red dress", "id": "1176978953921282048", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 5, "tweet_count": 126, "listed_count": 0}}, {"username": "yessparker", "name": "lari", "id": "1471003974", "verified": false, "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 423, "tweet_count": 30030, "listed_count": 1}}, {"username": "N0b0dy_000", "name": "Soleil", "id": "1119669103239815168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 138, "tweet_count": 138567, "listed_count": 1}}, {"username": "exaustasmba", "name": "m\u00f4nica", "id": "298237317", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2771, "following_count": 481, "tweet_count": 50514, "listed_count": 4}}, {"username": "matheuscgama", "name": "\u034fmatheus etc", "id": "942956274228039680", "verified": false, "location": "Anor Londo \ud808\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 319, "tweet_count": 11945, "listed_count": 1}}, {"username": "Oscar_Morinigo_", "name": "Oscar \u2605", "id": "3154348866", "verified": false, "location": "Resistencia, Chaco Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 2363, "tweet_count": 24055, "listed_count": 0}}, {"username": "BehmBeck", "name": "\ud835\udc69\ud835\udc86\ud835\udc84\ud835\udc8c", "id": "904743716723847168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1530, "following_count": 487, "tweet_count": 1046, "listed_count": 3}}, {"username": "nicolasraise", "name": "tico", "id": "1072797260", "verified": false, "location": "work", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 725, "tweet_count": 32013, "listed_count": 0}}, {"username": "nicolasfelixx", "name": "K|K|70", "id": "1129175381272088581", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 330, "tweet_count": 9277, "listed_count": 0}}, {"username": "IllaryVerdad", "name": "Illary", "id": "1154090718614446080", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 0}}, {"username": "NaisCrf", "name": "La\u00eds", "id": "723092582", "verified": false, "location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 962, "tweet_count": 34274, "listed_count": 0}}, {"username": "_thatri", "name": "_Thatri", "id": "94489422", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 1057, "tweet_count": 117459, "listed_count": 4}}, {"username": "sacachewi", "name": "Sandra S\u00e1nchez", "id": "533830513", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1574, "tweet_count": 24651, "listed_count": 0}}, {"username": "atuillier", "name": "Ale ElNegro Tuillier", "id": "2755334320", "verified": false, "location": "Avellaneda", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 2293, "tweet_count": 1956, "listed_count": 0}}, {"username": "danielaspfc_", "name": "DaniEla, tlgd? \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "813605844063584261", "verified": false, "location": "Jussara, PR", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1912, "tweet_count": 49723, "listed_count": 1}}, {"username": "jessica_uai", "name": "Sra. Xia Junsu \u2652", "id": "100537480", "verified": false, "location": "Distante.", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1876, "tweet_count": 39427, "listed_count": 0}}, {"username": "fairierosie_", "name": "Rosie", "id": "1073270052470865921", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 91, "tweet_count": 1039, "listed_count": 0}}, {"username": "aligmoya", "name": "Alison DiLaurentis", "id": "407482058", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 3220, "following_count": 119, "tweet_count": 1499, "listed_count": 1}}, {"username": "CeCuriel22", "name": "Cecilia Curiel", "id": "336156803", "verified": false, "location": "CABA - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2932, "following_count": 3634, "tweet_count": 162128, "listed_count": 24}}, {"username": "pecarnicelli", "name": "peTRIn \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6", "id": "1149501553855746048", "verified": false, "location": "akatsuki", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 334, "tweet_count": 5405, "listed_count": 0}}, {"username": "FlashsNDrew", "name": "\u064b ANDOR'S ERA!!!", "id": "1035967069", "verified": false, "location": "Tatooine || He/Him", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 2310, "tweet_count": 306304, "listed_count": 0}}, {"username": "attchoisan", "name": "nana \u2606", "id": "210618873", "verified": false, "location": "she/her \u2022 ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 864, "tweet_count": 204956, "listed_count": 36}}, {"username": "mazulmer4", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde6Blanca Luz de la Alborada", "id": "932488437214646272", "verified": false, "location": "Donde haya libertad", "public_metrics": {"followers_count": 6403, "following_count": 7028, "tweet_count": 114148, "listed_count": 12}}, {"username": "tesigo_yestudio", "name": "TeSigoPorExtremista", "id": "1052796992299167744", "verified": false, "location": "Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1135, "tweet_count": 780, "listed_count": 1}}, {"username": "cris_kurek", "name": "Criis_tiiaane", "id": "721434436491964416", "verified": false, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 716, "tweet_count": 10535, "listed_count": 0}}, {"username": "LevinskiEduarda", "name": "\ud835\udc38\ud835\udc51\ud835\udc62\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc51\ud835\udc4e\ud83c\udf80", "id": "929457121984380928", "verified": false, "location": "Floriano Peixoto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 647, "tweet_count": 3750, "listed_count": 0}}, {"username": "GabyCastroMath", "name": "Gabriela Castro", "id": "787348164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 410, "tweet_count": 490, "listed_count": 1}}, {"username": "ramirodiez", "name": "RAMIRO DIEZ", "id": "41127480", "verified": false, "location": "Quito, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 57660, "following_count": 19810, "tweet_count": 21330, "listed_count": 76}}, {"username": "jaqueeutoaq", "name": "sofredora", "id": "1087577591203221504", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 191, "tweet_count": 1801, "listed_count": 0}}, {"username": "alansilvarpg", "name": "Alan Silva \ud83c\udfb2\ud83c\udfb2", "id": "793232443520192512", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 4326, "tweet_count": 101423, "listed_count": 11}}, {"username": "Luciana02926301", "name": "M\u00e3e de nathan\ud83d\udc99", "id": "1009234338922336257", "verified": false, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 451, "tweet_count": 2087, "listed_count": 0}}, {"username": "esterdz7", "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97 \uaa04", "id": "1012456597199704064", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 405, "tweet_count": 22953, "listed_count": 0}}, {"username": "badgalyyy", "name": "\u2b52", "id": "891725933249482755", "verified": false, "location": "jo\u00e3o pedro presente \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1954, "following_count": 2397, "tweet_count": 109831, "listed_count": 0}}, {"username": "dametupalabra", "name": "A.C.San\u00edn", "id": "2275474051", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 9347, "following_count": 8594, "tweet_count": 77677, "listed_count": 37}}, {"username": "KidCubatao", "name": "Eduardo Galv\u00e3o \ud83d\udcac", "id": "259350233", "verified": false, "location": "Racoon city", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 262, "tweet_count": 34145, "listed_count": 0}}, {"username": "iverson_amorim", "name": "IversonKobe4Ever", "id": "2807335874", "verified": false, "location": "Cabo Frio - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 2514, "tweet_count": 10624, "listed_count": 2}}, {"username": "BeatrizFrente", "name": "Corintiana sofredora", "id": "4861497645", "verified": false, "location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 414, "tweet_count": 27920, "listed_count": 0}}, {"username": "Vanessa_MSuarez", "name": "Vanessa M. Suarez", "id": "305010384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 107, "tweet_count": 4949, "listed_count": 0}}, {"username": "MatheusLira17_", "name": "Matheus Lira", "id": "302357416", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1837, "tweet_count": 37809, "listed_count": 2}}, {"username": "Chinaloaxl", "name": "\u5342\u4e42\u3125", "id": "975423798177615874", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 100, "tweet_count": 2686, "listed_count": 0}}, {"username": "shlxmazl", "name": "\ud835\ude49\ud835\ude5a\ud835\ude56\ud835\ude5d", "id": "1174326619395305476", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 3, "tweet_count": 325, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"author_id": "255300173", "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "id": "1176233973133058048", "created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}}, {"author_id": "1066254332176285697", "edit_history_tweet_ids": ["1177019082824126468"], "id": "1177019082824126468", "created_at": "2019-09-26T00:36:31.000Z", "text": "a primeira vez que um quase se matou pelo outro a gente nunca esquece https://t.co/zR08qcIFdo", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 775, "reply_count": 15, "like_count": 2624, "quote_count": 58}, "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/zR08qcIFdo", "expanded_url": "https://twitter.com/konohadobr/status/1177019082824126468/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zR08qcIFdo", "media_key": "3_1177019079409971200"}]}}, {"author_id": "359357059", "edit_history_tweet_ids": ["1177112756975276032"], "id": "1177112756975276032", "created_at": "2019-09-26T06:48:45.000Z", "text": "A proposito della Consulta sul fine-vita mi tornano in mente queste parole di Dante (rivolte da Virgilio a Catone, suicida, e tuttavia collocato in purgatorio, cio\u00e8 salvo): \"Libert\u00e0 va cercando, ch'\u00e8 s\u00ec cara, come sa chi per lei vita rifiuta\" (Purgatorio, I, 71-72)", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 12, "like_count": 617, "quote_count": 5}}, {"author_id": "606465186", "edit_history_tweet_ids": ["1176962813140582401"], "id": "1176962813140582401", "created_at": "2019-09-25T20:52:56.000Z", "text": "Alrededor del 75% de los adolescentes duermen menos de 8 horas de media en una noche escolar, y esta falta de sue\u00f1o est\u00e1 asociada a una mayor ideaci\u00f3n suicida. https://t.co/IlfeWIVfzi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/IlfeWIVfzi", "expanded_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0165178119313125", "display_url": "sciencedirect.com/science/articl\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sciencedirect.com/science/article/abs/pii/S0165178119313125"}]}}, {"author_id": "2863386922", "edit_history_tweet_ids": ["1177071760619057153"], "id": "1177071760619057153", "created_at": "2019-09-26T04:05:51.000Z", "text": "Escuadron suicida es una pelicula q nunca me voy a cansar de ver \u2764 y solo por margot robbie, te amo por siempre \ud83e\udd24", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7872, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 78, "end": 90, "probability": 0.5637, "type": "Other", "normalized_text": "margot robbie"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4234320819", "in_reply_to_user_id": "4234320819", "edit_history_tweet_ids": ["1177098711844970497"], "id": "1177098711844970497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177096642832605184"}], "created_at": "2019-09-26T05:52:56.000Z", "text": "- La nostra su\u00efcida depend\u00e8ncia del que facin o diguin els nostres pol\u00edtics t\u00e9 una olor: el de les poltrones cosides a pets de diputats inflats de mariscada.\n\n- El poble de Catalunya t\u00e9 un trauma: la s\u00edndrome de Peter Pan que impedeix que ens respectin, perqu\u00e8 nom\u00e9s sabem plorar.", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "730429652", "edit_history_tweet_ids": ["1177107889728688128"], "id": "1177107889728688128", "created_at": "2019-09-26T06:29:25.000Z", "text": "Scopo degli scacchi \u00e8 catturare il re avversario.\nNegli scacchi non \u00e8 possibile catturare il re avversario.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 1}}, {"author_id": "125565775", "edit_history_tweet_ids": ["1176434196589502465"], "id": "1176434196589502465", "created_at": "2019-09-24T09:52:24.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 77, "tag": "ProtocoloAntisuicidios"}, {"start": 131, "end": 150, "tag": "StopSuicidiosPNyGC"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 76, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "ProtocoloAntisuicidios"}], "mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "SupRiesgosLab", "id": "420488398"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/aHpTiMtEtu", "expanded_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html", "display_url": "publico.es/politica/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/politica/interior-interior-estudia-retirar-armas-policias-tendencia-suicida.html"}]}, "text": "\ud83d\udcaaDesde @SupRiesgosLab trabajamos ya en el estudio del #ProtocoloAntisuicidios para evitar que se produzcan m\u00e1s casos de este tipo.\n#StopSuicidiosPNyGC \nhttps://t.co/aHpTiMtEtu", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 108, "quote_count": 1}}, {"author_id": "232446720", "in_reply_to_user_id": "145031906", "edit_history_tweet_ids": ["1177053580374740992"], "id": "1177053580374740992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177048846645563393"}], "created_at": "2019-09-26T02:53:36.000Z", "text": "@ArnaldoJRibeiro Desumano julgar um trabalho que est\u00e1 em evolu\u00e7\u00e3o. Aguarde o fim da temporada para avaliar, e assim, demitir se for o caso. O problema do futebol brasileiro \u00e9 n\u00e3o dar sequ\u00eancia aos treinadores.\n\nForte abra\u00e7o", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ArnaldoJRibeiro", "id": "145031906"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "700562053", "edit_history_tweet_ids": ["1177123136808112129"], "id": "1177123136808112129", "created_at": "2019-09-26T07:30:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 245, "tag": "historiadors20"}, {"start": 246, "end": 260, "tag": "TalDiaComAvui"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/7GnsEYNLfx", "expanded_url": "https://twitter.com/Avuifamoltsanys/status/1177123136808112129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7GnsEYNLfx", "media_key": "3_1176957557186977793"}]}, "text": "1940: l'intel\u00b7lectual alemany jueu Walter Benjamin se su\u00efcida a Portbou despr\u00e9s que les autoritats duaneres no el deixin passar a Espanya. \nL'endem\u00e0, el grup amb qu\u00e8 viatjava rep el perm\u00eds d'entrada de les autoritats franquistes.\n#historiadors20 #TalDiaComAvui https://t.co/7GnsEYNLfx", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1443551965", "edit_history_tweet_ids": ["1177116159243632641"], "id": "1177116159243632641", "created_at": "2019-09-26T07:02:16.000Z", "text": "Observo en algunas webs de universidades que se ha ha comenzado a sustituir la denominaci\u00f3n \"profesorado\" por el giro \"te van a dar clase\". Un paso m\u00e1s en el camino de la irrelevancia suicida de la instituci\u00f3n universitaria, en manos de los departamentos de calidad y de marketing", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4868921344", "edit_history_tweet_ids": ["1177113093677015041"], "id": "1177113093677015041", "created_at": "2019-09-26T06:50:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 206, "end": 214, "tag": "CNP2019"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 123, "probability": 0.6539, "type": "Other", "normalized_text": "Julio Bobes Garc\u00eda"}, {"start": 136, "end": 157, "probability": 0.6143, "type": "Other", "normalized_text": "Diego Jos\u00e9 Palao Vidal"}, {"start": 160, "end": 188, "probability": 0.6054, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar Alejandra S\u00e1iz Mart\u00ednez"}, {"start": 191, "end": 204, "probability": 0.7086, "type": "Other", "normalized_text": "Cecilia Borr\u00e1s"}, {"start": 207, "end": 213, "probability": 0.6103, "type": "Other", "normalized_text": "CNP2019"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/pD0R254zVf", "expanded_url": "https://twitter.com/Psiq_Bilbao19/status/1177113093677015041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pD0R254zVf", "media_key": "3_1177113092167282688"}]}, "text": "SALA 0B \u23f0 09:00/10:10\nSIMPOSIO \u00bfEs posible prevenir el comportamiento suicida en los m\u00e1s j\u00f3venes? Modera: Julio Bobes Garc\u00eda \nPonentes: Diego Jos\u00e9 Palao Vidal, Pilar Alejandra S\u00e1iz Mart\u00ednez, Cecilia Borr\u00e1s #CNP2019 https://t.co/pD0R254zVf", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "576087140", "in_reply_to_user_id": "1103311954112905217", "edit_history_tweet_ids": ["1177103802010361857"], "id": "1177103802010361857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176976809956663297"}], "created_at": "2019-09-26T06:13:10.000Z", "text": "@Milagro21897306 Que peli fue?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Milagro21897306", "id": "1103311954112905217"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1177005816873979905"], "id": "1177005816873979905", "created_at": "2019-09-25T23:43:49.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 275, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 48, "probability": 0.9141, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 66, "end": 79, "probability": 0.8517, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7742, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 190, "end": 199, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 225, "end": 231, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}, {"start": 264, "end": 274, "probability": 0.8202, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005756895379456"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1177005816873979905/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VZ1eQQGCNZ", "media_key": "3_1177005789971718146"}]}, "text": "Tamb\u00e9m foi confirmado que o Coringa do Jared Leto vai aparecer em Aves de Rapina. \n\nEles usaram cenas n\u00e3o usadas de Esquadr\u00e3o Suicida junto com um dubl\u00ea de corpo para o longa. \n\nPois o ator Jared Leto estava ocupado filmando Morbius na mesma \u00e9poca da produ\u00e7\u00e3o de #BirdsOfPrey. https://t.co/VZ1eQQGCNZ", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 23, "like_count": 550, "quote_count": 81}}, {"author_id": "395236271", "in_reply_to_user_id": "735789963086815232", "edit_history_tweet_ids": ["1177119443018768385"], "id": "1177119443018768385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177113787750604800"}], "created_at": "2019-09-26T07:15:19.000Z", "text": "@liberat_veritas @SexoGratweeto As crian\u00e7as s\u00e3o postas em jaulas e comandadas a tratarem-se umas \u00e0s outras. Casos de beb\u00eas a serem cuidados por pr\u00e9 adolescentes dentro das mesmas.\nhttps://t.co/0lMPTpf3aW", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "liberat_veritas", "id": "735789963086815232"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "SexoGratweeto", "id": "27413251"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/0lMPTpf3aW", "expanded_url": "https://www.newsweek.com/migrant-children-detention-camps-donald-trump-1445313", "display_url": "newsweek.com/migrant-childr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "107679655", "edit_history_tweet_ids": ["1176845911609290757"], "id": "1176845911609290757", "created_at": "2019-09-25T13:08:24.000Z", "text": "Es muy f\u00e1cil negociar con la vida de la gente que, si muere, no la vas a ver.\nCon el hambre de los ni\u00f1os que si lloran no los vas a o\u00edr.\nO con la desesperaci\u00f3n de la gente que si se suicida no vas a ver sus sesos desparramados.\nPero ser\u00e1s asesino, miserable y sinverg\u00fcenza igual.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1151610759807475720", "edit_history_tweet_ids": ["1177112453810970624"], "id": "1177112453810970624", "created_at": "2019-09-26T06:47:33.000Z", "text": "dormir assistindo o filme que eu gosto ESQUADR\u00c3O SUICIDA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1359110016", "edit_history_tweet_ids": ["1176812807330914306"], "id": "1176812807330914306", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176775880904982529"}], "created_at": "2019-09-25T10:56:52.000Z", "text": "El polic\u00eda suicida de primera l\u00ednea est\u00e1 demasiado ocupada para pedir ayuda experta. \"Un ciudadano, se enfrenta un promedio de cuatro eventos traum\u00e1ticos importantes en su vida, pero los agentes de polic\u00eda pueden enfrentarse a cientos cada a\u00f1o\". https://t.co/5XffPXntrp", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/5XffPXntrp", "expanded_url": "https://twitter.com/MPFed/status/1176775880904982529", "display_url": "twitter.com/MPFed/status/1\u2026"}]}}, {"author_id": "789465914387337216", "edit_history_tweet_ids": ["1177020038282457089"], "id": "1177020038282457089", "created_at": "2019-09-26T00:40:19.000Z", "text": "Cuidar la mesa de los argentinos es terminar con las exportaciones. \n\nVivir con lo nuestro es terminar con las importaciones. \n\nYa lo vivimos. Y as\u00ed terminamos. \nVotar a los Fern\u00e1ndez es suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 182, "probability": 0.8138, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 4, "like_count": 490, "quote_count": 5}}, {"author_id": "4746110661", "edit_history_tweet_ids": ["1177112785068724225"], "id": "1177112785068724225", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177010861770190849"}], "created_at": "2019-09-26T06:48:52.000Z", "text": "Pero si se ha burlado hasta de Cristiano, menudo llor\u00f3n https://t.co/mpoChOx9pB", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/mpoChOx9pB", "expanded_url": "https://twitter.com/elchiringuitotv/status/1177010861770190849", "display_url": "twitter.com/elchiringuitot\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1241563549", "edit_history_tweet_ids": ["1177083190709772288"], "id": "1177083190709772288", "created_at": "2019-09-26T04:51:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 13, "tag": "rester\u00e0"}, {"start": 36, "end": 44, "tag": "umanit\u00e0"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/PVQYSFLA3M", "expanded_url": "https://twitter.com/Elena3Gri/status/1177083190709772288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PVQYSFLA3M", "media_key": "3_1177083175987793927"}]}, "text": "Cosa #rester\u00e0 della nostra gi\u00e0 poca #umanit\u00e0 ai nostri figli, ai figli dei nostri figli e alle generazioni future? \n\nPensiamoci, buongiorno! https://t.co/PVQYSFLA3M", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 12, "like_count": 72, "quote_count": 1}}, {"author_id": "70271427", "edit_history_tweet_ids": ["1176938821977542658"], "id": "1176938821977542658", "created_at": "2019-09-25T19:17:36.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 260, "tag": "AbortoLegalOaxaca"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 259, "probability": 0.5255, "type": "Other", "normalized_text": "AbortoLegalOaxaca"}]}, "text": "Garantizar calidad de vida es requisito para que estar vivo sea moralmente mejor que el no estarlo. Los anti aborto/suicido asistido no pueden ver esto porque su religi\u00f3n glorifica el sufrimiento para justificar la explotaci\u00f3n de los pobres. #AbortoLegalOaxaca", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 45, "quote_count": 2}}, {"author_id": "924249343607046145", "in_reply_to_user_id": "1004460638284992512", "edit_history_tweet_ids": ["1177107437838581760"], "id": "1177107437838581760", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177106560394452992"}], "created_at": "2019-09-26T06:27:37.000Z", "text": "@Gabriel93581958 @luka03nosense E falando economicamente, o estado est\u00e1 a a gastar dinheiro com um assassino, para o manter vivo", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 31, "username": "luka03nosense", "id": "1000033465327411201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "875801195368955904", "edit_history_tweet_ids": ["1176970875486298112"], "id": "1176970875486298112", "created_at": "2019-09-25T21:24:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 259, "end": 279, "tag": "CierreDelCongresoYA"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 22, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 153, "end": 167, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/mgopvhVIa6", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1176970875486298112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mgopvhVIa6", "media_key": "3_1176970868804804608"}]}, "text": "Pdte. @MartinVizcarraC , no espere m\u00e1s. Ma\u00f1ana ser\u00e1 un d\u00eda decisivo para el Per\u00fa. En sus manos est\u00e1 librarnos de esa gavilla de corruptos, liderados por @KeikoFujimori y el ladr\u00f3n suicida, quienes han tomado de rehenes a toda una naci\u00f3n, a Ud lo respaldamos. #CierreDelCongresoYA https://t.co/mgopvhVIa6", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 10, "like_count": 262, "quote_count": 10}}, {"author_id": "1086757021549031424", "edit_history_tweet_ids": ["1176933716096143361"], "id": "1176933716096143361", "created_at": "2019-09-25T18:57:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "eutanasia"}]}, "text": "#eutanasia \nSentenza strorica: non \u00e8  sempre  reato aiutare un suicida in fase terminale di malattia.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "130895408", "edit_history_tweet_ids": ["1177056454152531968"], "id": "1177056454152531968", "created_at": "2019-09-26T03:05:01.000Z", "text": "uma pergunta pra quem toma antidepressivos: vcs ficam sempre feliz ou as vezes bate uma tristeza tipo MUITO GRANDE a ponto de querer morrer?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 10, "like_count": 34, "quote_count": 0}}, {"author_id": "81986272", "edit_history_tweet_ids": ["1177055189255229442"], "id": "1177055189255229442", "created_at": "2019-09-26T03:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Noticias"}], "annotations": [{"start": 147, "end": 155, "probability": 0.9646, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/bWVF8DRj48", "expanded_url": "https://www.elsalvador.com/noticias/internacional/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-nicaragua-4-ninos-quedan-huerfanos/643453/2019/?utm_source=twitter&utm_medium=noticias&utm_campaign=organico", "display_url": "elsalvador.com/noticias/inter\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://historico.elsalvador.com/historico/643453/hombre-mata-a-su-pareja-y-se-suicida-en-nicaragua-4-ninos-quedan-huerfanos.html"}]}, "text": "#Noticias Este es el segundo caso en menos de 15 d\u00edas en el que un hombre mata a una mujer con la que ha compartido su vida y luego se suicida, en Nicaragua.\n\nhttps://t.co/bWVF8DRj48", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "164763964", "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "id": "1176533051838533633", "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}}, {"author_id": "164763964", "in_reply_to_user_id": "164763964", "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "id": "1176533058356490241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}}, {"author_id": "4234320819", "in_reply_to_user_id": "4234320819", "edit_history_tweet_ids": ["1177096642832605184"], "id": "1177096642832605184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177096060352835585"}], "created_at": "2019-09-26T05:44:43.000Z", "text": "- La nostra derrota diaria des de l'1-O t\u00e9 un pes: el de tots els diners que els catalans generem CADA DIA per l'Estat Nyordo, i que despr\u00e9s fa servir en contra nostra. Nom\u00e9s aix\u00ed es pot permetre desplegar 500 GC per detenir 9 persones innocents.", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1046647150464167936", "edit_history_tweet_ids": ["1176736160690950145"], "id": "1176736160690950145", "created_at": "2019-09-25T05:52:18.000Z", "text": "25 septembre 1940. Il y a de cela 79 ans aujourd'hui, Walter Benjamin apr\u00e8s avoir fui clandestinement de France se pr\u00e9senta au poste police de Portbou o\u00f9 l'entr\u00e9e lui fut refus\u00e9e. Un sursis d'une nuit lui fut accord\u00e9 avant mise \u00e0 ex\u00e9cution du refoulement. Il se suicida. https://t.co/KuJJd3O9BS", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 6, "like_count": 138, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/KuJJd3O9BS", "expanded_url": "https://twitter.com/RaouxNathalie/status/1176736160690950145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KuJJd3O9BS", "media_key": "3_1176736154462367746"}]}}, {"author_id": "289514722", "edit_history_tweet_ids": ["1056143027507474432"], "id": "1056143027507474432", "created_at": "2018-10-27T11:18:14.000Z", "text": "Abaixo a lista completa de mortos pela pol\u00edcia em Medellin em 2017. S\u00e3o 11 pessoas. Medellin tem 2,5 milh\u00f5es de habitantes. Rio tem 6,5 milh\u00f5es. A pol\u00edcia matou 527 pessoas no mesmo ano. N\u00e3o \u00e9 com pol\u00edcia matando que se faz um pa\u00eds seguro. https://t.co/VuJSnlQKQc", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9674, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.496, "type": "Place", "normalized_text": "Medellin"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.8895, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/VuJSnlQKQc", "expanded_url": "https://twitter.com/pedroabramovay/status/1056143027507474432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VuJSnlQKQc", "media_key": "3_1056143000848367616"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 3, "like_count": 289, "quote_count": 8}}, {"author_id": "1569003564", "edit_history_tweet_ids": ["1177088247052328960"], "id": "1177088247052328960", "created_at": "2019-09-26T05:11:21.000Z", "text": "Sin ser suicida y sin querer llamar la atenci\u00f3n de nadie. A veces siento que ya cumpl\u00ed mi ciclo ac\u00e1, que ya quiero irme, que no quiero contaminarme, que otra vida me espera.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 0}}, {"author_id": "963570787", "in_reply_to_user_id": "1115647415300710400", "edit_history_tweet_ids": ["1177077407213395974"], "id": "1177077407213395974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177050505748652032"}], "created_at": "2019-09-26T04:28:17.000Z", "text": "@isaamadorama Estou lisonjeada", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "isaamadorama", "id": "1115647415300710400"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "175370769", "edit_history_tweet_ids": ["1176872277012549632"], "id": "1176872277012549632", "created_at": "2019-09-25T14:53:10.000Z", "text": "Queria entender: Por que qdo a bala sai da arma da pol\u00edcia,a popula\u00e7\u00e3o se revolta e diz \"A pol\u00edcia matou!\" Mas qdo \u00e9 do traficante n\u00e3o h\u00e1 como\u00e7\u00e3o e ainda sai nota como TIRO ACIDENTAL! A vida dessa menina n\u00e3o vale o mesmo q a outra? Seletividade at\u00e9 nisso?\nhttps://t.co/xi0CgmejoV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 23, "like_count": 86, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/xi0CgmejoV", "expanded_url": "https://m.extra.globo.com/casos-de-policia/moradores-afirmam-que-menina-foi-morta-em-acari-por-disparo-acidental-de-traficante-21161610.html", "display_url": "m.extra.globo.com/casos-de-polic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/moradores-afirmam-que-menina-foi-morta-em-acari-por-disparo-acidental-de-traficante-21161610.html"}]}}, {"author_id": "1123976602717708289", "in_reply_to_user_id": "1123976602717708289", "edit_history_tweet_ids": ["1177087800111489024"], "id": "1177087800111489024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177086745533407233"}], "created_at": "2019-09-26T05:09:35.000Z", "text": "O menino Antinoo foi crescendo e crescendo e, com o tempo, toda aquela beleza e cherosez jovial foi se tornando cada vez mais madura. O cabelo com cheiro de Johnson's Baby se foi, e os olhos de Adriano j\u00e1 n\u00e3o se encantavam mais em ver o garoto cada vez mais adulto. https://t.co/nv2JfamZ5w", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.4107, "type": "Other", "normalized_text": "Antinoo"}, {"start": 157, "end": 163, "probability": 0.5144, "type": "Other", "normalized_text": "Johnson"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.6638, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/nv2JfamZ5w", "expanded_url": "https://twitter.com/TheEsguicho/status/1177087800111489024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nv2JfamZ5w", "media_key": "3_1177087797800443904"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "251736159", "edit_history_tweet_ids": ["1177072302300827648"], "id": "1177072302300827648", "created_at": "2019-09-26T04:08:00.000Z", "text": "06- Suicida - Charly Garc\u00eda - Gran Rex 1989 https://t.co/Ir8n8cWUdH", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Charly Garc\u00eda"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.7979, "type": "Other", "normalized_text": "Gran Rex 1989"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Ir8n8cWUdH", "expanded_url": "https://youtu.be/HjvY8tetlkU", "display_url": "youtu.be/HjvY8tetlkU", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=HjvY8tetlkU&feature=youtu.be"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "14792927", "edit_history_tweet_ids": ["1177077837695553537"], "id": "1177077837695553537", "created_at": "2019-09-26T04:30:00.000Z", "text": "\u00bfTe lo perdiste? James Gunn publica la primera foto con el nuevo \"Escuadr\u00f3n Suicida\". \nhttps://t.co/tQ1v18DgrM", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.9159, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/tQ1v18DgrM", "expanded_url": "http://www.lifeboxset.com/nota/200994/sale-a-luz-primera-foto-de-james-gunn-posando-junto-a-su-escuadron-suicida/", "display_url": "lifeboxset.com/nota/200994/sa\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3930018561", "in_reply_to_user_id": "3930018561", "edit_history_tweet_ids": ["1177085829967167488"], "id": "1177085829967167488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177085826544668672"}], "created_at": "2019-09-26T05:01:45.000Z", "text": "Aos 8 eu evitava minhas colegas pra brincar com os \"exclu\u00eddos\" segundo elas. Aos 9 eu apanhei por quase todos os dias do ano porque uma garota simplesmente n\u00e3o gostava de mim. Aos 10 eu abri m\u00e3o de um sonho.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "383528008", "in_reply_to_user_id": "765078768", "edit_history_tweet_ids": ["1173356617812733953"], "id": "1173356617812733953", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1172673546343993344"}], "created_at": "2019-09-15T22:03:12.000Z", "text": "@cosio_joaquin Que mejor integrante para el escuadr\u00f3n suicida que El Cochiloco. https://t.co/oG1EihcwDU", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.4713, "type": "Other", "normalized_text": "Cochiloco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cosio_joaquin", "id": "765078768"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/oG1EihcwDU", "expanded_url": "https://twitter.com/Yaman_sennin/status/1173356617812733953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oG1EihcwDU", "media_key": "3_1173356616042680320"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 210, "quote_count": 2}}, {"author_id": "73485035", "in_reply_to_user_id": "73485035", "edit_history_tweet_ids": ["1176956161049976833"], "id": "1176956161049976833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176911214275899397"}], "created_at": "2019-09-25T20:26:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "Ll\u00e9vameInterjet"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.728, "type": "Other", "normalized_text": "Ll\u00e9vameInterjet"}, {"start": 154, "end": 155, "probability": 0.4586, "type": "Other", "normalized_text": "MD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ClubAmerica", "id": "122211977"}, {"start": 77, "end": 90, "username": "AnaCortesAya", "id": "45011653"}, {"start": 91, "end": 99, "username": "frodocd", "id": "295421601"}, {"start": 100, "end": 112, "username": "jorch_jorch", "id": "115437356"}, {"start": 113, "end": 125, "username": "pinchekiwii", "id": "1516150374884851721"}, {"start": 126, "end": 135, "username": "Brench22", "id": "150071456"}]}, "text": "@ClubAmerica \u00a1Felicidades a los ganadores de la din\u00e1mica #Ll\u00e9vameInterjet! \n\n@AnaCortesAya\n@frodocd\n@jorch_jorch\n@pinchekiwii\n@Brench22\n\nPor favor env\u00eden MD con su nombre completo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 19, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1043108743112806400", "edit_history_tweet_ids": ["1176950872619835393"], "id": "1176950872619835393", "created_at": "2019-09-25T20:05:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 277, "tag": "FuoriDalCoro"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 246, "end": 262, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/io7FUszUVl", "expanded_url": "https://twitter.com/fuoridalcorotv/status/1176950872619835393/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/io7FUszUVl", "media_key": "13_1176950790583402499"}]}, "text": "\"I signori @GiuseppeConteIT, @luigidimaio e @matteorenzi stanno scherzando col fuoco, ma io non glielo permetter\u00f2 perch\u00e8 ovunque ci sia un sindaco o un Governatore della Lega, non sar\u00e0 accolto nemmeno un immigrato\"\nChe ne pensate delle parole di @matteosalvinimi?\n#FuoriDalCoro https://t.co/io7FUszUVl", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 321, "like_count": 2080, "quote_count": 54}}, {"author_id": "249467608", "edit_history_tweet_ids": ["1176897342823444481"], "id": "1176897342823444481", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176896421913665540"}], "created_at": "2019-09-25T16:32:46.000Z", "text": "Qu\u00e9 clase de l\u00edderes son los Fujimori?\nEl padre nonestabanal tanto de lo que hac\u00eda Montesinos.\nLa hija no estaba al tanto de lo que hac\u00eda la c\u00fapula.\nPoco cre\u00edble, la verdad.\nCreo que los seguidores del fujimorismo se equivocaron de l\u00edderes. https://t.co/rVRwluOQ7f", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.5084, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.682, "type": "Person", "normalized_text": "Montesinos"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/rVRwluOQ7f", "expanded_url": "https://twitter.com/alvinaruiza/status/1176896421913665540", "display_url": "twitter.com/alvinaruiza/st\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 98, "like_count": 156, "quote_count": 17}}, {"author_id": "209780362", "edit_history_tweet_ids": ["1176945680889327620"], "id": "1176945680889327620", "created_at": "2019-09-25T19:44:51.000Z", "text": "Una nueva mentira de Ecuarisa. Dicen que he volado en aviones de se\u00f1ores Larrea (a quienes no conozco) acusados de narcotr\u00e1fico.\nJAM\u00c1S como presidente vol\u00e9 en un avi\u00f3n privado.\n\u00a1Ya no hagan el rid\u00edculo!", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4203, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuarisa"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.3398, "type": "Place", "normalized_text": "Larrea"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2065, "reply_count": 920, "like_count": 4168, "quote_count": 216}}, {"author_id": "2826319492", "edit_history_tweet_ids": ["1177075321113366528"], "id": "1177075321113366528", "created_at": "2019-09-26T04:20:00.000Z", "text": "Mujer se suicida en el @MetroCDMX Centro M\u00e9dico \u27a1\ufe0f https://t.co/93ZUBt5KDB\n(\ud83d\udcf9: @Manolo_FM) https://t.co/xNIm8CrWzi", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 33, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "Manolo_FM", "id": "4550053872"}], "urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/93ZUBt5KDB", "expanded_url": "http://bit.ly/2lcfQMK", "display_url": "bit.ly/2lcfQMK"}, {"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/xNIm8CrWzi", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1177075321113366528/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNIm8CrWzi", "media_key": "7_1176922527156883457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "632411963", "in_reply_to_user_id": "2506388334", "edit_history_tweet_ids": ["1177079955362144256"], "id": "1177079955362144256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177079596052819968"}], "created_at": "2019-09-26T04:38:25.000Z", "text": "@AnncCid Fui a verla como 4 veces, la am\u00e9 demasiado", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "AnncCid", "id": "2506388334"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "943231097193852928", "edit_history_tweet_ids": ["1176865395405447168"], "id": "1176865395405447168", "created_at": "2019-09-25T14:25:50.000Z", "text": "Tartatura suicida fodase https://t.co/1SVnIshE5v", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 13, "like_count": 1191, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/1SVnIshE5v", "expanded_url": "https://twitter.com/CorrupcaoMemes/status/1176865395405447168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1SVnIshE5v", "media_key": "3_1176865393350234114"}]}}, {"author_id": "278603769", "in_reply_to_user_id": "430519013", "edit_history_tweet_ids": ["1177052818005483521"], "id": "1177052818005483521", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176952075609169920"}], "created_at": "2019-09-26T02:50:35.000Z", "text": "@Lfernanda_16 La Javeriana \u00f3sea , se suicida un estudiante y 6 d\u00edas despu\u00e9s salen a bloquear las v\u00edas ??? Que le pas\u00f3 a esa universidad ..", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.5028, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lfernanda_16", "id": "430519013"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1641726319", "edit_history_tweet_ids": ["1175583753059667968"], "id": "1175583753059667968", "created_at": "2019-09-22T01:33:02.000Z", "text": "En serio! @COL_EJERCITO piensa q alguien va creer q un escolta va cometer un acto suicida de accionar una pistola contra una tropa armada con fusiles.\nEsa versi\u00f3n no la cree nadie!\nReclamamos verdad, justicia y respeto por memoria de nuestro compa\u00f1ero asesinado por el ejercito. https://t.co/AUYNg7EPlW", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 23, "username": "COL_EJERCITO", "id": "126672796"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/AUYNg7EPlW", "expanded_url": "https://twitter.com/asepresidencia/status/1175583753059667968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AUYNg7EPlW", "media_key": "3_1175583747217006592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 6, "like_count": 53, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96808832", "edit_history_tweet_ids": ["1177028924276203521"], "id": "1177028924276203521", "created_at": "2019-09-26T01:15:38.000Z", "text": "Alejandra Pizarnik, quien el 25 de septiembre de 1972 se suicida en su apartamento de la calle Montevideo (Buenos Aires), se prepar\u00f3 un c\u00f3ctel de barbit\u00faricos, maquill\u00f3 a sus mu\u00f1ecas para la ocasi\u00f3n y escribi\u00f3 en una pizarra: \u201cNo quiero ir m\u00e1s que hasta el fondo\u201d. https://t.co/VAZTMhWvob", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.363, "type": "Person", "normalized_text": "Pizarnik"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.8899, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 107, "end": 118, "probability": 0.9534, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/VAZTMhWvob", "expanded_url": "https://twitter.com/LovecraftMR/status/1177028924276203521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VAZTMhWvob", "media_key": "3_1177028920073494528"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 3, "like_count": 86, "quote_count": 3}}, {"author_id": "757254656108232707", "edit_history_tweet_ids": ["1177070602806583296"], "id": "1177070602806583296", "created_at": "2019-09-26T04:01:15.000Z", "text": "Ustedes no tienen ganas de morirse ? Tipo nose TODO EL TIEMPO o soy yo nomas", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4637310443", "edit_history_tweet_ids": ["1177030890796584960"], "id": "1177030890796584960", "created_at": "2019-09-26T01:23:27.000Z", "text": "Se esse cara t\u00e1 no filme pode ter certa que o filme \u00e9 bom https://t.co/WOyOyewMpw", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/WOyOyewMpw", "expanded_url": "https://twitter.com/gaypixar/status/1176930917945958401", "display_url": "twitter.com/gaypixar/statu\u2026"}]}}, {"author_id": "1142463929496604676", "edit_history_tweet_ids": ["1176900517458583552"], "id": "1176900517458583552", "created_at": "2019-09-25T16:45:23.000Z", "text": "GENTE MINHA PSIC\u00d3LOGA QUER FALAR COM MINJA MAE TEM PERIGO DELA FALAR ALGO QUE EU DISSE A ELA PRA MINHA M\u00c3E????.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 16, "like_count": 5, "quote_count": 4}}, {"author_id": "2371185948", "edit_history_tweet_ids": ["1176305508720009217"], "id": "1176305508720009217", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}], "created_at": "2019-09-24T01:21:02.000Z", "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/eYs8N4zHvb", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/eYs8N4zHvb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 56, "like_count": 733, "quote_count": 16}}, {"author_id": "236636515", "edit_history_tweet_ids": ["1177071992316600320"], "id": "1177071992316600320", "created_at": "2019-09-26T04:06:46.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 171, "end": 185, "tag": "MovilidadCDMX"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 184, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "MovilidadCDMX"}], "mentions": [{"start": 128, "end": 142, "username": "AlcCuajimalpa", "id": "1053071075314085888"}, {"start": 143, "end": 156, "username": "Claudiashein", "id": "591361197"}, {"start": 157, "end": 170, "username": "andreslajous", "id": "27967674"}], "urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/CbJKYjPcjg", "expanded_url": "https://twitter.com/lopezdoriga/status/1177071992316600320/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CbJKYjPcjg", "media_key": "7_1177071879246491649"}]}, "text": "Primero el patinador en pleno arroyo entre los coches. Luego el \"vale\" de frente y en sentido contrario. As\u00ed la movilidad en la @AlcCuajimalpa @Claudiashein @andreslajous #MovilidadCDMX https://t.co/CbJKYjPcjg", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 26, "like_count": 238, "quote_count": 3}}, {"author_id": "744694232804384768", "in_reply_to_user_id": "1100944395149422594", "edit_history_tweet_ids": ["1177073167199813632"], "id": "1177073167199813632", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177071256027484160"}], "created_at": "2019-09-26T04:11:26.000Z", "text": "@tyoursad O tate mente pra violet em quase todas as intera\u00e7\u00f5es deles, ele estupra e ajuda a internar a m\u00e3e dela, mata v\u00e1rias pessoa, comete homofobia tem uma no\u00e7\u00e3o t\u00e3o distorcida do amor (que ele n\u00e3o sente por ser PSICOPATA, oq voc\u00ea estudando psicologia deveria saber mto bem o que \u00e9)+", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 252, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "psicologia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tyoursad", "id": "1100944395149422594"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1562061097", "edit_history_tweet_ids": ["1177057609918144513"], "id": "1177057609918144513", "created_at": "2019-09-26T03:09:37.000Z", "text": "Rog\u00e9rio Ceni elogia atua\u00e7\u00e3o da equipe e v\u00ea resultado injusto diante do Cear\u00e1. \n\nhttps://t.co/zEKCT0zB3s https://t.co/PXjJX40gau", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Rog\u00e9rio Ceni"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.4933, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/zEKCT0zB3s", "expanded_url": "http://bit.ly/2nmUQna", "display_url": "bit.ly/2nmUQna"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/PXjJX40gau", "expanded_url": "https://twitter.com/Cruzeiro/status/1177057609918144513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PXjJX40gau", "media_key": "3_1177057604486533120"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 226, "like_count": 602, "quote_count": 42}}, {"author_id": "963229003", "edit_history_tweet_ids": ["1176813387109535744"], "id": "1176813387109535744", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176809153035214849"}], "created_at": "2019-09-25T10:59:10.000Z", "text": "La periodista rusa Svetlana Prokopieva fue llamada a juicio el 20 de septiembre por \"apolog\u00eda al terrorismo\". Enfrenta 7 a\u00f1os de prisi\u00f3n por escribir una columna sobre un atentado suicida en nov 2018. Las autoridades le han quitado el pasaporte y embargaron sus cuentas bancarias https://t.co/8f1gGJX1qF", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.5261, "type": "Person", "normalized_text": "Svetlana Prokopieva"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/8f1gGJX1qF", "expanded_url": "https://twitter.com/RSF_inter/status/1176809153035214849", "display_url": "twitter.com/RSF_inter/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 36, "quote_count": 1}}, {"author_id": "48899475", "in_reply_to_user_id": "892132911520022528", "edit_history_tweet_ids": ["1175949261969608704"], "id": "1175949261969608704", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175947767270838273"}], "created_at": "2019-09-23T01:45:26.000Z", "text": "@macarroneta @jrolive75549415 @liema10 @AndreaZAraujo @ShyPatriota @RodrigoMaia Falam sim. Mas a maior apreens\u00e3o de armas se n\u00e3o me engano n\u00e3o foi na favela. A favela n\u00e3o f\u00e1brica essas armas. As drogas n\u00e3o s\u00e3o fabricadas l\u00e1. N\u00e3o seria mais f\u00e1cil n\u00e3o chegar at\u00e9 l\u00e1? O policial \u00e9 apenas a ponta de um estado assassino.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "macarroneta", "id": "892132911520022528"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "jrolive75549415", "id": "1140419269995487233"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "liema10", "id": "25072490"}, {"start": 39, "end": 53, "username": "AndreaZAraujo", "id": "990661921"}, {"start": 54, "end": 66, "username": "ShyPatriota", "id": "1052309906362179584"}, {"start": 67, "end": 79, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "825962027596279810", "in_reply_to_user_id": "549891201", "edit_history_tweet_ids": ["1177068961470566401"], "id": "1177068961470566401", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177042744189104128"}], "created_at": "2019-09-26T03:54:43.000Z", "text": "@undiosgriego Me dicen la bomba, hago que me tema o que se esconda tu tumba, vas a terminar en la m\u00e1s onda retumba....\ud83c\udfb6", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "undiosgriego", "id": "549891201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "466862570", "edit_history_tweet_ids": ["1177037844776460288"], "id": "1177037844776460288", "created_at": "2019-09-26T01:51:05.000Z", "text": "Che si esta chica Greta ma\u00f1ana por ej se suicida por tener medio PLANETA diciendo que es una pelotuda por tener Asperger/ que ojal\u00e1 se muera/ que no sabe lo q dice. Qu\u00e9 onda? Digo no, porque despu\u00e9s para dar una charla sobre cyber bullying son los primeros", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4886, "type": "Person", "normalized_text": "Greta"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.3791, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127672425922080768", "in_reply_to_user_id": "272434840", "edit_history_tweet_ids": ["1177068861465792512"], "id": "1177068861465792512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177068631567585280"}], "created_at": "2019-09-26T03:54:20.000Z", "text": "@naandyss @sassesnach rhodes, otis e antonio pq o Dick e o derek me odeiam tanto ???", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.616, "type": "Person", "normalized_text": "rhodes"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4985, "type": "Other", "normalized_text": "otis"}, {"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6623, "type": "Person", "normalized_text": "antonio"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.5813, "type": "Person", "normalized_text": "Dick"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6388, "type": "Person", "normalized_text": "derek"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "naandyss", "id": "1581478169168814080"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "sassesnach", "id": "1310388533035761665"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "894401356689231877", "edit_history_tweet_ids": ["1177049584553615360"], "id": "1177049584553615360", "created_at": "2019-09-26T02:37:44.000Z", "text": "O 25 de setembro \u00e9 um dia de muitas comemora\u00e7\u00f5es no Universo DC Comics! \n\n\u00c9 data de anivers\u00e1rio de Will Smith, o Pistoleiro de Esquadr\u00e3o Suicida; Mark Hamill, a voz do Coringa na s\u00e9rie animada e Christopher Reeve, nosso eterno Superman. https://t.co/CBlPIAfIbY", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.3999, "type": "Other", "normalized_text": "Universo"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.385, "type": "Organization", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 99, "end": 108, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 113, "end": 143, "probability": 0.5595, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro de Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 156, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Mark Hamill"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.3694, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 195, "end": 211, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Christopher Reeve"}, {"start": 227, "end": 234, "probability": 0.6432, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/CBlPIAfIbY", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177049584553615360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBlPIAfIbY", "media_key": "3_1177049511379775488"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/CBlPIAfIbY", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177049584553615360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBlPIAfIbY", "media_key": "3_1177049511614701572"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/CBlPIAfIbY", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1177049584553615360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CBlPIAfIbY", "media_key": "3_1177049511614701569"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 51, "quote_count": 0}}, {"author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "id": "1171282996047073280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}}, {"author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "id": "1171281952990814208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1689, "quote_count": 1}}, {"author_id": "6558552", "in_reply_to_user_id": "6558552", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "id": "1171281334297407488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3113, "quote_count": 48}}, {"author_id": "2246243018", "edit_history_tweet_ids": ["1176677984645931008"], "id": "1176677984645931008", "created_at": "2019-09-25T02:01:07.000Z", "text": "\u00e9 muito achismo pra pouco entendimento, voc\u00eas tem que parar de supor que s\u00f3 pq uma pessoa n\u00e3o \u00e9 vista significa que ela est\u00e1 doente ou \u00e9 su\u00edcida, isso \u00e9 extremamente s\u00e9rio e desrespeitoso com o zayn..", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 197, "probability": 0.9103, "type": "Person", "normalized_text": "zayn"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1071429007084793856", "edit_history_tweet_ids": ["1177056809007374336"], "id": "1177056809007374336", "created_at": "2019-09-26T03:06:26.000Z", "text": "jogo em Itaquera matou tudo. Caralho como que pode perder de 2x0 em Itaquera time do caralho\n\neu te amo mas vai se foder porra", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 15, "probability": 0.875, "type": "Place", "normalized_text": "Itaquera"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.7012, "type": "Place", "normalized_text": "Itaquera"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082068645482848256", "in_reply_to_user_id": "224916991", "edit_history_tweet_ids": ["1177053606970896384"], "id": "1177053606970896384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177039354952335362"}], "created_at": "2019-09-26T02:53:43.000Z", "text": "@MilagrosLeivaG \u00bfQu\u00e9 clase de periodismo puede ense\u00f1ar milagros Leiva en la universidad @ucalperu ? https://t.co/omVt4pwT7s", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4786, "type": "Other", "normalized_text": "Leiva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "ucalperu", "id": "107187124"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/omVt4pwT7s", "expanded_url": "https://twitter.com/sueltoenplaza1/status/1177053606970896384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/omVt4pwT7s", "media_key": "3_1177053596443168769"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1175277878302429185", "in_reply_to_user_id": "84379455", "edit_history_tweet_ids": ["1177062136754954241"], "id": "1177062136754954241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177058815814066176"}], "created_at": "2019-09-26T03:27:36.000Z", "text": "@_Steven_Rogers_ Mo\u00e7o me d\u00e1 spoiler kkk quem matou o carinha l\u00e1? E o Ant\u00f4nio? Haley e Jay ser. Beijaram?", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6637, "type": "Person", "normalized_text": "Ant\u00f4nio"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8345, "type": "Person", "normalized_text": "Haley"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.6933, "type": "Person", "normalized_text": "Jay"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_Steven_Rogers_", "id": "1543328895151243264"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "334988830", "edit_history_tweet_ids": ["1177063549056749573"], "id": "1177063549056749573", "created_at": "2019-09-26T03:33:13.000Z", "text": "Gente.. e essa louca que quase me matou do cora\u00e7\u00e3o hoje me ligando a meia noite, achei que tinha acontecido algo e era s\u00f3 me dando feliz anivers\u00e1rio kkkkkkk e de fundo a m\u00fasica da Xuxa kakakaak amei na verdade quase chorei mas tudo bem! Amo voc\u00ea e nunca se esque\u00e7a disso \u2665\ufe0f\u2665\ufe0f https://t.co/IqsFZi2IVD", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/IqsFZi2IVD", "expanded_url": "https://twitter.com/mateus_santin/status/1177063549056749573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IqsFZi2IVD", "media_key": "3_1177063543771975680"}]}}, {"author_id": "873008126479478787", "edit_history_tweet_ids": ["1177009769678299138"], "id": "1177009769678299138", "created_at": "2019-09-25T23:59:31.000Z", "text": "ouvindo um pagodinho e pensando na pessoa que nem me ama \ud83d\ude14", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 787, "reply_count": 42, "like_count": 2471, "quote_count": 55}}, {"author_id": "88957440", "edit_history_tweet_ids": ["1177004860446670848"], "id": "1177004860446670848", "created_at": "2019-09-25T23:40:01.000Z", "text": "\ud83d\ude22 Hombre asesina a su esposa y se suicida; hay 4 ni\u00f1os hu\u00e9rfanos https://t.co/zw9ufUaOKX https://t.co/Cq6DCRpU79", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/zw9ufUaOKX", "expanded_url": "http://bit.ly/2mOHzDm", "display_url": "bit.ly/2mOHzDm"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Cq6DCRpU79", "expanded_url": "https://twitter.com/Imagen_Mx/status/1177004860446670848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cq6DCRpU79", "media_key": "3_1176997082617405442"}]}}, {"author_id": "992860062040383493", "in_reply_to_user_id": "1127826323706142720", "edit_history_tweet_ids": ["1177061030268231681"], "id": "1177061030268231681", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177060543586340865"}], "created_at": "2019-09-26T03:23:13.000Z", "text": "@yoonbIood ESO EST\u00c1 VUELTO NADA NO QUIERO QUE NADIE CORRA PELIGRO XFI.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yoonbIood", "id": "1207451145737822208"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2972441181", "in_reply_to_user_id": "2972441181", "edit_history_tweet_ids": ["1177060751149817856"], "id": "1177060751149817856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177058916850634753"}], "created_at": "2019-09-26T03:22:06.000Z", "text": "@vicky_canosa ponele fracaso al tuyo", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40548874", "edit_history_tweet_ids": ["1176856278498500608"], "id": "1176856278498500608", "created_at": "2019-09-25T13:49:36.000Z", "text": "Na imagem, que se vale dos congressistas da legenda abrirem m\u00e3o de motorista, o deputado ao volante \u00e9 justamente um parlamentar que atropelou e matou um trabalhador em 2006 \nhttps://t.co/93UAe2T0sV", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 11, "like_count": 250, "quote_count": 4}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/93UAe2T0sV", "expanded_url": "http://mla.bs/2a358c18", "display_url": "mla.bs/2a358c18", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/politica/deputado-do-novo-divulga-foto-ao-volante-e-seguidor-relembra-atropelamento-fatal/"}]}}, {"author_id": "1125775618556219393", "edit_history_tweet_ids": ["1177052686094688261"], "id": "1177052686094688261", "created_at": "2019-09-26T02:50:03.000Z", "text": "Te invitamos a participar de la charla \" Gu\u00eda b\u00e1sica para la comprensi\u00f3n suicida\" \u26aaDia jueves 10 de octubre \u26aaDe 16 a 18 hrs\n\nInscribite en el siguiente link \ud83d\udc47\u2764\ufe0f\nhttps://t.co/E9pmbsFfNv https://t.co/dz2GU1pJgF", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/E9pmbsFfNv", "expanded_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSc1LNl2_V2qQtWHIkSm8UeLxX8V7rehFNjrc2Wa60YlMILwpw/viewform?usp=sf_link", "display_url": "docs.google.com/forms/d/e/1FAI\u2026"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/dz2GU1pJgF", "expanded_url": "https://twitter.com/nucleopsicounc/status/1177052686094688261/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dz2GU1pJgF", "media_key": "3_1177052675923468296"}]}}, {"author_id": "1177039787565494273", "edit_history_tweet_ids": ["1177058046054457345"], "id": "1177058046054457345", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177056888128716800"}], "created_at": "2019-09-26T03:11:21.000Z", "text": "Ent\u00e3o eu pe\u00e7o encarecidamente que todos fa\u00e7am Por onde o preconceito possa ser uma palavra extinta do dicionario\ne tambem agrade\u00e7o mto ao @felipeneto e a @pabllovittar por serem pra mim os maiores simbolos de inclus\u00e3o e a @mairamedeiros por ser meu exemplo de feminismo https://t.co/iT1jjc31f1", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 149, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 154, "end": 167, "username": "pabllovittar", "id": "174226791"}, {"start": 222, "end": 236, "username": "mairamedeiros", "id": "116836196"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/iT1jjc31f1", "expanded_url": "https://twitter.com/cobne3/status/1177056888128716800", "display_url": "twitter.com/cobne3/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "727301058", "edit_history_tweet_ids": ["1177025870860640256"], "id": "1177025870860640256", "created_at": "2019-09-26T01:03:30.000Z", "text": "Alejandra Pizarnik, se suicida el 25 sept. 1972\n\"Abandono de todo plan literario\u2026 Las palabras son m\u00e1s terribles de lo que me sospechaba. Mi necesidad de ternura es una larga caravana\u2026 s\u00e9 que escribo bien y esto es todo. Pero no me sirve para que me quieran\u201d. https://t.co/ecGl0bK3uk", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 17, "probability": 0.5416, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandra Pizarnik"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/ecGl0bK3uk", "expanded_url": "https://twitter.com/juancorreameji1/status/1177025870860640256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ecGl0bK3uk", "media_key": "3_1177025864984420352"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}}, {"author_id": "12667472", "in_reply_to_user_id": "14673230", "edit_history_tweet_ids": ["1177058169148891138"], "id": "1177058169148891138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177056916125753344"}], "created_at": "2019-09-26T03:11:50.000Z", "text": "@luduvicu Eu achava que era psiquiatra na vers\u00e3o brasileira. S\u00f3 vi a americana, com o Gabriel Byrne. T\u00e1 boa com o Selton Mello?", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel Byrne"}, {"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Selton Mello"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "luduvicu", "id": "14673230"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1460230934", "in_reply_to_user_id": "787282206863532032", "edit_history_tweet_ids": ["1177056989526003712"], "id": "1177056989526003712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177056220148056065"}], "created_at": "2019-09-26T03:07:09.000Z", "text": "@BlackwoodArkins eu fico puta pq t\u00f4 aprendendo, e vem nego encher a porra do saco Q ODIO AAAAAAA", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067892697250373635", "in_reply_to_user_id": "1067892697250373635", "edit_history_tweet_ids": ["1177053461889921024"], "id": "1177053461889921024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177053073782579200"}], "created_at": "2019-09-26T02:53:08.000Z", "text": "Se for comprovada a culpa de policiais na trag\u00e9dia com a menina \u00c1gatha, eles t\u00eam que responder por isso.", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.5751, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 5, "like_count": 50, "quote_count": 1}}, {"author_id": "581028389", "edit_history_tweet_ids": ["1176924757389959168"], "id": "1176924757389959168", "created_at": "2019-09-25T18:21:43.000Z", "text": "Fiscal JDPerez pretende amenazarme insinuando q tendr\u00eda vinculaciones con su protegida Odebrecht. No me asustaron los b\u00fafalos,velazquistas,montesinistas, mafias chalacas,sicarios de Orellana y menos a\u00fan lo har\u00e1n los chalecos d Odebrecht\u00bfSe acoger\u00e1 el Fiscal a colaboraci\u00f3n eficaz?", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3122, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.347, "type": "Person", "normalized_text": "JDPerez"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.7648, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.6852, "type": "Place", "normalized_text": "Orellana"}, {"start": 227, "end": 235, "probability": 0.6945, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.445, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 930, "reply_count": 1094, "like_count": 2620, "quote_count": 150}}, {"author_id": "2607300520", "in_reply_to_user_id": "581028389", "edit_history_tweet_ids": ["1176942332886814721"], "id": "1176942332886814721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176924757389959168"}], "created_at": "2019-09-25T19:31:33.000Z", "text": "@VictorAndresGB Imag\u00ednate como abusar\u00eda si no tuvieras inmunidad!!! Te mete a prision preventiva mientras investiga de que acusarte!!", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VictorAndresGB", "id": "581028389"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 8, "like_count": 50, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268858132", "edit_history_tweet_ids": ["1177054426281984000"], "id": "1177054426281984000", "created_at": "2019-09-26T02:56:58.000Z", "text": "\ud83d\udea8 \u00daLTIMA HORA \ud83d\udea8\n\nHace un momento la polic\u00eda municipal rescat\u00f3 a un suicida del puente ubicado frente al Hotel Gobernador, en avenida 20 de Noviembre. Amenazaba con lanzarse. https://t.co/iVTPahRN8v", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/iVTPahRN8v", "expanded_url": "https://twitter.com/OraleQChiquito/status/1177054426281984000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iVTPahRN8v", "media_key": "16_1177054410071056384"}]}}, {"author_id": "113739211", "edit_history_tweet_ids": ["1176950780361891841"], "id": "1176950780361891841", "created_at": "2019-09-25T20:05:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 233, "end": 242, "tag": "Hablemos"}, {"start": 243, "end": 266, "tag": "paraprevenirelsuicidio"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/a9YJKg0cMr", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1176950780361891841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9YJKg0cMr", "media_key": "3_1176950764733947905"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/a9YJKg0cMr", "expanded_url": "https://twitter.com/OPSOMS_Col/status/1176950780361891841/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a9YJKg0cMr", "media_key": "3_1176950772862504961"}]}, "text": "Anualmente, cerca de 800 mil personas se quitan la vida en el mundo y muchas m\u00e1s intentan hacerlo. \n\nCada suicidio es una tragedia que afecta a familias, comunidades y pa\u00edses y tiene efectos duraderos para los allegados del suicida. #Hablemos #paraprevenirelsuicidio https://t.co/a9YJKg0cMr", "lang": "es", "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "37322760", "edit_history_tweet_ids": ["934608943980085248"], "id": "934608943980085248", "created_at": "2017-11-26T02:25:11.000Z", "text": "\u00c9 horr\u00edvel ser uma pessoa com tend\u00eancia suicida e pensar nisso tantas vezes ao ponto de se tornar algo t\u00e3o normal que nem se percebe, ainda mais quando pessoas ao redor incentivam esses pensamentos.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 8, "like_count": 186, "quote_count": 1}}, {"author_id": "42653406", "edit_history_tweet_ids": ["1177041659584024579"], "id": "1177041659584024579", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177040089060216832"}], "created_at": "2019-09-26T02:06:14.000Z", "text": "a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 a viol\u00eancia, \u00e9 romantizar alguns comportamentos\n\no problema \u00e9 que o Coringa seria o cara que matou o cachorro do John Wick e impediu ele de SE APOSENTAR!!!! ERA A \u00daNICA COISA Q A ESPOSA DELE DEIXOU PRA ELE!!!!! QUEM MATA UM CACHORRO????? https://t.co/9UkdES2oAm", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.7175, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.9746, "type": "Person", "normalized_text": "John Wick"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/9UkdES2oAm", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1177040089060216832", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 7, "like_count": 37, "quote_count": 0}}, {"author_id": "430519013", "edit_history_tweet_ids": ["1176952075609169920"], "id": "1176952075609169920", "created_at": "2019-09-25T20:10:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 51, "end": 57, "tag": "ESMAD"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8632, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.7711, "type": "Other", "normalized_text": "ESMAD"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/avPSLCVmNI", "expanded_url": "https://twitter.com/Lfernanda_16/status/1176952075609169920/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/avPSLCVmNI", "media_key": "7_1176951878434865158"}]}, "text": "Una marcha pac\u00edfica en la Javeriana, \u00a1PAC\u00cdFICA! El #ESMAD lo convirti\u00f3 en un acto vand\u00e1lico. \u00bfCu\u00e1l es la necesidad de esto? Alguien que me explique, yo no entiendo c\u00f3mo es que le tengo m\u00e1s miedo a los que \u201cnos defienden\u201d que a la gente del com\u00fan. https://t.co/avPSLCVmNI", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1724, "reply_count": 205, "like_count": 3849, "quote_count": 243}}, {"author_id": "4164401777", "edit_history_tweet_ids": ["1176888382615670785"], "id": "1176888382615670785", "created_at": "2019-09-25T15:57:10.000Z", "text": "Nunca voy a entender a la gente que se suicida, podes tener miles de problemas podes deber la Plata del mundo pero no podes tomar una decisi\u00f3n as\u00ed tan tragica, pensar qu\u00e9 hay gente que tiene la peor enfermedad del mundo y la lucha hasta el \u00faltimo d\u00eda", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 25, "quote_count": 28}}, {"author_id": "1176978953921282048", "in_reply_to_user_id": "1176978953921282048", "edit_history_tweet_ids": ["1177050979138789376"], "id": "1177050979138789376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177050561549688832"}], "created_at": "2019-09-26T02:43:16.000Z", "text": "Aurora Foley \n\n19 anos,cursa fotografia e ama natureza, causas socias, rol\u00eas e suas pessoas. Pisciana nata, \u00e9 chorona e \"emocionada\", se importa com tds a sua volta e apesar de td,\u00e9 uma rom\u00e2ntica desenfreada q sonha em casar sem nem ter ideia se um dia ir\u00e1 se apaixonar novamente. https://t.co/7n3gHRDXsb", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.5915, "type": "Person", "normalized_text": "Aurora Foley"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7n3gHRDXsb", "expanded_url": "https://twitter.com/lrdrwss/status/1177050979138789376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7n3gHRDXsb", "media_key": "3_1177050966442545152"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7n3gHRDXsb", "expanded_url": "https://twitter.com/lrdrwss/status/1177050979138789376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7n3gHRDXsb", "media_key": "3_1177050966446751746"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7n3gHRDXsb", "expanded_url": "https://twitter.com/lrdrwss/status/1177050979138789376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7n3gHRDXsb", "media_key": "3_1177050966488682498"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/7n3gHRDXsb", "expanded_url": "https://twitter.com/lrdrwss/status/1177050979138789376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7n3gHRDXsb", "media_key": "3_1177050966492889088"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "533830513", "in_reply_to_user_id": "778726756668743682", "edit_history_tweet_ids": ["1176886246527782912"], "id": "1176886246527782912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176881327708299267"}], "created_at": "2019-09-25T15:48:41.000Z", "text": "@PILUKATRON @_thatri @Subpoeta @el_enri @ClaudioXGG @RompevientoTV https://t.co/aaqCtLRNSc \u203a ...\nResultados de la Web\nSe suicida importante funcionario de Pemex \u2013 Proceso", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 159, "probability": 0.4588, "type": "Other", "normalized_text": "Pemex"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PILUKATRON", "id": "778726756668743682"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "_thatri", "id": "94489422"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Subpoeta", "id": "55266022"}, {"start": 31, "end": 39, "username": "el_enri", "id": "144337095"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "RompevientoTV", "id": "561316216"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/aaqCtLRNSc", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx", "display_url": "proceso.com.mx"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "407482058", "in_reply_to_user_id": "1605504241", "edit_history_tweet_ids": ["1177044601905078272"], "id": "1177044601905078272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1177043761609826304"}], "created_at": "2019-09-26T02:17:56.000Z", "text": "@PauloLondra \u00e1mame https://t.co/Ybv342atG1", "lang": "hu", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PauloLondra", "id": "1605504241"}], "urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/Ybv342atG1", "expanded_url": "https://twitter.com/fairierosie_/status/1177043761609826304", "display_url": "twitter.com/fairierosie_/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1052796992299167744", "in_reply_to_user_id": "932488437214646272", "edit_history_tweet_ids": ["1177031057251733505"], "id": "1177031057251733505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177013637417975808"}], "created_at": "2019-09-26T01:24:06.000Z", "text": "@mazulmer4 @mbravogalaz @melnicksergio Yo le entrego pruebas y el que miente soy yo? Su negacionismo no tiene l\u00edmites. Con este nivel no se puede seguir debatiendo. Me retiro de esta conversaci\u00f3n. Buenas noches.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mazulmer4", "id": "932488437214646272"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "mbravogalaz", "id": "278055825"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "melnicksergio", "id": "622098575"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41127480", "edit_history_tweet_ids": ["1173230788768337920"], "id": "1173230788768337920", "created_at": "2019-09-15T13:43:12.000Z", "text": "Le\u00ed que hay flores con vocaci\u00f3n suicida: Las que nacen en la mitad de la carrilera del tren.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1012456597199704064", "edit_history_tweet_ids": ["1176955601420738562"], "id": "1176955601420738562", "created_at": "2019-09-25T20:24:16.000Z", "text": "Depois que a menina se matou o que eu mais vi foi \"ajude o amiguinho\", \"suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 brincadeira\", mas olhando o facebook dela o que mais ela fez foi pedir ajuda, a\u00ed posta que tem que ajuda mas na primeira oportunidade de magoar algu\u00e9m, falar mal do cabelo da roupa e etc, fala", "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 122, "probability": 0.8981, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}}], "places": [{"full_name": "Rubiera, Emilia Romagna", "id": "2f723f6a522e6329"}, {"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "6591282d67e31598"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Contagem, Brasil", "id": "46bda2f68abcc7d2"}]}, "errors": [{"value": "1148020429107412992", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1148020429107412992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1148020429107412992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176684525344186369", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176684525344186369].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176684525344186369", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177103856339181569", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177103856339181569", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177103856339181569].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2969519381", "value": "2969519381", "detail": "User has been suspended: [2969519381].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177092739231604736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177092739231604736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177092739231604736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1177079126009765888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177079126009765888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177079126009765888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1075827821765947393", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075827821765947393].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075827821765947393", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177067537227571200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177067537227571200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177067537227571200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2986124515", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2986124515].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2986124515", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177073001621282816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177073001621282816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177073001621282816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177074446911324161", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177074446911324161", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177074446911324161].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2896509549", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2896509549].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2896509549", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177073916029878272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177073916029878272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177073916029878272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3080805556", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3080805556].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3080805556", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177064209269628928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177064209269628928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177064209269628928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177070225973481472", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177070225973481472", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177070225973481472].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1152592600781791233", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1152592600781791233].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1152592600781791233", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176975359838998528", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176975359838998528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176975359838998528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "468750868", "value": "468750868", "detail": "User has been suspended: [468750868].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177054542451617792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177054542451617792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177054542451617792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "108131471", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [108131471].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "108131471", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177056187763830784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177056187763830784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177056187763830784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "108131471", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [108131471].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "108131471", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177055093079908352", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177055093079908352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177055093079908352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "756161908479188993", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [756161908479188993].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "756161908479188993", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177047652531343364", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177047652531343364].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177047652531343364", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177051193027244033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177051193027244033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177051193027244033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1079744351352381455", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1079744351352381455].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1079744351352381455", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177018688383389696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1177018688383389696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1177018688383389696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "888231790321774592", "value": "888231790321774592", "detail": "User has been suspended: [888231790321774592].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177050652616343552", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177050652616343552", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177050652616343552].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176980026706804736", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176980026706804736].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176980026706804736", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177048419535376385", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177048419535376385", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177048419535376385].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "74975705", "value": "74975705", "detail": "User has been suspended: [74975705].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176864952059084800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176864952059084800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176864952059084800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "847218227340095488", "value": "847218227340095488", "detail": "User has been suspended: [847218227340095488].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1177048232146493440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1177048232146493440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1177048232146493440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1177128267746304002", "oldest_id": "1177048791775662087", "result_count": 469, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm61arqwcv7rhfr1o9a46izk4a459"}}