{"data": [{"author_id": "300132019", "created_at": "2019-11-03T23:39:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191137879713402881", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191137879713402881"]}, {"author_id": "103700891", "created_at": "2019-11-03T23:39:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191135624100745217"}], "id": "1191137875821240321", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fabio_Gou: Adimita, vc n\u00e3o tem essa coragem:\n\n1- Desafiar: Acharam quem matou, ou sou eu mesmo?\n\n2- Responder ao MP: vou quando, e se,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fabio_Gou", "id": "2950419563"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191137875821240321"]}, {"author_id": "1164661642648412160", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6zArHm4LgA", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/2019/11/03/pastor-se-suicida-para-evitar-la-prision-abuso-mas-de-100-veces-de-una-menor/", "display_url": "ceonoticias.com/2019/11/03/pas\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/JbpkqimUkh", "expanded_url": "https://twitter.com/ceonoticias1/status/1191137821874180096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JbpkqimUkh", "media_key": "3_1191137820204814336"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:39:21.000Z", "id": "1191137821874180096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pastor se suicida para evitar la prisi\u00f3n; abus\u00f3 m\u00e1s de 100 veces de una\u00a0menor https://t.co/6zArHm4LgA https://t.co/JbpkqimUkh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191137821874180096"]}, {"author_id": "3346068407", "created_at": "2019-11-03T23:39:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191064203169325056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.8841, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9187, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.3453, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.2787, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "HQzonna", "id": "889895358322683906"}]}, "id": "1191137741083426818", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HQzonna: Eita!\n\nNova imagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' do David Ayer mostra o Coringa apontando a arma pra Arlequina. https://t.co/eIFv7tO4\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191137741083426818"]}, {"author_id": "25413423", "created_at": "2019-11-03T23:38:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191137667578241025", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191137667578241025"]}, {"author_id": "1181516093413892096", "created_at": "2019-11-03T23:38:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191137662213742594", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191137662213742594"]}, {"author_id": "1085264317971349504", "created_at": "2019-11-03T23:38:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191136947617619969"}], "id": "1191137616206450688", "in_reply_to_user_id": "477991494", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Muffin_tfh alv tenemos una suicida \n\nporfin encontre alguien igual a mi xd", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Muffin_tfh", "id": "477991494"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191137616206450688"]}, {"author_id": "1022981007430049792", "created_at": "2019-11-03T23:38:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191137605657726983", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191137605657726983"]}, {"author_id": "257524253", "created_at": "2019-11-03T23:38:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191027419706253312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 138, "probability": 0.4179, "type": "Other", "normalized_text": "Fuerza Popul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ESisifo", "id": "629783932"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "id": "1191137563165306881", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ESisifo: @alvarosarco @rosamariabartra Sacrificar a la que se puso el partido al hombro me parece un movimiento suicida de Fuerza Popul\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191137563165306881"]}, {"author_id": "2281060093", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/ocsD5XAWNt", "expanded_url": "https://t.co/ocsD5XAWNt", "display_url": "t.co/ocsD5XAWNt"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:38:13.000Z", "id": "1191137536695062535", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Vargas se matou com esse pijaminha estiloso pra n cair uma quest\u00e3o no enem! Realmente... https://t.co/ocsD5XAWNt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191137536695062535"]}, {"author_id": "58042451", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/f0lpAk2zAb", "expanded_url": "http://www.ilisp.org/noticias/empresario-se-suicida-apos-demitir-223-funcionarios-por-conta-da-crise/", "display_url": "ilisp.org/noticias/empre\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:37:03.000Z", "id": "1191137241407594496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empres\u00e1rio se suicida ap\u00f3s demitir 223 funcion\u00e1rios por conta da crise https://t.co/f0lpAk2zAb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191137241407594496"]}, {"author_id": "116267258", "created_at": "2019-11-03T23:36:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191137221929254912", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191137221929254912"]}, {"author_id": "1086582178497118208", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/dTR6DiMXmP", "expanded_url": "https://www.assisnoticias.com/4155/2019/11/homem-mata-casal-e-se-suicida-em-seguida-na-zona-norte-de-marilia.html", "display_url": "assisnoticias.com/4155/2019/11/h\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8347, "type": "Place", "normalized_text": "Mar\u00edlia"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:36:02.000Z", "id": "1191136984439410689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Homem mata casal e se suicida em seguida na zona Norte de Mar\u00edlia https://t.co/dTR6DiMXmP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191136984439410689"]}, {"author_id": "3093664359", "created_at": "2019-11-03T23:35:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191136938574696448", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191136938574696448"]}, {"author_id": "868853419796201472", "created_at": "2019-11-03T23:35:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1191136890344357888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "assistir esquadr\u00e3o suicida pq eh mais futuro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191136890344357888"]}, {"author_id": "997174904624762880", "created_at": "2019-11-03T23:35:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191132191192948737"}], "id": "1191136854747369472", "in_reply_to_user_id": "168963178", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@gonzalomunozh @ElianaCabrera9 @KrystelEstrella @JulietaSagnay @DrBanner50 @EIHuevoNeraId @HashemToda @DelPatibulo @akitoy53050087 @RedFamiliarPF @PolyUgarteG @YoSoyDiamante12 @fjsv1974 @ColdasiceV @santhros @Daniela24122017 @Dalucaproluis1 @8_morning @marciacobos7 @DejemosM @lopervar Cr\u00e9alo: No existe aborto seguro, porq SEGURO  siempre alguien morir\u00e1, a veces los dos. Uno x asesinato, y la mujer con secuelada pos aborto: inmediatas, mediatas y x el resto de sus vidas. 8 de c/10 hacen T. ansioso-depresivos, ideaci\u00f3n suicida, etc. dentro del a\u00f1o siguiente.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gonzalomunozh", "id": "168963178"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "ElianaCabrera9", "id": "621450118"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "KrystelEstrella", "id": "1164231169"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "JulietaSagnay", "id": "1002777697142165504"}, {"start": 63, "end": 74, "username": "DrBanner50", "id": "828664331139219457"}, {"start": 75, "end": 89, "username": "EIHuevoNeraId", "id": "783492078126891008"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "HashemToda", "id": "227694096"}, {"start": 102, "end": 114, "username": "DelPatibulo", "id": "249169090"}, {"start": 115, "end": 130, "username": "akitoy53050087", "id": "1186386845258653696"}, {"start": 146, "end": 158, "username": "PolyUgarteG", "id": "199334022"}, {"start": 159, "end": 175, "username": "YoSoyDiamante12", "id": "378851550"}, {"start": 176, "end": 185, "username": "fjsv1974", "id": "384841236"}, {"start": 186, "end": 197, "username": "ColdasiceV", "id": "3172727900"}, {"start": 198, "end": 207, "username": "santhros", "id": "5854712"}, {"start": 208, "end": 224, "username": "Daniela24122017", "id": "934525032046452736"}, {"start": 225, "end": 240, "username": "Dalucaproluis1", "id": "892762738136674305"}, {"start": 241, "end": 251, "username": "8_morning", "id": "876588987447693312"}, {"start": 252, "end": 265, "username": "marciacobos7", "id": "973924693"}, {"start": 266, "end": 275, "username": "DejemosM", "id": "961272789071253505"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191136854747369472"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "AprendiNoEnem"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 59, "probability": 0.5798, "type": "Person", "normalized_text": "Escargot"}]}, "author_id": "951662822588665856", "created_at": "2019-11-03T23:34:51.000Z", "id": "1191136688623497216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#AprendiNoEnem que se vc eh uma lesma e quer ser um Escargot, vc eh um fodendo suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191136688623497216"]}, {"author_id": "217524185", "created_at": "2019-11-03T23:34:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191136660433620992", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191136660433620992"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Opini\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PolitikaUCAB", "id": "972073598"}]}, "author_id": "246015713", "created_at": "2019-11-03T23:34:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190262683314114560"}], "id": "1191136643383730177", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PolitikaUCAB: #Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concent\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191136643383730177"]}, {"author_id": "1119708553525301255", "created_at": "2019-11-03T23:34:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1191136623121108992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Rapaz, assisti esquadr\u00e3o suicida e observei um neg\u00f3cio muito s\u00e9rio. As pessoas precisam ter seus sentimentos parecido com o que o coringa tem pela arlequina. Massa, top demais. \ud83d\udc95", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191136623121108992"]}, {"author_id": "1025336102", "created_at": "2019-11-03T23:34:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191136502182535168", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191136502182535168"]}, {"author_id": "1182803530110984192", "entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/9wq3wSGwr1", "expanded_url": "https://twitter.com/MultiversoDC1/status/1191136376240128002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9wq3wSGwr1", "media_key": "3_1191136370116481025"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.6692, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.8349, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.566, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 137, "end": 143, "probability": 0.3497, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:33:36.000Z", "id": "1191136376240128002", "in_reply_to_user_id": "894552380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DavidAyerMovies revelou que o Warner cortou a melhor e mais importante parte de Esquadr\u00e3o Suicida e essa cena contava com a Arlequina e Coringa. https://t.co/9wq3wSGwr1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191136376240128002"]}, {"author_id": "27494620", "created_at": "2019-11-03T23:33:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191135624100745217"}], "id": "1191136347119144963", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Fabio_Gou: Adimita, vc n\u00e3o tem essa coragem:\n\n1- Desafiar: Acharam quem matou, ou sou eu mesmo?\n\n2- Responder ao MP: vou quando, e se,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fabio_Gou", "id": "2950419563"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191136347119144963"]}, {"author_id": "2389558363", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/h91mHv4ADu", "expanded_url": "https://twitter.com/tone_tonetone/status/1191133653482512384", "display_url": "twitter.com/tone_tonetone/\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.539, "type": "Person", "normalized_text": "cantinflas"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:33:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191133653482512384"}], "id": "1191136285336969217", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Menos mal pobre cantinflas si le sale un hijo asi se suicida https://t.co/h91mHv4ADu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191136285336969217"]}, {"author_id": "719412470004203520", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/geueQshZ1l", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=xDreIwc5puI", "display_url": "youtube.com/watch?v=xDreIw\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "Sendero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:32:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "id": "1191136219293458433", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle Pues... tu jefe suicida dec\u00eda que Sendero ten\u00eda m\u00edstica. XD\nhttps://t.co/geueQshZ1l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191136219293458433"]}, {"author_id": "2809132432", "created_at": "2019-11-03T23:32:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188801677094260737"}], "id": "1191136172652814338", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @bdellarosaluxo: Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bdellarosaluxo", "id": "882982306197196800"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191136172652814338"]}, {"author_id": "1127000315444768770", "created_at": "2019-11-03T23:32:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191129272435576832"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6735, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "id": "1191136092155711490", "in_reply_to_user_id": "2886074397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_CarlitaRocha @rosamariabartra Suicida como Alan?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191136092155711490"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "Superfight"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/IhFs6nizTF", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1191128044578234368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IhFs6nizTF", "media_key": "7_1191127935035543556"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Hijodelapark1", "id": "1052672834353295360"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "theaerialArtist", "id": "1557938132636631042"}, {"start": 80, "end": 84, "username": "MLW", "id": "21019252"}]}, "author_id": "1115860021051568130", "created_at": "2019-11-03T23:31:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191128044578234368"}], "id": "1191135811925893136", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @W_W_Unicorns: Suicida by @Hijodelapark1 to @TheAerialArtist \n\n#Superfight | @MLW https://t.co/IhFs6nizTF", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191135811925893136"]}, {"author_id": "1040590522975494144", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/118bMuoA75", "expanded_url": "https://twitter.com/TheAnonBrick/status/1191135684930809856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/118bMuoA75", "media_key": "16_1191135676089192448"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4874, "type": "Person", "normalized_text": "Trini"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:30:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191100623078543367"}], "id": "1191135684930809856", "in_reply_to_user_id": "70941108", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JL_SR2015 Avisen a Trini que los resfriados de oto\u00f1o son peligrosos.\nY tanto bajarse los pantalones, a su edad... \u00a1Suicida! https://t.co/118bMuoA75", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191135684930809856"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 276, "tag": "ImpeachmentBolsonaroUrgente"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8x7X8Hnc1G", "expanded_url": "https://twitter.com/Fabio_Gou/status/1191135624100745217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8x7X8Hnc1G", "media_key": "3_1191135617767354368"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.5878, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.7957, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "author_id": "2950419563", "created_at": "2019-11-03T23:30:37.000Z", "id": "1191135624100745217", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "Adimita, vc n\u00e3o tem essa coragem:\n\n1- Desafiar: Acharam quem matou, ou sou eu mesmo?\n\n2- Responder ao MP: vou quando, e se, quiser. E n\u00e3o ir depor.\n\n3- Dizer q fecha o STF com 2 homens.\n\n4- Fazer coc\u00f4 em p\u00fablico, na TV.\n\n5- Fantasiar-se de pav\u00e3o.\n\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente https://t.co/8x7X8Hnc1G", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191135624100745217"]}, {"author_id": "276510057", "created_at": "2019-11-03T23:30:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191135475362340871", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191135475362340871"]}, {"author_id": "747296614675447808", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 51, "probability": 0.2226, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:29:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190767541108367361"}], "id": "1191135439509475328", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jpereyra1952: CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191135439509475328"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "Superfight"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/IhFs6nizTF", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1191128044578234368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IhFs6nizTF", "media_key": "7_1191127935035543556"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Hijodelapark1", "id": "1052672834353295360"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "theaerialArtist", "id": "1557938132636631042"}, {"start": 80, "end": 84, "username": "MLW", "id": "21019252"}]}, "author_id": "1535323322", "created_at": "2019-11-03T23:29:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191128044578234368"}], "id": "1191135433503039488", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @W_W_Unicorns: Suicida by @Hijodelapark1 to @TheAerialArtist \n\n#Superfight | @MLW https://t.co/IhFs6nizTF", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191135433503039488"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 76, "end": 85, "tag": "Enem2019"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.605, "type": "Other", "normalized_text": "Enem2019"}]}, "author_id": "1143199779830358016", "created_at": "2019-11-03T23:29:47.000Z", "id": "1191135413328584707", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Queria msm era saber se a m\u00e3e da menina matou ela msm kkkkkkkk t\u00f4 assustada #Enem2019", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191135413328584707"]}, {"author_id": "985357086", "created_at": "2019-11-03T23:29:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191135259804545026", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191135259804545026"]}, {"author_id": "1142891071153815552", "created_at": "2019-11-03T23:29:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191107300188131328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 81, "probability": 0.9094, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "id": "1191135226916954113", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BolsonaroSP Deixa de ser louco rapaz,  nunca se queimou e matou tanto na Amaz\u00f4nia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191135226916954113"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 109, "tag": "viverbem"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/iPFyKOnjBr", "expanded_url": "http://bit.ly/33aZB3m", "display_url": "bit.ly/33aZB3m", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/viver-bem/saude-e-bem-estar/cefaleia-em-salvas-pior-dor-de-cabeca-suicida/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=viver-bem"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.378, "type": "Other", "normalized_text": "viverbem"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gpviverbem", "id": "390284146"}]}, "author_id": "390284146", "created_at": "2019-11-03T23:28:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190047689548845056"}], "id": "1191135097484742656", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gpviverbem: Saiba mais sobre a pior dor de cabe\u00e7a: a cefaleia em salvas https://t.co/iPFyKOnjBr #viverbem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191135097484742656"]}, {"author_id": "1129922885731143681", "created_at": "2019-11-03T23:28:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "id": "1191134986646233089", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191134986646233089"]}, {"author_id": "4100398883", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/3HtL3AggVL", "expanded_url": "https://twitter.com/Numberr_6/status/1190911483170869248", "display_url": "twitter.com/Numberr_6/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9022, "type": "Person", "normalized_text": "robin"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:28:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190911483170869248"}], "id": "1191134976558931968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 pensou a historia da robin \u00e9 se que ela era suicida nesse universo https://t.co/3HtL3AggVL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191134976558931968"]}, {"author_id": "757357311132364801", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/rMZgaRai9s", "expanded_url": "https://t.co/rMZgaRai9s", "display_url": "t.co/rMZgaRai9s"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:27:51.000Z", "id": "1191134925262639115", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "eu tava em duvida se existia ou nao pq o nosso querido presidente matou varios ministerios https://t.co/rMZgaRai9s", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191134925262639115"]}, {"author_id": "396916187", "created_at": "2019-11-03T23:27:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191134737185869824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "id": "1191134909282357248", "in_reply_to_user_id": "396916187", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o cara literalmente se matou pelo brasil e foi barrado pelo governo kxjjskdjdkaj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191134909282357248"]}, {"author_id": "3014689509", "created_at": "2019-11-03T23:26:52.000Z", "id": "1191134678075559936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O CARA SE MATOU PORRA VAI TOMAR NO CU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191134678075559936"]}, {"author_id": "1058371180716015616", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/eIiqzPBQP8", "expanded_url": "https://t.co/eIiqzPBQP8", "display_url": "t.co/eIiqzPBQP8"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:26:46.000Z", "id": "1191134653194915840", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "e a lesma se matou pra entrar no escargot https://t.co/eIiqzPBQP8", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191134653194915840"]}, {"author_id": "1079422079450124288", "created_at": "2019-11-03T23:26:37.000Z", "id": "1191134616188530690", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Que domingo suicida x dios", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191134616188530690"]}, {"author_id": "2802911974", "created_at": "2019-11-03T23:26:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190991455873126401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9107, "type": "Place", "normalized_text": "venezuela"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.4216, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 140, "end": 141, "probability": 0.4029, "type": "Other", "normalized_text": "AI"}, {"start": 143, "end": 143, "probability": 0.4262, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "C_Edu_Benicio", "id": "2562646784"}, {"start": 15, "end": 20, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "id": "1191134605811814400", "in_reply_to_user_id": "2562646784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@C_Edu_Benicio @VEJA ve se apoia a ditadura de cuba o a de maduro na venezuela n\u00e3o tem moral nenhuma para falar em AI-5 . Quantas pessoas o AI-5 matou ? 430 comunistas segundo a esquerda em 20 anos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191134605811814400"]}, {"author_id": "2207761106", "created_at": "2019-11-03T23:26:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 73, "probability": 0.8776, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1191134561360646144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "mais um conhecido se suicidou\ninacredit\u00e1vel o que estamos vivendo\nque Deus nos ajude", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191134561360646144"]}, {"author_id": "3378668686", "created_at": "2019-11-03T23:25:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191134307064143873", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191134307064143873"]}, {"author_id": "2884181313", "created_at": "2019-11-03T23:25:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191120782002442240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.5356, "type": "Other", "normalized_text": "GAY"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabscapiel", "id": "1013962092066562049"}]}, "id": "1191134283559297024", "in_reply_to_user_id": "1013962092066562049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabscapiel NO NO. QUEM SE SUICIDA \u00c9 GAY J\u00c1 DIZIA SHAKESPEARE VC \u00c9 GAY POR ACASO?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191134283559297024"]}, {"author_id": "1127592508425478145", "created_at": "2019-11-03T23:24:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190970409874870275"}], "id": "1191134027878731781", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @0mariavitoria_: boa prova p esse terceir\u00e3o q se matou o ano inteiro p entregar trabalho, semin\u00e1rio e provas bimestres estressantes, voc\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191134027878731781"]}, {"author_id": "786948824178753536", "created_at": "2019-11-03T23:23:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191133950065991681", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191133950065991681"]}, {"author_id": "2511415512", "created_at": "2019-11-03T23:23:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1191133725012221952", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191133725012221952"]}, {"author_id": "499655188", "created_at": "2019-11-03T23:22:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191133643068051456", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191133643068051456"]}, {"author_id": "1186431109816561665", "created_at": "2019-11-03T23:22:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191133201193984000"}], "id": "1191133549941927937", "in_reply_to_user_id": "4157390813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_Rachadell Cara ela era insuport\u00e1vel comigo KKKKKK n\u00e3o sei como a gente n\u00e3o se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_Rachadell", "id": "4157390813"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191133549941927937"]}, {"author_id": "1027932749850714113", "created_at": "2019-11-03T23:22:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191133328331739136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6683, "type": "Person", "normalized_text": "Gajo"}]}, "id": "1191133513841598464", "in_reply_to_user_id": "1134256735991029760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@F4b1055099068 Gajo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191133513841598464"]}, {"author_id": "825432095577296896", "created_at": "2019-11-03T23:21:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191133448364331008", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191133448364331008"]}, {"author_id": "4238976989", "created_at": "2019-11-03T23:21:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191133337961877504", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191133337961877504"]}, {"author_id": "15686768", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/xZaVVpGxlH", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/157336/news/david-ayer-comparte-una-imagen-nunca-vista-de-jared-leto-en-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:21:02.000Z", "id": "1191133210639585280", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "Al final ser\u00e1 verdad que hab\u00eda mucho de Jared Leto como Joker que nunca sali\u00f3 a la luz https://t.co/xZaVVpGxlH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191133210639585280"]}, {"author_id": "739966273044553728", "created_at": "2019-11-03T23:20:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191132383841570817"}], "id": "1191132991407439872", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DanielVer16: O \u00e1pice de hoje foi a lesma suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielVer16", "id": "1505689894429114377"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191132991407439872"]}, {"author_id": "230326182", "created_at": "2019-11-03T23:20:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191132957341339648", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191132957341339648"]}, {"author_id": "896772076685717505", "created_at": "2019-11-03T23:20:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191130472354590720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Getulio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Clarice_nc", "id": "3409552235"}]}, "id": "1191132955940397057", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Clarice_nc: Getulio Vargas se matou pra entrar na historia pro Enem ignorar ele \nIngrato do krlh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191132955940397057"]}, {"author_id": "1183568169618804737", "created_at": "2019-11-03T23:20:00.000Z", "id": "1191132950806614017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Le expliqu\u00e9 lo que sent\u00eda, le le\u00ed mi carta suicida, y m\u00ed mam\u00e1 piensa que se me va a pasar saliendo pasear...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191132950806614017"]}, {"author_id": "560303934", "created_at": "2019-11-03T23:19:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191132923774283777", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191132923774283777"]}, {"author_id": "1087015102770003968", "created_at": "2019-11-03T23:19:31.000Z", "id": "1191132827917725696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Meu primo se suicidou e mesmo sem querer eu sinto um vazio imenso porque nas festas em fam\u00edlia n\u00e3o vamos mais zoar juntos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191132827917725696"]}, {"author_id": "1014702555774050304", "created_at": "2019-11-03T23:19:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191131966080458759"}], "id": "1191132814495961089", "in_reply_to_user_id": "1054764205268721665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pajepirimiri_ dale, este es nuestro pacto suicida ahq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191132814495961089"]}, {"author_id": "992862691235680256", "created_at": "2019-11-03T23:19:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191132511956602880"}], "id": "1191132708099022850", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ticiaoliveira16: Sou mm fraca pqp .. adianta me um corno tar aqui a chorar .. pena que o q se passou cmg ontem n me matou logo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ticiaoliveira16", "id": "788026558166466560"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191132708099022850"]}, {"author_id": "526992485", "created_at": "2019-11-03T23:18:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191132076654956545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.3909, "type": "Person", "normalized_text": "Barbie"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.3522, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Sarinha991", "id": "1270195426034147333"}]}, "id": "1191132591216304128", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sarinha991: Notas finais:\nE como cin\u00e9filo, eu vou recomendar filme pra voc\u00ea:\nTodos da saga crep\u00fasculo\nTodos da Barbie\nTodos do Max stee\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191132591216304128"]}, {"author_id": "925478999408762882", "created_at": "2019-11-03T23:18:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191132511956602880"}], "id": "1191132533716606978", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ticiaoliveira16: Sou mm fraca pqp .. adianta me um corno tar aqui a chorar .. pena que o q se passou cmg ontem n me matou logo", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ticiaoliveira16", "id": "788026558166466560"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191132533716606978"]}, {"author_id": "788026558166466560", "created_at": "2019-11-03T23:18:15.000Z", "id": "1191132511956602880", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Sou mm fraca pqp .. adianta me um corno tar aqui a chorar .. pena que o q se passou cmg ontem n me matou logo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191132511956602880"]}, {"author_id": "779264882290155520", "created_at": "2019-11-03T23:17:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191132102210834437"}], "id": "1191132431769837568", "in_reply_to_user_id": "1159894745394683905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@a_MARGA_dita @Srta_bonita73 El guardaespaldas es ese imponente perro suicida que tienes \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nSi lo coge el mast\u00edn ...", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "Srta_bonita73", "id": "897884978243096577"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191132431769837568"]}, {"author_id": "1273223682", "created_at": "2019-11-03T23:17:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191132127200522250"}], "id": "1191132430255763457", "in_reply_to_user_id": "294905883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@fermione_ Y los culpan por suicidarse, por elegir la vida suicida, y acompa\u00f1an la situaci\u00f3n excluyendo, torturando y matando putos. Super misericordioso y bienaventurado", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191132430255763457"]}, {"author_id": "122994288", "created_at": "2019-11-03T23:17:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191132419983859713", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191132419983859713"]}, {"author_id": "1184897449170755584", "created_at": "2019-11-03T23:17:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191132076654956545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.3909, "type": "Person", "normalized_text": "Barbie"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.3522, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Sarinha991", "id": "1270195426034147333"}]}, "id": "1191132392561479680", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sarinha991: Notas finais:\nE como cin\u00e9filo, eu vou recomendar filme pra voc\u00ea:\nTodos da saga crep\u00fasculo\nTodos da Barbie\nTodos do Max stee\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191132392561479680"]}, {"author_id": "4624373555", "created_at": "2019-11-03T23:17:45.000Z", "id": "1191132383841570817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "O \u00e1pice de hoje foi a lesma suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191132383841570817"]}, {"author_id": "2827029574", "created_at": "2019-11-03T23:17:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191132248017379328", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191132248017379328"]}, {"author_id": "604165701", "created_at": "2019-11-03T23:16:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191132076654956545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.3909, "type": "Person", "normalized_text": "Barbie"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.3522, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Sarinha991", "id": "1270195426034147333"}]}, "id": "1191132153360375809", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Sarinha991: Notas finais:\nE como cin\u00e9filo, eu vou recomendar filme pra voc\u00ea:\nTodos da saga crep\u00fasculo\nTodos da Barbie\nTodos do Max stee\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191132153360375809"]}, {"author_id": "3358504103", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/DBkOP2rAED", "expanded_url": "https://twitter.com/spookylecter/status/1191067046227972097", "display_url": "twitter.com/spookylecter/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "Barbie"}, {"start": 115, "end": 133, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "Max steel\nEsquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:16:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191067046227972097"}], "id": "1191132076654956545", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Notas finais:\nE como cin\u00e9filo, eu vou recomendar filme pra voc\u00ea:\nTodos da saga crep\u00fasculo\nTodos da Barbie\nTodos do Max steel\nEsquadr\u00e3o suicida \nEh isto bixas https://t.co/DBkOP2rAED", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191132076654956545"]}, {"author_id": "993080348", "created_at": "2019-11-03T23:16:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191131602857930753"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MarianoAzcurra", "id": "1167584576228790273"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "WalterGasolero", "id": "384116960"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "elramafuentes", "id": "93905966"}]}, "id": "1191132033457807362", "in_reply_to_user_id": "1167584576228790273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MarianoAzcurra @WalterGasolero @elramafuentes Y entonces? Votamos a los K que ocasionaron el problema x q Macri no pudo resolverlo? Tiene una l\u00f3gica suicida. Sentate a ver lo que pasa ahora.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191132033457807362"]}, {"author_id": "635701458", "created_at": "2019-11-03T23:16:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191132016391139333", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191132016391139333"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 77, "tag": "Superfight"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/IhFs6nizTF", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1191128044578234368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IhFs6nizTF", "media_key": "7_1191127935035543556"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8242, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "W_W_Unicorns", "id": "700513098243796994"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Hijodelapark1", "id": "1052672834353295360"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "theaerialArtist", "id": "1557938132636631042"}, {"start": 80, "end": 84, "username": "MLW", "id": "21019252"}]}, "author_id": "1052672834353295360", "created_at": "2019-11-03T23:16:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191128044578234368"}], "id": "1191132010636435457", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @W_W_Unicorns: Suicida by @Hijodelapark1 to @TheAerialArtist \n\n#Superfight | @MLW https://t.co/IhFs6nizTF", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191132010636435457"]}, {"author_id": "866385142616608770", "created_at": "2019-11-03T23:16:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191131967053606913", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191131967053606913"]}, {"author_id": "457474907", "created_at": "2019-11-03T23:14:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191095215072989185"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.7179, "type": "Person", "normalized_text": "allagas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "id": "1191131559329333248", "in_reply_to_user_id": "254283523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@udamarcita @KarlaCalle Pobrecita est\u00e1 mujer con allagas jajajajajaja sape la \u00fanica historia que tienen es de corrupci\u00f3n y un l\u00edder ratito y otro suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191131559329333248"]}, {"author_id": "977010835817189377", "created_at": "2019-11-03T23:14:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8343, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1191131535547731969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "melhor filme com certeza \u00e9 o Esquadr\u00e3o Suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191131535547731969"]}, {"author_id": "1028002073424670721", "created_at": "2019-11-03T23:14:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1191131441834409984", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191131441834409984"]}, {"author_id": "1054950053708738561", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ShViQ08rCo", "expanded_url": "https://twitter.com/nanazitinha/status/1191131207511224320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ShViQ08rCo", "media_key": "3_1191131148669325312"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "Sandy"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:13:04.000Z", "id": "1191131207511224320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "Abro meu guarda-roupas e me deparo com\n\n Sandy suicida \n\nOu n\u00e3o foi suic\u00eddio? Fica o mist\u00e9rio https://t.co/ShViQ08rCo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191131207511224320"]}, {"author_id": "392811376", "created_at": "2019-11-03T23:12:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191131081753288704", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191131081753288704"]}, {"author_id": "846137827201036288", "created_at": "2019-11-03T23:11:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191130806753910784"}], "id": "1191130936013918209", "in_reply_to_user_id": "1037134847993688065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@InfoFreestyle2 Nos sali\u00f3 suicida el trueno", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "InfoFreestyle2", "id": "1037134847993688065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191130936013918209"]}, {"author_id": "121216818", "created_at": "2019-11-03T23:11:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191058430666117120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7396, "type": "Person", "normalized_text": "Mari Kondo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiriou", "id": "490574402"}]}, "id": "1191130798784753664", "in_reply_to_user_id": "490574402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@meiriou En mi casa, hasta el a\u00f1o pasado, ten\u00edamos un bote de hierbas provenzales que caducaba en 1994. Mari Kondo pisa mi casa y se suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191130798784753664"]}, {"author_id": "4415136135", "created_at": "2019-11-03T23:11:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191127377881042944"}], "id": "1191130735173873664", "in_reply_to_user_id": "1133500091812200449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FascinaDuda se vc parar pra pensar, ela n fez nd de mal pra vc, ai quando vc matou ela fez, ent vc devia ter deixado ela quieta, reflita", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fascinaduda", "id": "1133500091812200449"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191130735173873664"]}, {"author_id": "1428318355", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/2JiEoyCMiR", "expanded_url": "https://youtu.be/UkZkE1_3tG0", "display_url": "youtu.be/UkZkE1_3tG0"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7247, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:10:46.000Z", "id": "1191130628823142402", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O comunismo matou mais que o nazismo. Isso \u00e9 fato. Por que ainda temos um PC por aqui e outros de igual id\u00e9ia? Democracia? Mas se eles \u00f1 lutam por ela... \ud83e\udd14 https://t.co/2JiEoyCMiR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191130628823142402"]}, {"author_id": "3409552235", "created_at": "2019-11-03T23:10:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Getulio Vargas"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4701, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "id": "1191130472354590720", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Getulio Vargas se matou pra entrar na historia pro Enem ignorar ele \nIngrato do krlh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191130472354590720"]}, {"author_id": "567258501", "created_at": "2019-11-03T23:10:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191130451420823553", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191130451420823553"]}, {"author_id": "57812124", "created_at": "2019-11-03T23:09:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190438581585747969"}], "id": "1191130304557330433", "in_reply_to_user_id": "489729465", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Polly_Lovely_ @A_Tal_Alana @lucasscaratti Ele tem, ele n\u00e3o \u00e9 um que fala \"Voc\u00ea matou fulana de tal\" se for eu j\u00e1 vi ele muitas vezes. Tem q ter cuidado com esse cara.", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "a_tal_alana", "id": "1332782028786372611"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "lucasscaratti", "id": "495177103"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191130304557330433"]}, {"author_id": "113081472", "created_at": "2019-11-03T23:09:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190761924042080257"}], "id": "1191130277235568640", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle Mas lorna el que se suicida siendo inocente hahahaha", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191130277235568640"]}, {"author_id": "1031390588", "created_at": "2019-11-03T23:09:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191130273410359298", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191130273410359298"]}, {"author_id": "3496471699", "created_at": "2019-11-03T23:08:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191088563254894592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232"}]}, "id": "1191130142816514050", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @geeknfeminist: \"Em muitas maneiras, era um filme da Harley.\"\n\nDavid Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, publicou em seu instagram image\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191130142816514050"]}, {"author_id": "3365782352", "created_at": "2019-11-03T23:08:42.000Z", "id": "1191130109589127168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "[Cuando nos separamos, enterr\u00e9 mi coraz\u00f3n debajo del \u00e1rbol. Nuestros nombres grabados a\u00fan eran dos cicatrices injustas. Aquel verano mi \u00e1rbol permaneci\u00f3 seco y los nombres se borraron, como una oraci\u00f3n en los labios del suicida]", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191130109589127168"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 116, "end": 130, "tag": "AprendiNoEnem"}, {"start": 131, "end": 140, "tag": "Enem2019"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.342, "type": "Organization", "normalized_text": "ENEM"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.4868, "type": "Other", "normalized_text": "Enem2019"}]}, "author_id": "1049120728757522433", "created_at": "2019-11-03T23:08:02.000Z", "id": "1191129939556405248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Se t\u00e1 ruim pra voc\u00ea, imagina para o Get\u00falio Vargas que se matou para entrar para hist\u00f3ria e foi ignorado pelo ENEM.\n#AprendiNoEnem #Enem2019", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191129939556405248"]}, {"author_id": "718778143", "created_at": "2019-11-03T23:07:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191129854810427394", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191129854810427394"]}, {"author_id": "1452658285", "created_at": "2019-11-03T23:07:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191129736560488449", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191129736560488449"]}, {"author_id": "889864236582797312", "created_at": "2019-11-03T23:07:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191126587757993985"}], "id": "1191129713919610881", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ainhoapv_: creo q me vi suicida amigos", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ainhoapv_", "id": "4914368793"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191129713919610881"]}, {"author_id": "3431570727", "created_at": "2019-11-03T23:07:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191129542724902919"}], "id": "1191129710127992832", "in_reply_to_user_id": "740933446453866496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@FerrAdames JENTEEEE DO CEU KKKKKKK quase se matou ali na cadeira", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191129710127992832"]}, {"author_id": "380946274", "created_at": "2019-11-03T23:07:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191129685637378049", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191129685637378049"]}, {"author_id": "596941214", "created_at": "2019-11-03T23:06:29.000Z", "id": "1191129550924722176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Otro tatuaje,,,que es este pensamiento suicida que se manifiesta a los 27 a\u00f1os.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191129550924722176"]}, {"author_id": "754636362335285249", "created_at": "2019-11-03T23:05:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191126460708339717"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.6681, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}]}, "id": "1191129385270534144", "in_reply_to_user_id": "1130330864049504257", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ponchoftany E depois que o Miguel descobrir que o pai dele se matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191129385270534144"]}, {"author_id": "3002444397", "created_at": "2019-11-03T23:05:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191126031958265856"}], "id": "1191129358645235714", "in_reply_to_user_id": "2214194485", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Teleco1910 Ou um europeu , ou um asi\u00e1tico , ou um retranqueiro , ou um suicida , ou um meia boca", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "teleco1910", "id": "1418162878444605442"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191129358645235714"]}, {"author_id": "1021229462015397888", "created_at": "2019-11-03T23:05:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191125660120571904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Johnny Depp"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Brian May"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "Darren Criss"}, {"start": 211, "end": 222, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Tatixna_dz", "id": "202233021"}]}, "id": "1191129307508363265", "in_reply_to_user_id": "202233021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Tatixna_dz mis tipos de ro\u00f1osos:\n\n\u27a1badass, soft but also strong (Johnny Depp) \n\n\u27a1\u00f1o\u00f1o-vegano-brit\u00e1nico (Brian May) \n\n\u27a1\"no soy gay, deconstruite\" (Darren Criss) \n\n\u27a1suicida with a good heart who deserves better (Heath Ledger) \n\n\u26a0DATAZO: TODOS ARTISTAS\u26a0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191129307508363265"]}, {"author_id": "1155865972147986432", "created_at": "2019-11-03T23:05:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191129249169727488", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191129249169727488"]}, {"author_id": "1909578013", "created_at": "2019-11-03T23:05:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191129220799438849", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191129220799438849"]}, {"author_id": "965424464052842496", "created_at": "2019-11-03T23:05:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7142, "type": "Person", "normalized_text": "zaina"}]}, "id": "1191129210645032961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pero como le vas a elegir a zaina y mecha sos suicida o ke", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191129210645032961"]}, {"author_id": "2281516800", "created_at": "2019-11-03T23:04:13.000Z", "id": "1191128977630478336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Ayer mi ex me dijo \"mira si me muero\"y le dije no, no tenes tanta suerte pensando que era un suicida como yo,y me dijo \"NO ME DESEES LA MUERTE ADELANTE MIO\" KEEEEEE\ud83d\ude02", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191128977630478336"]}, {"author_id": "956244054", "created_at": "2019-11-03T23:03:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191128795622912001", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191128795622912001"]}, {"author_id": "164277481", "created_at": "2019-11-03T23:02:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9772, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.6759, "type": "Organization", "normalized_text": "Lomba"}]}, "id": "1191128649791090688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Gr\u00eamio tava jogando mais e n\u00e3o sei se o Inter empataria, mas o Lomba matou a gente hoje, rid\u00edculo, nada justifica", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191128649791090688"]}, {"author_id": "3560636056", "created_at": "2019-11-03T23:02:16.000Z", "id": "1191128487270191104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha SINA \ngana suicida\nmorte DI VI NA\ndoce tangerinaaaaaaaaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191128487270191104"]}, {"author_id": "107120483", "created_at": "2019-11-03T23:02:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191128437618094080", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191128437618094080"]}, {"author_id": "473854278", "created_at": "2019-11-03T23:02:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191128433289551873", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191128433289551873"]}, {"author_id": "874147178", "created_at": "2019-11-03T23:01:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191088563254894592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232"}]}, "id": "1191128357498499072", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @geeknfeminist: \"Em muitas maneiras, era um filme da Harley.\"\n\nDavid Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, publicou em seu instagram image\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191128357498499072"]}, {"author_id": "2959022625", "created_at": "2019-11-03T23:01:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191128259074887680", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191128259074887680"]}, {"author_id": "1144363157797969920", "created_at": "2019-11-03T23:01:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191123012470419458"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "aanabeatriz_f", "id": "1018980597178556416"}]}, "id": "1191128238250250240", "in_reply_to_user_id": "1018980597178556416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@aanabeatriz_f Moro em Sd...kkkkk oq q eu vou entender de cinema \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02... Sacaneram a galerinha q se matou de estudar os fatos pol\u00edticos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191128238250250240"]}, {"author_id": "280789806", "created_at": "2019-11-03T23:00:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1191128150467661825", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191128150467661825"]}, {"author_id": "407665030", "created_at": "2019-11-03T23:00:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191128065465896960", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191128065465896960"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "Superfight"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/IhFs6nizTF", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1191128044578234368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IhFs6nizTF", "media_key": "7_1191127935035543556"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8284, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "Hijodelapark1", "id": "1052672834353295360"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "theaerialArtist", "id": "1557938132636631042"}, {"start": 62, "end": 66, "username": "MLW", "id": "21019252"}]}, "author_id": "700513098243796994", "created_at": "2019-11-03T23:00:30.000Z", "id": "1191128044578234368", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Suicida by @Hijodelapark1 to @TheAerialArtist \n\n#Superfight | @MLW https://t.co/IhFs6nizTF", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191128044578234368"]}, {"author_id": "149089014", "created_at": "2019-11-03T22:59:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191127899824373765", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191127899824373765"]}, {"author_id": "53504032", "created_at": "2019-11-03T22:59:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1191127886746439680", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191127886746439680"]}, {"author_id": "189127309", "created_at": "2019-11-03T22:59:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "id": "1191127744840495106", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191127744840495106"]}, {"author_id": "911113531445137408", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/3dnVWPtPal", "expanded_url": "https://twitter.com/Di_sanchez97/status/1191127677064888320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3dnVWPtPal", "media_key": "16_1191127669087322113"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "gonii"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.7659, "type": "Other", "normalized_text": "halloweenn"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:59:02.000Z", "id": "1191127677064888320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me disfrace de 5 cosas diferentes este a\u00f1o y le escribo a gonii , oyeeeeee ya tengo idea para el proximoa\u00f1o de halloweenn. Casi se suicida jajajaja https://t.co/3dnVWPtPal", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191127677064888320"]}, {"author_id": "828701290582700032", "created_at": "2019-11-03T22:58:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191127657498456064", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191127657498456064"]}, {"author_id": "3418727920", "created_at": "2019-11-03T22:58:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772831417712640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.3925, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "nao_muito", "id": "770434956791283713"}]}, "id": "1191127619544256512", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @nao_muito: d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\nacon\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191127619544256512"]}, {"author_id": "830182059809374212", "created_at": "2019-11-03T22:58:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191122607845912577"}], "id": "1191127536404770816", "in_reply_to_user_id": "944555516147240960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tavin__29 T\u00f4 ligado, tipo eu c\u00ea tamb\u00e9m odeia a vida\nQue fita, me liga, mente suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tavin__29", "id": "944555516147240960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191127536404770816"]}, {"author_id": "820366087292407809", "created_at": "2019-11-03T22:58:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191120706311983104"}], "id": "1191127533695258624", "in_reply_to_user_id": "3377544568", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "text": "@prettymucholmes Aprendemos na prova que quem matou o homem\n\nFoi o autor da carta e que a lesma e suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "prettymucholmes", "id": "3377544568"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191127533695258624"]}, {"author_id": "728526132", "created_at": "2019-11-03T22:58:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191127465768497153", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191127465768497153"]}, {"author_id": "956876925380825088", "created_at": "2019-11-03T22:58:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6775, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6971, "type": "Person", "normalized_text": "Aisling"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.597, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.454, "type": "Other", "normalized_text": "Ada"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.5916, "type": "Other", "normalized_text": "Ada"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro"}, {"start": 198, "end": 204, "probability": 0.7611, "type": "Person", "normalized_text": "Aisling"}, {"start": 216, "end": 219, "probability": 0.5619, "type": "Person", "normalized_text": "Adal"}]}, "id": "1191127452942241792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "- tirar todo -\n\n\u00c1lvaro y Aisling se fugaron para ser felices, \u00c1lvaro conoci\u00f3 a Ada y pudo ser bastante feliz! Hasta que Ada vio como \u00e9l le \"pego los cuernos\" con una ni\u00f1a, PUM \u00c1lvaro se suicida :D\n\nAisling conocio a Adal y, MALA SUERTE, para luego morir al tener su segundo hijo!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191127452942241792"]}, {"author_id": "1181743485927542785", "created_at": "2019-11-03T22:58:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191119786178203648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ranieri_andre", "id": "56307923"}]}, "id": "1191127428497858560", "in_reply_to_user_id": "56307923", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ranieri_andre O Carille que se matou sozinho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191127428497858560"]}, {"author_id": "306877369", "created_at": "2019-11-03T22:57:33.000Z", "geo": {"place_id": "143d581cbe8b95af"}, "id": "1191127302601691136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se \u00e9 suicida pq matar a mulher.?.\ud83d\ude42", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191127302601691136"]}, {"author_id": "215019028", "created_at": "2019-11-03T22:57:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191127255193411584", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191127255193411584"]}, {"author_id": "832767411946348544", "created_at": "2019-11-03T22:57:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191127221341237248", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191127221341237248"]}, {"author_id": "4266241787", "created_at": "2019-11-03T22:56:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.7046, "type": "Person", "normalized_text": "rebellato"}]}, "id": "1191127025932738565", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "se o rebellato n\u00e3o me matou ontem ele n\u00e3o me mata nunca mais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191127025932738565"]}, {"author_id": "2983844726", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/AxtLe9eCMl", "expanded_url": "https://twitter.com/taekooqk/status/1191126953337769987/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AxtLe9eCMl", "media_key": "7_1191126349748019200"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:56:10.000Z", "id": "1191126953337769987", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu rato suicida https://t.co/AxtLe9eCMl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191126953337769987"]}, {"author_id": "1029924403012882434", "created_at": "2019-11-03T22:55:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191126780343701505", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191126780343701505"]}, {"author_id": "731457554006605824", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eKCbPwBk3b", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17090/a-presuncao-do-ministro-marco-aurelio-esta-precisando-morrer-alguem-para-sabermosAp-que-somos-mortais-", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/17090\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 36, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Aur\u00e9lio"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.9191, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:55:25.000Z", "id": "1191126765504270336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A presun\u00e7\u00e3o do Ministro Marco Aur\u00e9lio: \u201cEst\u00e1 precisando morrer algu\u00e9m para sabermos que somos mortais\u201d https://t.co/eKCbPwBk3b Aproveita Ministro, se suicida dentro do STF!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191126765504270336"]}, {"author_id": "805407374190186496", "created_at": "2019-11-03T22:55:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191126695761321985", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191126695761321985"]}, {"author_id": "4900419976", "created_at": "2019-11-03T22:55:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191125078634901505"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9313, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.4152, "type": "Person", "normalized_text": "Moledo"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 158, "end": 168, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Dalessandro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BorrachosDoSul", "id": "1496525329"}]}, "id": "1191126679550353408", "in_reply_to_user_id": "1496525329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BorrachosDoSul O que quer reclamar depois do baile??\nSe teve erros teve sim\nA favor do Inter\nMoledo quase matou os jogadores do Gr\u00eamio \nP\u00eanalti n\u00e3o marcado \nDalessandro n\u00e3o levou nem amarelo \nVc quer chorar o que ????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191126679550353408"]}, {"author_id": "88331973", "created_at": "2019-11-03T22:55:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191068209778167808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8256, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9003, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1191126660931821569", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: David Ayer publicou um pequeno texto sobre sua vers\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida no Instagram.\n\n\u201cO pilar de Esquadr\u00e3o Suicida\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191126660931821569"]}, {"author_id": "273937849", "created_at": "2019-11-03T22:54:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191126650278285313", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191126650278285313"]}, {"author_id": "2314198029", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/3sbPPl6p8N", "expanded_url": "https://twitter.com/hollandnvers/status/1189155564351377408/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3sbPPl6p8N", "media_key": "7_1189155382108872705"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:54:48.000Z", "id": "1191126610352726017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu tava tao preocupada com a minha irm\u00e3 com ela fazendo a prova pela primeira vez ela se matou de estudar esse ano https://t.co/3sbPPl6p8N", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191126610352726017"]}, {"author_id": "112358380", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/b22hYB9kK4", "expanded_url": "https://www.monitordeoriente.com/20190810-el-financiero-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicida/", "display_url": "monitordeoriente.com/20190810-el-fi\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "monitororiente", "id": "4870268481"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:54:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190841113172676608"}], "id": "1191126591683870722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @monitororiente: El financiero estadounidense Jeffrey Epstein se suicida https://t.co/b22hYB9kK4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191126591683870722"]}, {"author_id": "4914368793", "created_at": "2019-11-03T22:54:43.000Z", "id": "1191126587757993985", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "creo q me vi suicida amigos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191126587757993985"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 115, "tag": "Rancagua"}, {"start": 130, "end": 146, "tag": "CabildosChantas"}, {"start": 148, "end": 164, "tag": "FueraComunistas"}, {"start": 166, "end": 193, "tag": "NOaLaAsambleaConstituyente"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.6462, "type": "Person", "normalized_text": "Allende"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Marcecolibri", "id": "1520017588344004608"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "Cooperativa", "id": "7668952"}]}, "author_id": "1115200470", "created_at": "2019-11-03T22:54:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191119401589841920"}], "id": "1191126546968457217", "in_reply_to_user_id": "2896200718", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Marcecolibri Weones vagos, movimiento pol\u00edtico con la Bandera del Borracho, Cobarde, suicida de Allende. #Rancagua \n@Cooperativa #CabildosChantas \n#FueraComunistas \n#NOaLaAsambleaConstituyente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191126546968457217"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 84, "tag": "MonstaXWeAreHere"}, {"start": 86, "end": 103, "tag": "AllInForMonstaX7"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/u6Kaqdx4Va", "expanded_url": "https://t.co/u6Kaqdx4Va", "display_url": "t.co/u6Kaqdx4Va"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 120, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}, {"start": 121, "end": 133, "username": "STARSHIPent", "id": "274935134"}]}, "author_id": "73732277", "created_at": "2019-11-03T22:53:55.000Z", "id": "1191126389258412035", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Siccome sono suicida, me butto co jh e i gatti almeno moro felice\n\n#MonstaXWeAreHere \n#AllInForMonstaX7\n@OfficialMonstaX @STARSHIPent https://t.co/u6Kaqdx4Va", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191126389258412035"]}, {"author_id": "1251899604", "created_at": "2019-11-03T22:53:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191082514963664897"}], "geo": {"place_id": "78b12dcc2bb6ea4d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}, {"start": 254, "end": 261, "probability": 0.9832, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}, {"start": 275, "end": 286, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "id": "1191126331351810048", "in_reply_to_user_id": "77493939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mateoglg Estimado Mateo, el que no tenga pecado que tire la primera piedra. alguno@s infelices que son familiares de delincuentes que roban matan, extorsionan y ah\u00ed no dicen nada. Hasta viudas de un cobarde suicida.\nY los van a visitar a sus pr\u00f3fugos a Colombia creo verdad @KarlaCalle", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191126331351810048"]}, {"author_id": "170821560", "created_at": "2019-11-03T22:53:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191126269682950145", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191126269682950145"]}, {"author_id": "970459538", "created_at": "2019-11-03T22:53:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191126212158119936", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191126212158119936"]}, {"author_id": "533450938", "created_at": "2019-11-03T22:52:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191126064652795904", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191126064652795904"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 110, "tag": "SonsDaRua2019"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 109, "probability": 0.4783, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sitevolts", "id": "2963868999"}]}, "author_id": "1035356614973431809", "created_at": "2019-11-03T22:52:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190935991776927744"}], "id": "1191125958922817539", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sitevolts: MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma:\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191125958922817539"]}, {"author_id": "778581529", "created_at": "2019-11-03T22:52:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191125954434871298", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191125954434871298"]}, {"author_id": "55078548", "created_at": "2019-11-03T22:52:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191123273259597825"}], "id": "1191125934822133760", "in_reply_to_user_id": "34796479", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jtenchini1 N digo acertar todas, n leva ao p\u00e9 da letra. Nem sempre ta bem instru\u00edda n\u00e3o cara, tenho uma amg que se matou de tentar, discute qlq quest\u00e3o e uma outra q na cagada\" ta no 6\u00b0 per\u00edodo de advocacia e escreve \"agente\". Eu mesma tirei uma nota boa sem estudar e outras n passam de 400", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jtenchini1", "id": "34796479"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191125934822133760"]}, {"author_id": "210821487", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/oYiCNJ9BCN", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000043179527/posts/2872788059399272/", "display_url": "facebook.com/10000004317952\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.8693, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 85, "end": 87, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "San"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.6689, "type": "Place", "normalized_text": "La Palma"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:51:57.000Z", "id": "1191125890933104642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Y la ver\u00eda y la ver\u00eda otra y otra vez \u2014 estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida en Unidad Hab San Jos\u00e9 de La Palma https://t.co/oYiCNJ9BCN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191125890933104642"]}, {"author_id": "195888852", "created_at": "2019-11-03T22:50:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191125522497069056", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191125522497069056"]}, {"author_id": "345535835", "created_at": "2019-11-03T22:50:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191125479203450880", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191125479203450880"]}, {"author_id": "814636679487246336", "created_at": "2019-11-03T22:50:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191125478247215105", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191125478247215105"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "ecobach"}], "urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/4D0FZuuwnK", "expanded_url": "http://bit.ly/34oexez", "display_url": "bit.ly/34oexez"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.528, "type": "Other", "normalized_text": "ecobach"}], "mentions": [{"start": 55, "end": 63, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "author_id": "246392689", "created_at": "2019-11-03T22:50:04.000Z", "id": "1191125420084727809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#ecobach La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/4D0FZuuwnK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191125420084727809"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 117, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 118, "end": 135, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9185, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8852, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "terraverso", "id": "894401356689231877"}]}, "author_id": "149161264", "created_at": "2019-11-03T22:50:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191072755262873602"}], "id": "1191125409200582657", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @terraverso: O diretor David Ayer segue refletindo sobre 'Esquadr\u00e3o Suicida' em suas redes sociais.\n\n#SuicideSquad #Esquadr\u00e3oSuicida #Ci\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191125409200582657"]}, {"author_id": "2400085754", "created_at": "2019-11-03T22:49:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191125319744401410", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191125319744401410"]}, {"author_id": "1165720416268296197", "created_at": "2019-11-03T22:49:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 160, "probability": 0.6594, "type": "Place", "normalized_text": "COLOMBIA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "id": "1191125174655041537", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle JAJA SE ALOC\u00d3 LA LOCA. NO ELIGI\u00d3  TENER UNA T\u00cdA TERRORISTA NI UN PRIMO COJUDO Y APRISTA. T\u00da  ELEGISTE SER APRISTA Y  A TU ESPOSO CORREL\u00d3N EN COLOMBIA CUANDO LLEG\u00d3 LA POLIC\u00cdA Y TE DEJ\u00d3  COMO  LOCA GRITANDO. PD: EL GORDITO  SUICIDA QUE DEFIENDES ELIGI\u00d3 AYUDAR A POLAY. BESOS COJUDA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191125174655041537"]}, {"author_id": "264551006", "created_at": "2019-11-03T22:48:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190761924042080257"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.6294, "type": "Person", "normalized_text": "Lorna"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.7178, "type": "Person", "normalized_text": "Sipan"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9186, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "id": "1191125055008395264", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle Lorna mejor que Sipan, loncheritas, tamalitos de lucianita, rico can de Mulder y much\u00edsimo mejor que ser COBARDE SUICIDA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191125055008395264"]}, {"author_id": "1087807000694661120", "created_at": "2019-11-03T22:48:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191125035727163396", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191125035727163396"]}, {"author_id": "2335127101", "created_at": "2019-11-03T22:48:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191124763458052103"}], "id": "1191124953866919936", "in_reply_to_user_id": "1178348172751638530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@barbara_rainho A Uva \u00e9 suicida \nIa dar mau resultado\nMas tenho que tirar uma foto assim \ud83e\udd70", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191124953866919936"]}, {"author_id": "997262732486430721", "created_at": "2019-11-03T22:47:45.000Z", "id": "1191124836464115719", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Nego se matou estudando sendo que era s\u00f3 ver filme kkkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191124836464115719"]}, {"author_id": "1135568793508425728", "created_at": "2019-11-03T22:47:18.000Z", "id": "1191124722844610566", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "il male alle gambe mi sta distruggendo e al pensiero di dovermi fare tutto wuel tragitto a piedi domani mi sale l\u2019istinto suicida", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191124722844610566"]}, {"author_id": "974297941", "created_at": "2019-11-03T22:47:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191124721330466816", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191124721330466816"]}, {"author_id": "67136587", "created_at": "2019-11-03T22:46:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191124640170725376", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191124640170725376"]}, {"author_id": "552080748", "created_at": "2019-11-03T22:46:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191124531861176321", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191124531861176321"]}, {"author_id": "186000109", "created_at": "2019-11-03T22:46:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191124459689787392", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191124459689787392"]}, {"author_id": "707286849044217856", "created_at": "2019-11-03T22:45:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191124243741847554", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191124243741847554"]}, {"author_id": "1512081715", "created_at": "2019-11-03T22:45:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990516424519681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "azparren1", "id": "1359175608"}]}, "id": "1191124224099917824", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @azparren1: En ejecuci\u00f3n una pol\u00edtica suicida: atacar a Guaid\u00f3, no contribuir con su estrategia aportando criterios cr\u00edticos; negar desd\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191124224099917824"]}, {"author_id": "568940242", "created_at": "2019-11-03T22:45:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191124154587725827", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191124154587725827"]}, {"author_id": "854815322733457408", "created_at": "2019-11-03T22:45:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191124144865316864", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191124144865316864"]}, {"author_id": "1007327302500446208", "created_at": "2019-11-03T22:44:33.000Z", "geo": {"place_id": "09633051f22c7276"}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9854, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.5328, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}]}, "id": "1191124029828214785", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "pai disse que se o flamengo meter 5 gols no botafogo ele se suicida de tanta felicidade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191124029828214785"]}, {"author_id": "782544243013353472", "created_at": "2019-11-03T22:44:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191124025503887360", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191124025503887360"]}, {"author_id": "521249061", "created_at": "2019-11-03T22:44:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191124022303612931", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191124022303612931"]}, {"author_id": "1056846864589438980", "created_at": "2019-11-03T22:44:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191123620447297536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.427, "type": "Place", "normalized_text": "enem"}]}, "id": "1191124008755957760", "in_reply_to_user_id": "881296092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "@givaa013 \"se eu morrer foi homic\u00eddio, o enem que me matou\" KKKKKKKKKKK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191124008755957760"]}, {"author_id": "742423350144860160", "created_at": "2019-11-03T22:44:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191123943001903104", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191123943001903104"]}, {"author_id": "153303808", "created_at": "2019-11-03T22:44:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191123939394818049", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191123939394818049"]}, {"author_id": "1096125764477640705", "created_at": "2019-11-03T22:44:01.000Z", "id": "1191123898173214720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ok agora tenho medo de ir para a sala porque n\u00e3o sei se a gata matou ou n\u00e3o o bicho\ud83d\ude2c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191123898173214720"]}, {"author_id": "3353984633", "created_at": "2019-11-03T22:44:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191123890724052994", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191123890724052994"]}, {"author_id": "889303596164161538", "created_at": "2019-11-03T22:43:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.7192, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "id": "1191123882134163456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191123882134163456"]}, {"author_id": "2502538363", "created_at": "2019-11-03T22:43:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191123740240814080", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191123740240814080"]}, {"author_id": "888664056600690688", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/NbuGLWI1XJ", "expanded_url": "https://twitter.com/itstrngr/status/1191123737288069122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NbuGLWI1XJ", "media_key": "3_1191123723778187264"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/NbuGLWI1XJ", "expanded_url": "https://twitter.com/itstrngr/status/1191123737288069122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NbuGLWI1XJ", "media_key": "3_1191123723769778178"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/NbuGLWI1XJ", "expanded_url": "https://twitter.com/itstrngr/status/1191123737288069122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NbuGLWI1XJ", "media_key": "3_1191123723774046209"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/NbuGLWI1XJ", "expanded_url": "https://twitter.com/itstrngr/status/1191123737288069122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NbuGLWI1XJ", "media_key": "3_1191123723832696833"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.3831, "type": "Other", "normalized_text": "Soulmates"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4597, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 117, "end": 120, "probability": 0.7149, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:43:23.000Z", "id": "1191123737288069122", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Au Fack- Soulmates\n\nOnde Jack se suicidou em 1987 e ficou como uma alma penada em sua casa at\u00e9 atualmente. \n\nOu onde Finn se muda para a mesma casa que o garoto se suicidou em 2019, por\u00e9m ele \u00e9 o \u00fanico que enxerga o garoto. https://t.co/NbuGLWI1XJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191123737288069122"]}, {"author_id": "169308753", "created_at": "2019-11-03T22:43:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191123673865953280", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191123673865953280"]}, {"author_id": "1061332198266204164", "created_at": "2019-11-03T22:42:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191123550444412929", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191123550444412929"]}, {"author_id": "2329443625", "created_at": "2019-11-03T22:42:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191113422143971329"}], "id": "1191123400393138178", "in_reply_to_user_id": "28952475", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pewic Yo creo que antes que eso pase el Ni\u00f1o se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "PEWIC", "id": "28952475"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191123400393138178"]}, {"author_id": "1106692906444902401", "created_at": "2019-11-03T22:41:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191123024646430722"}], "id": "1191123374958923781", "in_reply_to_user_id": "1106692906444902401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se tu achou f\u00e1cil e n se matou de estudar, fique na sua meu xuxu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191123374958923781"]}, {"author_id": "2499220752", "created_at": "2019-11-03T22:41:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191123298387660800", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191123298387660800"]}, {"author_id": "238541956", "created_at": "2019-11-03T22:41:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191035929177284608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9621, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.4343, "type": "Place", "normalized_text": "Aras"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fabinho1977", "id": "1436148033494917124"}]}, "id": "1191123246998941696", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fabinho1977: Agora fico em d\u00favida se a Globo n\u00e3o fez esse escarc\u00e9u para justamente generalizar o caso e a ameba ser blindada por Aras e\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191123246998941696"]}, {"author_id": "4136775856", "created_at": "2019-11-03T22:41:23.000Z", "id": "1191123233711542274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mi familia esta organizando una mega peda para el 24 de noviembre y no se si mi tendencia suicida cuenta como date", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191123233711542274"]}, {"author_id": "3306226877", "created_at": "2019-11-03T22:41:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190979228566769664"}], "id": "1191123192510844929", "in_reply_to_user_id": "913913801648549888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GelatiLaura Foda \u00e9 pra quem se matou de trampa e estuda o ano todo pra perder as vaga pra quem teria grana pra pagar uma facu", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GelatiLaura", "id": "913913801648549888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191123192510844929"]}, {"author_id": "14616390", "created_at": "2019-11-03T22:40:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191123118221381634", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191123118221381634"]}, {"author_id": "1182107839545958400", "created_at": "2019-11-03T22:40:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191123108108865543", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191123108108865543"]}, {"author_id": "153566535", "created_at": "2019-11-03T22:40:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191123087632326657", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191123087632326657"]}, {"author_id": "198286633", "created_at": "2019-11-03T22:40:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191123023014875137", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191123023014875137"]}, {"author_id": "278703530", "created_at": "2019-11-03T22:40:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191122909139476480", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191122909139476480"]}, {"author_id": "533570863", "created_at": "2019-11-03T22:39:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191122842760437760", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191122842760437760"]}, {"author_id": "289309164", "created_at": "2019-11-03T22:39:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191122818999685122", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191122818999685122"]}, {"author_id": "1930413030", "created_at": "2019-11-03T22:39:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191122528993005568"}], "id": "1191122787450179590", "in_reply_to_user_id": "24760004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pedrommendes Sonho suicida. Fico parvo com isto", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pedrommendes", "id": "24760004"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191122787450179590"]}, {"author_id": "17662115", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/s4ofRw6eo8", "expanded_url": "https://twitter.com/ceibodecabeza/status/1191110895025434627", "display_url": "twitter.com/ceibodecabeza/\u2026"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 125, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "jesusito"}, {"start": 129, "end": 145, "probability": 0.5912, "type": "Other", "normalized_text": "pum all is better"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:39:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191110895025434627"}], "id": "1191122756932440064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "justamente en la homilia de hoy hablaban de que la gente no debe estar triste ni deprimida ni suicida, si no buscar a jesusito y pum all is better\n\ny me quise matar ahi mismo https://t.co/s4ofRw6eo8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191122756932440064"]}, {"author_id": "782295047924572165", "created_at": "2019-11-03T22:39:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191122657141559296", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191122657141559296"]}, {"author_id": "8314982", "created_at": "2019-11-03T22:38:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191100515146485760"}], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 121, "probability": 0.5495, "type": "Other", "normalized_text": "Holocausto"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.6537, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "sergioronnie", "id": "103739393"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "id": "1191122578993233920", "in_reply_to_user_id": "1114416574570606592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@TheLucasLange @sergioronnie @Marcelodedois Ali\u00e1s para os minions esse \u00e9 o novo nome do regime respons\u00e1vel pelo Holocausto \u201cnazismo-que-matou-menos-que-comunismo\u201d. \n\nNunca entendi: porque ent\u00e3o a gente se uniu a St\u00e1lin pra derrubar Hitler e n\u00e3o o contr\u00e1rio?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191122578993233920"]}, {"author_id": "1103480903752392704", "created_at": "2019-11-03T22:38:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191122499360169985", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191122499360169985"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Top\u00edssima"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 41, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Christiane Fridman"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}]}, "author_id": "263770885", "created_at": "2019-11-03T22:38:12.000Z", "id": "1191122433425727491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#Top\u00edssima espero que a Christiane Fridman tenha gravado mais de um final pra quem matou Lara. Pra que se futuramente for reprisada, colocarem um final in\u00e9dito", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191122433425727491"]}, {"author_id": "69560726", "created_at": "2019-11-03T22:37:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191122204177707008", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191122204177707008"]}, {"author_id": "418873544", "created_at": "2019-11-03T22:36:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191122100955885568", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191122100955885568"]}, {"author_id": "1129719072298606593", "created_at": "2019-11-03T22:36:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191121895988584448"}], "id": "1191122033775710210", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @larafsilva1: fazes cenas sem pensar nas consequ\u00eancias, j\u00e1 n\u00e3o ia c a tua cara e depois aquela dm \u201c vens ter cmg ao garden\u201d matou me , v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "larafsilva1", "id": "999995223613820930"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191122033775710210"]}, {"author_id": "999995223613820930", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/WfEIDEF0z5", "expanded_url": "https://twitter.com/Mariana08Gala/status/1191117075340771328", "display_url": "twitter.com/Mariana08Gala/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:36:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191117075340771328"}], "id": "1191121895988584448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "fazes cenas sem pensar nas consequ\u00eancias, j\u00e1 n\u00e3o ia c a tua cara e depois aquela dm \u201c vens ter cmg ao garden\u201d matou me , v\u00ea se ganhas no\u00e7\u00e3o das cenas cuida te https://t.co/WfEIDEF0z5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191121895988584448"]}, {"author_id": "457786622", "created_at": "2019-11-03T22:36:03.000Z", "geo": {"place_id": "ab40b87d54e728b4"}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.9783, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "id": "1191121889785270273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Em 2019 o Flamengo matou 10 crian\u00e7as, n\u00e3o ajudou os familiares e as emissoras de tv acha bonito esconder o fato e ficar falando que \u00e9 o melhor time do mundo.\nO certo era ser expulso de todas as competi\u00e7\u00f5es at\u00e9 que se pague as fam\u00edlias!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191121889785270273"]}, {"author_id": "197916301", "created_at": "2019-11-03T22:36:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190761924042080257"}], "id": "1191121880327032838", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle Esta tia se alucina la ultima chupada del mango ve y prende velas a tu suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191121880327032838"]}, {"author_id": "1070728838211096577", "created_at": "2019-11-03T22:35:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189504982237831168"}], "id": "1191121850610454528", "in_reply_to_user_id": "90965235", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@folha_cotidiano Pessoas e o  crlho bando de fdp, a pol\u00edcia matou 17 Badidos de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa chamada (FDN) que estavam armados se preparando para tomar territ\u00f3rio de tr\u00e1fico de drogas.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "folha_cotidiano", "id": "90965235"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191121850610454528"]}, {"author_id": "295173848", "created_at": "2019-11-03T22:35:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191121830444249089", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191121830444249089"]}, {"author_id": "1515085015", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/uJ7ytZPdz3", "expanded_url": "https://youtu.be/CIlppEZp0tI", "display_url": "youtu.be/CIlppEZp0tI"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8354, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.6502, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:35:15.000Z", "id": "1191121691952525312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esta canci\u00f3n encaja mucho mejor con el trailer del Joker que en la misma pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n suicida. Tan cierto (y en una versi\u00f3n m\u00e1s alta tipo orquesta). \nhttps://t.co/uJ7ytZPdz3", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191121691952525312"]}, {"author_id": "276197223", "created_at": "2019-11-03T22:35:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191119887709691904"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.7518, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.8366, "type": "Person", "normalized_text": "Son"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_jhonattasb", "id": "1063482225159823361"}]}, "id": "1191121673216516096", "in_reply_to_user_id": "1063482225159823361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_jhonattasb J\u00e1 vi carrinho pior que n\u00e3o deu em nada, ele matou a jogada e deu azar. T\u00e3o colocando como se ele quisesse machucar o Andr\u00e9, o Son n\u00e3o \u00e9 assim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191121673216516096"]}, {"author_id": "774458478983274496", "created_at": "2019-11-03T22:35:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8151, "type": "Place", "normalized_text": "mOra"}]}, "id": "1191121663972331520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Anoche en mOra hab\u00eda un pibe disfrazado de el gus\u00f3n, pero el de escuadr\u00f3n Suicida, ERA IGUAL! juro q me enamor\u00e9 \ud83d\ude0d", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191121663972331520"]}, {"author_id": "228030063", "created_at": "2019-11-03T22:35:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191121627578327042", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191121627578327042"]}, {"author_id": "983130573043634177", "created_at": "2019-11-03T22:34:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191121623967043584", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191121623967043584"]}, {"author_id": "572030380", "created_at": "2019-11-03T22:34:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191121442160680960", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191121442160680960"]}, {"author_id": "177296658", "created_at": "2019-11-03T22:33:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190978727754252289"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9504, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JhanisseVDaza", "id": "31313183"}]}, "id": "1191121366541463552", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JhanisseVDaza: Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. L\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191121366541463552"]}, {"author_id": "1185357233120514053", "created_at": "2019-11-03T22:33:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191121235427708930", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191121235427708930"]}, {"author_id": "234854576", "created_at": "2019-11-03T22:33:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191121211817955328", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191121211817955328"]}, {"author_id": "1162330593323077633", "created_at": "2019-11-03T22:33:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191121124945518592", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191121124945518592"]}, {"author_id": "1305788851", "created_at": "2019-11-03T22:31:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191084277833842698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7204, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 27, "end": 41, "probability": 0.818, "type": "Other", "normalized_text": "Arkham\n\nSinopse"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.741, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 89, "end": 99, "probability": 0.899, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham City"}, {"start": 147, "end": 163, "probability": 0.7768, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "stofada", "id": "942883831614509056"}]}, "id": "1191120851686612993", "in_reply_to_user_id": "942883831614509056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@stofada Batman: ataque ao Arkham\n\nSinopse: Batman precisa impedir o Coringa de destruir Gotham City, enquanto enfrenta um novo grupo de vil\u00f5es: o Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nEsse filme \u00e9 mto bom", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191120851686612993"]}, {"author_id": "4323818897", "created_at": "2019-11-03T22:31:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190921258860503040"}], "id": "1191120666281619457", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @susy43279731: A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "susy43279731", "id": "1699569883"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191120666281619457"]}, {"author_id": "245795590", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/JHWLWbPhpp", "expanded_url": "http://www.milan7.it/snap.php?u=https://sport.virgilio.it/milan-ko-tifosi-sul-piede-di-guerra-scelta-suicida-614296&i=https://wips.plug.it/cips/sport.virgilio.it/cms/2018/12/tifosi-milan_1127620supereva.jpg?w=640&a=c&h=360&t=", "display_url": "milan7.it/snap.php?u=htt\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:30:23.000Z", "id": "1191120467211538435", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Milan ko, tifosi sul piede di guerra: scelta suicida https://t.co/JHWLWbPhpp", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191120467211538435"]}, {"author_id": "793863587789938688", "created_at": "2019-11-03T22:30:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191120417920077825", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191120417920077825"]}, {"author_id": "1172094300", "created_at": "2019-11-03T22:30:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191120398638878721", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191120398638878721"]}, {"author_id": "1218799892", "created_at": "2019-11-03T22:29:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191120339213979659", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191120339213979659"]}, {"author_id": "128677076", "created_at": "2019-11-03T22:29:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191120290732036103", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191120290732036103"]}, {"author_id": "846945660", "created_at": "2019-11-03T22:29:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191120127728766978", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191120127728766978"]}, {"author_id": "3092161125", "created_at": "2019-11-03T22:28:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191119884308103169", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191119884308103169"]}, {"author_id": "1004421298628460547", "created_at": "2019-11-03T22:27:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191119753261309953", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191119753261309953"]}, {"author_id": "910199599209512960", "created_at": "2019-11-03T22:27:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191119748563718151", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191119748563718151"]}, {"author_id": "964854531162066944", "created_at": "2019-11-03T22:26:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191119468191211520", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191119468191211520"]}, {"author_id": "752488512704880640", "created_at": "2019-11-03T22:25:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191119299970322432", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191119299970322432"]}, {"author_id": "185238881", "created_at": "2019-11-03T22:25:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191119298703564800", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191119298703564800"]}, {"author_id": "4895244658", "created_at": "2019-11-03T22:25:43.000Z", "id": "1191119290256232448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Olha gente francamente esse tema me matou muito vai se fuder", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191119290256232448"]}, {"author_id": "1392048152", "created_at": "2019-11-03T22:25:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191001487331205121"}], "id": "1191119239098388480", "in_reply_to_user_id": "705992435130826752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_gioc5 amg se n me matou ontem, n te mata nemmmmm", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_gioc5", "id": "705992435130826752"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191119239098388480"]}, {"author_id": "1170289953407995905", "created_at": "2019-11-03T22:25:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1191119189962088449", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191119189962088449"]}, {"author_id": "1019578724017233921", "created_at": "2019-11-03T22:25:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191119174728331265", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191119174728331265"]}, {"author_id": "410105082", "created_at": "2019-11-03T22:25:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191119159696003072", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191119159696003072"]}, {"author_id": "159842744", "created_at": "2019-11-03T22:24:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191119020608630786", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191119020608630786"]}, {"author_id": "631599390", "created_at": "2019-11-03T22:23:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191118846532489217", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191118846532489217"]}, {"author_id": "608593668", "created_at": "2019-11-03T22:23:42.000Z", "id": "1191118781193576450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Entenda como eu citei perereca suicida na reda\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191118781193576450"]}, {"author_id": "2849702537", "created_at": "2019-11-03T22:23:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1191118660070453253", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu nunca vou esquecer a decep\u00e7\u00e3o que foi assistir o esquadr\u00e3o suicida, foi muito merda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191118660070453253"]}, {"author_id": "2934110458", "created_at": "2019-11-03T22:22:14.000Z", "id": "1191118415525765120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191118415525765120"]}, {"author_id": "767202786576588800", "created_at": "2019-11-03T22:21:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191118298206867458", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191118298206867458"]}, {"author_id": "503478901", "created_at": "2019-11-03T22:21:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191112642536103936"}], "geo": {"place_id": "6c1be133511970bc"}, "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.9551, "type": "Place", "normalized_text": "Catalunya"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "cosmebonet", "id": "117379607"}]}, "id": "1191118287473647616", "in_reply_to_user_id": "702298741651447808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@afernb @cosmebonet Insensatez suicida y contumaz fue votar a favor del 155. Eso y continuar buscando votos caldeando Catalunya es lo que alienta es fascismo. Lo que est\u00e1 en el disparadero es la democracia espa\u00f1ola", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191118287473647616"]}, {"author_id": "833957071", "created_at": "2019-11-03T22:21:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191118269266190337", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191118269266190337"]}, {"author_id": "335472156", "created_at": "2019-11-03T22:20:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191118038059429889", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191118038059429889"]}, {"author_id": "1077688152616300545", "created_at": "2019-11-03T22:20:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191117981104955393", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191117981104955393"]}, {"author_id": "953002853668458497", "created_at": "2019-11-03T22:20:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190793767198089217"}], "id": "1191117929120751616", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lilachlav: y entender el dolor de la persona que se suicida cuando ya muri\u00f3 es muy feo incluso con un intento fallido. pero aah el suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191117929120751616"]}, {"author_id": "517184089", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/AmVWzWINrB", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoRavell/status/1191116289684725760", "display_url": "twitter.com/AlbertoRavell/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:19:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191116289684725760"}], "id": "1191117790029262853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tan quirurgica como la ultima, no se perdio una vida militar, solo el suicida y sus hijos... https://t.co/AmVWzWINrB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191117790029262853"]}, {"author_id": "766724807014703104", "created_at": "2019-11-03T22:19:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191068209778167808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8256, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9003, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1191117758525825024", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: David Ayer publicou um pequeno texto sobre sua vers\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida no Instagram.\n\n\u201cO pilar de Esquadr\u00e3o Suicida\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191117758525825024"]}, {"author_id": "964228409986609154", "created_at": "2019-11-03T22:19:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191117559745142784"}], "id": "1191117733288726528", "in_reply_to_user_id": "951271703757377536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fangirldoyang Ele se suicida que?????", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191117733288726528"]}, {"author_id": "766724807014703104", "created_at": "2019-11-03T22:19:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191065684207394816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "id": "1191117712707215360", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: EITA! \n\nFoto in\u00e9dita do Coringa de Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida foi divulgada pelo diretor David Ayer. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191117712707215360"]}, {"author_id": "472204968", "created_at": "2019-11-03T22:19:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191030426879635457"}], "id": "1191117619266502656", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Helmut58195685: @PamJiles @KarlaEnAccion @CamaraDiputados Tiene 100% de de responsabilidad, si fuera japon\u00e9s y con honor se suicida, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 29, "username": "PamJiles", "id": "1381789998"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191117619266502656"]}, {"author_id": "960472153375363072", "created_at": "2019-11-03T22:18:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191117553818636288", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191117553818636288"]}, {"author_id": "82724263", "created_at": "2019-11-03T22:18:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191117448247959552", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191117448247959552"]}, {"author_id": "295155524", "created_at": "2019-11-03T22:17:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 72, "probability": 0.7456, "type": "Other", "normalized_text": "high school musical"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.6839, "type": "Person", "normalized_text": "cinderela"}]}, "id": "1191117341788180486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "o meu nivel de conhecimento sobre cinema se limita ao high school musical todos os filmes sobre a cinderela e s\u00f3 gnt me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191117341788180486"]}, {"author_id": "3377261206", "created_at": "2019-11-03T22:16:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191117028033204224", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191117028033204224"]}, {"author_id": "196217949", "created_at": "2019-11-03T22:16:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191115407328976903"}], "id": "1191116978578165760", "in_reply_to_user_id": "131418981", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@miguegranados Que no lo lea un suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "miguegranados", "id": "131418981"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191116978578165760"]}, {"author_id": "1422171584", "created_at": "2019-11-03T22:16:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191116963830992902", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191116963830992902"]}, {"author_id": "1118923426243149824", "created_at": "2019-11-03T22:16:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191116956298096643", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191116956298096643"]}, {"author_id": "3125269264", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/zadmrneRaH", "expanded_url": "https://www.apostagem.com.br/2019/11/03/bolsonaro-e-ai-globo-ja-acharam-quem-matou-a-marielle-foi-eu-mesmo-ou-nao-por-carlos-henrique/", "display_url": "apostagem.com.br/2019/11/03/bol\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9822, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9327, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 128, "end": 142, "probability": 0.937, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Henrique"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 184, "username": "a_postagem", "id": "790057461134848001"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:15:42.000Z", "id": "1191116771828350976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "BOLSONARO ZOMBA DA GLOBO! AMBOS SE MERECEM!\nBolsonaro: \u201cE a\u00ed Globo, j\u00e1 acharam quem matou a Marielle? Foi eu mesmo, ou n\u00e3o? Por Carlos Henrique. https://t.co/zadmrneRaH via @a_postagem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191116771828350976"]}, {"author_id": "379060146", "created_at": "2019-11-03T22:14:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191116534304976896", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191116534304976896"]}, {"author_id": "128544438", "created_at": "2019-11-03T22:14:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191116143307743236"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 68, "probability": 0.5889, "type": "Other", "normalized_text": "terror psicol\u00f3gico"}]}, "id": "1191116381837762563", "in_reply_to_user_id": "573761210", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@samuemery vou dar um mini spoiler, \u00e9 um filme de \u201cterror psicol\u00f3gico\u201d e nessa cena ele t\u00e1 puto pq eles agem como se nada tivesse acontecido, mas aconteceu que ele matou a irm\u00e3 dele sem querer", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191116381837762563"]}, {"author_id": "8244182", "created_at": "2019-11-03T22:14:07.000Z", "id": "1191116370819395584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pra que ter acompanhamento psicologico pra fazer uma cagada dessas?\nserio\nimaturidade\nse matou numa jogada que nem valia. deixou o time com um a menos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191116370819395584"]}, {"author_id": "1115991557990166529", "created_at": "2019-11-03T22:13:57.000Z", "id": "1191116331241881600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ele quase matou o cara e o comentarista falando que \"a regra est\u00e1 equivocada\"\nSe os bandeiras tem que esperar pra dar impedimento, a tentativa de suic\u00eddio que aconteceu depois tem que merecer cart\u00e3o sim.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191116331241881600"]}, {"author_id": "847962127449116672", "created_at": "2019-11-03T22:13:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191116257308921857", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191116257308921857"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 110, "tag": "PS4share"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/dq5RhNCm45", "expanded_url": "https://twitter.com/RogerrAntonyy/status/1191116167189946368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dq5RhNCm45", "media_key": "3_1191116158235074560"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/dq5RhNCm45", "expanded_url": "https://twitter.com/RogerrAntonyy/status/1191116167189946368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dq5RhNCm45", "media_key": "3_1191116165013098496"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 38, "probability": 0.7537, "type": "Other", "normalized_text": "Call of Duty\u00ae Modern Warfare\u00ae\nEducaci\u00f3n"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.9839, "type": "Product", "normalized_text": "PS4share"}]}, "author_id": "135595057", "created_at": "2019-11-03T22:13:18.000Z", "id": "1191116167189946368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Call of Duty\u00ae Modern Warfare\u00ae\nEducaci\u00f3n vial (Plata)\nDisp\u00e1rale al conductor de la camioneta suicida. #PS4share https://t.co/dq5RhNCm45", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191116167189946368"]}, {"author_id": "942538245988069378", "created_at": "2019-11-03T22:12:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "rafa"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "MORRI"}]}, "id": "1191115989578059777", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "hoje o rafa pediu pra jogar free depois de um tempo sem jogar e eu topei com um pouco de medo pq ele ainda n\u00e3o pode se esfor\u00e7ar tanto depois do que aconteceu\n\nO CARA MATOU 6 E FICOU EM SEGUNDO ENQUANTO MATEI 1 E MORRI NO COME\u00c7O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191115989578059777"]}, {"author_id": "914219269990289409", "created_at": "2019-11-03T22:12:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191097912681521152"}], "id": "1191115934225883141", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isaasouza12: Queria aprender a me suicida sem deixar minha m\u00e3e triste, o resto eu sei que estar\u00edam bem sem mim ..", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isaasouza12", "id": "1109870666529026048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191115934225883141"]}, {"author_id": "397605053", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/MWcI2OY5xR", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/poder/apos-obstruir-investigacao-bolsonaro-tira-sarro-e-ai-globo-ja-acharam-quem-matou-a-marielle-foi-eu-mesmo", "display_url": "brasil247.com/poder/apos-obs\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 7, "probability": 0.7034, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:11:55.000Z", "id": "1191115819251572737", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se o STF VERME...\nos BANDIDOS chegaram ao Poder; mas... https://t.co/MWcI2OY5xR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191115819251572737"]}, {"author_id": "711508803217453056", "created_at": "2019-11-03T22:11:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191115669032636417"}], "id": "1191115775257579525", "in_reply_to_user_id": "1084937871046463489", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Girlfire112 @Firefliesgz @yanopuedomas__ Si y luego era cuando me suicida a no?", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "Firefliesgz", "id": "1167110164048154624"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "yanopuedomas__", "id": "1288230488004612096"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191115775257579525"]}, {"author_id": "1098244792285302785", "created_at": "2019-11-03T22:11:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191115013601275904"}], "id": "1191115741887635461", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antonio_neto23: O suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo pra matar uma dor que o matava todos os dias", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191115741887635461"]}, {"author_id": "2909814851", "created_at": "2019-11-03T22:11:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191078552566939649"}], "id": "1191115735646560256", "in_reply_to_user_id": "1457439456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@padilhaste quase se matou no meu beco cpx", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "padilhaste", "id": "1457439456"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191115735646560256"]}, {"author_id": "1017425978627411969", "created_at": "2019-11-03T22:11:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191115668114030592", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191115668114030592"]}, {"author_id": "14423729", "created_at": "2019-11-03T22:11:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191115643120214018", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191115643120214018"]}, {"author_id": "96965871", "created_at": "2019-11-03T22:11:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191115586144784384", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191115586144784384"]}, {"author_id": "2357923740", "created_at": "2019-11-03T22:10:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191115524144553985", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191115524144553985"]}, {"author_id": "1081260637806870529", "created_at": "2019-11-03T22:10:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191115384767860736", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191115384767860736"]}, {"author_id": "246014492", "created_at": "2019-11-03T22:10:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191114855761231873"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.489, "type": "Other", "normalized_text": "Nathalie"}]}, "id": "1191115342141112321", "in_reply_to_user_id": "1942857073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lukanannette_ me siento mala por re\u00edrme de \" Nathalie la suicida \" JAJAJA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191115342141112321"]}, {"author_id": "1606803685", "created_at": "2019-11-03T22:09:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191115309996036103", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191115309996036103"]}, {"author_id": "73897935", "created_at": "2019-11-03T22:09:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191115211681472514", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191115211681472514"]}, {"author_id": "408295781", "created_at": "2019-11-03T22:09:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191115111370575874", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191115111370575874"]}, {"author_id": "2158149083", "created_at": "2019-11-03T22:09:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191097830317920257"}], "id": "1191115086477381633", "in_reply_to_user_id": "282617681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Justicia_y_C La democracia adem\u00e1s de ser una arbitrariedad de las matem\u00e1ticas, es el \u00fanico sistema que se suicida!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Justicia_y_C", "id": "282617681"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191115086477381633"]}, {"author_id": "1051869012706119685", "created_at": "2019-11-03T22:08:43.000Z", "geo": {"place_id": "ba3edc1882f6d54a"}, "id": "1191115013601275904", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "O suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo pra matar uma dor que o matava todos os dias", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191115013601275904"]}, {"author_id": "1104120714196668419", "created_at": "2019-11-03T22:08:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190995132990083075"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 128, "end": 137, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.3455, "type": "Other", "normalized_text": "ITAIPU"}, {"start": 190, "end": 205, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}, {"start": 239, "end": 246, "probability": 0.8383, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "majorolimpio", "id": "94451423"}]}, "id": "1191114979044405252", "in_reply_to_user_id": "94451423", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@majorolimpio Se Moro prestasse ou merecesse confian\u00e7a j\u00e1 teria apurado as maracutaias e crimes envolvendo voc\u00ea, seu assessor e Bolsonaros no no caso de ITAIPU. Onde est\u00e1 o Queiroz? Por qu\u00ea Fl\u00e1vio Bolsonaro est\u00e1 sendo blindado? Quem matou Marielle?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191114979044405252"]}, {"author_id": "169932951", "created_at": "2019-11-03T22:08:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191114966314733572", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191114966314733572"]}, {"author_id": "251342265", "created_at": "2019-11-03T22:08:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191114961822658560", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191114961822658560"]}, {"author_id": "200800528", "created_at": "2019-11-03T22:08:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191114910719258624", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191114910719258624"]}, {"author_id": "117379607", "created_at": "2019-11-03T22:08:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191114833489485824", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191114833489485824"]}, {"author_id": "16435595", "created_at": "2019-11-03T22:07:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191114791160557573", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191114791160557573"]}, {"author_id": "274900368", "created_at": "2019-11-03T22:07:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191114638169198594", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191114638169198594"]}, {"author_id": "355025748", "created_at": "2019-11-03T22:07:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191114592539283456", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191114592539283456"]}, {"author_id": "1027867437780426752", "created_at": "2019-11-03T22:06:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191114559404290049", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191114559404290049"]}, {"author_id": "1112144900840177664", "created_at": "2019-11-03T22:06:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191114073074745349"}], "id": "1191114492916228096", "in_reply_to_user_id": "1112144900840177664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@OSolovio As\u00ed evitan tener que reconocer que buena parte del problema proviene su \u00e9lite suicida e incompetente, entregada a aceptar todas las chorradas woke que nos llegan con 2-3 a\u00f1os de retraso mientras las fricciones de todo tipo producto de nuestro tiempo se hacen cada vez mayores", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OSolovio", "id": "828244248390664196"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191114492916228096"]}, {"author_id": "173165917", "created_at": "2019-11-03T22:06:25.000Z", "id": "1191114435533783041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Recebi a not\u00edcia que um amigo se suicidou... Eu n\u00e3o t\u00f4 sabendo lidar.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191114435533783041"]}, {"author_id": "199314159", "created_at": "2019-11-03T22:05:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191114285818232837", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191114285818232837"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Enen"}, {"start": 144, "end": 154, "tag": "Gramatica"}, {"start": 155, "end": 172, "tag": "LinguaPortuguesa"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/suGpXg73q1", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/poder/apos-obstruir-investigacao-bolsonaro-tira-sarro-e-ai-globo-ja-acharam-quem-matou-a-marielle-foi-eu-mesmo", "display_url": "brasil247.com/poder/apos-obs\u2026"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 153, "probability": 0.6653, "type": "Other", "normalized_text": "Gramatica"}, {"start": 156, "end": 171, "probability": 0.7553, "type": "Other", "normalized_text": "LinguaPortuguesa"}]}, "author_id": "40986626", "created_at": "2019-11-03T22:05:21.000Z", "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "id": "1191114165483712512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "#Enen A MARCHINHA DIZ: \"Foi ele, foi ele sim... Foi ele...\". Ent\u00e3o, se FOI ELE, n\u00e3o FUI EU QUE FIZ - FOI ELE QUE FEZ (a concord\u00e2ncia incorreta) #Gramatica #LinguaPortuguesa  https://t.co/suGpXg73q1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191114165483712512"]}, {"author_id": "43739019", "created_at": "2019-11-03T22:05:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191111180313608192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9532, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 260, "end": 270, "probability": 0.6891, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN GARC\u00cdA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "id": "1191114102372012033", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@KarlaCalle Oye idiota, ustedes son la burla del Per\u00fa. Todos cargamos con un familiar que nos hace avergonzar; pero es mil veces peor elegir de propia voluntad pertenecer a una organizaci\u00f3n de delincuentes liderados por el cerdo corrupto, cobarde y suicida de ALAN GARC\u00cdA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191114102372012033"]}, {"author_id": "793617008", "created_at": "2019-11-03T22:05:05.000Z", "id": "1191114098320257024", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Togliere Paquet\u00e0 \u00e8 stata una scelta suicida.", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191114098320257024"]}, {"author_id": "1518848130", "created_at": "2019-11-03T22:04:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191113885945860098", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191113885945860098"]}, {"author_id": "978025508859506689", "created_at": "2019-11-03T22:04:02.000Z", "id": "1191113835584872449", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "que ganas de cagar a pi\u00f1as a todas las que est\u00e1n insultando a j.m despu\u00e9s son las primeras que salen a dar charlas sobre respeto cuando un i.dol se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191113835584872449"]}, {"author_id": "2336513457", "created_at": "2019-11-03T22:04:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191113830862147588", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191113830862147588"]}, {"author_id": "899425547087994880", "created_at": "2019-11-03T22:03:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190695064923787264"}], "id": "1191113750817988613", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @A3Noticias: Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "A3Noticias", "id": "145992645"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191113750817988613"]}, {"author_id": "2809091465", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/RzwGhNtJHs", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloGamer94/status/1191113729959776256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RzwGhNtJHs", "media_key": "3_1191113364304470017"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.5621, "type": "Other", "normalized_text": "healing"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 214, "username": "SrCbas", "id": "1019669740371968001"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:03:37.000Z", "id": "1191113729959776256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "acabo de superar mi record de healing en una partida perdida por:un reinhard suicida,unos dps inutiles,y lo unico salvable es la mercy aun asi he echo mas healing que ella .SE VIENE PLATA CHICOS OSEA MATAME @SrCbas https://t.co/RzwGhNtJHs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191113729959776256"]}, {"author_id": "2555185268", "created_at": "2019-11-03T22:03:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191113706572255232", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191113706572255232"]}, {"author_id": "58664074", "created_at": "2019-11-03T22:02:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191113541937483779", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191113541937483779"]}, {"author_id": "3204816111", "created_at": "2019-11-03T22:02:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191113421640601600", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191113421640601600"]}, {"author_id": "54975036", "created_at": "2019-11-03T22:02:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190990210923978754"}], "id": "1191113390330142721", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DavideFalchieri: La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191113390330142721"]}, {"author_id": "982269899878707200", "created_at": "2019-11-03T22:02:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191113321979793409", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191113321979793409"]}, {"author_id": "487665129", "created_at": "2019-11-03T22:01:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191113302090436608", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191113302090436608"]}, {"author_id": "187093615", "created_at": "2019-11-03T22:01:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191069608406589441"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.7214, "type": "Person", "normalized_text": "Golombeck"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "barci_2010", "id": "186912015"}]}, "id": "1191113279390793740", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @barci_2010: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n(Golombeck, conocido\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191113279390793740"]}, {"author_id": "2993789903", "created_at": "2019-11-03T22:01:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191113140341288961", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191113140341288961"]}, {"author_id": "385000880", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/yL7sfzhVGI", "expanded_url": "https://twitter.com/flawlessexo9/status/1191113137694691330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yL7sfzhVGI", "media_key": "3_1191113094510055424"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/yL7sfzhVGI", "expanded_url": "https://twitter.com/flawlessexo9/status/1191113137694691330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yL7sfzhVGI", "media_key": "3_1191113106396725250"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/yL7sfzhVGI", "expanded_url": "https://twitter.com/flawlessexo9/status/1191113137694691330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yL7sfzhVGI", "media_key": "3_1191113120510545921"}, {"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/yL7sfzhVGI", "expanded_url": "https://twitter.com/flawlessexo9/status/1191113137694691330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yL7sfzhVGI", "media_key": "3_1191113129528381441"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:01:16.000Z", "id": "1191113137694691330", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si mi chico se suicida, juro que incendio toda la casa https://t.co/yL7sfzhVGI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191113137694691330"]}, {"author_id": "1010245345", "created_at": "2019-11-03T22:00:44.000Z", "geo": {"place_id": "0079bbc151fa56d2"}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.8419, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "id": "1191113005301485568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Nunca hab\u00eda visto el Escuadr\u00f3n Suicida hasta ahora.\nLos niveles de intensidad que maneja Harley Quinn, soy como ella pero del tercer cord\u00f3n del conurbano", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191113005301485568"]}, {"author_id": "106765858", "created_at": "2019-11-03T22:00:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191112976939569152", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112976939569152"]}, {"author_id": "87228938", "created_at": "2019-11-03T22:00:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191112642536103936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.9865, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "afernb", "id": "702298741651447808"}]}, "id": "1191112949575884802", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @afernb: Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112949575884802"]}, {"author_id": "149285186", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/cHxXecOSTg", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioOle/status/1191047803495223297", "display_url": "twitter.com/DiarioOle/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:59:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191047803495223297"}], "id": "1191112801961545728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Llega a venir a jugar a Argentina se suicida cuando se baja del avi\u00f3n lpm https://t.co/cHxXecOSTg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112801961545728"]}, {"author_id": "702298741651447808", "created_at": "2019-11-03T21:59:18.000Z", "geo": {"place_id": "a87ad701b9cd8f8a"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "id": "1191112642536103936", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 79, "like_count": 751, "quote_count": 12}, "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112642536103936"]}, {"author_id": "899055813263753216", "created_at": "2019-11-03T21:58:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191110988805951493"}], "id": "1191112518078533636", "in_reply_to_user_id": "1060332359617273857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@clear82199 Es una apuesta muy arriesgada pretendiendo que se va a licuar todo con la h\u00edper , pero como no sabemos a que velocidad y cuando se va a dar exactamente es muy suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "clear82199", "id": "1060332359617273857"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112518078533636"]}, {"author_id": "1955336053", "created_at": "2019-11-03T21:58:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191069482451689473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.7249, "type": "Person", "normalized_text": "Bullrich"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "florenciarietto", "id": "2705597335"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "MariaMartaSmar1", "id": "819965914468782081"}]}, "id": "1191112508771360769", "in_reply_to_user_id": "67619109", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@aguantelabanda @Florenciarietto @MariaMartaSmar1 Ajajajajajaja. paaaaabre si se entera que Bullrich era montonera se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112508771360769"]}, {"author_id": "200415378", "created_at": "2019-11-03T21:58:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191065684207394816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.855, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 123, "probability": 0.8077, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "id": "1191112436633526272", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: EITA! \n\nFoto in\u00e9dita do Coringa de Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida foi divulgada pelo diretor David Ayer. https://t.co/\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191112436633526272"]}, {"author_id": "626516335", "created_at": "2019-11-03T21:58:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "id": "1191112385844654081", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191112385844654081"]}, {"author_id": "726456476", "created_at": "2019-11-03T21:58:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191107387400306689"}], "id": "1191112380345962498", "in_reply_to_user_id": "77493939", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@mateoglg Jajajajaa que graciosa la lonchera suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mateoglg", "id": "77493939"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112380345962498"]}, {"author_id": "1081268532132892672", "created_at": "2019-11-03T21:58:00.000Z", "id": "1191112313916530688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E a mulher que mora aqui perto de casa se suicidou t\u00e1 cheio de pol\u00edcia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191112313916530688"]}, {"author_id": "879025192227540992", "created_at": "2019-11-03T21:57:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190825362671976448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "Verg\u00fcenza"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.71, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.8889, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.5969, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlinaDuarte_", "id": "53239056"}]}, "id": "1191112187772882944", "in_reply_to_user_id": "53239056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlinaDuarte_ Y cuando tumbamos el Cristo de la Verg\u00fcenza en Lima Per\u00fa, donado por la empresa corrupta Odebrecht durante el segundo gobierno del suicida cobarde.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112187772882944"]}, {"author_id": "1129755140787974144", "created_at": "2019-11-03T21:57:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191111925918248960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pauvaree", "id": "984426411682344960"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "alemxn", "id": "1129755140787974144"}]}, "id": "1191112113835692032", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pauvaree: @alemxn Pero si soy de las m\u00e1s positivas q se meta en tu Twitter y ver\u00e1 lo elo suicida q eres", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112113835692032"]}, {"author_id": "1129755140787974144", "created_at": "2019-11-03T21:57:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191111925918248960"}], "id": "1191112105166082048", "in_reply_to_user_id": "984426411682344960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Pauvaree SUICIDA JAJAJAJAJAJJA NO AGUANTOOOOO", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pauvaree", "id": "984426411682344960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112105166082048"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "LoM\u00e1sVisto"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "Boyac\u00e1"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/OIKhEg7aAk", "expanded_url": "https://hsbnoticias.co/571371?rs=2091383392", "display_url": "hsbnoticias.co/571371?rs=2091\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.3929, "type": "Place", "normalized_text": "Boyac\u00e1"}]}, "author_id": "569180795", "created_at": "2019-11-03T21:57:03.000Z", "id": "1191112075860463617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#LoM\u00e1sVisto | Se le atraves\u00f3 a un bus para acabar con su vida: macabro plan suicida en #Boyac\u00e1  https://t.co/OIKhEg7aAk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112075860463617"]}, {"author_id": "1083766180672880640", "created_at": "2019-11-03T21:56:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191112056784728064", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112056784728064"]}, {"author_id": "2692486245", "created_at": "2019-11-03T21:56:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191105450240020480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9962, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Palomo_ESPN", "id": "1538034639792635904"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "HellasVeronaFC", "id": "546103238"}]}, "id": "1191112023821733888", "in_reply_to_user_id": "71794672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Palomo_ESPN @HellasVeronaFC No pues si viene a M\u00e9xico se suicida el wey, estadio vac\u00edo con poca porra y se enfada por insultos racistas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112023821733888"]}, {"author_id": "86121266", "created_at": "2019-11-03T21:56:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191030426879635457"}], "id": "1191111999012429827", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Helmut58195685: @PamJiles @KarlaEnAccion @CamaraDiputados Tiene 100% de de responsabilidad, si fuera japon\u00e9s y con honor se suicida, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 29, "username": "PamJiles", "id": "1381789998"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191111999012429827"]}, {"author_id": "984426411682344960", "created_at": "2019-11-03T21:56:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191109144708866048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "alemxn", "id": "1129755140787974144"}]}, "id": "1191111925918248960", "in_reply_to_user_id": "1129755140787974144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@alemxn Pero si soy de las m\u00e1s positivas q se meta en tu Twitter y ver\u00e1 lo elo suicida q eres", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191111925918248960"]}, {"author_id": "458619536", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/BBuCxTdi3b", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/03/congreso-elecciones-2020-mauricio-mulder-es-fundamental-una-comision-que-investigue-la-disolucion-del-congreso-apra/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:56:22.000Z", "id": "1191111906003734531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Como dec\u00eda su suicida l\u00edder....POBRE IMB\u00c9CIL...!!! https://t.co/BBuCxTdi3b", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191111906003734531"]}, {"author_id": "2907959074", "created_at": "2019-11-03T21:54:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191111539543158785", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191111539543158785"]}, {"author_id": "66935720", "created_at": "2019-11-03T21:53:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191082620068585472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4749, "type": "Other", "normalized_text": "Laika"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "materia_ciencia", "id": "108932245"}]}, "id": "1191111172730298368", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @materia_ciencia: Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191111172730298368"]}, {"author_id": "198208329", "created_at": "2019-11-03T21:53:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191111070137700352", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191111070137700352"]}, {"author_id": "935316983926722564", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/KG1Ukm94Lw", "expanded_url": "https://twitter.com/DennysZimoogi/status/1191111026135257091/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KG1Ukm94Lw", "media_key": "16_1191111016697991168"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4733, "type": "Other", "normalized_text": "Isa"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:52:53.000Z", "id": "1191111026135257091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Isa puta pq ela se matou no rascunho enquanto eu fui direto pra a prova skekskdkdkddj https://t.co/KG1Ukm94Lw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191111026135257091"]}, {"author_id": "75264243", "created_at": "2019-11-03T21:52:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191068209778167808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8256, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9003, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.6803, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1191110999270739980", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Centraldcnauta: David Ayer publicou um pequeno texto sobre sua vers\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida no Instagram.\n\n\u201cO pilar de Esquadr\u00e3o Suicida\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191110999270739980"]}, {"author_id": "2690159556", "created_at": "2019-11-03T21:52:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191110899882496002", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191110899882496002"]}, {"author_id": "1468192664", "created_at": "2019-11-03T21:52:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191105268031115271"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.4904, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.5682, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "id": "1191110889849675776", "in_reply_to_user_id": "8802752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@g1 Porque essa vontade de solucionar um caso n\u00e3o se emprega no caso Celso Daniel? \n\nTamb\u00e9m \u00e9 um caso sem solu\u00e7\u00e3o. \n\nPorque a esquerda n\u00e3o se interessa em saber quem matou seu colega partid\u00e1rio?.\n\nQuem matou Celso Daniel.?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191110889849675776"]}, {"author_id": "142826662", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/YXZgyCEjJ1", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=273304", "display_url": "oantagonista.com/?p=273304"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.3237, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SamuelF70511860", "id": "721415827812179969"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:52:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191083290289229829"}], "id": "1191110887672893446", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SamuelF70511860: A estrat\u00e9gia de Bolsonaro, segundo Freixo https://t.co/YXZgyCEjJ1 \n\nEsse Dep \u00e9 um irrespons\u00e1vel e duas caras mesmo. H\u00e1\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191110887672893446"]}, {"author_id": "906991945121239044", "created_at": "2019-11-03T21:51:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191110743661465600", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191110743661465600"]}, {"author_id": "866651646", "created_at": "2019-11-03T21:51:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191110645980286976", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191110645980286976"]}, {"author_id": "4520431042", "created_at": "2019-11-03T21:50:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191099711643631616"}], "id": "1191110480795963393", "in_reply_to_user_id": "199539703", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dorea_daniel Escala\u00e7\u00e3o suicida. Aguardemos.......", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "dorea_daniel", "id": "199539703"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191110480795963393"]}, {"author_id": "982951370067251202", "created_at": "2019-11-03T21:50:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191110476958195712", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191110476958195712"]}, {"author_id": "2743850519", "created_at": "2019-11-03T21:49:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191110211026771968", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191110211026771968"]}, {"author_id": "1070097798476034049", "created_at": "2019-11-03T21:49:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191109533684424704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.3099, "type": "Person", "normalized_text": "Itamaraty"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.9593, "type": "Place", "normalized_text": "Washington"}, {"start": 172, "end": 174, "probability": 0.8297, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AAbdenur", "id": "807738174"}]}, "id": "1191110080323870720", "in_reply_to_user_id": "1070097798476034049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@AAbdenur O Itamaraty se dividiu. A Embaixada em Washington apoiava; a SERE n\u00e3o. N\u00f3s conseguimos at\u00e9 incluir uma cl\u00e1usula na lei americana. State, Commerce e Congresso dos EUA, todos \u201con board\u201d. Mas a SERE matou o projeto no nosso Congresso, por puro \u201clegalismo\u201d.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191110080323870720"]}, {"author_id": "114898039", "created_at": "2019-11-03T21:49:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191110076779642880", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191110076779642880"]}, {"author_id": "1602564134", "created_at": "2019-11-03T21:48:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191055530061643777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "id": "1191110026850656256", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: La cabeza de un grupo pol\u00edtico es IMPORTANTE, si es CORRUPTA como el cobarde suicida o la rea Keiko direccionan los votos en s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191110026850656256"]}, {"author_id": "403492319", "created_at": "2019-11-03T21:48:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191109926766235648", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191109926766235648"]}, {"author_id": "856326870882807808", "created_at": "2019-11-03T21:48:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191109908290310150", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191109908290310150"]}, {"author_id": "735710426", "created_at": "2019-11-03T21:48:20.000Z", "id": "1191109884135329796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Como un rom\u00e1ntico suicida, s\u00ed un suicida, toda la vida. Por no ser esclavo tuyo, soy el esclavo de m\u00ed mismo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191109884135329796"]}, {"author_id": "302055094", "created_at": "2019-11-03T21:48:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191109263059570689"}], "id": "1191109868423405570", "in_reply_to_user_id": "302055094", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Toda la argumentaci\u00f3n cient\u00edfica se basa en todo momento en la afirmaci\u00f3n de que contra el cambio clim\u00e1tico necesitamos a las nucleares para mantener nuestras \u201cnecesidades\u201d energ\u00e9ticas. Ah\u00ed est\u00e1 la falacia; no empezar por considerar si nuestro consumo es necesario o solo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191109868423405570"]}, {"author_id": "1723496624", "created_at": "2019-11-03T21:47:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191109715679428615", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191109715679428615"]}, {"author_id": "958512064141709312", "created_at": "2019-11-03T21:47:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191022735918555136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 173, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 253, "end": 268, "probability": 0.3794, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leninleal1973", "id": "776928778220167168"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "frodriguuuez", "id": "857016402066239491"}]}, "id": "1191109711942303750", "in_reply_to_user_id": "776928778220167168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leninleal1973 @frodriguuuez mejor calidad de vida??? las personas de tercera edad se SUICIDAN porque no les alcanza y ya no quieren ser un estorbo. \nLa salud mental en Chile es tan pero tan mala que la gente tambi\u00e9n se suicida tirandose al metro o del costanera center.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191109711942303750"]}, {"author_id": "934433597850898434", "created_at": "2019-11-03T21:47:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191109691138547713", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191109691138547713"]}, {"author_id": "3404341714", "created_at": "2019-11-03T21:47:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191109629289390081", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191109629289390081"]}, {"author_id": "4853798757", "created_at": "2019-11-03T21:47:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "PAULO VICTOR"}]}, "id": "1191109572133638144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "KKKKKKKKKKKKKKKK TEM Q SE SUICIDA QUEM \u00c9 DRIBLADO PELO PAULO VICTOR", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191109572133638144"]}, {"author_id": "350992181", "created_at": "2019-11-03T21:47:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191109563841482752", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191109563841482752"]}, {"author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:46:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190967995084034054"}], "id": "1191109521889996800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antoniocendanf1: Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191109521889996800"]}, {"author_id": "267869028", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/f7eZ0xEwPQ", "expanded_url": "https://twitter.com/LoliPortillo_/status/1191109480441950223/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f7eZ0xEwPQ", "media_key": "3_1191109472472707073"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "Loli"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:46:44.000Z", "id": "1191109480441950223", "in_reply_to_user_id": "844627551914000388", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@vimartinr: Loli, \u00bfte has comprado el libro por el mensaje suicida? Que como siempre te est\u00e1s quejando por Twitter..\n\nTen amigas pa esto. https://t.co/f7eZ0xEwPQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191109480441950223"]}, {"author_id": "726892966682464257", "created_at": "2019-11-03T21:46:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191109419439919105", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191109419439919105"]}, {"author_id": "1014270609998663681", "created_at": "2019-11-03T21:46:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191109369649410049", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191109369649410049"]}, {"author_id": "427894222", "created_at": "2019-11-03T21:46:04.000Z", "id": "1191109312346767360", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A mi novio solo le toca un troll en urf que se suicida en la base enemiga a cada rato aksjjsjs", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191109312346767360"]}, {"author_id": "2508837561", "created_at": "2019-11-03T21:45:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191109281191530496", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191109281191530496"]}, {"author_id": "510342196", "created_at": "2019-11-03T21:45:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191109223276523520", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191109223276523520"]}, {"author_id": "1228229418", "created_at": "2019-11-03T21:45:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191087822268227585"}], "geo": {"place_id": "59612bd882018c51"}, "id": "1191109062907154432", "in_reply_to_user_id": "1202774988", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sofibertolo La wanda ve a una mascota m\u00e1s y se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sofibertolo", "id": "1202774988"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191109062907154432"]}, {"author_id": "580061296", "created_at": "2019-11-03T21:43:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191108693414293506", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191108693414293506"]}, {"author_id": "819930726296616960", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FcZyB409BG", "expanded_url": "http://rviv.ly/u0eVJI", "display_url": "rviv.ly/u0eVJI"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.6452, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:43:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191004711245139969"}], "id": "1191108688712478720", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EsPapageno: TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/FcZyB409BG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191108688712478720"]}, {"author_id": "1446972168", "created_at": "2019-11-03T21:43:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191108654440865793", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191108654440865793"]}, {"author_id": "1180903369394839552", "created_at": "2019-11-03T21:43:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191108654260465665", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191108654260465665"]}, {"author_id": "2398252062", "created_at": "2019-11-03T21:43:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191108646568185856", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191108646568185856"]}, {"author_id": "1013363447843737600", "created_at": "2019-11-03T21:42:29.000Z", "id": "1191108412043616263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Basta dire che chi si suicida \u00e8 un egoista e ha tutta la colpa.\nL\u2019unica colpa \u00e8 da attribuire ai fattori che spingono al suicidio.\nIl suicida non ha mai la colpa.\nPensate che sia io a scegliere di avere pensieri suicidi?", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1191108412043616263"]}, {"author_id": "4538396968", "created_at": "2019-11-03T21:41:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191107326553600000"}], "id": "1191108247924748291", "in_reply_to_user_id": "4538396968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ele praticamente matou o mestre e se passou por ele o tempo TODO e nenhum dos cavaleiros desconfiou e tentou matar a atena tbm, em seguida vem o de cancer aquele cuz\u00e3o que matou pessoas inocentes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191108247924748291"]}, {"author_id": "2280577094", "created_at": "2019-11-03T21:41:48.000Z", "id": "1191108237636059140", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina\ud83c\udfb6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191108237636059140"]}, {"author_id": "1129958786679136259", "created_at": "2019-11-03T21:41:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191105834392141825"}], "id": "1191108171076657154", "in_reply_to_user_id": "1145121543812472834", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sahguimaraes13 Uee quase se matou?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sahguimaraes13", "id": "1145121543812472834"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191108171076657154"]}, {"author_id": "748382733848743937", "created_at": "2019-11-03T21:40:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7002, "type": "Person", "normalized_text": "biel"}]}, "id": "1191107833917562880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "biel \u00e9 suicida entrando nas curva kkkkk brinca p crl", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191107833917562880"]}, {"author_id": "48697739", "created_at": "2019-11-03T21:39:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191107501401530369"}], "id": "1191107721745108992", "in_reply_to_user_id": "83376871", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@omeldamel @ameldomel Ahahahahaha Essa estrat\u00e9gia \u00e9 suicida. Vai que ela gosta da ideia e me manda morar na praia de vez??? \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "omeldamel", "id": "83376871"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "ameldomel", "id": "4807256315"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191107721745108992"]}, {"author_id": "288226723", "created_at": "2019-11-03T21:39:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191107557605171202", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191107557605171202"]}, {"author_id": "937710360743817216", "created_at": "2019-11-03T21:39:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191107547736006663", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191107547736006663"]}, {"author_id": "1150619436556140544", "created_at": "2019-11-03T21:39:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "id": "1191107535463485440", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191107535463485440"]}, {"author_id": "2775615945", "created_at": "2019-11-03T21:39:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190706641534160896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 80, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1191107534909779968", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @eldestapeweb: Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQ\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191107534909779968"]}, {"author_id": "3193036479", "created_at": "2019-11-03T21:38:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6981, "type": "Other", "normalized_text": "doki doki"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.712, "type": "Person", "normalized_text": "sayori"}]}, "id": "1191107529411059713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gente do c\u00e9u passei clicando nos di\u00e1logos d doki doki sem ler quando vi a sayori se matou oq ROLOU", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191107529411059713"]}, {"author_id": "1073728489512144899", "created_at": "2019-11-03T21:38:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191107463359221761", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191107463359221761"]}, {"author_id": "988594081570967552", "created_at": "2019-11-03T21:38:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191107433873186819", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191107433873186819"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "VIDEO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElDominicalTV", "id": "285323812"}]}, "author_id": "234771859", "created_at": "2019-11-03T21:37:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191015498126897153"}], "id": "1191107222706806789", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElDominicalTV: #VIDEO | Los vecinos indicaron que la relaci\u00f3n entre padre e hijo ten\u00eda rasgos de ser hostil ya que casi siempre escucha\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191107222706806789"]}, {"author_id": "1085678201635041280", "created_at": "2019-11-03T21:37:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191107176162627585", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191107176162627585"]}, {"author_id": "1255209114", "created_at": "2019-11-03T21:37:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191107050274729985", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191107050274729985"]}, {"author_id": "1014198013181480960", "created_at": "2019-11-03T21:36:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190772485584805888"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.3673, "type": "Other", "normalized_text": "siri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GARDEV0YR", "id": "928775616287174657"}]}, "id": "1191106994784083971", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GARDEV0YR: e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191106994784083971"]}, {"author_id": "2867636879", "created_at": "2019-11-03T21:36:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191106940413337600", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191106940413337600"]}, {"author_id": "528826160", "created_at": "2019-11-03T21:35:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191106667531964416", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191106667531964416"]}, {"author_id": "884284275318771712", "created_at": "2019-11-03T21:35:27.000Z", "id": "1191106641560768512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "sale ese pacto suicida? \nahre", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191106641560768512"]}, {"author_id": "70533920", "created_at": "2019-11-03T21:34:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191106497377423360", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191106497377423360"]}, {"author_id": "4008820642", "created_at": "2019-11-03T21:34:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191106480491126790", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191106480491126790"]}, {"author_id": "924802496018763776", "created_at": "2019-11-03T21:34:40.000Z", "id": "1191106444587884544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "ahi viene el tren y yo mirando las v\u00edas \nnose si pirarme o convertirme en suicida \nya nada puede inspirarme solo pienso en la cima \ndesde ke pens\u00e9 en matarme no valoro mi vida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191106444587884544"]}, {"author_id": "723150689971671040", "created_at": "2019-11-03T21:34:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1191106412929310723", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mais bosta que o filme do esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 o tema da reda\u00e7\u00e3o desse ano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191106412929310723"]}, {"author_id": "220346780", "created_at": "2019-11-03T21:34:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "id": "1191106348131520513", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191106348131520513"]}, {"author_id": "1189235552073211904", "created_at": "2019-11-03T21:34:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191106335917649921", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191106335917649921"]}, {"author_id": "3023264463", "created_at": "2019-11-03T21:33:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191105877685788675"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "thesweetveras", "id": "1042905630204407809"}]}, "id": "1191106077909299201", "in_reply_to_user_id": "1042905630204407809", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@thesweetveras Eu jurava que seria algum tipo de alfinetada ao governo (se for levar em conta que o Bolsonaro matou a ancine at\u00e9 \u00e9 v\u00e1lido akdjakdj)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191106077909299201"]}, {"author_id": "215603336", "created_at": "2019-11-03T21:32:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191105771360149505"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8755, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.4355, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "id": "1191105975249461249", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blogsuperheroes: .@DavidAyerMovies sobre Escuadr\u00f3n Suicida:\n\n\"En muchos sentidos era la pel\u00edcula de [Harley], su fuga de su relaci\u00f3n co\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191105975249461249"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 41, "tag": "MilanLazio"}]}, "author_id": "1369945826", "created_at": "2019-11-03T21:32:43.000Z", "id": "1191105952201760768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "Cambio suicida Leao-Paquet\u00e0.\n\n#MilanLazio", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1191105952201760768"]}, {"author_id": "26260045", "created_at": "2019-11-03T21:32:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191104018065571844"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8877, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RMPoficial", "id": "830117564885893121"}]}, "id": "1191105831821103108", "in_reply_to_user_id": "830117564885893121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@RMPoficial Carille se enforcou sozinho naquela entrevista infeliz, jogo de hj s\u00f3 sacramentou o \u00f3bvio", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191105831821103108"]}, {"author_id": "854747227495030787", "created_at": "2019-11-03T21:32:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191105785318653952", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191105785318653952"]}, {"author_id": "108919585", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/e7QdfXVcW7", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1191105771360149505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e7QdfXVcW7", "media_key": "3_1191100991657193473"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.778, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4463, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:32:00.000Z", "id": "1191105771360149505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": ".@DavidAyerMovies sobre Escuadr\u00f3n Suicida:\n\n\"En muchos sentidos era la pel\u00edcula de [Harley], su fuga de su relaci\u00f3n con Joker fue la l\u00ednea dram\u00e1tica m\u00e1s emocional del personaje.\" https://t.co/e7QdfXVcW7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191105771360149505"]}, {"author_id": "215485867", "created_at": "2019-11-03T21:31:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191022918924410880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6133, "type": "Person", "normalized_text": "Arlerquina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "flavihribeiro", "id": "2749414876"}]}, "id": "1191105736048349184", "in_reply_to_user_id": "2749414876", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@flavihribeiro Em esquadr\u00e3o suicida passa um pouco de como ele conheceu a Arlerquina.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191105736048349184"]}, {"author_id": "3078618677", "created_at": "2019-11-03T21:31:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191105691446128641", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191105691446128641"]}, {"author_id": "4854678335", "created_at": "2019-11-03T21:30:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191105507722969090", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191105507722969090"]}, {"author_id": "1180509492611600384", "created_at": "2019-11-03T21:30:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191105471198961664", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191105471198961664"]}, {"author_id": "308114587", "created_at": "2019-11-03T21:30:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191105450307137536", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191105450307137536"]}, {"author_id": "1185619320962990082", "created_at": "2019-11-03T21:30:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191105338247958530", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191105338247958530"]}, {"author_id": "585858779", "created_at": "2019-11-03T21:29:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191105257260101632", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191105257260101632"]}, {"author_id": "880777726910705664", "created_at": "2019-11-03T21:28:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191104925700362240", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191104925700362240"]}, {"author_id": "782638622830829568", "created_at": "2019-11-03T21:28:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191097912681521152"}], "id": "1191104796612288513", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @isaasouza12: Queria aprender a me suicida sem deixar minha m\u00e3e triste, o resto eu sei que estar\u00edam bem sem mim ..", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "isaasouza12", "id": "1109870666529026048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191104796612288513"]}, {"author_id": "2290336877", "created_at": "2019-11-03T21:28:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191104781902897153", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191104781902897153"]}, {"author_id": "1171857768447434752", "created_at": "2019-11-03T21:27:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.3799, "type": "Person", "normalized_text": "urano"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Plut\u00e3o"}]}, "id": "1191104747652157441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Os planetas se alinharam e urano n\u00e3o matou Plut\u00e3o\n\nEu t\u00f4 feliz dms meu deus", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191104747652157441"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 88, "tag": "CFC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "K2INGATOR", "id": "920353400"}]}, "author_id": "798601342700941313", "created_at": "2019-11-03T21:25:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191072773130588161"}], "id": "1191104257178710016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @K2INGATOR: Goal si ta meuf elle se retrouve sur le cot\u00e9 droit de Herv\u00e9 Matou au #CFC", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1191104257178710016"]}, {"author_id": "379318662", "created_at": "2019-11-03T21:25:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190216833464520704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 130, "probability": 0.6339, "type": "Person", "normalized_text": "mari"}, {"start": 200, "end": 202, "probability": 0.6684, "type": "Organization", "normalized_text": "TNC"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "id": "1191104218008035330", "in_reply_to_user_id": "53692377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@THEneloSON @SF_Moro Cara,se ela tivesse viva com CERTEZA um monte de gente mataria ela de novo,de tanto que enche o saco essa mari/ele?morrem pessoas  todos os dias,porque nao pergunta QUEM as matou,TNC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191104218008035330"]}, {"author_id": "47972166", "created_at": "2019-11-03T21:25:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191103659767214080"}], "id": "1191104089486057473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Elixemtor: El resentimiento y ego\u00edsmo pol\u00edtico de estas posturas domina a estas personas quienes utilizan sus mejores conocimientos par\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Elixemtor", "id": "260355483"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191104089486057473"]}, {"author_id": "719412470004203520", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:25:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190818657821167617"}], "id": "1191104083517755395", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191104083517755395"]}, {"author_id": "223274381", "created_at": "2019-11-03T21:25:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191084017195667456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.5567, "type": "Organization", "normalized_text": "gusta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlexNegrunes", "id": "1692566198"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "babu_samba", "id": "554787431"}]}, "id": "1191104066841124865", "in_reply_to_user_id": "1692566198", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AlexNegrunes @babu_samba Ele excluiu o argentino dos \u00faltimos jogos, mesmo o gusta n\u00e3o indo bem. Quer sair ou \u00e9 suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191104066841124865"]}, {"author_id": "51245740", "created_at": "2019-11-03T21:24:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8894, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 32, "end": 34, "probability": 0.2663, "type": "Person", "normalized_text": "COR"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.5972, "type": "Organization", "normalized_text": "FEC"}]}, "id": "1191103973480128512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Carille saiu.\n\nesperado.\n\nAgora COR vir\u00e1 com tudo. Pobre FEC, q vai pagar o pato, ainda mais se entrar com o esquema suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191103973480128512"]}, {"author_id": "260355483", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gjPTvPP8N7", "expanded_url": "https://twitter.com/jacquebalza/status/1191022402345619457", "display_url": "twitter.com/jacquebalza/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 171, "probability": 0.4055, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 181, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:23:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191022402345619457"}], "id": "1191103659767214080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El resentimiento y ego\u00edsmo pol\u00edtico de estas posturas domina a estas personas quienes utilizan sus mejores conocimientos para destruir en un actitud suicida una lucha de AN-@jguaido donde la mayor\u00eda asume ante una real fuerza de destrucci\u00f3n como es la q tiene el r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/gjPTvPP8N7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191103659767214080"]}, {"author_id": "881574226293137408", "created_at": "2019-11-03T21:23:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191103565735104512", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191103565735104512"]}, {"author_id": "617113790", "created_at": "2019-11-03T21:23:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191101861539045376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9037, "type": "Person", "normalized_text": "Lazaroni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "othiagopinheiro", "id": "55892526"}]}, "id": "1191103549566070786", "in_reply_to_user_id": "55892526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@othiagopinheiro Se perder ser\u00e1 jogo pra ser mandado embora urgente! E efetivar o Lazaroni pra salvar o ano!! Escala\u00e7\u00e3o suicida essa!!\ud83d\ude4f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191103549566070786"]}, {"author_id": "828008453624963073", "created_at": "2019-11-03T21:23:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191103540686675970", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191103540686675970"]}, {"author_id": "2154671599", "created_at": "2019-11-03T21:22:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191103501214081024", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191103501214081024"]}, {"author_id": "1323387978", "created_at": "2019-11-03T21:22:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191103367214436352", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191103367214436352"]}, {"author_id": "124298244", "created_at": "2019-11-03T21:22:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191103319525199872", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191103319525199872"]}, {"author_id": "757846009", "created_at": "2019-11-03T21:22:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191103293868695557", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191103293868695557"]}, {"author_id": "238755711", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/aj2ajIpzHc", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcos___0/status/1191103258955264001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aj2ajIpzHc", "media_key": "16_1191103237233037319"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:22:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191100686756384769"}], "id": "1191103258955264001", "in_reply_to_user_id": "488716005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sirih_hiya Fue una respuesta de prueba suicida. Estuviste muy tranquila. Y todos me ven canoso, estoy todo canoso. https://t.co/aj2ajIpzHc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191103258955264001"]}, {"author_id": "1330584306", "created_at": "2019-11-03T21:21:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9167, "type": "Other", "normalized_text": "green day"}]}, "id": "1191103069632815107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Mi suicida de 13 a\u00f1os est\u00e1 escuchando la presentaci\u00f3n de green day con toda la puta felicidad del munnnndo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191103069632815107"]}, {"author_id": "914673346062770176", "created_at": "2019-11-03T21:21:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190681207627042817"}], "id": "1191103035868635149", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @leticiamagal014: Que fogo nos racistas o que sua doida, virou suicida agora foi???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191103035868635149"]}, {"author_id": "170857538", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:20:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190818657821167617"}], "id": "1191102974661140481", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @salvajedigital: El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191102974661140481"]}, {"author_id": "70557142", "created_at": "2019-11-03T21:20:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191017228810031105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.4176, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5937, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 97, "end": 118, "probability": 0.8591, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6978, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "cartamaior", "id": "34271853"}]}, "id": "1191102931329835009", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cartamaior: Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputava\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191102931329835009"]}, {"author_id": "348526655", "created_at": "2019-11-03T21:20:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190945502969442305"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.578, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 95, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9065, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1191102830314164225", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GlaucoS41843642: O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191102830314164225"]}, {"author_id": "9192272", "created_at": "2019-11-03T21:19:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191102637858578432", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191102637858578432"]}, {"author_id": "1041844056870006789", "created_at": "2019-11-03T21:18:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191088563254894592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 89, "end": 105, "probability": 0.9491, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 124, "end": 132, "probability": 0.8964, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "geeknfeminist", "id": "1104033365383135232"}]}, "id": "1191102469692149766", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @geeknfeminist: \"Em muitas maneiras, era um filme da Harley.\"\n\nDavid Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, publicou em seu instagram image\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191102469692149766"]}, {"author_id": "885797844426395650", "created_at": "2019-11-03T21:18:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190962466005684226"}], "id": "1191102455238610944", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WhistPlayers: Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeter\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "WhistPlayers", "id": "166913259"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191102455238610944"]}, {"author_id": "959829919441317888", "created_at": "2019-11-03T21:18:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8657, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1191102384979795969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o bom que eu demorei tr\u00eas dias pra assistir", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191102384979795969"]}, {"author_id": "2752074304", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/kWY5UQCxa9", "expanded_url": "http://bit.ly/2C8atmI", "display_url": "bit.ly/2C8atmI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fabiangoitia", "id": "2261396046"}, {"start": 64, "end": 72, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:18:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190973349759004672"}], "id": "1191102363437862912", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fabiangoitia: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/kWY5UQCxa9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191102363437862912"]}, {"author_id": "235635545", "created_at": "2019-11-03T21:18:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191102301450244097", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191102301450244097"]}, {"author_id": "464762828", "created_at": "2019-11-03T21:17:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191102124119273472"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.7675, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffery"}, {"start": 166, "end": 170, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Wentz"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.9319, "type": "Organization", "normalized_text": "Bears"}]}, "id": "1191102125474013185", "in_reply_to_user_id": "464762828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pelo lado do ataque os nossos recebedores apareceram com drops. Jeffery dropou duas terceira descidas e ainda chegou a se lesionar depois de um catch bem importante. Wentz n\u00e3o estava em seus melhores dias, mas teve sangue frio para executar bem o \u00faltimo drive que matou o Bears.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191102125474013185"]}, {"author_id": "206855359", "created_at": "2019-11-03T21:17:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191102084411580416", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191102084411580416"]}, {"author_id": "882757032385839104", "created_at": "2019-11-03T21:16:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190979160472244224"}], "id": "1191101807688388609", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Soyradfem1: Se suicida una j\u00f3ven trans y como siempre la culpa es de las mujeres cr\u00edticas con el g\u00e9nero.\nAdem\u00e1s de eso, nos ech\u00e1is la c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Soyradfem1", "id": "1157669458401533952"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191101807688388609"]}, {"author_id": "1225624453", "created_at": "2019-11-03T21:16:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189678114084798464"}], "id": "1191101767750242305", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mindefensa: Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mindefensa", "id": "131596061"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191101767750242305"]}, {"author_id": "2848928039", "created_at": "2019-11-03T21:15:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191101377906384896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "Dto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "InfoFreestyle2", "id": "1037134847993688065"}]}, "id": "1191101742542229504", "in_reply_to_user_id": "1037134847993688065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@InfoFreestyle2 El Dto se volvi\u00f3 suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191101742542229504"]}, {"author_id": "1016796929253105666", "created_at": "2019-11-03T21:15:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191101673898496003", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191101673898496003"]}, {"author_id": "196992403", "created_at": "2019-11-03T21:15:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191101669582528513", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191101669582528513"]}, {"author_id": "945661062275391489", "created_at": "2019-11-03T21:15:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1191101658442412032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "acabei de ver esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o ???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191101658442412032"]}, {"author_id": "749613124077101056", "created_at": "2019-11-03T21:15:23.000Z", "id": "1191101591711035392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Tudo t\u00e1 um saco ! E ngm v\u00ea isso pq eles s\u00f3 pensam em si msm , a\u00ed quando algu\u00e9m se suicida querem fazer texto o crlh a 4 , ajudam / demonstram enquanto a pessoa estiver viva !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191101591711035392"]}, {"author_id": "210233925", "created_at": "2019-11-03T21:15:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190998595564195841"}], "id": "1191101559528198144", "in_reply_to_user_id": "93698522", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@danielanascto @roxmo A escolha foi dele de acabar com a pr\u00f3pria vida, se te ofendeu o problema tbm \u00e9 seu. Era s\u00f3 passar o coment\u00e1rio. O mundo est\u00e1 muito chato, as pessoas n\u00e3o suportam mais nada, at\u00e9 uma piada.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Danielanascto", "id": "1571014548395593729"}, {"start": 15, "end": 21, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191101559528198144"]}, {"author_id": "991507765377097728", "created_at": "2019-11-03T21:15:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191101507225243649", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191101507225243649"]}, {"author_id": "546847339", "created_at": "2019-11-03T21:14:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190308322727120897"}], "id": "1191101454670553089", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @darkmoonselina: La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "darkmoonselina", "id": "873075432307933184"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191101454670553089"]}, {"author_id": "437106825", "created_at": "2019-11-03T21:13:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191101239469256704", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191101239469256704"]}, {"author_id": "1005413745428922368", "created_at": "2019-11-03T21:13:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191064100102692865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9875, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlosdavidgf", "id": "315926058"}]}, "id": "1191101175631958021", "in_reply_to_user_id": "315926058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@carlosdavidgf @Trix8Pat Es un suicida que ni sabe lo que es Espa\u00f1a ni le importa.\nSe piensa que la naci\u00f3n de naciones o el estado federal van a satisfacer a los nacionalistas? La lleva clara el muy indigente", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191101175631958021"]}, {"author_id": "590249393", "created_at": "2019-11-03T21:13:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191101140907237376", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191101140907237376"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 289, "tag": "ImpeachmentBolsonaroUrgente"}], "urls": [{"start": 290, "end": 313, "url": "https://t.co/3nvYhputSo", "expanded_url": "https://twitter.com/helohenryslaine/status/1191101046988378113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3nvYhputSo", "media_key": "3_1191100997654974471"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "author_id": "1135605008114888705", "created_at": "2019-11-03T21:13:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191079805866913794"}], "id": "1191101046988378113", "in_reply_to_user_id": "74756085", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@BolsonaroSP Animal a pol\u00edtica suicida do  Guedes n\u00e3o deu certo no Chile e n\u00e3o dar\u00e1 certo em lugar algum .\nOs chilenos est\u00e3o nas ruas por suas aposentadorias,por emprego formal,pelos seus direitos,por sa\u00fade, pelo fim da mis\u00e9ria e fome. Logo veremos o Brasil...\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente https://t.co/3nvYhputSo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191101046988378113"]}, {"author_id": "6251192", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/eNQxamlVL7", "expanded_url": "https://www.google.com/maps/search/?api=1&query=-12.055447912937,-77.0477321459847&basemap=satellite", "display_url": "google.com/maps/search/?a\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.4332, "type": "Other", "normalized_text": "AMB100"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.4663, "type": "Person", "normalized_text": "JR"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "JORGE CHAVEZ"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:12:10.000Z", "id": "1191100780390092800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "UNIDADES EN APOYO: AMB100 &gt;&gt; RESCATE / SUICIDA / ENCERRADO EN HABITACION : JR. JORGE CHAVEZ  553  - BRE\u00d1A https://t.co/eNQxamlVL7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191100780390092800"]}, {"author_id": "1047260813097127936", "created_at": "2019-11-03T21:12:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191100747812888577", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191100747812888577"]}, {"author_id": "4911667426", "created_at": "2019-11-03T21:12:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191047032913481735"}], "id": "1191100740477042689", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @lavscomenta: L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lavscomenta", "id": "3065079088"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191100740477042689"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 36, "tag": "Marielle"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 226, "end": 231, "probability": 0.4972, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "mariadorosario", "id": "63118359"}]}, "author_id": "1135684794338172928", "created_at": "2019-11-03T21:11:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190819801347874823"}], "id": "1191100629508411392", "in_reply_to_user_id": "63118359", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@mariadorosario Sua chata!!#Marielle deve se contorcer no t\u00famulo toda vez que vcs fazem palanque em cima do caix\u00e3o dela. Seus abutres! Vcs pouco se importam com quem matou ela. Provavelmente foi a mesma pessoa que matou Celso Daniel segundo a revista Veja!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191100629508411392"]}, {"author_id": "159477509", "created_at": "2019-11-03T21:10:33.000Z", "id": "1191100374763147265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "voy a tener que esperar hasta enero para saber quien mierda se suicida y eso me estresa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191100374763147265"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "300132019", "location": "Planeta Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 5804, "following_count": 3484, "tweet_count": 283832, "listed_count": 76}, "name": "Ren\u00e9 .\uff61.:*\ud83c\udf39", "username": "RenePerle"}, {"verified": true, "id": "702298741651447808", "location": "Valencia de Don Juan, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 27209, "following_count": 2765, "tweet_count": 7171, "listed_count": 173}, "name": "Andrea Fern\u00e1ndez. \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "afernb"}, {"verified": false, "id": "103700891", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 2307, "tweet_count": 190555, "listed_count": 2}, "name": "Artur Rocha", "username": "Arturdarocha"}, {"verified": false, "id": "2950419563", "public_metrics": {"followers_count": 12998, "following_count": 13326, "tweet_count": 32963, "listed_count": 8}, "name": "observador", "username": "Fabio_Gou"}, {"verified": false, "id": "1164661642648412160", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "name": "CEO noticias", "username": "ceo_noticias"}, {"verified": false, "id": "3346068407", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 252, "tweet_count": 14865, "listed_count": 1}, "name": "pirig\u00f3tica", "username": "dessaassone"}, {"verified": false, "id": "889895358322683906", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14249, "following_count": 637, "tweet_count": 27704, "listed_count": 43}, "name": "HQzona \uea00", "username": "HQzonna"}, {"verified": false, "id": "25413423", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 4211, "tweet_count": 64902, "listed_count": 4}, "name": "Fabiano Batista de Almeida", "username": "FabianoNordeste"}, {"verified": false, "id": "1074421743102689281", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14092, "following_count": 14126, "tweet_count": 46634, "listed_count": 23}, "name": "Professor Glauco Silva", "username": "GlaucoS13113"}, {"verified": false, "id": "1181516093413892096", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 517, "tweet_count": 1473, "listed_count": 0}, "name": "Nati \ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udddd\ud83c\udf19", "username": "hariilove"}, {"verified": false, "id": "3065079088", "location": "1\u00ba Cor\u00edntios 2:9 ", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 451, "tweet_count": 22175, "listed_count": 0}, "name": "lav\u00ednia", "username": "lavscomenta"}, {"verified": false, "id": "1085264317971349504", "location": "*inserte texto*", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 305, "tweet_count": 15092, "listed_count": 7}, "name": "\ud83d\udc80Anth\u00f8ru\ud83d\udc80", "username": "Weroki1"}, {"verified": false, "id": "477991494", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 828, "tweet_count": 7910, "listed_count": 5}, "name": "Muffin \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "Muffin_tfh"}, {"verified": false, "id": "1022981007430049792", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 504, "tweet_count": 17776, "listed_count": 0}, "name": "Mertxe\u2764", "username": "Cafe38652850"}, {"verified": false, "id": "257524253", "location": "Ciudadano del mundo \ud83c\udf0e ", "public_metrics": {"followers_count": 2904, "following_count": 1080, "tweet_count": 201902, "listed_count": 15}, "name": "Boris Valenzuela \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udded\ud83c\uddf7", "username": "ecucol"}, {"verified": false, "id": "629783932", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 489, "tweet_count": 106523, "listed_count": 1}, "name": "Jhon", "username": "ESisifo"}, {"verified": false, "id": "2281060093", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 362, "tweet_count": 8688, "listed_count": 0}, "name": "Juju Cofferri\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "julia_cofferri"}, {"verified": false, "id": "58042451", "location": "Tibau do Sul/RN", "public_metrics": {"followers_count": 2000, "following_count": 2939, "tweet_count": 79134, "listed_count": 25}, "name": "Carlos Gomes", "username": "cgomests"}, {"verified": false, "id": "116267258", "location": "Terrassa-Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 1729, "tweet_count": 37100, "listed_count": 92}, "name": "Abel G\u00e1lvez \ud83c\udf97", "username": "abelgalvez"}, {"verified": false, "id": "166913259", "public_metrics": {"followers_count": 6322, "following_count": 2093, "tweet_count": 51237, "listed_count": 101}, "name": "Vicen\u00e7 Pag\u00e8s Jord\u00e0", "username": "WhistPlayers"}, {"verified": false, "id": "1086582178497118208", "location": "Assis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 0, "tweet_count": 1733, "listed_count": 0}, "name": "Assis Not\u00edcias", "username": "assis_noticias"}, {"verified": false, "id": "3093664359", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 361, "tweet_count": 14495, "listed_count": 0}, "name": "vanessa alves lima \ud83c\udf0a\ud83d\ude95\ud83c\udf7c\ud83d\udd25", "username": "bgvanessa_alves"}, {"verified": false, "id": "868853419796201472", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 213, "tweet_count": 8610, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc65\ud835\udc5c\ud835\udc65\ud835\udc5c", "username": "llrobertaf"}, {"verified": false, "id": "997174904624762880", "location": "Ecuador-Chile", "public_metrics": {"followers_count": 9756, "following_count": 9016, "tweet_count": 16400, "listed_count": 3}, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc73\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc90\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc74\ud835\udc6b\u271d\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "DocLuis_Litardo"}, {"verified": false, "id": "168963178", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 2145, "tweet_count": 12233, "listed_count": 12}, "name": "Gonzalo Mu\u00f1oz", "username": "gonzalomunozh"}, {"verified": false, "id": "951662822588665856", "location": "\ud83d\udc79", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 125, "tweet_count": 2511, "listed_count": 0}, "name": "nathan fiora rage", "username": "nathvnv"}, {"verified": false, "id": "217524185", "location": "Santander cuando puedo", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 781, "tweet_count": 7756, "listed_count": 4}, "name": "Olga \ud83d\udca2\u270c\ufe0f\ud83c\udf3b", "username": "noray31"}, {"verified": false, "id": "246015713", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 271, "tweet_count": 4342, "listed_count": 0}, "name": "gladys mogollon", "username": "gladysjmp"}, {"verified": false, "id": "972073598", "location": "Caracas - Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 45823, "following_count": 7472, "tweet_count": 56557, "listed_count": 184}, "name": "Pol\u00edtiKa UCAB", "username": "PolitikaUCAB"}, {"verified": false, "id": "1119708553525301255", "location": "Maragogi, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 50, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "name": "tu_Riquinho_fdp\ud83d\udeab", "username": "Rblack04639600"}, {"verified": false, "id": "1025336102", "location": "Recife Pernambuco Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 801, "tweet_count": 25954, "listed_count": 1}, "name": "L\u00facia Menezes", "username": "LciaHelenaMenez"}, {"verified": false, "id": "1182803530110984192", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 198, "tweet_count": 2189, "listed_count": 1}, "name": "Jo\u00e3o Vianna #DCComics", "username": "MultiversoDC1"}, {"verified": true, "id": "894552380", "location": "L.A.", "public_metrics": {"followers_count": 528122, "following_count": 1310, "tweet_count": 10012, "listed_count": 989}, "name": "David Ayer", "username": "DavidAyerMovies"}, {"verified": false, "id": "27494620", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 4387, "tweet_count": 193876, "listed_count": 30}, "name": "Eli K Hayasaka \ud83d\ude37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5 \ud83d\ude0e", "username": "EliKHayasaka"}, {"verified": false, "id": "2389558363", "public_metrics": {"followers_count": 5877, "following_count": 5760, "tweet_count": 35563, "listed_count": 0}, "name": "\u00bfPienso luego Existo o No?#PrimeroVox", "username": "celtas66"}, {"verified": false, "id": "2949940895", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 386, "tweet_count": 46112, "listed_count": 0}, "name": "tone", "username": "tone_tonetone"}, {"verified": false, "id": "719412470004203520", "location": "El Bunker De Los Andes, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 2989, "tweet_count": 137788, "listed_count": 3}, "name": "D' Llama", "username": "LlamaPs"}, {"verified": false, "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "name": "Karla Calle", "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "id": "2809132432", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 3296, "tweet_count": 17953, "listed_count": 0}, "name": "Beto Godoy", "username": "betogfilho"}, {"verified": false, "id": "882982306197196800", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32036, "following_count": 1417, "tweet_count": 23670, "listed_count": 115}, "name": "Beatriz Della Rosa \u2728 top 1%", "username": "bdellarosaluxo"}, {"verified": false, "id": "1127000315444768770", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 112, "tweet_count": 1073, "listed_count": 0}, "name": "Adriano", "username": "Adriano24924369"}, {"verified": false, "id": "1115860021051568130", "location": "Minneapolis, MN", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 4973, "tweet_count": 54207, "listed_count": 5}, "name": "Rick Hennig \u271d\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "rick_hennig"}, {"verified": false, "id": "700513098243796994", "location": "Chicago, IL", "public_metrics": {"followers_count": 15199, "following_count": 5341, "tweet_count": 108167, "listed_count": 67}, "name": "Wrestling With Unicorns", "username": "W_W_Unicorns"}, {"verified": false, "id": "1040590522975494144", "location": "Matrix 3.0 (CaribbeanDivision)", "public_metrics": {"followers_count": 2058, "following_count": 731, "tweet_count": 64108, "listed_count": 8}, "name": "The Anon brick #BlackPride", "username": "TheAnonBrick"}, {"verified": false, "id": "70941108", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a \ud83e\udd9f", "public_metrics": {"followers_count": 7998, "following_count": 6371, "tweet_count": 104371, "listed_count": 43}, "name": "Jorge \u2620", "username": "JL_SR2022"}, {"verified": false, "id": "276510057", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 740, "tweet_count": 6865, "listed_count": 13}, "name": "sandra veleda", "username": "sandraveledaf"}, {"verified": false, "id": "747296614675447808", "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "username": "Ronal0741"}, {"verified": false, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "name": "Jorge Pereyra", "username": "jpereyra1952"}, {"verified": false, "id": "1535323322", "public_metrics": {"followers_count": 68217, "following_count": 1091, "tweet_count": 128837, "listed_count": 104}, "name": "adolfo tapia ibarra", "username": "laparktapia"}, {"verified": false, "id": "1143199779830358016", "location": "Na pqp", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 883, "tweet_count": 9993, "listed_count": 0}, "name": "N\u00e1tally \u2728", "username": "todaf0dida"}, {"verified": false, "id": "985357086", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 263, "tweet_count": 27311, "listed_count": 3}, "name": "gdamas", "username": "glodamas"}, {"verified": false, "id": "1142891071153815552", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 199, "listed_count": 0}, "name": "Somos Resist\u00eancia", "username": "SomosResistnci2"}, {"verified": true, "id": "74756085", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 2320065, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BolsonaroSP"}, {"verified": false, "id": "390284146", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 154, "tweet_count": 11583, "listed_count": 15}, "name": "Viver Bem", "username": "gpviverbem"}, {"verified": false, "id": "1129922885731143681", "location": "Mondstadt", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 199, "tweet_count": 10551, "listed_count": 0}, "name": "Kat", "username": "KujoKat"}, {"verified": false, "id": "928775616287174657", "location": "floresta amaz\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 6476, "following_count": 5875, "tweet_count": 49217, "listed_count": 3}, "name": "toni", "username": "GARDEV0YR"}, {"verified": false, "id": "4100398883", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 595, "tweet_count": 106004, "listed_count": 17}, "name": "Lazy bones das comiss\u00f5es abertas", "username": "tsunagamerbr1"}, {"verified": false, "id": "935867935259684864", "public_metrics": {"followers_count": 32392, "following_count": 499, "tweet_count": 3149, "listed_count": 210}, "name": "No.6", "username": "Numberr_6"}, {"verified": false, "id": "757357311132364801", "location": "Hogsmead", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 118, "tweet_count": 7932, "listed_count": 1}, "name": "Clarice : uma potterhead linda", "username": "redlikethefire"}, {"verified": false, "id": "396916187", "public_metrics": {"followers_count": 4002, "following_count": 4098, "tweet_count": 26618, "listed_count": 9}, "name": "`", "username": "ncththth"}, {"verified": false, "id": "3014689509", "location": "Ibura, Recife", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 159, "tweet_count": 30867, "listed_count": 0}, "name": "mestre crase", "username": "nego1_"}, {"verified": false, "id": "1058371180716015616", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 443, "tweet_count": 11227, "listed_count": 0}, "name": "rena", "username": "renatadotcom"}, {"verified": false, "id": "1079422079450124288", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 181, "tweet_count": 4085, "listed_count": 0}, "name": "\u00a9\ufe0f", "username": "cxmilx21"}, {"verified": false, "id": "2802911974", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 378, "tweet_count": 21120, "listed_count": 0}, "name": "Amauri Moraes", "username": "AmauriMoraes3"}, {"verified": false, "id": "2207761106", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 224, "tweet_count": 6168, "listed_count": 1}, "name": "Yuri", "username": "yuricorrea98"}, {"verified": false, "id": "3378668686", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 467, "tweet_count": 7952, "listed_count": 3}, "name": "Rodrigo Calder\u00f3n", "username": "rodi7482"}, {"verified": false, "id": "2884181313", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 69, "tweet_count": 5334, "listed_count": 0}, "name": "____________________", "username": "MenKled"}, {"verified": false, "id": "1013962092066562049", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 292, "tweet_count": 13980, "listed_count": 0}, "name": "gabs", "username": "gabscapiel"}, {"verified": false, "id": "1127592508425478145", "location": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u00b7\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 1046, "tweet_count": 8388, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc39\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud83e\udd8b", "username": "pdpfran"}, {"verified": false, "id": "734157807528906752", "location": "019 ", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 641, "tweet_count": 21223, "listed_count": 0}, "name": "maria", "username": "mxxxav00"}, {"verified": false, "id": "786948824178753536", "location": "Viedma, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 685, "tweet_count": 21056, "listed_count": 0}, "name": "Bel\ud83d\udc9c", "username": "lanit4_"}, {"verified": false, "id": "873075432307933184", "location": "M\u00e9xico Tenochtitlan", "public_metrics": {"followers_count": 12477, "following_count": 2221, "tweet_count": 155324, "listed_count": 26}, "name": "Seluna \ud83c\udf19\u2640\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udc97 (Luchadora social).", "username": "darkmoonselina"}, {"verified": false, "id": "2511415512", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 4988, "tweet_count": 63010, "listed_count": 19}, "name": "Antonio", "username": "antonio_ansp"}, {"verified": false, "id": "429327262", "public_metrics": {"followers_count": 6986, "following_count": 1041, "tweet_count": 85913, "listed_count": 38}, "name": "Prova79", "username": "Prova7979"}, {"verified": false, "id": "499655188", "location": "Ciudadano de un lugar llamado ", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 4999, "tweet_count": 19751, "listed_count": 29}, "name": "Pedro M. Alc\u00e1ntara", "username": "republicano_86"}, {"verified": false, "id": "1186431109816561665", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 384, "tweet_count": 6987, "listed_count": 0}, "name": "rafaela", "username": "rafamaarrudaa"}, {"verified": false, "id": "4157390813", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 455, "tweet_count": 10426, "listed_count": 0}, "name": "Rachadel", "username": "_Rachadell"}, {"verified": false, "id": "1027932749850714113", "location": "SM:)LE", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 136, "tweet_count": 7413, "listed_count": 0}, "name": "KUZA", "username": "kuza25"}, {"verified": false, "id": "1134256735991029760", "location": "Lagos e lisboa ", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 320, "tweet_count": 12905, "listed_count": 0}, "name": "\u6cd5\u6bd4\u5967 \u2b55\ufe0f", "username": "playBoifabio"}, {"verified": false, "id": "825432095577296896", "public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 1076, "tweet_count": 390405, "listed_count": 4}, "name": "Ana Garrido del Moli/\u2764\ufe0f", "username": "anap1958"}, {"verified": false, "id": "4238976989", "location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 180, "tweet_count": 6551, "listed_count": 0}, "name": "dopamine", "username": "silv3recstasy"}, {"verified": true, "id": "15686768", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 112389, "following_count": 548, "tweet_count": 69751, "listed_count": 1124}, "name": "IGN Espa\u00f1a", "username": "IGN_es"}, {"verified": false, "id": "739966273044553728", "location": "infelizmente em sao paulo", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 137, "tweet_count": 10794, "listed_count": 0}, "name": "c", "username": "catarinadesterr"}, {"verified": false, "id": "4624373555", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 181, "tweet_count": 7015, "listed_count": 0}, "name": "Galdurs", "username": "DanielVeraas"}, {"verified": false, "id": "230326182", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1611, "tweet_count": 106042, "listed_count": 3}, "name": "Andressa", "username": "branquelinhos"}, {"verified": false, "id": "896772076685717505", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 125, "tweet_count": 14688, "listed_count": 0}, "name": "procrastinador profissional", "username": "procrastinateus"}, {"verified": false, "id": "3409552235", "location": "Bras\u00edlia ", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 445, "tweet_count": 12067, "listed_count": 0}, "name": "Pirata do Capibaribe \u2720", "username": "Clarice_nc"}, {"verified": false, "id": "1183568169618804737", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 37, "tweet_count": 339, "listed_count": 0}, "name": "\u00f1ay", "username": "pernaxs"}, {"verified": false, "id": "560303934", "location": "eso que llamamos Tierra...", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 309, "tweet_count": 5950, "listed_count": 0}, "name": "Javier", "username": "jar_145"}, {"verified": false, "id": "1087015102770003968", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 281, "tweet_count": 4799, "listed_count": 1}, "name": "PT de PUTA", "username": "Luaaa_416"}, {"verified": false, "id": "1014702555774050304", "location": "#SHE/HER \u2729\n\uc544\ubb34\ub9ac \ud574 \ubd10\ub3c4\n\uc798\ud574\ubcf4\ub824\uace0 \ud574 \ubd10\ub3c4\n\uc548\ub418\ub294 \uac78\n\ub108\ub97c \ub9cc\uc871\uc2dc\ud0a4\uae30\uc5d0\n\ubd80\uc871\ud574\uc11c \ubbf8\uc548\ud574 ", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 444, "tweet_count": 35711, "listed_count": 31}, "name": "uva sac\u00f3 bad ending", "username": "winIights"}, {"verified": false, "id": "992862691235680256", "location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 468, "tweet_count": 8381, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd43\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd52", "username": "_lena_2907_"}, {"verified": false, "id": "788026558166466560", "location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 504, "tweet_count": 11283, "listed_count": 0}, "name": "Laet\u00edcia Oliveira \ud83e\udd8b", "username": "ticiaoliveira16"}, {"verified": false, "id": "526992485", "location": "ot7.\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 1009, "tweet_count": 179417, "listed_count": 9}, "name": "vi \u2077", "username": "seokjinkxm"}, {"verified": false, "id": "3358504103", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 419, "tweet_count": 14689, "listed_count": 0}, "name": "Kirne", "username": "comedoradecones"}, {"verified": false, "id": "925478999408762882", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 14585, "following_count": 3, "tweet_count": 1491115, "listed_count": 14}, "name": "corno patrulha", "username": "robot_corno"}, {"verified": false, "id": "779264882290155520", "location": "Vitoria-Gasteiz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 278, "tweet_count": 23176, "listed_count": 1}, "name": "Mik Mik", "username": "MFA70"}, {"verified": false, "id": "1273223682", "location": "Alderaan", "public_metrics": {"followers_count": 5246, "following_count": 1009, "tweet_count": 63153, "listed_count": 6}, "name": "pol", "username": "PabloAmerico1"}, {"verified": false, "id": "294905883", "location": "A veces CABA, a veces no.", "public_metrics": {"followers_count": 19089, "following_count": 1203, "tweet_count": 166710, "listed_count": 34}, "name": "jessi", "username": "chaquetumate"}, {"verified": false, "id": "122994288", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 2964, "tweet_count": 144335, "listed_count": 9}, "name": "NANDA DE MEDEIROS", "username": "NANDA_BELCHIOR"}, {"verified": false, "id": "1184897449170755584", "location": "corumb\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1068, "tweet_count": 30175, "listed_count": 1}, "name": "demsstrong", "username": "earlierddstrong"}, {"verified": false, "id": "2827029574", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 1851, "tweet_count": 28582, "listed_count": 1}, "name": "robin", "username": "012_robin"}, {"verified": false, "id": "604165701", "location": "Slytherin Dungeon", "public_metrics": {"followers_count": 13775, "following_count": 11118, "tweet_count": 190485, "listed_count": 45}, "name": "luana", "username": "spookylecter"}, {"verified": false, "id": "993080348", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 688, "tweet_count": 3109, "listed_count": 0}, "name": "DiegoDuran", "username": "diegoduran1980"}, {"verified": false, "id": "635701458", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 215, "tweet_count": 8841, "listed_count": 0}, "name": "martaramosfernandez", "username": "Martaramos04"}, {"verified": false, "id": "1052672834353295360", "public_metrics": {"followers_count": 4250, "following_count": 44, "tweet_count": 3349, "listed_count": 17}, "name": "Junior tapia", "username": "Hijodelapark1"}, {"verified": false, "id": "866385142616608770", "location": " Santa Coloma de G/Guang Dong", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 805, "tweet_count": 11531, "listed_count": 2}, "name": "Alba L\u00ed \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "username": "albali611_"}, {"verified": false, "id": "457474907", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 886, "tweet_count": 36280, "listed_count": 2}, "name": "Mpazos!", "username": "Mpazos1980"}, {"verified": false, "id": "254283523", "location": "lima- per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 289, "tweet_count": 7482, "listed_count": 1}, "name": "Ang\u00e9lica Mundaca", "username": "udamarcita"}, {"verified": false, "id": "977010835817189377", "location": "Sang\u00e3o, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 83, "tweet_count": 1750, "listed_count": 0}, "name": "diandra", "username": "diandrateixeir"}, {"verified": false, "id": "1028002073424670721", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 320, "tweet_count": 8899, "listed_count": 2}, "name": "NaiCosta", "username": "NaiCosta"}, {"verified": false, "id": "770434956791283713", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 30114, "following_count": 1442, "tweet_count": 42647, "listed_count": 67}, "name": "quiet tweeting", "username": "nao_muito"}, {"verified": false, "id": "1054950053708738561", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1359, "following_count": 598, "tweet_count": 24669, "listed_count": 0}, "name": "Elysia chlorotica", "username": "nanazitinha"}, {"verified": false, "id": "392811376", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 294, "tweet_count": 1178, "listed_count": 0}, "name": "miguel peral fern\u00e1nd", "username": "mperal81"}, {"verified": false, "id": "846137827201036288", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1681, "following_count": 216, "tweet_count": 1694, "listed_count": 1}, "name": "Guacho", "username": "Sr_Guacho"}, {"verified": false, "id": "1037134847993688065", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 296357, "following_count": 304, "tweet_count": 30574, "listed_count": 221}, "name": "Info Freestyle", "username": "InfoFreestyle2"}, {"verified": false, "id": "121216818", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 497, "tweet_count": 11018, "listed_count": 4}, "name": "Pol", "username": "Sr_Poloncio"}, {"verified": false, "id": "490574402", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 416, "tweet_count": 21597, "listed_count": 4}, "name": "Meichacho", "username": "meiriou"}, {"verified": false, "id": "4415136135", "public_metrics": {"followers_count": 6980, "following_count": 1027, "tweet_count": 28369, "listed_count": 1}, "name": "Caio Cascino", "username": "caiocascino"}, {"verified": false, "id": "1133500091812200449", "location": "BR", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 179, "tweet_count": 10101, "listed_count": 0}, "name": "MERF", "username": "fascinaduda"}, {"verified": false, "id": "1428318355", "location": "Aracaju", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 34, "tweet_count": 15765, "listed_count": 0}, "name": "katia melo montalv\u00e3o", "username": "kmmontalvo"}, {"verified": false, "id": "567258501", "public_metrics": {"followers_count": 2954, "following_count": 1422, "tweet_count": 69346, "listed_count": 8}, "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd89 \ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd87\u10e7\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd91 \u2639", "username": "ememayuscula_"}, {"verified": false, "id": "57812124", "location": "Cachoeirinha, Rio Grande do Su", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 372, "tweet_count": 23836, "listed_count": 2}, "name": "snmachado", "username": "SNMachado"}, {"verified": false, "id": "489729465", "location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1014, "tweet_count": 7597, "listed_count": 1}, "name": "Trago Verdades", "username": "FadaHermosa"}, {"verified": false, "id": "113081472", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1231, "tweet_count": 49144, "listed_count": 6}, "name": "Kotomine Kirei Team Negros \ud83d\udda4\ud83d\udd25", "username": "NobuVortigern"}, {"verified": false, "id": "1031390588", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 290, "tweet_count": 92040, "listed_count": 6}, "name": "MARCEL", "username": "TriMarcel42"}, {"verified": false, "id": "3496471699", "location": "1996 \u2022 lmj 1 | 1997 \u2022 cc 4", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 314, "tweet_count": 129358, "listed_count": 4}, "name": "Angel", "username": "AngelBooks77"}, {"verified": false, "id": "1104033365383135232", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 26001, "following_count": 317, "tweet_count": 33743, "listed_count": 68}, "name": "Geek & Feminist", "username": "geeknfeminist"}, {"verified": false, "id": "3365782352", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 854, "tweet_count": 6482, "listed_count": 4}, "name": "_____blondi", "username": "AntonioRubio411"}, {"verified": false, "id": "1049120728757522433", "location": "decep\u00e7\u00e3o fixa", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 73, "tweet_count": 597, "listed_count": 0}, "name": "Coisinha molenga e sentimental", "username": "BezerraSephora"}, {"verified": false, "id": "718778143", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 422, "tweet_count": 6465, "listed_count": 0}, "name": "RUIPY", "username": "Javieruipy"}, {"verified": false, "id": "1452658285", "location": "Ponent-Lleida, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 4928, "tweet_count": 9222, "listed_count": 2}, "name": "Josep Oto \u2026....", "username": "pepitotuiter"}, {"verified": false, "id": "889864236582797312", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 203, "tweet_count": 8698, "listed_count": 0}, "name": "didi\u263d", "username": "Adrianamartinnx"}, {"verified": false, "id": "4914368793", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 207, "tweet_count": 5442, "listed_count": 1}, "name": "\ud800\udc14", "username": "Ainhoapv_"}, {"verified": false, "id": "3431570727", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 268, "tweet_count": 11181, "listed_count": 2}, "name": "Anders", "username": "andersfps"}, {"verified": false, "id": "740933446453866496", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2990, "following_count": 680, "tweet_count": 55341, "listed_count": 3}, "name": "LIBERTY ferzy", "username": "FerzyAdames"}, {"verified": false, "id": "380946274", "location": "Nekoma", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1068, "tweet_count": 51829, "listed_count": 26}, "name": "K\ud835\udc96\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc90 \ud83c\udf38(\u2661\u02ca\u0348 \u0962\ua4b3 \u0962\u02cb\u0348)\u266a", "username": "culodedeannano"}, {"verified": false, "id": "596941214", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 874, "tweet_count": 25982, "listed_count": 0}, "name": "\u30a2\u30fc\u30ed\u30f3\u3002", "username": "_AaronGranados"}, {"verified": false, "id": "754636362335285249", "location": "fan acc \u2022 multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 3133, "following_count": 3173, "tweet_count": 16150, "listed_count": 8}, "name": "\u05b4\u05b6 \ud835\ude79\ud835\ude9e\ud835\ude91 \u26c8\ud80c\udd9f\u534c", "username": "tequieronarri"}, {"verified": false, "id": "1130330864049504257", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 1085, "tweet_count": 29143, "listed_count": 31}, "name": "Lari \ud83e\udd2f", "username": "anahippr"}, {"verified": false, "id": "3002444397", "location": "Manaus-AM", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1497, "tweet_count": 19050, "listed_count": 1}, "name": "Julio Cesar Fortes", "username": "juliofortes71"}, {"verified": false, "id": "1021229462015397888", "location": "en el monte \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 1181, "tweet_count": 12882, "listed_count": 5}, "name": "mai this is why", "username": "toldxyouxso"}, {"verified": false, "id": "202233021", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 481, "tweet_count": 43727, "listed_count": 2}, "name": "tatiana", "username": "Tatixna_dz"}, {"verified": false, "id": "1155865972147986432", "location": "acebal", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 407, "tweet_count": 7139, "listed_count": 0}, "name": "Ani", "username": "anivaldez44"}, {"verified": false, "id": "1909578013", "location": "Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 14228, "following_count": 12633, "tweet_count": 372013, "listed_count": 55}, "name": "Seoade #Vote13 \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "Seoade"}, {"verified": false, "id": "965424464052842496", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 667, "tweet_count": 11543, "listed_count": 0}, "name": "Nico\ud83d\ude24", "username": "cabonikk"}, {"verified": false, "id": "2281516800", "location": "Chajari.", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 1468, "tweet_count": 40529, "listed_count": 3}, "name": "Itati", "username": "Itati2Itati"}, {"verified": false, "id": "956244054", "public_metrics": {"followers_count": 9957, "following_count": 4465, "tweet_count": 370850, "listed_count": 72}, "name": "Merc\u00e8 Serrano", "username": "Marsais_"}, {"verified": false, "id": "164277481", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 946, "tweet_count": 75107, "listed_count": 20}, "name": "Paulo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "paulobrus"}, {"verified": false, "id": "3560636056", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 287, "tweet_count": 20168, "listed_count": 1}, "name": "arrascaeta de terno", "username": "eminycodl"}, {"verified": false, "id": "107120483", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 876, "tweet_count": 16578, "listed_count": 1}, "name": "Anna \ud83c\udf97", "username": "gagol"}, {"verified": false, "id": "473854278", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 1085, "tweet_count": 106924, "listed_count": 1}, "name": "AnaTxr13\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u270a\ud83c\udffe\ud83d\udea9", "username": "analicet25"}, {"verified": false, "id": "874147178", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 4991, "tweet_count": 11605, "listed_count": 8}, "name": "Gus", "username": "gustavo_m0reira"}, {"verified": false, "id": "2959022625", "location": "Sanfe del Baix", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 321, "tweet_count": 15155, "listed_count": 1}, "name": "Iria\ud83c\udf0f", "username": "firemelon23"}, {"verified": false, "id": "1144363157797969920", "location": "Minha Casa", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 223, "tweet_count": 1420, "listed_count": 0}, "name": "\ud83e\udd96DinoSaulo", "username": "MontessiSaulo"}, {"verified": false, "id": "1018980597178556416", "location": "Santos Dumont, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 238, "tweet_count": 4166, "listed_count": 0}, "name": "ana", "username": "aanabeatriz_f"}, {"verified": false, "id": "280789806", "location": "Curitiba, Paran\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2894, "following_count": 1936, "tweet_count": 79816, "listed_count": 7}, "name": "clit\u00f3ris de a\u00e7o", "username": "legraton"}, {"verified": false, "id": "407665030", "location": "Santa Catarina", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 1701, "tweet_count": 166139, "listed_count": 1}, "name": "Bea \ud83c\udf7c", "username": "lovedoesnothide"}, {"verified": false, "id": "149089014", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 1742, "tweet_count": 236196, "listed_count": 183}, "name": "Maria", "username": "blancobello"}, {"verified": false, "id": "53504032", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 620, "tweet_count": 93782, "listed_count": 11}, "name": "lere r\u00ear\u00ea", "username": "laetitiazx"}, {"verified": false, "id": "189127309", "location": "Guadalajara, Jal. Mex.", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 159, "tweet_count": 69918, "listed_count": 2}, "name": "Jorge Zuno Reyes", "username": "Jorgeholo"}, {"verified": true, "id": "108932245", "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 834417, "following_count": 846, "tweet_count": 28763, "listed_count": 5138}, "name": "Materia", "username": "materia_ciencia"}, {"verified": false, "id": "911113531445137408", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 116, "tweet_count": 1257, "listed_count": 0}, "name": "DIL\u00da", "username": "Di_sanchez97"}, {"verified": false, "id": "828701290582700032", "location": "Vilassar de Mar, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 421, "tweet_count": 33259, "listed_count": 1}, "name": "Virginia", "username": "Virginia_GerezP"}, {"verified": false, "id": "3418727920", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 512, "tweet_count": 38680, "listed_count": 2}, "name": "Lili\u2077 \ud83e\udd78", "username": "bottledrainbows"}, {"verified": false, "id": "830182059809374212", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 717, "tweet_count": 7355, "listed_count": 0}, "name": "streets'", "username": "Caroline_Ruass"}, {"verified": false, "id": "944555516147240960", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 195, "tweet_count": 1429, "listed_count": 0}, "name": "dalleste", "username": "tavin__29"}, {"verified": false, "id": "820366087292407809", "location": "longe de voc\u00ea meu BB", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 396, "tweet_count": 566, "listed_count": 1}, "name": "um mo\u00e7o chamado schnaider", "username": "Mathew_PING"}, {"verified": false, "id": "3377544568", "location": "praia do futuro", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 1919, "tweet_count": 73634, "listed_count": 18}, "name": "mandi", "username": "prettymucholmes"}, {"verified": false, "id": "728526132", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 2510, "tweet_count": 110143, "listed_count": 18}, "name": "Juan Le\u00f3n Fabrellas", "username": "JuanLeon1964"}, {"verified": false, "id": "956876925380825088", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 1, "tweet_count": 13048, "listed_count": 0}, "name": "\u00b7| Duele |\u00b7", "username": "White__Rivera"}, {"verified": false, "id": "1181743485927542785", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 611, "tweet_count": 1136, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Sturaro", "username": "sturaro_carlos"}, {"verified": true, "id": "56307923", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 28803, "following_count": 1301, "tweet_count": 57127, "listed_count": 148}, "name": "Andr\u00e9 Ranieri", "username": "ranieri_andre"}, {"verified": false, "id": "306877369", "location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 1613, "tweet_count": 173112, "listed_count": 6}, "name": "A percep\u00e7\u00e3o \u00e9 m\u00e3e da encrenca", "username": "silmaraprado36"}, {"verified": false, "id": "215019028", "location": "\ud83c\udf0d Ciudadano de aqu\u00ed y de all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 8091, "following_count": 3868, "tweet_count": 362413, "listed_count": 54}, "name": "@KilianCD \ud83c\udf39#PSOE1982", "username": "KilianCD"}, {"verified": false, "id": "832767411946348544", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2511, "following_count": 1628, "tweet_count": 39361, "listed_count": 1}, "name": "Kika \ud83d\udc26\ud83c\udf7c \ud83e\udd85 \ud83c\udf93\ud83d\udc3a", "username": "realitykika"}, {"verified": false, "id": "4266241787", "location": "sc ", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 704, "tweet_count": 19656, "listed_count": 0}, "name": "sthefany", "username": "sthenuunes"}, {"verified": false, "id": "2983844726", "location": "20. she/her. pt/eng.", "public_metrics": {"followers_count": 4284, "following_count": 158, "tweet_count": 96831, "listed_count": 48}, "name": "rafaela", "username": "killuavc"}, {"verified": false, "id": "1029924403012882434", "public_metrics": {"followers_count": 1751, "following_count": 2380, "tweet_count": 30074, "listed_count": 1}, "name": "Maria Santos\ud83d\udea9\ud83d\udcafLula", "username": "MariaSa50417217"}, {"verified": false, "id": "731457554006605824", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 0, "tweet_count": 1439, "listed_count": 0}, "name": "luciio gois", "username": "GoisLuciio"}, {"verified": false, "id": "805407374190186496", "location": "Comunidade Valenciana, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 273, "tweet_count": 29761, "listed_count": 1}, "name": "Angel Ramon Puchalt", "username": "AngelPuchalt"}, {"verified": false, "id": "4900419976", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 673, "tweet_count": 2591, "listed_count": 0}, "name": "leonir schmitz", "username": "leonir_schmitz"}, {"verified": false, "id": "1496525329", "location": "Rep\u00fablica Rio-Grandense", "public_metrics": {"followers_count": 68575, "following_count": 20, "tweet_count": 36337, "listed_count": 73}, "name": "Borrachos", "username": "BorrachosDoSul"}, {"verified": false, "id": "88331973", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1312, "tweet_count": 41386, "listed_count": 5}, "name": "Will 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "personmissing21"}, {"verified": false, "id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39800, "following_count": 1067, "tweet_count": 47932, "listed_count": 94}, "name": "DCVERSO", "username": "DCverso1"}, {"verified": false, "id": "273937849", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 415, "tweet_count": 3725, "listed_count": 0}, "name": "Misael Fust\u00e9", "username": "misaelfuste"}, {"verified": false, "id": "2314198029", "public_metrics": {"followers_count": 6518, "following_count": 5599, "tweet_count": 33195, "listed_count": 38}, "name": "isa", "username": "tornadownings"}, {"verified": false, "id": "112358380", "location": "Curitiba / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 774, "tweet_count": 117093, "listed_count": 23}, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Consu M\u00fcller \ud83d\ude0e", "username": "ConsuMll"}, {"verified": false, "id": "4870268481", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3203, "following_count": 752, "tweet_count": 79933, "listed_count": 86}, "name": "Monitor de Oriente", "username": "monitororiente"}, {"verified": false, "id": "1115200470", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 413, "tweet_count": 44914, "listed_count": 3}, "name": "Tercer\u03b1 Der\u0131v\u03b1d\u03b1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "TerceraDerivada"}, {"verified": false, "id": "2896200718", "location": "No existe ", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1008, "tweet_count": 42467, "listed_count": 7}, "name": "Colibr\u00ed \ud83d\udc9c\u1da0\u1d52\u02b3\u1d49\u1d5b\u1d49\u02b3\u1d42\u1da6\u1d57\u02b0\u1d2e\u1d40\u02e2", "username": "colibrisulfuric"}, {"verified": false, "id": "73732277", "location": "Velletri, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1657, "tweet_count": 131328, "listed_count": 13}, "name": "\ud83d\udc0d Elis \ud83d\udc0d", "username": "ElisIsBored"}, {"verified": false, "id": "1251899604", "location": "Lima \ud83c\uddf5\ud83c\uddea  Paris \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 939, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}, "name": "tessa tapia", "username": "asesora74"}, {"verified": false, "id": "77493939", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 51827, "following_count": 773, "tweet_count": 31527, "listed_count": 27}, "name": "Mateo Garrido Lecca", "username": "mateoglg"}, {"verified": false, "id": "170821560", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 945, "tweet_count": 70007, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd8b", "username": "parnas226"}, {"verified": false, "id": "970459538", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 763, "tweet_count": 122741, "listed_count": 25}, "name": "Rosa Ma Bellet", "username": "rmbellet"}, {"verified": false, "id": "533450938", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 815, "tweet_count": 18186, "listed_count": 0}, "name": "Joan Bennassar \ud83c\udf97", "username": "jbennassar"}, {"verified": false, "id": "1035356614973431809", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds Maranh\u00e3o ", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 2688, "tweet_count": 19357, "listed_count": 1}, "name": "slipapi", "username": "nojentarius"}, {"verified": false, "id": "2963868999", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5387, "following_count": 2799, "tweet_count": 20988, "listed_count": 15}, "name": "Volts", "username": "sitevolts"}, {"verified": false, "id": "778581529", "location": "#Jos\u00f3cCDR #Volemacollir", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 295, "tweet_count": 111496, "listed_count": 16}, "name": "Marta Vallverd\u00fa", "username": "mvallver"}, {"verified": false, "id": "55078548", "public_metrics": {"followers_count": 3496, "following_count": 830, "tweet_count": 71127, "listed_count": 5}, "name": "Clara Fernandes", "username": "claramfernandes"}, {"verified": false, "id": "34796479", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 171, "tweet_count": 7837, "listed_count": 0}, "name": "jrrrrrr \u225b\u2263", "username": "jtenchini1"}, {"verified": false, "id": "210821487", "location": "MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 97, "tweet_count": 6077, "listed_count": 0}, "name": "MONI", "username": "monosgota"}, {"verified": false, "id": "195888852", "location": "Val do Dubra", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 1163, "tweet_count": 4090, "listed_count": 4}, "name": "Diego L. D\u00edaz M\u00e9ndez", "username": "diegodiazmendez"}, {"verified": false, "id": "345535835", "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1372, "tweet_count": 313751, "listed_count": 60}, "name": "Michela T.", "username": "libellula58"}, {"verified": false, "id": "1699569883", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 1114, "tweet_count": 22112, "listed_count": 8}, "name": "susy", "username": "susy43279731"}, {"verified": false, "id": "814636679487246336", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 552, "tweet_count": 92880, "listed_count": 0}, "name": "Bia \u270c\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udc45", "username": "grupolua_"}, {"verified": false, "id": "246392689", "location": "Valladolid", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 889, "tweet_count": 2547, "listed_count": 18}, "name": "Jes\u00fas D\u00edez", "username": "jesusdiezs"}, {"verified": false, "id": "149161264", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 2230, "tweet_count": 2902, "listed_count": 0}, "name": "Gerson dos Anjos", "username": "drgersonanjos"}, {"verified": false, "id": "894401356689231877", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19238, "following_count": 292, "tweet_count": 25036, "listed_count": 62}, "name": "Terraverso", "username": "terraverso"}, {"verified": false, "id": "2400085754", "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 995, "tweet_count": 106304, "listed_count": 11}, "name": "sheila dolores  loba", "username": "sheiladoloreslo"}, {"verified": false, "id": "1165720416268296197", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "name": "Joyita Mulero", "username": "JoyitaMulero"}, {"verified": false, "id": "264551006", "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 83, "tweet_count": 4277, "listed_count": 2}, "name": "mbl.mario", "username": "mario_190810"}, {"verified": false, "id": "1087807000694661120", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 2345, "tweet_count": 56633, "listed_count": 9}, "name": "Bel\u00e9n ,activista,libre y contra las injusticias", "username": "Belen87558897"}, {"verified": false, "id": "2335127101", "location": "Torres Novas, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 163, "tweet_count": 5738, "listed_count": 0}, "name": "M\u00f3nica \ud83c\udf1a", "username": "monicnunes23"}, {"verified": false, "id": "997262732486430721", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 239, "tweet_count": 2128, "listed_count": 1}, "name": "Cleb", "username": "Callebe_Alb"}, {"verified": false, "id": "1135568793508425728", "location": "wrenny", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 666, "tweet_count": 38285, "listed_count": 6}, "name": "\u064b", "username": "andrevschneider"}, {"verified": false, "id": "974297941", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1143, "tweet_count": 25320, "listed_count": 2}, "name": "Rosa Lentisco", "username": "rosalentisco"}, {"verified": false, "id": "67136587", "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 2705, "tweet_count": 62248, "listed_count": 11}, "name": "Democracy forever", "username": "OnlyGodBrazil"}, {"verified": false, "id": "552080748", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 318, "tweet_count": 3094, "listed_count": 2}, "name": "Marta Tresserras \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "marta3rs"}, {"verified": false, "id": "186000109", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 4942, "tweet_count": 5585, "listed_count": 7}, "name": "Paula Binefa", "username": "PaulaBinefa"}, {"verified": false, "id": "707286849044217856", "location": "Itu, Brasil \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 1672, "tweet_count": 194879, "listed_count": 1}, "name": "N\u00e9ia \ud83c\udf4e\ud83c\udf35\ud83c\udf7c", "username": "Edneiamo1"}, {"verified": false, "id": "1512081715", "location": "Cambre,La Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 445, "tweet_count": 34047, "listed_count": 2}, "name": "Magdi L\u00f3pez", "username": "magdilope"}, {"verified": false, "id": "1359175608", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 2564, "following_count": 2716, "tweet_count": 15008, "listed_count": 7}, "name": "Leonardo Azparren", "username": "azparren1"}, {"verified": false, "id": "568940242", "location": "Eivissa, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 2297, "tweet_count": 83450, "listed_count": 36}, "name": "Marco A. Guerrero", "username": "MarcoA_GM"}, {"verified": false, "id": "854815322733457408", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 837, "tweet_count": 23311, "listed_count": 0}, "name": "Dani Mendes \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\u2600\ufe0f\ud83e\udd85\ud83c\udf61\ud83c\udf6d", "username": "DaniMendesMelo"}, {"verified": false, "id": "1007327302500446208", "location": "sd", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 263, "tweet_count": 12133, "listed_count": 0}, "name": "larissa", "username": "larissx_guedes"}, {"verified": false, "id": "782544243013353472", "location": "Tarragona, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 111, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "name": "Laura", "username": "lauraab1966"}, {"verified": false, "id": "521249061", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 4906, "tweet_count": 8599, "listed_count": 3}, "name": "YOLANDA \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83c\udf3a\ud83c\udf38\u2618\ufe0f\ud83c\udf3e", "username": "MMYOLANDA67"}, {"verified": false, "id": "1056846864589438980", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 997, "tweet_count": 10420, "listed_count": 0}, "name": "\u30df\u30c4\u30d0\u30c1", "username": "ho_neyb"}, {"verified": false, "id": "881296092", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 477, "tweet_count": 17324, "listed_count": 0}, "name": "goddess", "username": "_____amorim"}, {"verified": false, "id": "742423350144860160", "location": "Alcal\u00e1 del Valle, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1604, "tweet_count": 204246, "listed_count": 17}, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Guzm\u00e1n/\u2764\ud83c\udf39", "username": "GuzmanPepa"}, {"verified": false, "id": "153303808", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 512, "tweet_count": 49797, "listed_count": 12}, "name": "Mar\u00eda Xos\u00e9 D\u00edaz Rey", "username": "mariaxosediaz"}, {"verified": false, "id": "1096125764477640705", "location": "Castelo Branco, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 256, "tweet_count": 9248, "listed_count": 0}, "name": "Andreia Dias", "username": "andreiasvdias"}, {"verified": false, "id": "3353984633", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 705, "tweet_count": 4890, "listed_count": 2}, "name": "Marc Vila Amigo", "username": "vila_amigo"}, {"verified": false, "id": "889303596164161538", "location": "ele|dele", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 703, "tweet_count": 7063, "listed_count": 0}, "name": "lucky", "username": "toscanolucca"}, {"verified": false, "id": "2502538363", "public_metrics": {"followers_count": 5500, "following_count": 5467, "tweet_count": 41703, "listed_count": 12}, "name": "Paquita", "username": "fsanles52"}, {"verified": false, "id": "888664056600690688", "location": "\u2661\u02d6", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 646, "tweet_count": 12498, "listed_count": 2}, "name": "fe \u2727 - \ud83d\udcd6: sua alteza real", "username": "MITSKKl"}, {"verified": false, "id": "169308753", "location": "sur de chile", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 516, "tweet_count": 12102, "listed_count": 5}, "name": "Shisha", "username": "shisha_loka"}, {"verified": false, "id": "1061332198266204164", "location": "Las Palmas De Gran Canarias", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1995, "tweet_count": 97306, "listed_count": 5}, "name": "Nieves Gonzales/\u2764\ufe0f", "username": "NievesG80421106"}, {"verified": false, "id": "2329443625", "location": "Miraflores, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 562, "tweet_count": 2366, "listed_count": 0}, "name": "Se vende pan frances \ud83c\udfae\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "CarlosZucchetti"}, {"verified": false, "id": "28952475", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 4321, "following_count": 813, "tweet_count": 47092, "listed_count": 8}, "name": "Agu Trot", "username": "PEWIC"}, {"verified": false, "id": "1106692906444902401", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 190, "tweet_count": 17199, "listed_count": 0}, "name": "Juficy", "username": "tchubirene"}, {"verified": false, "id": "2499220752", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 289, "tweet_count": 2658, "listed_count": 1}, "name": "stabilo", "username": "PaStabilo"}, {"verified": false, "id": "238541956", "location": "Nevers, France", "public_metrics": {"followers_count": 2609, "following_count": 2832, "tweet_count": 149515, "listed_count": 13}, "name": "Luzy Souza \ud83c\udff9\ud83c\udfd4\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf6\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "Lisitheia"}, {"verified": false, "id": "54021906", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4996, "tweet_count": 31159, "listed_count": 2}, "name": "Binho Rocket Man #Lula2022\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2764\ud83d\udea9", "username": "Safa13inho69"}, {"verified": false, "id": "4136775856", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 204, "tweet_count": 2557, "listed_count": 0}, "name": "CASTEJON\ud83c\udf5c", "username": "CCASTEJONN"}, {"verified": false, "id": "3306226877", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 230, "tweet_count": 10870, "listed_count": 1}, "name": "!SHANT!", "username": "alshant_"}, {"verified": false, "id": "913913801648549888", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 340, "tweet_count": 1824, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd72\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd8e", "username": "GelatiLaura"}, {"verified": false, "id": "14616390", "location": "Un peu a cada banda - MALLORCA", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 2878, "tweet_count": 89919, "listed_count": 30}, "name": "Nicotes #NeoRural", "username": "nicotes"}, {"verified": false, "id": "1182107839545958400", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 34, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}, "name": "Livbia", "username": "Livbia2"}, {"verified": false, "id": "153566535", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 864, "tweet_count": 7718, "listed_count": 1}, "name": "Alfredo Ruiz", "username": "aruizbravo"}, {"verified": false, "id": "198286633", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 495, "tweet_count": 23501, "listed_count": 2}, "name": "anukina", "username": "anukina75"}, {"verified": false, "id": "278703530", "public_metrics": {"followers_count": 3464, "following_count": 722, "tweet_count": 46284, "listed_count": 3}, "name": "Inayara", "username": "InayaraC"}, {"verified": false, "id": "533570863", "location": "L'Hospitalet", "public_metrics": {"followers_count": 2288, "following_count": 1841, "tweet_count": 126463, "listed_count": 12}, "name": "Ernesto Ortega/\u2764\ufe0f", "username": "ernestortegalh"}, {"verified": false, "id": "289309164", "location": "Manzanares El Real-\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 741, "tweet_count": 8465, "listed_count": 8}, "name": "J.Luis Labrador Vioque", "username": "LuisVioque"}, {"verified": false, "id": "1930413030", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 345, "tweet_count": 11092, "listed_count": 1}, "name": "Manel das Vacas", "username": "J_JMota"}, {"verified": false, "id": "24760004", "location": "Road to Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 1186, "tweet_count": 53108, "listed_count": 9}, "name": "Pedro Mendes", "username": "pedrommendes"}, {"verified": false, "id": "17662115", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 715, "tweet_count": 80246, "listed_count": 36}, "name": "hello, you can", "username": "callmebydenisse"}, {"verified": false, "id": "67929008", "location": "constante incertidumbre.", "public_metrics": {"followers_count": 10222, "following_count": 461, "tweet_count": 226748, "listed_count": 70}, "name": "Adr.", "username": "ceibodecabeza"}, {"verified": false, "id": "782295047924572165", "location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 915, "tweet_count": 54590, "listed_count": 14}, "name": "Maria Victoria Riego/\u2665", "username": "viky_riego"}, {"verified": false, "id": "8314982", "location": "Rio de Janeiro, BR", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 4799, "tweet_count": 91913, "listed_count": 2}, "name": "Marcelol", "username": "mamendex"}, {"verified": false, "id": "1114416574570606592", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 14892, "following_count": 14554, "tweet_count": 21494, "listed_count": 15}, "name": "Lucas Lange \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "TheLucasLange"}, {"verified": false, "id": "1103480903752392704", "location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2186, "following_count": 2516, "tweet_count": 14906, "listed_count": 1}, "name": "Carlos Moreira", "username": "Carloscem71"}, {"verified": false, "id": "263770885", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 744, "tweet_count": 15983, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd98 \ud835\udd76\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "LuisKarlosOfc"}, {"verified": false, "id": "69560726", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1036, "tweet_count": 1578, "listed_count": 2}, "name": "Jose Garc\u00eda", "username": "hervalejo"}, {"verified": false, "id": "418873544", "public_metrics": {"followers_count": 4122, "following_count": 4866, "tweet_count": 193154, "listed_count": 31}, "name": "Cas", "username": "LaVozdeCasandra"}, {"verified": false, "id": "1129719072298606593", "location": "Oliveira do Bairro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 328, "tweet_count": 15691, "listed_count": 0}, "name": "Nana", "username": "Mariana08Gala"}, {"verified": false, "id": "999995223613820930", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 357, "tweet_count": 15404, "listed_count": 0}, "name": "Lara", "username": "larafsilva1"}, {"verified": false, "id": "457786622", "location": "minas gerais", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 3038, "tweet_count": 2682, "listed_count": 0}, "name": "\u2720Wanderson\u200b Vasc\u00e3o\u2720", "username": "VascoWanderson"}, {"verified": false, "id": "197916301", "location": "CERRO DE PASCO  ", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 61, "tweet_count": 5552, "listed_count": 0}, "name": "ERNESTO ESPIRITU M.", "username": "yerko125"}, {"verified": false, "id": "1070728838211096577", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 412, "tweet_count": 1345, "listed_count": 0}, "name": "Minio.bot.mav@hotmail", "username": "MaisescolaO"}, {"verified": true, "id": "90965235", "public_metrics": {"followers_count": 108055, "following_count": 54, "tweet_count": 107272, "listed_count": 474}, "name": "Folha Cotidiano", "username": "folha_cotidiano"}, {"verified": false, "id": "295173848", "location": "l'Hospitalet de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1050, "tweet_count": 5012, "listed_count": 3}, "name": "H\u00e8ctor Leal Reyes", "username": "HLealreyes"}, {"verified": false, "id": "1515085015", "location": "Via L\u00e1ctea", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 956, "tweet_count": 19352, "listed_count": 10}, "name": "S o f i a", "username": "Khaleesi_Sof"}, {"verified": false, "id": "276197223", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 271, "tweet_count": 16499, "listed_count": 11}, "name": "mmassulo \ud83d\udc3a", "username": "michelmassulo"}, {"verified": false, "id": "1063482225159823361", "location": "Paul\u00ednia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 196, "tweet_count": 8088, "listed_count": 0}, "name": "Jh\u00f4uzin", "username": "_jhonattasb"}, {"verified": false, "id": "774458478983274496", "location": "Roque P\u00e9rez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 251, "tweet_count": 4678, "listed_count": 0}, "name": "Rita \ud83d\udc8e", "username": "Srita_Magi"}, {"verified": false, "id": "228030063", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 210, "tweet_count": 2625, "listed_count": 0}, "name": "mikela", "username": "Mikela_Olot"}, {"verified": false, "id": "983130573043634177", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 357, "tweet_count": 1370, "listed_count": 0}, "name": "El trance a su alcance \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83e\udddb\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udf5c", "username": "su_trance"}, {"verified": false, "id": "572030380", "location": "Chapec\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 521, "tweet_count": 39153, "listed_count": 3}, "name": "thamy", "username": "thamyjns"}, {"verified": false, "id": "177296658", "location": "Latam", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 816, "tweet_count": 1119, "listed_count": 0}, "name": "Mauricio Lima", "username": "malim22"}, {"verified": true, "id": "31313183", "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 14969, "following_count": 3002, "tweet_count": 30268, "listed_count": 69}, "name": "Jhanisse Vaca Daza", "username": "JhanisseVDaza"}, {"verified": false, "id": "1185357233120514053", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 86, "tweet_count": 266, "listed_count": 0}, "name": "Tauany Fernandes\ud83e\udd40\ud83c\udf39", "username": "TauanyFernande5"}, {"verified": false, "id": "234854576", "location": "Brasil-RJ-Jardim Meriti", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 2224, "tweet_count": 152644, "listed_count": 2}, "name": "Gabriela Silva", "username": "gabyprasempre"}, {"verified": false, "id": "1162330593323077633", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 708, "tweet_count": 20559, "listed_count": 1}, "name": "Telera", "username": "Telera14"}, {"verified": false, "id": "1305788851", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 327, "tweet_count": 5776, "listed_count": 0}, "name": "lauvres", "username": "Lauvres1"}, {"verified": false, "id": "942883831614509056", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 378, "tweet_count": 30548, "listed_count": 0}, "name": "Dra", "username": "stofada"}, {"verified": false, "id": "4323818897", "location": "Universo ", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 882, "tweet_count": 23135, "listed_count": 2}, "name": "Angelo Brunetti (Ciceruacchio)", "username": "Ape_Corina"}, {"verified": false, "id": "245795590", "location": "Milano, San Siro", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 318, "tweet_count": 228675, "listed_count": 27}, "name": "Milan Sette", "username": "milansette"}, {"verified": false, "id": "793863587789938688", "location": "n\u00e3o interessa mais ", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 1279, "tweet_count": 161923, "listed_count": 1}, "name": "\u0110\u00aaN", "username": "mdangeles92"}, {"verified": false, "id": "1172094300", "location": "Vitoria-Gasteiz ", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 619, "tweet_count": 2336, "listed_count": 1}, "name": "alejandro santamar\u00eda", "username": "alsarrengo"}, {"verified": false, "id": "1218799892", "location": "Salamanca, Castilla y Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1671, "tweet_count": 142499, "listed_count": 50}, "name": "Maria Pilar Rodero", "username": "65_rodero"}, {"verified": false, "id": "128677076", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "public_metrics": {"followers_count": 2139, "following_count": 4992, "tweet_count": 126418, "listed_count": 31}, "name": "Quim Pa\u00f1art", "username": "quimetus"}, {"verified": false, "id": "846945660", "location": "Virgo", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 396, "tweet_count": 19412, "listed_count": 1}, "name": "ROS128B", "username": "Caixakunin"}, {"verified": false, "id": "3092161125", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 69, "tweet_count": 35761, "listed_count": 3}, "name": "let\u00edcia.", "username": "leticia_rafs"}, {"verified": false, "id": "1004421298628460547", "location": " Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 10905, "following_count": 6956, "tweet_count": 349153, "listed_count": 27}, "name": "Tania C/\u2764", "username": "TaniaCrespo3"}, {"verified": false, "id": "910199599209512960", "public_metrics": {"followers_count": 2167, "following_count": 2084, "tweet_count": 132800, "listed_count": 0}, "name": "Marta Ics", "username": "IcsMarta"}, {"verified": false, "id": "964854531162066944", "location": "Sant Vicen\u00e7 dels Horts", "public_metrics": {"followers_count": 2062, "following_count": 1395, "tweet_count": 8347, "listed_count": 3}, "name": "Free Junqueras Sant Vicen\u00e7 dels Horts", "username": "freejunquerasvh"}, {"verified": false, "id": "752488512704880640", "location": "Ilhas Baleares, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 248, "tweet_count": 55584, "listed_count": 0}, "name": "JJ \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "JCas661"}, {"verified": false, "id": "185238881", "location": "espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 2874, "tweet_count": 91475, "listed_count": 9}, "name": "Albany /\u2764", "username": "sinisterravente"}, {"verified": false, "id": "4895244658", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 312, "tweet_count": 3199, "listed_count": 0}, "name": "hiro", "username": "katiterremoto"}, {"verified": false, "id": "1392048152", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 283, "tweet_count": 24111, "listed_count": 1}, "name": "bia", "username": "Biahln"}, {"verified": false, "id": "1170289953407995905", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 83, "tweet_count": 21810, "listed_count": 0}, "name": "JoeBlack", "username": "JoeBlac77878320"}, {"verified": false, "id": "1019578724017233921", "public_metrics": {"followers_count": 4791, "following_count": 4987, "tweet_count": 221012, "listed_count": 0}, "name": "Ivan novitch", "username": "Ivanovi99156186"}, {"verified": false, "id": "410105082", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 335, "tweet_count": 39661, "listed_count": 4}, "name": "\u2764\ufe0f", "username": "Turcotomasin"}, {"verified": false, "id": "159842744", "location": "Pensatorium, Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 552, "tweet_count": 38404, "listed_count": 15}, "name": "Cordelia Herondale", "username": "LadyCarstairs21"}, {"verified": false, "id": "631599390", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 5005, "tweet_count": 14213, "listed_count": 5}, "name": "ROB_42/\u270a\ud83c\udffb\ud83c\udf39", "username": "bobby3000s"}, {"verified": false, "id": "608593668", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 183, "tweet_count": 87919, "listed_count": 1}, "name": "andr\u00e9.", "username": "getandrekt"}, {"verified": false, "id": "2849702537", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 419, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}, "name": "corna & triste \ud83d\udc02", "username": "srtamoreirao"}, {"verified": false, "id": "2934110458", "location": "Paradise City  ", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 332, "tweet_count": 10370, "listed_count": 0}, "name": "F\u0280\u1d00\u0274\u1d04\u1d0f", "username": "Franco02G98"}, {"verified": false, "id": "767202786576588800", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 334, "tweet_count": 7309, "listed_count": 0}, "name": "drica \ud83d\udc51\ud83c\udf99\ufe0f\ud83e\udd30\ud83c\udf92", "username": "superadamor"}, {"verified": false, "id": "503478901", "location": "Parc Natural de Ponent, Palma", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1663, "tweet_count": 24369, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude79\ud835\ude98\ud835\ude8a\ud835\ude97 \ud835\ude7f\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude9c \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udf3f", "username": "joanpratsmari"}, {"verified": false, "id": "833957071", "public_metrics": {"followers_count": 5475, "following_count": 3623, "tweet_count": 69160, "listed_count": 28}, "name": "Noe/\u2764 \ud83c\udf3e", "username": "Noefr86"}, {"verified": false, "id": "335472156", "location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 202, "tweet_count": 2634, "listed_count": 3}, "name": "F.J. Tal\u00e9ns Gallardo", "username": "FJTalens"}, {"verified": false, "id": "1077688152616300545", "location": "Bizkaia, Pa\u00eds Vasco", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 138, "tweet_count": 7654, "listed_count": 0}, "name": "Sandraa\u2620\ufe0f", "username": "SandraZuazo"}, {"verified": false, "id": "953002853668458497", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1104, "tweet_count": 12148, "listed_count": 0}, "name": "Solc\u00a1\ud83d\udccd", "username": "Sunny22064834"}, {"verified": false, "id": "739258238697345024", "location": "\ud83d\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 3981, "following_count": 572, "tweet_count": 73120, "listed_count": 0}, "name": "valentina", "username": "d00000lls0ul"}, {"verified": false, "id": "517184089", "location": "Cyberspace", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 44, "tweet_count": 3488, "listed_count": 0}, "name": "Hawk View", "username": "AGT_Weston"}, {"verified": true, "id": "75883996", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2213553, "following_count": 2157, "tweet_count": 367832, "listed_count": 0}, "name": "Alberto Ravell", "username": "AlbertoRavell"}, {"verified": false, "id": "766724807014703104", "location": "Metropolis", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 545, "tweet_count": 102213, "listed_count": 17}, "name": "Arthur Quinzel", "username": "arthsm25"}, {"verified": false, "id": "964228409986609154", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 2702, "tweet_count": 78334, "listed_count": 6}, "name": "Fayei", "username": "Tsuchiimikado"}, {"verified": false, "id": "472204968", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1368, "tweet_count": 39826, "listed_count": 0}, "name": "kenna", "username": "juego_8"}, {"verified": false, "id": "1187334573480402945", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 112, "tweet_count": 3264, "listed_count": 0}, "name": "No creo en el bing-bang", "username": "CreoBang"}, {"verified": false, "id": "960472153375363072", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 196, "tweet_count": 9588, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Mateo", "username": "elprofesor_sfc"}, {"verified": false, "id": "82724263", "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 375, "tweet_count": 4300, "listed_count": 5}, "name": "Anxo Arca", "username": "anxopadron"}, {"verified": false, "id": "295155524", "location": "Piripiri, Piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 377, "tweet_count": 42180, "listed_count": 0}, "name": "vit\u00f3ria", "username": "vstorxa"}, {"verified": false, "id": "3377261206", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 4072, "tweet_count": 86369, "listed_count": 27}, "name": "\ud83c\udf39\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "username": "megatomico11"}, {"verified": false, "id": "196217949", "location": "Mercedes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 421, "tweet_count": 17403, "listed_count": 1}, "name": "Nico D", "username": "smokerower"}, {"verified": true, "id": "131418981", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1233421, "following_count": 1268, "tweet_count": 11396, "listed_count": 514}, "name": "Migue Granados", "username": "miguegranados"}, {"verified": false, "id": "1422171584", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 512, "tweet_count": 13934, "listed_count": 0}, "name": "22 \u00e9 Bolsonarooo", "username": "renatalins26"}, {"verified": false, "id": "1118923426243149824", "location": "Molina de Segura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2912, "following_count": 5001, "tweet_count": 34335, "listed_count": 5}, "name": "JaimeL\u00f3pez", "username": "jaime16271229"}, {"verified": false, "id": "3125269264", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 812, "tweet_count": 16360, "listed_count": 0}, "name": "HUMBERTO CHAVANTES", "username": "Scarcelli11"}, {"verified": false, "id": "379060146", "public_metrics": {"followers_count": 1747, "following_count": 3912, "tweet_count": 136021, "listed_count": 19}, "name": "luis", "username": "Luis_Grande_"}, {"verified": false, "id": "128544438", "location": "qualquer pronome", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 881, "tweet_count": 23278, "listed_count": 0}, "name": "muriLL\u2b50", "username": "muemeryc"}, {"verified": false, "id": "573761210", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 582, "tweet_count": 22737, "listed_count": 0}, "name": "emerijuana 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "emerijuana"}, {"verified": false, "id": "8244182", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1388, "following_count": 448, "tweet_count": 264630, "listed_count": 32}, "name": "rafael", "username": "mooglez"}, {"verified": false, "id": "1115991557990166529", "location": "onde o Gr\u00eamio estiver", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 979, "tweet_count": 16464, "listed_count": 1}, "name": "Alisiah \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "aliciabc1903"}, {"verified": false, "id": "847962127449116672", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5272, "following_count": 4061, "tweet_count": 90848, "listed_count": 4}, "name": "jessy.", "username": "jessytuita"}, {"verified": false, "id": "135595057", "location": "Monterrey", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1003, "tweet_count": 2059, "listed_count": 1}, "name": "Roge Garza", "username": "RogerrAntonyy"}, {"verified": false, "id": "942538245988069378", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 323, "tweet_count": 6529, "listed_count": 0}, "name": "dimitri \ud83c\udf83", "username": "_dmtxz"}, {"verified": false, "id": "914219269990289409", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 144, "tweet_count": 2579, "listed_count": 0}, "name": "L4U", "username": "Quirinao99"}, {"verified": false, "id": "1109870666529026048", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 575, "tweet_count": 7831, "listed_count": 0}, "name": "Isabela \u2763\ufe0f", "username": "isaasouza12"}, {"verified": false, "id": "397605053", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 537, "tweet_count": 144392, "listed_count": 6}, "name": "Cl\u00e1udio Pinho", "username": "cjspinho"}, {"verified": false, "id": "711508803217453056", "location": "taylor's version", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 663, "tweet_count": 70311, "listed_count": 14}, "name": "irrata", "username": "stainedavenue"}, {"verified": false, "id": "1084937871046463489", "location": "Gallifrey", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 465, "tweet_count": 37173, "listed_count": 5}, "name": "Miri \u2735", "username": "Girlfirexd"}, {"verified": false, "id": "1098244792285302785", "location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 181, "tweet_count": 3367, "listed_count": 0}, "name": "a linda", "username": "Anacaf3"}, {"verified": false, "id": "1051869012706119685", "location": "Ibirama, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 677, "tweet_count": 2904, "listed_count": 1}, "name": "Flor\u00eancio", "username": "antoniofnet0"}, {"verified": false, "id": "2909814851", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 455, "tweet_count": 17591, "listed_count": 0}, "name": "madijuano \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f", "username": "madier_"}, {"verified": false, "id": "1457439456", "location": "Veran\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 657, "tweet_count": 20562, "listed_count": 0}, "name": "St\u00e9\ud83e\udd8b", "username": "padilhaste"}, {"verified": false, "id": "1017425978627411969", "public_metrics": {"followers_count": 2397, "following_count": 2754, "tweet_count": 21541, "listed_count": 1}, "name": "RufusTFirefly", "username": "RufusTF58807289"}, {"verified": false, "id": "14423729", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 477, "tweet_count": 13992, "listed_count": 0}, "name": "xtorres", "username": "xtorres"}, {"verified": false, "id": "96965871", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1993, "tweet_count": 22854, "listed_count": 46}, "name": "Javi", "username": "tesnick"}, {"verified": false, "id": "2357923740", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 2550, "tweet_count": 2912, "listed_count": 0}, "name": "Bazinha", "username": "BSitis"}, {"verified": false, "id": "1081260637806870529", "location": "Murcia", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 845, "tweet_count": 10802, "listed_count": 2}, "name": "Montse", "username": "MonMurcia"}, {"verified": false, "id": "246014492", "location": "Anime - Series - Spoilers ", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 1695, "tweet_count": 294738, "listed_count": 37}, "name": "\ud83c\udf0c LadyNoir \ud83c\udf0c #MLBS4SPOILERS \u00a1", "username": "_ladynoirfan_"}, {"verified": false, "id": "1606803685", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 237, "tweet_count": 1453, "listed_count": 0}, "name": "Josep M Riera Obiol", "username": "ObiolM"}, {"verified": false, "id": "73897935", "location": "Gran Canaria Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2736, "following_count": 2858, "tweet_count": 300194, "listed_count": 15}, "name": "Clara \u270a\ud83c\udf39\u2764\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83c\uddea\ud83c\udde6\u2764", "username": "Clare1959"}, {"verified": false, "id": "408295781", "location": "Firgas, Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 3192, "tweet_count": 15784, "listed_count": 9}, "name": "Hugo B\u00e1ez D\u00edaz \ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "baezdhugo"}, {"verified": false, "id": "2158149083", "location": "Villaguay, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 92, "tweet_count": 22415, "listed_count": 2}, "name": "JJRD", "username": "ruizdiazjj"}, {"verified": false, "id": "282617681", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 14476, "following_count": 5677, "tweet_count": 50962, "listed_count": 45}, "name": "Justicia y Concordia \ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99", "username": "Justicia_y_C"}, {"verified": false, "id": "1104120714196668419", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 2771, "tweet_count": 29497, "listed_count": 4}, "name": "Anpekla", "username": "anpekla"}, {"verified": true, "id": "94451423", "public_metrics": {"followers_count": 443145, "following_count": 1, "tweet_count": 5166, "listed_count": 549}, "name": "Major Olimpio", "username": "majorolimpio"}, {"verified": false, "id": "169932951", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 739, "tweet_count": 22836, "listed_count": 0}, "name": "Wallison", "username": "WallysLima"}, {"verified": false, "id": "251342265", "location": "Region de Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 938, "tweet_count": 12421, "listed_count": 57}, "name": "Joaqu\u00edn L\u00f3pez Pag\u00e1n", "username": "JoaquinLopezP"}, {"verified": false, "id": "200800528", "location": "Motilla del Palancar (Cuenca)", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1091, "tweet_count": 28507, "listed_count": 5}, "name": "Ignacio", "username": "Ignapoe"}, {"verified": false, "id": "117379607", "location": "Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 4359, "following_count": 2371, "tweet_count": 85724, "listed_count": 89}, "name": "Cosme Bonet", "username": "cosmebonet"}, {"verified": false, "id": "16435595", "location": "GIJON", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 2527, "tweet_count": 41954, "listed_count": 10}, "name": "David Garcia Martin", "username": "davidgmartin"}, {"verified": false, "id": "274900368", "location": "Zamora", "public_metrics": {"followers_count": 7156, "following_count": 1441, "tweet_count": 34008, "listed_count": 69}, "name": "Ana S\u00e1nchez\ud83c\udf3e", "username": "ana_schez"}, {"verified": false, "id": "355025748", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 268, "tweet_count": 16229, "listed_count": 3}, "name": "Montse Pina", "username": "montserratpina"}, {"verified": false, "id": "1027867437780426752", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 164, "tweet_count": 13426, "listed_count": 0}, "name": "El Santo", "username": "ElSanto98159363"}, {"verified": false, "id": "1112144900840177664", "location": "Somalia", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 131, "tweet_count": 15265, "listed_count": 1}, "name": "Berbe", "username": "fasciocardido"}, {"verified": false, "id": "173165917", "public_metrics": {"followers_count": 3851, "following_count": 992, "tweet_count": 47596, "listed_count": 109}, "name": "JOAO", "username": "johnrdg_"}, {"verified": false, "id": "199314159", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 1155, "tweet_count": 2689, "listed_count": 6}, "name": "Ratia", "username": "Sr_Ratia"}, {"verified": false, "id": "40986626", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 683, "tweet_count": 13558, "listed_count": 5}, "name": "W", "username": "WUFRN"}, {"verified": false, "id": "43739019", "location": "TricicloAmbulanteLlamadoPer\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 5865, "following_count": 213, "tweet_count": 30032, "listed_count": 1}, "name": "TiTa \ud83c\udf43\ud83e\udec0\ud83c\udf31", "username": "iPulpoalOlivo_"}, {"verified": false, "id": "793617008", "location": "Sassuolo, Emilia Romagna", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 1502, "tweet_count": 6637, "listed_count": 2}, "name": "Dado.", "username": "dado_vanni13"}, {"verified": false, "id": "1518848130", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 732, "tweet_count": 107728, "listed_count": 11}, "name": "Marc Fornells Arruf\u00ed", "username": "marc13fornells"}, {"verified": false, "id": "978025508859506689", "location": "\ub561", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 289, "tweet_count": 26857, "listed_count": 0}, "name": "flor\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f arJINtina", "username": "yoonbbito"}, {"verified": false, "id": "2336513457", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 111, "tweet_count": 11165, "listed_count": 3}, "name": ".", "username": "taquin1948"}, {"verified": false, "id": "899425547087994880", "location": "Bilbau, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 113, "tweet_count": 512, "listed_count": 0}, "name": "izarox\ud83d\udc8c", "username": "izaro_estevez"}, {"verified": true, "id": "145992645", "public_metrics": {"followers_count": 2065819, "following_count": 644, "tweet_count": 379931, "listed_count": 9348}, "name": "Antena 3 Noticias", "username": "A3Noticias"}, {"verified": false, "id": "2809091465", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 307, "tweet_count": 4161, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf83 Spooky Mave94 \ud83c\udf83", "username": "Mave94_"}, {"verified": false, "id": "2555185268", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1786, "tweet_count": 11131, "listed_count": 1}, "name": "Eva Brezmes", "username": "evabrezmes"}, {"verified": false, "id": "58664074", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 449, "tweet_count": 23500, "listed_count": 0}, "name": "Carolina Medeiros", "username": "anacarolinaeal"}, {"verified": false, "id": "3204816111", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2125, "tweet_count": 150065, "listed_count": 7}, "name": "JOSE MAR\u00cdA CAMACHO OR\u00d3S/\u2764", "username": "jmcamachooros"}, {"verified": false, "id": "54975036", "location": "riva del garda", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 172, "tweet_count": 83045, "listed_count": 40}, "name": "publio magri", "username": "publio71"}, {"verified": false, "id": "982269899878707200", "location": "Rep\u00fablica dels Pa\u00efsos Catalans", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1689, "tweet_count": 94916, "listed_count": 2}, "name": "1.Octsep Maria", "username": "palaurepublica"}, {"verified": false, "id": "487665129", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 132, "tweet_count": 11833, "listed_count": 1}, "name": "LTRSA", "username": "luismelus"}, {"verified": false, "id": "187093615", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1325, "tweet_count": 66380, "listed_count": 0}, "name": "\u270c\ud83c\udffbYarls\u270c\ud83c\udffb", "username": "YarlsdeCABA"}, {"verified": false, "id": "186912015", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 18244, "following_count": 19397, "tweet_count": 212513, "listed_count": 4}, "name": "Cacho Cuervo", "username": "barci_2010"}, {"verified": false, "id": "2993789903", "public_metrics": {"followers_count": 12072, "following_count": 1534, "tweet_count": 152103, "listed_count": 105}, "name": "ladypalo", "username": "ladypalo"}, {"verified": false, "id": "385000880", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 778, "tweet_count": 66891, "listed_count": 8}, "name": "\u02d7\u02cf\u02cb huuns \u2661.", "username": "flawlessexo9"}, {"verified": false, "id": "1010245345", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4658, "following_count": 1808, "tweet_count": 63722, "listed_count": 8}, "name": "Magal\u00ed \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "magalipajk"}, {"verified": false, "id": "106765858", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1314, "tweet_count": 21648, "listed_count": 4}, "name": "Victor Balboa", "username": "Viictorrrrr"}, {"verified": false, "id": "87228938", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3614, "following_count": 2741, "tweet_count": 16701, "listed_count": 36}, "name": "Jorge", "username": "JorgePNH"}, {"verified": false, "id": "149285186", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 588, "tweet_count": 49154, "listed_count": 0}, "name": "Nico Lencina", "username": "nicolencina"}, {"verified": true, "id": "112523709", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3509886, "following_count": 530, "tweet_count": 324232, "listed_count": 6694}, "name": "Diario Ol\u00e9", "username": "DiarioOle"}, {"verified": false, "id": "899055813263753216", "location": "Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 447, "tweet_count": 17715, "listed_count": 1}, "name": "Eric Bellezza", "username": "erichernan27"}, {"verified": false, "id": "1060332359617273857", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 60, "tweet_count": 1968, "listed_count": 0}, "name": "Mariano Belta", "username": "clear82199"}, {"verified": false, "id": "1955336053", "location": "Villa Constitucion, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 10689, "following_count": 10445, "tweet_count": 423573, "listed_count": 30}, "name": "P.L.O.P.", "username": "terko2013"}, {"verified": false, "id": "67619109", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98546, "listed_count": 0}, "name": "jorge", "username": "aguantelabanda"}, {"verified": false, "id": "200415378", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 615, "tweet_count": 35436, "listed_count": 2}, "name": "Caio l 3.0 + 1.01 | \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "caiolvl99"}, {"verified": false, "id": "626516335", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 979, "tweet_count": 32750, "listed_count": 0}, "name": "Gigi Mauricio", "username": "gigi_mauricio"}, {"verified": false, "id": "34271853", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 199156, "following_count": 300, "tweet_count": 78303, "listed_count": 1689}, "name": "F\u00f3rum 21", "username": "cartamaior"}, {"verified": false, "id": "726456476", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 264, "tweet_count": 5134, "listed_count": 0}, "name": "Christian Orozco", "username": "OrozChristian"}, {"verified": false, "id": "1081268532132892672", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 272, "tweet_count": 1483, "listed_count": 0}, "name": "http_L\u00e9o", "username": "leo_https"}, {"verified": false, "id": "879025192227540992", "location": "Cajamarca - Per\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 268, "tweet_count": 5351, "listed_count": 0}, "name": "Jaime C\u00e9spedes", "username": "JaimeCspedes3"}, {"verified": false, "id": "53239056", "location": "Washington, DC & Xochimilco \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 63232, "following_count": 2658, "tweet_count": 36934, "listed_count": 347}, "name": "alina \u0257uarte", "username": "AlinaDuarte_"}, {"verified": false, "id": "1129755140787974144", "location": "zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 479, "tweet_count": 47215, "listed_count": 1}, "name": "ale", "username": "alemxn"}, {"verified": false, "id": "984426411682344960", "location": "Sarago\u00e7a, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 178, "tweet_count": 6556, "listed_count": 0}, "name": "Pau", "username": "Pauvaree"}, {"verified": false, "id": "569180795", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 28663, "following_count": 3571, "tweet_count": 617012, "listed_count": 468}, "name": "HSB Noticias", "username": "HSBnoticias"}, {"verified": false, "id": "1083766180672880640", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 66, "tweet_count": 708, "listed_count": 0}, "name": "Marta D.M.", "username": "MartaDM15"}, {"verified": false, "id": "2692486245", "location": "Paradise City", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 174, "tweet_count": 2425, "listed_count": 0}, "name": "Charly Ashba", "username": "charlyashba"}, {"verified": true, "id": "71794672", "public_metrics": {"followers_count": 1210759, "following_count": 727, "tweet_count": 67577, "listed_count": 5437}, "name": "Fernando Palomo ESPN", "username": "fernandopalomo"}, {"verified": false, "id": "86121266", "location": "Punta Arenas, Magallanes,Chile", "public_metrics": {"followers_count": 3166, "following_count": 4993, "tweet_count": 170437, "listed_count": 5}, "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Angelmayi", "username": "Angel_mayi"}, {"verified": false, "id": "458619536", "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1751, "tweet_count": 129914, "listed_count": 0}, "name": "Julio Benjamin", "username": "juliobenjamin3"}, {"verified": false, "id": "2907959074", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 796, "tweet_count": 38536, "listed_count": 0}, "name": "Dan \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "_Daanziinhoo"}, {"verified": false, "id": "66935720", "location": "A Coru\u00f1a | Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2886, "tweet_count": 30282, "listed_count": 135}, "name": "Bruno Rico", "username": "bruno_rico"}, {"verified": false, "id": "198208329", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 184, "tweet_count": 10550, "listed_count": 0}, "name": ".l.", "username": "el_mantecas_UwU"}, {"verified": false, "id": "935316983926722564", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 762, "tweet_count": 40629, "listed_count": 4}, "name": "D", "username": "DennysZimoogi"}, {"verified": false, "id": "75264243", "location": "#RestoreTheSnyderVerse", "public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454327, "listed_count": 43}, "name": "Alan Rodrigues", "username": "alanrodrigues14"}, {"verified": false, "id": "2690159556", "location": "C\u00e1diz, Andalusian territory", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 277, "tweet_count": 20789, "listed_count": 0}, "name": "l u c \u00ed a", "username": "firenaiad"}, {"verified": false, "id": "1468192664", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 10, "tweet_count": 8312, "listed_count": 0}, "name": ".....", "username": "turfeaugusto"}, {"verified": true, "id": "8802752", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340956, "following_count": 61, "tweet_count": 746816, "listed_count": 19155}, "name": "g1", "username": "g1"}, {"verified": false, "id": "142826662", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1167, "tweet_count": 259990, "listed_count": 1}, "name": "sherli", "username": "sherliv"}, {"verified": false, "id": "721415827812179969", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 627, "tweet_count": 24695, "listed_count": 0}, "name": "Samuel", "username": "SamuelF70511860"}, {"verified": false, "id": "906991945121239044", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1199, "tweet_count": 54733, "listed_count": 0}, "name": "SaMoMo", "username": "Celbridge17"}, {"verified": false, "id": "866651646", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 113, "tweet_count": 627, "listed_count": 0}, "name": "HelenGMirren", "username": "helenagallart"}, {"verified": false, "id": "4520431042", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 185, "tweet_count": 2503, "listed_count": 0}, "name": "Denilson Argolo", "username": "Deniiargolo"}, {"verified": false, "id": "199539703", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3750, "following_count": 315, "tweet_count": 5017, "listed_count": 19}, "name": "Daniel D\u00f3rea", "username": "dorea_daniel"}, {"verified": false, "id": "982951370067251202", "location": "Caen, France", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 481, "tweet_count": 448, "listed_count": 0}, "name": "Adimaia Pinto", "username": "AdimaiaP"}, {"verified": false, "id": "2743850519", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 214, "tweet_count": 84805, "listed_count": 2}, "name": "Pinkiki\ud83d\udc96", "username": "itssskiarabitch"}, {"verified": false, "id": "1070097798476034049", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 96, "tweet_count": 2585, "listed_count": 16}, "name": "Diego Zancan Bonomo", "username": "dzbonomo"}, {"verified": false, "id": "114898039", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 2293, "tweet_count": 174544, "listed_count": 1}, "name": "Tekinha", "username": "tekanight"}, {"verified": false, "id": "1602564134", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2459, "tweet_count": 178977, "listed_count": 80}, "name": "juantaboada1965", "username": "juantaboada1965"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "id": "403492319", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 391, "tweet_count": 8393, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf97\ud83c\udf97Marta ||*||\ud83c\udf97\ud83c\udf97", "username": "MartaTatger"}, {"verified": false, "id": "856326870882807808", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 866, "tweet_count": 82906, "listed_count": 0}, "name": "Alessandra\ud83c\udd98\ufe0f", "username": "alessandraluizw"}, {"verified": false, "id": "735710426", "location": "M\u00e1s all\u00e1 de las estrellas \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 272, "tweet_count": 9176, "listed_count": 0}, "name": "Paanch \ud83e\udd53\u2728", "username": "PaanchTocino"}, {"verified": false, "id": "302055094", "location": "Pa\u00eds de ciencia ficci\u00f3n...", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 655, "tweet_count": 7944, "listed_count": 1}, "name": "dieginsky \ud83c\udf3f\ud83d\udd3b\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\udded \ud83c\uddf9\ud83c\uddef", "username": "dieginsky"}, {"verified": false, "id": "1723496624", "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 68, "tweet_count": 701, "listed_count": 0}, "name": "N\u00faria", "username": "NriaMarco"}, {"verified": false, "id": "958512064141709312", "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 927, "tweet_count": 31932, "listed_count": 8}, "name": "andrea", "username": "getawayolivia"}, {"verified": false, "id": "776928778220167168", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 474, "tweet_count": 7147, "listed_count": 3}, "name": "Lenin Leal", "username": "leninleal1973"}, {"verified": false, "id": "934433597850898434", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 4789, "tweet_count": 260359, "listed_count": 2}, "name": "Ares #JosocCdr #quins collons", "username": "MundoAres"}, {"verified": false, "id": "3404341714", "location": "5\u00e8 \u03c0", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 643, "tweet_count": 38537, "listed_count": 7}, "name": "Carlos Orni (CDR St. Esteve de les Roures)", "username": "cgarrido1975"}, {"verified": false, "id": "4853798757", "location": "054/046", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 399, "tweet_count": 5017, "listed_count": 0}, "name": "Vitor \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83d\udc4b\ud83c\udffc", "username": "vitorortizn"}, {"verified": false, "id": "350992181", "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 3698, "tweet_count": 125374, "listed_count": 2}, "name": "Lia Leite 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "username": "liafarias2011"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "id": "267869028", "location": "Granada-Motril", "public_metrics": {"followers_count": 1590, "following_count": 733, "tweet_count": 76830, "listed_count": 14}, "name": "\u262e   Forget&Forgive.", "username": "lpm29_"}, {"verified": false, "id": "844627551914000388", "location": "Granada, Espa\u00f1a \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 720, "tweet_count": 900, "listed_count": 0}, "name": "Vicky Mart\u00edn", "username": "vickymartin_es"}, {"verified": false, "id": "726892966682464257", "location": ":)", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1356, "tweet_count": 57977, "listed_count": 0}, "name": "Caren \ud83e\udd0d", "username": "TuittaCaren"}, {"verified": false, "id": "1014270609998663681", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 3067, "tweet_count": 95963, "listed_count": 3}, "name": "RobertaLayla\ud83d\udc20\ud83c\udfa2\ud83d\ude4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc98", "username": "RobertaLayla3"}, {"verified": false, "id": "427894222", "location": "Zaun    ISTJ/INTJ", "public_metrics": {"followers_count": 5409, "following_count": 3564, "tweet_count": 291945, "listed_count": 21}, "name": "Shio", "username": "CoopiRP"}, {"verified": false, "id": "2508837561", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 1835, "tweet_count": 56389, "listed_count": 25}, "name": "Quim Marca \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Quimmarca"}, {"verified": false, "id": "510342196", "location": "nova igua\u00e7u rj ", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 530, "tweet_count": 111446, "listed_count": 0}, "name": "FATIMA RABELLO \ud83d\udc78+\ud83c\udf68=\ud83c\udf49=\ud83d\udd25", "username": "DeFatoliv8"}, {"verified": false, "id": "1228229418", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 563, "tweet_count": 43681, "listed_count": 1}, "name": "Guillermina", "username": "CorradiGuille"}, {"verified": false, "id": "1202774988", "location": "Villa Mercedes, San Luis", "public_metrics": {"followers_count": 1672, "following_count": 506, "tweet_count": 53910, "listed_count": 3}, "name": "Sof\u00eda Bertolo", "username": "sofibertolo"}, {"verified": false, "id": "580061296", "location": "santos fc", "public_metrics": {"followers_count": 9395, "following_count": 8153, "tweet_count": 133092, "listed_count": 18}, "name": "mariiiii \u00e9 13 \u2728", "username": "zouiseffect"}, {"verified": false, "id": "819930726296616960", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1731, "tweet_count": 25310, "listed_count": 11}, "name": "Rogelio", "username": "WeissAugecero"}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "id": "1446972168", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 627, "tweet_count": 181088, "listed_count": 0}, "name": "Walentina", "username": "WawaCardoso"}, {"verified": false, "id": "1180903369394839552", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 44, "tweet_count": 3294, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udff9\u2744\ud83d\udddd\ud83c\udf7c", "username": "dezza_luryane"}, {"verified": false, "id": "2398252062", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 148, "tweet_count": 524, "listed_count": 0}, "name": "Isis", "username": "pierce_renegade"}, {"verified": false, "id": "1013363447843737600", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 594, "tweet_count": 53685, "listed_count": 0}, "name": "Giorgia \ud83e\udd89 saw Tananai | -210\ud83e\udda6", "username": "killerxqueenx"}, {"verified": false, "id": "4538396968", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 14851, "following_count": 11648, "tweet_count": 190694, "listed_count": 62}, "name": "lu \u2602\ufe0e\ufe0e", "username": "loserswar"}, {"verified": false, "id": "2280577094", "public_metrics": {"followers_count": 4636, "following_count": 2357, "tweet_count": 141799, "listed_count": 19}, "name": "gi\u26a2", "username": "a_universee"}, {"verified": false, "id": "1129958786679136259", "location": "Colorado Pr", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 154, "tweet_count": 18149, "listed_count": 0}, "name": "Ari", "username": "Ariane_lCruz"}, {"verified": false, "id": "1145121543812472834", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 210, "tweet_count": 6780, "listed_count": 0}, "name": "Sara\ud83d\udd25", "username": "sahguimaraes13"}, {"verified": false, "id": "748382733848743937", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 217, "tweet_count": 7943, "listed_count": 0}, "name": "t", "username": "thiago762y"}, {"verified": false, "id": "48697739", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 987, "tweet_count": 169423, "listed_count": 32}, "name": "marcus correa", "username": "whitecast"}, {"verified": false, "id": "83376871", "location": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5011, "following_count": 604, "tweet_count": 43822, "listed_count": 2}, "name": "OmelSmith", "username": "omeldamel"}, {"verified": false, "id": "288226723", "location": "Macei\u00f3_Al", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 661, "tweet_count": 36112, "listed_count": 0}, "name": "May", "username": "_mireelly01"}, {"verified": false, "id": "937710360743817216", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 590, "tweet_count": 89345, "listed_count": 4}, "name": "Alana", "username": "alanacoments"}, {"verified": false, "id": "1150619436556140544", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 218, "tweet_count": 5001, "listed_count": 0}, "name": "geovaninha", "username": "geovanagodoyy"}, {"verified": false, "id": "2775615945", "location": "Tigre, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 56, "tweet_count": 19894, "listed_count": 0}, "name": "Sandra Machado", "username": "sandramachado98"}, {"verified": true, "id": "2792557771", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 542119, "following_count": 489, "tweet_count": 149075, "listed_count": 1306}, "name": "El Destape", "username": "eldestapeweb"}, {"verified": false, "id": "3193036479", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 80, "tweet_count": 47662, "listed_count": 10}, "name": "\ud83d\ude3c", "username": "anerbls"}, {"verified": false, "id": "1073728489512144899", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 558, "tweet_count": 22379, "listed_count": 0}, "name": "Yara", "username": "Yara18465448"}, {"verified": false, "id": "988594081570967552", "location": "Ananindeua,Par\u00e1,Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 4982, "tweet_count": 3320, "listed_count": 3}, "name": "Tatalo Maciel\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "maciel_tatalo"}, {"verified": false, "id": "234771859", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 1052, "tweet_count": 5187, "listed_count": 0}, "name": "kyo", "username": "kyochang2"}, {"verified": false, "id": "285323812", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 19210, "following_count": 33, "tweet_count": 4204, "listed_count": 53}, "name": "El Dominical", "username": "ElDominicalTV"}, {"verified": false, "id": "1085678201635041280", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 54, "tweet_count": 3736, "listed_count": 1}, "name": "mua \ud83c\udf7c", "username": "comentorealityz"}, {"verified": false, "id": "1255209114", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 683, "tweet_count": 79358, "listed_count": 8}, "name": "Carla", "username": "CarlaLustosa1"}, {"verified": false, "id": "1014198013181480960", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 254, "tweet_count": 43547, "listed_count": 0}, "name": "ANAkin", "username": "anakinskairipa"}, {"verified": false, "id": "2867636879", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 167, "tweet_count": 21233, "listed_count": 0}, "name": "ini", "username": "ines_fdezm"}, {"verified": false, "id": "528826160", "location": "Libertalia \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 4687, "tweet_count": 83172, "listed_count": 3}, "name": "merigold.", "username": "trissmadness"}, {"verified": false, "id": "884284275318771712", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 279, "tweet_count": 2776, "listed_count": 0}, "name": "M.", "username": "manuvvde"}, {"verified": false, "id": "70533920", "location": "Sao Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 4998, "tweet_count": 68959, "listed_count": 0}, "name": "Michele \ud83c\udf5e\ud83e\udd9a\ud83c\udf3b\ud83e\uddde", "username": "Glamourosas2"}, {"verified": false, "id": "4008820642", "public_metrics": {"followers_count": 3398, "following_count": 4999, "tweet_count": 40101, "listed_count": 2}, "name": "Carme", "username": "altimirasa"}, {"verified": false, "id": "924802496018763776", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 162, "tweet_count": 17509, "listed_count": 0}, "name": "m", "username": "1lucianom"}, {"verified": false, "id": "723150689971671040", "location": "712178", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 1004, "tweet_count": 9800, "listed_count": 0}, "name": "\u029d\u03b1q\u03c5\u0454", "username": "miojodefrang"}, {"verified": false, "id": "220346780", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 826, "tweet_count": 41273, "listed_count": 3}, "name": "Dem\u00f3stenes F\u00e9lix", "username": "demostenesfelix"}, {"verified": false, "id": "1189235552073211904", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 20, "tweet_count": 200, "listed_count": 0}, "name": "Brilha, linda flor \ud83c\udf3c", "username": "Brilhososdoesp1"}, {"verified": false, "id": "3023264463", "public_metrics": {"followers_count": 13887, "following_count": 971, "tweet_count": 38800, "listed_count": 27}, "name": "MathZilla | C\u00e9rebro Espacial", "username": "MathZilla616"}, {"verified": false, "id": "1042905630204407809", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 328, "tweet_count": 4604, "listed_count": 2}, "name": "\u2022sabrin\u00e3o\u2022", "username": "thesweetveras"}, {"verified": false, "id": "215603336", "location": "Santa Cruz de Tenerife", "public_metrics": {"followers_count": 1771, "following_count": 2432, "tweet_count": 149329, "listed_count": 21}, "name": "Luiggi \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "username": "LuiggiMsp"}, {"verified": false, "id": "108919585", "location": "Sevilla, Barcelona, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 38532, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye", "username": "blogsuperheroes"}, {"verified": false, "id": "1369945826", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 10888, "following_count": 2374, "tweet_count": 67999, "listed_count": 86}, "name": "Nunzio Corrasco", "username": "ncorrasco"}, {"verified": false, "id": "26260045", "location": "S\u00e3o Paulo- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 780, "tweet_count": 9231, "listed_count": 1}, "name": "Luiz Alberto", "username": "luiz_ads"}, {"verified": false, "id": "830117564885893121", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 103086, "following_count": 2387, "tweet_count": 21921, "listed_count": 222}, "name": "Renato M. Prado", "username": "RMPoficial"}, {"verified": false, "id": "854747227495030787", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 262, "tweet_count": 13584, "listed_count": 0}, "name": "karina \ud83c\udf7c", "username": "KarinaCrislane2"}, {"verified": false, "id": "215485867", "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 1381, "tweet_count": 177067, "listed_count": 3}, "name": "mmmmmmm", "username": "gardaraujo"}, {"verified": false, "id": "2749414876", "location": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 406, "tweet_count": 15367, "listed_count": 0}, "name": "fravia", "username": "flavihribeiro"}, {"verified": false, "id": "3078618677", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 454, "tweet_count": 21599, "listed_count": 1}, "name": "d \u00e9 13\u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "sccpxaibrain"}, {"verified": false, "id": "4854678335", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 443, "tweet_count": 86735, "listed_count": 0}, "name": "Paulinha de Conduru \ud83c\udf7c\ud83c\udfae", "username": "comentapaulinha"}, {"verified": false, "id": "1180509492611600384", "location": " Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1388, "tweet_count": 19864, "listed_count": 1}, "name": "ln :)\u2b50", "username": "lanesoares04"}, {"verified": false, "id": "308114587", "location": "Fortaleza, Ceara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 2051, "tweet_count": 41636, "listed_count": 0}, "name": "Elda Maciel \ud83d\ude0a", "username": "eldamaciel"}, {"verified": false, "id": "1185619320962990082", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 73, "tweet_count": 22341, "listed_count": 0}, "name": "Timmy", "username": "Jaha85963029"}, {"verified": false, "id": "585858779", "location": "Rep\u00fablica Catalana ", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 219, "tweet_count": 4548, "listed_count": 0}, "name": "Marta Chavarria", "username": "martachgr"}, {"verified": false, "id": "880777726910705664", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 2027, "tweet_count": 58057, "listed_count": 5}, "name": "Erato \ud83c\udf97", "username": "Eratolyre"}, {"verified": false, "id": "782638622830829568", "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 506, "tweet_count": 12046, "listed_count": 0}, "name": "Ray \ud83e\udd82", "username": "Raay_Coutinho"}, {"verified": false, "id": "2290336877", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 722, "tweet_count": 21819, "listed_count": 0}, "name": "Rosa", "username": "rbalcellssa"}, {"verified": false, "id": "1171857768447434752", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 299, "tweet_count": 7426, "listed_count": 2}, "name": "miya e jeff conta de casal", "username": "_Miyamia"}, {"verified": false, "id": "798601342700941313", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 119, "tweet_count": 7093, "listed_count": 2}, "name": "nat \ud83d\ude08", "username": "naggo_17"}, {"verified": false, "id": "920353400", "location": "06", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 182, "tweet_count": 53505, "listed_count": 22}, "name": "LA LIGUE 1", "username": "K2INGATOR"}, {"verified": false, "id": "379318662", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "name": "james antonio faria", "username": "james_faria"}, {"verified": false, "id": "53692377", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 18965, "following_count": 16903, "tweet_count": 79895, "listed_count": 21}, "name": "\u0141\u0303\u1d7e\u0303\u0268\u0303\ud835\udc19 \uea00 LULA \ud83d\udea9#ClimateEmergency \ud83e\udd8e", "username": "NeloSohn"}, {"verified": false, "id": "47972166", "location": "Home \ud83c\udfe1\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 2820, "following_count": 1470, "tweet_count": 248891, "listed_count": 40}, "name": "Jacqueline Balza", "username": "jacquebalza"}, {"verified": false, "id": "260355483", "public_metrics": {"followers_count": 5254, "following_count": 3343, "tweet_count": 422321, "listed_count": 48}, "name": "Uni\u00f3n para VENCER!", "username": "Elixemtor"}, {"verified": false, "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49301, "following_count": 1346, "tweet_count": 114977, "listed_count": 80}, "name": "Salvaje Digital", "username": "salvajedigital"}, {"verified": false, "id": "223274381", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 514, "tweet_count": 160809, "listed_count": 1}, "name": "Vai Ter Vacina na \u00c1rea \ud83d\udc89\ud83d\udc0a", "username": "chegueinaarea"}, {"verified": false, "id": "1692566198", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 4990, "following_count": 703, "tweet_count": 91952, "listed_count": 65}, "name": "\u270a\ud83c\udfff\ud83d\udea9\u0410lex Tobias \u00e9 LULA 13!", "username": "AlexNegrunes"}, {"verified": false, "id": "51245740", "location": "In the end", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 460, "tweet_count": 367040, "listed_count": 39}, "name": "Thiago #fireHackett", "username": "tcg277"}, {"verified": false, "id": "881574226293137408", "location": "27 \u2022 she/her", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 547, "tweet_count": 31049, "listed_count": 0}, "name": "n\u00faria edici\u00f3n nocturna\ud83d\udc8b", "username": "siutatreus"}, {"verified": false, "id": "617113790", "location": "Gyn", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 167, "tweet_count": 2327, "listed_count": 0}, "name": "Roberto Junior", "username": "Robertopandero"}, {"verified": true, "id": "55892526", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12816, "following_count": 1822, "tweet_count": 13125, "listed_count": 108}, "name": "Thiago Pinheiro \ud83c\udf32", "username": "othiagopinheiro"}, {"verified": false, "id": "828008453624963073", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 1652, "tweet_count": 25842, "listed_count": 1}, "name": "Deka\ud83c\udf35\ud83d\udd25", "username": "DekaJohnson"}, {"verified": false, "id": "2154671599", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 179, "tweet_count": 5519, "listed_count": 1}, "name": "Manel Rodri", "username": "ManelRodri1"}, {"verified": false, "id": "1323387978", "public_metrics": {"followers_count": 3189, "following_count": 4104, "tweet_count": 59138, "listed_count": 3}, "name": "Du nada \u2728", "username": "ligiabuhrer"}, {"verified": false, "id": "124298244", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 63, "tweet_count": 54337, "listed_count": 2}, "name": "Danizinha \uea00", "username": "DANIZINHARJ22"}, {"verified": false, "id": "757846009", "location": "Reus, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 64, "tweet_count": 4358, "listed_count": 0}, "name": "Albert Cartany\u00e0", "username": "ACartanyaA"}, {"verified": false, "id": "238755711", "location": "Ituzaing\u00f3  Bs As.  Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 2469, "tweet_count": 52260, "listed_count": 5}, "name": "Don Marcos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Don___Marcos"}, {"verified": false, "id": "488716005", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 364, "tweet_count": 43005, "listed_count": 0}, "name": "Sirih", "username": "sirih_syrah"}, {"verified": false, "id": "1330584306", "location": "Neuquen ", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 1026, "tweet_count": 52045, "listed_count": 2}, "name": "Anit", "username": "AnitFuentes"}, {"verified": false, "id": "914673346062770176", "location": "valbanda", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 472, "tweet_count": 14657, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf0aia", "username": "duda_mema1"}, {"verified": false, "id": "929742788555608065", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 763, "tweet_count": 72125, "listed_count": 1}, "name": "Lel\u00ea scherbatsky", "username": "letciamgl_"}, {"verified": false, "id": "170857538", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 6153, "following_count": 5383, "tweet_count": 66147, "listed_count": 1}, "name": "Rosa Flor", "username": "RossaFlor1"}, {"verified": false, "id": "70557142", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 121, "tweet_count": 613, "listed_count": 0}, "name": "It's Later Than You Think.", "username": "henrilazzari"}, {"verified": false, "id": "348526655", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 584, "tweet_count": 14176, "listed_count": 0}, "name": "Alberto Cachaceiro #LulaLivre da Silva", "username": "albertorocha7"}, {"verified": false, "id": "9192272", "location": "Sheffield Hallam University,UK", "public_metrics": {"followers_count": 3208, "following_count": 5001, "tweet_count": 108001, "listed_count": 224}, "name": "mon Rodriguez-Amat", "username": "monrodriguez"}, {"verified": false, "id": "1041844056870006789", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 383, "tweet_count": 16792, "listed_count": 2}, "name": "Morgana \ud83e\udd87", "username": "morgsdanvers"}, {"verified": false, "id": "885797844426395650", "location": "Badalona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1640, "following_count": 1656, "tweet_count": 105387, "listed_count": 3}, "name": "Enric Gar\u00ed", "username": "enricgari"}, {"verified": false, "id": "959829919441317888", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 301, "tweet_count": 3964, "listed_count": 0}, "name": "hes", "username": "deferiascomhes"}, {"verified": false, "id": "2752074304", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 1428, "tweet_count": 8039, "listed_count": 113}, "name": "Gema Gomez #SFN #FRS \ud83c\udf0d\ud83d\udc9a\ud83c\udf31", "username": "GemaGomezSFN"}, {"verified": false, "id": "2261396046", "location": "Bilbao, Euskal Herria", "public_metrics": {"followers_count": 4206, "following_count": 4517, "tweet_count": 18591, "listed_count": 3}, "name": "fabi\u00e1n goitia", "username": "fabiangoitia"}, {"verified": false, "id": "235635545", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 2635, "tweet_count": 64383, "listed_count": 2}, "name": "Amandinha", "username": "pqsmandinha_"}, {"verified": false, "id": "464762828", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5358, "following_count": 784, "tweet_count": 31158, "listed_count": 35}, "name": "Eagles Brasil", "username": "EaglesBrazil"}, {"verified": false, "id": "206855359", "location": "PE \u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 245, "tweet_count": 13517, "listed_count": 0}, "name": "Camila.", "username": "_camilaneris"}, {"verified": false, "id": "882757032385839104", "location": "cadi hijo", "public_metrics": {"followers_count": 3537, "following_count": 0, "tweet_count": 27488, "listed_count": 0}, "name": "JuditH con H.", "username": "judithcm01"}, {"verified": false, "id": "1157669458401533952", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 139, "tweet_count": 765, "listed_count": 0}, "name": "ovarios misandricos", "username": "Soyradfem1"}, {"verified": false, "id": "1225624453", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6275, "following_count": 2605, "tweet_count": 30243, "listed_count": 67}, "name": "Medicina Militar", "username": "MedicinaMilitar"}, {"verified": true, "id": "131596061", "location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 945557, "following_count": 1534, "tweet_count": 139712, "listed_count": 1996}, "name": "Mindefensa", "username": "mindefensa"}, {"verified": false, "id": "2848928039", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 215, "tweet_count": 34108, "listed_count": 0}, "name": "flaco de makima", "username": "mugiseb"}, {"verified": false, "id": "1016796929253105666", "location": "Brejo Grande do Araguaia, Bras", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 249, "tweet_count": 5575, "listed_count": 0}, "name": "Camila Kalimann", "username": "camiiduartec"}, {"verified": false, "id": "196992403", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 2481, "tweet_count": 70301, "listed_count": 6}, "name": "Liliane", "username": "lilianepaixaosa"}, {"verified": false, "id": "945661062275391489", "location": "upside down", "public_metrics": {"followers_count": 6286, "following_count": 5770, "tweet_count": 41385, "listed_count": 37}, "name": "livia\ud83c\udf66", "username": "wolfhardtoizer"}, {"verified": false, "id": "749613124077101056", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 1338, "tweet_count": 12171, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc12\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc1f\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22 \ud835\udc00\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc28 \ud83e\udd2a\ud83d\udcb8", "username": "AmaroSthefani"}, {"verified": false, "id": "210233925", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 207, "tweet_count": 2213, "listed_count": 0}, "name": "Edu_Ceos", "username": "edu_ceos"}, {"verified": false, "id": "93698522", "location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 79, "tweet_count": 2498, "listed_count": 0}, "name": "Erva Daninha", "username": "ervadaninhaam"}, {"verified": false, "id": "991507765377097728", "location": " mamadeir\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 2363, "following_count": 0, "tweet_count": 40413, "listed_count": 1}, "name": "Karol.\ud83d\udca1", "username": "KarolindaBrow"}, {"verified": false, "id": "546847339", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 895, "tweet_count": 20682, "listed_count": 0}, "name": "pescallunes", "username": "pescallunes73"}, {"verified": false, "id": "437106825", "location": "\ud83c\udf92//\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 8765, "following_count": 0, "tweet_count": 85973, "listed_count": 4}, "name": "camy \ud83c\udf92\ud83c\udf7c\ud83e\udd4a", "username": "camycoments"}, {"verified": false, "id": "1005413745428922368", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1841, "following_count": 2534, "tweet_count": 17707, "listed_count": 4}, "name": "polvo, sudor y hierro", "username": "maalpo"}, {"verified": true, "id": "315926058", "location": "Bilbao, Pa\u00eds Vasco, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 53167, "following_count": 40708, "tweet_count": 10535, "listed_count": 262}, "name": "Carlos Garc\u00eda", "username": "carlosdavidgf"}, {"verified": false, "id": "590249393", "public_metrics": {"followers_count": 11762, "following_count": 604, "tweet_count": 98654, "listed_count": 12}, "name": "walt disney \ud83c\udf29\ud83c\udf0a", "username": "oficialjadre"}, {"verified": false, "id": "1135605008114888705", "public_metrics": {"followers_count": 4822, "following_count": 5301, "tweet_count": 20115, "listed_count": 4}, "name": "HH", "username": "HHTM2020"}, {"verified": false, "id": "6251192", "public_metrics": {"followers_count": 47753, "following_count": 249, "tweet_count": 596708, "listed_count": 205}, "name": "bomberos", "username": "bomberos"}, {"verified": false, "id": "1047260813097127936", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 341, "tweet_count": 32427, "listed_count": 0}, "name": "\u043a\u03b1\u044f\u03b9\u0438\u03b1", "username": "_Karynna_x"}, {"verified": false, "id": "4911667426", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 4519, "tweet_count": 114997, "listed_count": 1}, "name": "Ariane Diniz", "username": "arianedgmendes"}, {"verified": false, "id": "1135684794338172928", "location": "Salto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 64, "tweet_count": 323, "listed_count": 0}, "name": "Di", "username": "dinovais_"}, {"verified": true, "id": "63118359", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 490043, "following_count": 1695, "tweet_count": 32810, "listed_count": 1382}, "name": "Maria do Ros\u00e1rio", "username": "mariadorosario"}, {"verified": false, "id": "159477509", "location": "Entre R\u00edos, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 151, "tweet_count": 28527, "listed_count": 0}, "name": "W", "username": "llWandall"}], "tweets": [{"author_id": "702298741651447808", "created_at": "2019-11-03T21:59:18.000Z", "geo": {"place_id": "a87ad701b9cd8f8a"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "id": "1191112642536103936", "public_metrics": {"retweet_count": 292, "reply_count": 79, "like_count": 751, "quote_count": 12}, "text": "Vox podr\u00eda ser tercera fuerza pero la obsesi\u00f3n de Pablo Iglesias es poner en el disparadero a Pedro S\u00e1nchez. \n\nQu\u00e9 insensatez suicida y contumaz. \ud83d\ude14", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191112642536103936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 248, "end": 276, "tag": "ImpeachmentBolsonaroUrgente"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8x7X8Hnc1G", "expanded_url": "https://twitter.com/Fabio_Gou/status/1191135624100745217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8x7X8Hnc1G", "media_key": "3_1191135617767354368"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.5878, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.7957, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "author_id": "2950419563", "created_at": "2019-11-03T23:30:37.000Z", "id": "1191135624100745217", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "text": "Adimita, vc n\u00e3o tem essa coragem:\n\n1- Desafiar: Acharam quem matou, ou sou eu mesmo?\n\n2- Responder ao MP: vou quando, e se, quiser. E n\u00e3o ir depor.\n\n3- Dizer q fecha o STF com 2 homens.\n\n4- Fazer coc\u00f4 em p\u00fablico, na TV.\n\n5- Fantasiar-se de pav\u00e3o.\n\n#ImpeachmentBolsonaroUrgente https://t.co/8x7X8Hnc1G", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191135624100745217"]}, {"author_id": "889895358322683906", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/eIFv7tO4Lt", "expanded_url": "https://twitter.com/HQzonna/status/1191064203169325056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eIFv7tO4Lt", "media_key": "3_1191064198450688007"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8963, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 54, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.3589, "type": "Person", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.3189, "type": "Place", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:46:49.000Z", "id": "1191064203169325056", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 73, "quote_count": 13}, "text": "Eita!\n\nNova imagem de 'Esquadr\u00e3o Suicida' do David Ayer mostra o Coringa apontando a arma pra Arlequina. https://t.co/eIFv7tO4Lt", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191064203169325056"]}, {"author_id": "1074421743102689281", "created_at": "2019-11-03T10:55:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.5787, "type": "Other", "normalized_text": "Valor"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9204, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1190945502969442305", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 7, "like_count": 489, "quote_count": 11}, "text": "O Valor econ\u00f4mico diz que Bolsonaro tirou sarro da morte de Marielle Franco perguntando a Globo se ela j\u00e1 descobriu se foi ele quem matou. Que tipo de ser humano \u00e9 isso? Mesmo depois de ter assumido que mexeu em provas de crime que poderiam incrimina-lo? Ele precisa ser preso j\u00e1!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190945502969442305"]}, {"author_id": "3065079088", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Mg4WOW05z9", "expanded_url": "https://twitter.com/lavscomenta/status/1191047032913481735/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg4WOW05z9", "media_key": "7_1191046711487148032"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 0, "probability": 0.3636, "type": "Person", "normalized_text": "L"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:38:35.000Z", "id": "1191047032913481735", "public_metrics": {"retweet_count": 219, "reply_count": 27, "like_count": 947, "quote_count": 32}, "text": "L: \u201c l\u00e1 fora eu vou ter v\u00e1lvula de escape.. aqui? se ela me deixa sozinho, eu vou ser sozinho.\u201d ME MATOU BEM AQUI \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https://t.co/Mg4WOW05z9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191047032913481735"]}, {"author_id": "477991494", "created_at": "2019-11-03T23:35:53.000Z", "id": "1191136947617619969", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Ayer me di un golpe en la cabeza, ojala se me haga un coagulo y me muera ya alv.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191136947617619969"]}, {"author_id": "629783932", "created_at": "2019-11-03T16:20:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191025455014596610"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 127, "probability": 0.9455, "type": "Organization", "normalized_text": "Fuerza Popular"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "id": "1191027419706253312", "in_reply_to_user_id": "136649244", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 7, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "@alvarosarco @rosamariabartra Sacrificar a la que se puso el partido al hombro me parece un movimiento suicida de Fuerza Popular.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191027419706253312"]}, {"author_id": "166913259", "created_at": "2019-11-03T12:02:33.000Z", "id": "1190962466005684226", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 12, "like_count": 941, "quote_count": 5}, "text": "Se instala en la pol\u00edtica espa\u00f1ola una idea suicida: parece m\u00e1s peligroso un catal\u00e1n que desea un refer\u00e9ndum de autodeterminaci\u00f3n que un partidario de anular las garant\u00edas democr\u00e1ticas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190962466005684226"]}, {"author_id": "168963178", "created_at": "2019-11-03T23:16:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191130992632840192"}], "geo": {"place_id": "0177bc687a9ac697"}, "id": "1191132191192948737", "in_reply_to_user_id": "621450118", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@ElianaCabrera9 @KrystelEstrella @JulietaSagnay @DrBanner50 @EIHuevoNeraId @HashemToda @DelPatibulo @akitoy53050087 @DocLuis_Litardo @RedFamiliarPF @PolyUgarteG @YoSoyDiamante12 @fjsv1974 @ColdasiceV @santhros @Daniela24122017 @Dalucaproluis1 @8_morning @marciacobos7 @DejemosM @lopervar Eleana, no es la primera que le hemos explicado. Basta que UNA mujer violada sea procesada por abortar, para que tengamos que despenalizar el aborto por violaci\u00f3n. UNA SOLA. Las mujeres violadas deben tener acceso a un aborto seguro. As\u00ed pasar\u00e1 m\u00e1s tarde que temprano. Cr\u00e9ame \ud83d\ude0a", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ElianaCabrera9", "id": "621450118"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "KrystelEstrella", "id": "1164231169"}, {"start": 33, "end": 47, "username": "JulietaSagnay", "id": "1002777697142165504"}, {"start": 48, "end": 59, "username": "DrBanner50", "id": "828664331139219457"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "EIHuevoNeraId", "id": "783492078126891008"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "HashemToda", "id": "227694096"}, {"start": 87, "end": 99, "username": "DelPatibulo", "id": "249169090"}, {"start": 100, "end": 115, "username": "akitoy53050087", "id": "1186386845258653696"}, {"start": 116, "end": 132, "username": "DocLuis_Litardo", "id": "997174904624762880"}, {"start": 148, "end": 160, "username": "PolyUgarteG", "id": "199334022"}, {"start": 161, "end": 177, "username": "YoSoyDiamante12", "id": "378851550"}, {"start": 178, "end": 187, "username": "fjsv1974", "id": "384841236"}, {"start": 188, "end": 199, "username": "ColdasiceV", "id": "3172727900"}, {"start": 200, "end": 209, "username": "santhros", "id": "5854712"}, {"start": 210, "end": 226, "username": "Daniela24122017", "id": "934525032046452736"}, {"start": 227, "end": 242, "username": "Dalucaproluis1", "id": "892762738136674305"}, {"start": 243, "end": 253, "username": "8_morning", "id": "876588987447693312"}, {"start": 254, "end": 267, "username": "marciacobos7", "id": "973924693"}, {"start": 268, "end": 277, "username": "DejemosM", "id": "961272789071253505"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191132191192948737"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Opini\u00f3n"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/1BdCvoMUxV", "expanded_url": "https://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/", "display_url": "politikaucab.net/2019/10/31/alg\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://politikaucab.net/2019/10/31/algo-peor/"}], "annotations": [{"start": 244, "end": 254, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Ugalde"}]}, "author_id": "972073598", "created_at": "2019-11-01T13:41:52.000Z", "id": "1190262683314114560", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 5, "like_count": 130, "quote_count": 8}, "text": "#Opini\u00f3n | \"Cada vez me cuesta m\u00e1s entender y me parece m\u00e1s suicida la actitud de aquellos opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase\". Por Luis Ugalde.\nhttps://t.co/1BdCvoMUxV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190262683314114560"]}, {"author_id": "2949940895", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/mOil0dnSFv", "expanded_url": "https://twitter.com/adara271/status/1191133653482512384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mOil0dnSFv", "media_key": "3_1191133651335090176"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Carlos77811495", "id": "1118796684694306816"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "celtavigo63", "id": "1178917087"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:22:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191123873233866752"}], "id": "1191133653482512384", "in_reply_to_user_id": "1118796684694306816", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@Carlos77811495 @celtavigo63 https://t.co/mOil0dnSFv", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1191133653482512384"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 253, "end": 269, "tag": "EsoNom\u00e1sGracias"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/KGqGbmK3b5", "expanded_url": "https://twitter.com/mateoglg/status/1191082514963664897", "display_url": "twitter.com/mateoglg/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.6902, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}, {"start": 60, "end": 80, "probability": 0.5968, "type": "Person", "normalized_text": "Maritza Garrido Lecca"}]}, "author_id": "97840455", "created_at": "2019-11-03T20:42:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191082514963664897"}], "id": "1191093377791614976", "public_metrics": {"retweet_count": 361, "reply_count": 1179, "like_count": 1221, "quote_count": 169}, "text": "\u00bfSabes q eres Mateo? \nEres hijo del hermano d la terrorista Maritza Garrido Lecca,a quien tu pap\u00e1 hasta la fue a recoger el d\u00eda q sali\u00f3,imagino q tambi\u00e9n la deben mantener \u00bfno?  \u00bfQuieres deslindar de algo? DESLINDA DE SENDERO, ENEMIGOS DE LO APRISTAS.\n\n#EsoNom\u00e1sGracias https://t.co/KGqGbmK3b5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191093377791614976"]}, {"author_id": "882982306197196800", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/hTCXSILdH9", "expanded_url": "https://twitter.com/bdellarosaluxo/status/1188801677094260737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hTCXSILdH9", "media_key": "3_1188801671381557249"}]}, "created_at": "2019-10-28T12:56:21.000Z", "id": "1188801677094260737", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 69, "like_count": 748, "quote_count": 7}, "text": "Venho por meio desse anunciar que, por hora, estou fechando \"a porteira\"\n\nUma menina foi assassinada em seu flat\nOutra atacada e, em sequ\u00eancia, o cliente se matou\nUma domme foi estuprada\nTempos loucos...\n\nEnt\u00e3o, por enquanto, apenas conhecidos / indicados\n\nSeguran\u00e7a em 1\u00b0 lugar! https://t.co/hTCXSILdH9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188801677094260737"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "Superfight"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/IhFs6nizTF", "expanded_url": "https://twitter.com/W_W_Unicorns/status/1191128044578234368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IhFs6nizTF", "media_key": "7_1191127935035543556"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8284, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "Hijodelapark1", "id": "1052672834353295360"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "theaerialArtist", "id": "1557938132636631042"}, {"start": 62, "end": 66, "username": "MLW", "id": "21019252"}]}, "author_id": "700513098243796994", "created_at": "2019-11-03T23:00:30.000Z", "id": "1191128044578234368", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Suicida by @Hijodelapark1 to @TheAerialArtist \n\n#Superfight | @MLW https://t.co/IhFs6nizTF", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1191128044578234368"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 264, "tag": "EscuchaPablo"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/RE08Bo3OWt", "expanded_url": "https://twitter.com/JL_SR2015/status/1191100623078543367/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RE08Bo3OWt", "media_key": "3_1191100615235162112"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "Trini"}, {"start": 16, "end": 29, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 161, "end": 178, "probability": 0.6222, "type": "Organization", "normalized_text": "Cortos Valencianas"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.4589, "type": "Organization", "normalized_text": "SOE"}, {"start": 226, "end": 230, "probability": 0.7653, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}]}, "author_id": "70941108", "created_at": "2019-11-03T21:11:32.000Z", "id": "1191100623078543367", "public_metrics": {"retweet_count": 678, "reply_count": 82, "like_count": 1093, "quote_count": 23}, "text": "Dice Trini que \"Pablo Iglesias solo quiere sillones \".\n\nLa misma se\u00f1ora que llorando en 2016 e iba a romper el carnet de militante, ahora va de diputada por Els Cortos Valencianas con el SOE. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n\ud83c\udfb6 Sillones, \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23sillones \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23, Pablo quiere sillones \ud83c\udfb6\n\n#EscuchaPablo https://t.co/RE08Bo3OWt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191100623078543367"]}, {"author_id": "105492444", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767511312175106"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/8I5zY7ngfa", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1190767541108367361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8I5zY7ngfa", "media_key": "3_1190767525946122240"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.2931, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:07:59.000Z", "id": "1190767541108367361", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 4, "like_count": 163, "quote_count": 2}, "text": "CORRUPCI\u00d3N CON DESTRUCCI\u00d3N\nEl Apra no muere, se suicida. https://t.co/8I5zY7ngfa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190767541108367361"]}, {"author_id": "74756085", "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/jv4IbV0ACL", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/brasil/numero-de-queimadas-na-amazonia-em-outubro-e-o-menor-desde-1998", "display_url": "oantagonista.com/brasil/numero-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oantagonista.uol.com.br/brasil/numero-de-queimadas-na-amazonia-em-outubro-e-o-menor-desde-1998/"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9739, "type": "Person", "normalized_text": "Mbape"}, {"start": 133, "end": 149, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano Ronaldo"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.5604, "type": "Person", "normalized_text": "Madona"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.335, "type": "Organization", "normalized_text": "lacrol\u00e2ndia"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:38:04.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1191107300188131328", "public_metrics": {"retweet_count": 3760, "reply_count": 860, "like_count": 17925, "quote_count": 234}, "text": "Ap\u00f3s mobiliza\u00e7\u00e3o do governo Bolsonaro queimadas na Amaz\u00f4nia registram menor \u00edndice desde 1998. Aguardando parab\u00e9ns de Macron, Mbape, Cristiano Ronaldo, Madona e lacrol\u00e2ndia.\n\nhttps://t.co/jv4IbV0ACL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191107300188131328"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 84, "end": 93, "tag": "viverbem"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/iPFyKOnjBr", "expanded_url": "http://bit.ly/33aZB3m", "display_url": "bit.ly/33aZB3m", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/viver-bem/saude-e-bem-estar/cefaleia-em-salvas-pior-dor-de-cabeca-suicida/?utm_source=twitter&utm_medium=midia-social&utm_campaign=viver-bem"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 92, "probability": 0.6379, "type": "Other", "normalized_text": "viverbem"}]}, "author_id": "390284146", "created_at": "2019-10-31T23:27:33.000Z", "id": "1190047689548845056", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Saiba mais sobre a pior dor de cabe\u00e7a: a cefaleia em salvas https://t.co/iPFyKOnjBr #viverbem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190047689548845056"]}, {"author_id": "928775616287174657", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/DfYHzYcpd0", "expanded_url": "https://twitter.com/GARDEV0YR/status/1190772485584805888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfYHzYcpd0", "media_key": "3_1190772476827066374"}]}, "created_at": "2019-11-02T23:27:38.000Z", "id": "1190772485584805888", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 5, "like_count": 292, "quote_count": 16}, "text": "e o sr siriguejo q matou toda a fam\u00edlia pra fazer hamb\u00farguer de siri,  por isso ele se esfor\u00e7a tanto pra esconder a f\u00f3rmula e eh o \u00fanico siri na fenda do biqu\u00edni https://t.co/DfYHzYcpd0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190772485584805888"]}, {"author_id": "935867935259684864", "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/dHclEHql8M", "expanded_url": "https://twitter.com/Numberr_6/status/1190911483170869248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dHclEHql8M", "media_key": "3_1190911466913894406"}, {"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/dHclEHql8M", "expanded_url": "https://twitter.com/Numberr_6/status/1190911483170869248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dHclEHql8M", "media_key": "3_1190911467081666561"}, {"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/dHclEHql8M", "expanded_url": "https://twitter.com/Numberr_6/status/1190911483170869248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dHclEHql8M", "media_key": "3_1190911467085848576"}, {"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/dHclEHql8M", "expanded_url": "https://twitter.com/Numberr_6/status/1190911483170869248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dHclEHql8M", "media_key": "3_1190911466905444352"}]}, "created_at": "2019-11-03T08:39:58.000Z", "id": "1190911483170869248", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 343, "quote_count": 1}, "text": "\u597d\u559c\u6b22\u2026\u2026 https://t.co/dHclEHql8M", "lang": "zh", "edit_history_tweet_ids": ["1190911483170869248"]}, {"author_id": "396916187", "created_at": "2019-11-03T23:27:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.3389, "type": "Person", "normalized_text": "NUTELLAO"}]}, "id": "1191134737185869824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "QUE ENEM NUTELLAO ainda quebraram a tradi\u00e7\u00e3o das 19748273 questoes sobre vargas \ud83d\ude14", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191134737185869824"]}, {"author_id": "734157807528906752", "created_at": "2019-11-03T12:34:07.000Z", "id": "1190970409874870275", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "text": "boa prova p esse terceir\u00e3o q se matou o ano inteiro p entregar trabalho, semin\u00e1rio e provas bimestres estressantes, voc\u00eas s\u00e3o capazes p tudo!!!! \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190970409874870275"]}, {"author_id": "873075432307933184", "created_at": "2019-11-01T16:43:13.000Z", "id": "1190308322727120897", "public_metrics": {"retweet_count": 2270, "reply_count": 45, "like_count": 7241, "quote_count": 44}, "text": "La gente no se suicida por ser trans, lesbiana o gay, se suicidan porque la sociedad es transf\u00f3bica, lesbofobica y homof\u00f3bica.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190308322727120897"]}, {"author_id": "429327262", "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/ybN2SKm9fQ", "expanded_url": "https://www.ft.com/content/35b27568-f734-11e9-bbe1-4db3476c5ff0", "display_url": "ft.com/content/35b275\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T13:52:48.000Z", "id": "1190990210923978754", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "La pressione sulla zona euro aumenta.\nTutti hanno un piano B tranne noi che siamo in mano a degli adepti di una setta suicida\n\nhttps://t.co/ybN2SKm9fQ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190990210923978754"]}, {"author_id": "4157390813", "created_at": "2019-11-03T23:21:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191132890941317122"}], "id": "1191133201193984000", "in_reply_to_user_id": "1186431109816561665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@rafamaarrudaa KAKAKAKAKAKAK o cara eu ODEIO ela vsf n\u00e3o consigo tira acima de 3 na prova dela", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafamaarrudaa", "id": "1186431109816561665"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191133201193984000"]}, {"author_id": "1134256735991029760", "created_at": "2019-11-03T23:21:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191133100992073728"}], "id": "1191133328331739136", "in_reply_to_user_id": "1027932749850714113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@zezocas858 Ns se ele ver e responder", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191133328331739136"]}, {"author_id": "4624373555", "created_at": "2019-11-03T23:17:45.000Z", "id": "1191132383841570817", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "O \u00e1pice de hoje foi a lesma suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191132383841570817"]}, {"author_id": "3409552235", "created_at": "2019-11-03T23:10:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9557, "type": "Person", "normalized_text": "Getulio Vargas"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4701, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}]}, "id": "1191130472354590720", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Getulio Vargas se matou pra entrar na historia pro Enem ignorar ele \nIngrato do krlh", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191130472354590720"]}, {"author_id": "788026558166466560", "created_at": "2019-11-03T23:18:15.000Z", "id": "1191132511956602880", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Sou mm fraca pqp .. adianta me um corno tar aqui a chorar .. pena que o q se passou cmg ontem n me matou logo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191132511956602880"]}, {"author_id": "3358504103", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/DBkOP2rAED", "expanded_url": "https://twitter.com/spookylecter/status/1191067046227972097", "display_url": "twitter.com/spookylecter/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "Barbie"}, {"start": 115, "end": 133, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "Max steel\nEsquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-11-03T23:16:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191067046227972097"}], "id": "1191132076654956545", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Notas finais:\nE como cin\u00e9filo, eu vou recomendar filme pra voc\u00ea:\nTodos da saga crep\u00fasculo\nTodos da Barbie\nTodos do Max steel\nEsquadr\u00e3o suicida \nEh isto bixas https://t.co/DBkOP2rAED", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191132076654956545"]}, {"author_id": "294905883", "created_at": "2019-11-03T23:16:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191131607891152897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 59, "probability": 0.4623, "type": "Organization", "normalized_text": "-s"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "PabloAmerico1", "id": "1273223682"}]}, "id": "1191132127200522250", "in_reply_to_user_id": "1273223682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@PabloAmerico1 Est\u00e1n en contra del suicidio porque solo Di-s da la vida y la quita, pero practicamente festejan que esos putos sucios se suiciden. Bueno, qu\u00e9 se yo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191132127200522250"]}, {"author_id": "604165701", "created_at": "2019-11-03T18:58:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.467, "type": "Other", "normalized_text": "CINEMA"}]}, "id": "1191067046227972097", "public_metrics": {"retweet_count": 1905, "reply_count": 39, "like_count": 4926, "quote_count": 95}, "text": "T\u00edtulo: CINEMA \u00c9 CULTURA, OT\u00c1RIO\n\nIntrodu\u00e7\u00e3o: Achou que n\u00e3o ia ter reda\u00e7\u00e3o sobre o cinema? Se equivocou, amante da s\u00e9tima arte!\n\nDesenvolvimento: Trazer uma informa\u00e7\u00e3o aqui que o cinema hoje \u00e9 uma ind\u00fastria! \u00c9 explos\u00e3o, carro e mulherio.\n\nConclus\u00e3o: Cab\u00f4, cab\u00f4 a reda\u00e7\u00e3o!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191067046227972097"]}, {"author_id": "254283523", "created_at": "2019-11-03T20:50:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191093377791614976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 157, "probability": 0.9024, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}]}, "id": "1191095215072989185", "in_reply_to_user_id": "97840455", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 143, "like_count": 83, "quote_count": 2}, "text": "@KarlaCalle Ser familia de terrorista SI es una verg\u00fcenza y humillaci\u00f3n. Que se lave la boca antes de hablar del partido con m\u00e1s historia y tradici\u00f3n del Per\u00fa...y que primero se fije en la porquer\u00eda que tiene por t\u00eda.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191095215072989185"]}, {"author_id": "770434956791283713", "created_at": "2019-11-02T23:29:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4258, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}, {"start": 244, "end": 250, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "id": "1190772831417712640", "public_metrics": {"retweet_count": 144, "reply_count": 40, "like_count": 1294, "quote_count": 30}, "text": "d\u00favida sincera: se o presidente amanh\u00e3 chegar e falar \u00ab\u00a0fui eu q mandei matar a mariele. mandei mesmo, que que tem?\u00a0\u00bb \n\naconteceria alguma coisa? haveria alguma puni\u00e7\u00e3o? qual \u00e9 o limite?\n\n(deixando claro q n\u00e3o estou insinuando que o PR matou a mariele, vcs entenderam)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190772831417712640"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 90, "tag": "GodLevel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/A4l8hNwrJt", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoFreestyle2/status/1191130806753910784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A4l8hNwrJt", "media_key": "3_1191130773010702336"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/A4l8hNwrJt", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoFreestyle2/status/1191130806753910784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A4l8hNwrJt", "media_key": "3_1191130787887951874"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.3825, "type": "Person", "normalized_text": "LETRA"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.5026, "type": "Person", "normalized_text": "ACZINO"}]}, "author_id": "1037134847993688065", "created_at": "2019-11-03T23:11:29.000Z", "id": "1191130806753910784", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 40, "like_count": 423, "quote_count": 27}, "text": "Cuartos de Final - God Level 2vs2\n\nTRUENO \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 + LETRA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea vs ACZINO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd + CHUTY \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#GodLevel \ud83c\udf0e https://t.co/A4l8hNwrJt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191130806753910784"]}, {"author_id": "490574402", "created_at": "2019-11-03T18:23:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 94, "probability": 0.9255, "type": "Person", "normalized_text": "Marie Kondo"}]}, "id": "1191058430666117120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Tenemos en casa un bote de caf\u00e9 que caduc\u00f3 en 2010 pero por alguna raz\u00f3n sigue ah\u00ed, Marie Kondo aqu\u00ed no eres bienvenida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191058430666117120"]}, {"author_id": "1133500091812200449", "created_at": "2019-11-03T22:57:51.000Z", "id": "1191127377881042944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Puta merda matei uma maria fedida no meu quarto crisssssssto t\u00e1 fedendo dms \ud83d\ude29\ud83e\udd75", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191127377881042944"]}, {"author_id": "489729465", "created_at": "2019-11-02T01:20:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190437711368380419"}], "id": "1190438581585747969", "in_reply_to_user_id": "790370977230258176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@A_Tal_Alana @lucasscaratti Ele deve ter algum dist\u00farbio... esquizofrenia...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "a_tal_alana", "id": "1332782028786372611"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "lucasscaratti", "id": "495177103"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190438581585747969"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 258, "tag": "EsoNom\u00e1sGracias"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/yafqS4m6Mk", "expanded_url": "https://twitter.com/mateoglg/status/1190397901454876672", "display_url": "twitter.com/mateoglg/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.4056, "type": "Other", "normalized_text": "Don Payaso"}]}, "author_id": "97840455", "created_at": "2019-11-02T22:45:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190397901454876672"}], "id": "1190761924042080257", "public_metrics": {"retweet_count": 150, "reply_count": 505, "like_count": 559, "quote_count": 34}, "text": "A ver Don Payaso, nadie del partido te ha invitado. Es triste ver que te tengas que colgar de nosotros para que vayan a ver tu show (tu mismo lo escribiste en el otro tweet). Por eso es que te hacen bullying hasta en tu jato, por looooorna.\n\n#EsoNom\u00e1sGracias https://t.co/yafqS4m6Mk", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190761924042080257"]}, {"author_id": "1104033365383135232", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/XbHzBVQkIb", "expanded_url": "https://twitter.com/geeknfeminist/status/1191088563254894592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XbHzBVQkIb", "media_key": "3_1191088527913697280"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.8899, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9201, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.822, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}, {"start": 136, "end": 145, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.6808, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 182, "end": 194, "probability": 0.9365, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-11-03T20:23:37.000Z", "id": "1191088563254894592", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "text": "\"Em muitas maneiras, era um filme da Harley.\"\n\nDavid Ayer, diretor de Esquadr\u00e3o Suicida, publicou em seu instagram imagem do Coringa de Jared Leto apontando uma arma para Harley, de Margot Robbie. \nLembrando que tamb\u00e9m foi cortada uma cena em que ela leva um tapa do personagem. https://t.co/XbHzBVQkIb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191088563254894592"]}, {"author_id": "4914368793", "created_at": "2019-11-03T22:54:43.000Z", "id": "1191126587757993985", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "creo q me vi suicida amigos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191126587757993985"]}, {"author_id": "740933446453866496", "created_at": "2019-11-03T23:06:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191129448294354944"}], "id": "1191129542724902919", "in_reply_to_user_id": "3431570727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@andersfps GEEEENTE esse foi o melhor final de semana", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "andersfps", "id": "3431570727"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191129542724902919"]}, {"author_id": "1130330864049504257", "created_at": "2019-11-03T22:54:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190999686032826368"}], "id": "1191126460708339717", "in_reply_to_user_id": "754636362335285249", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@breatheponny_ juro que nunca vi essa cena, me sinto uma falsa traumada kkkkk \u00e9 sequ\u00eancia de qual cena da novela?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191126460708339717"]}, {"author_id": "202233021", "created_at": "2019-11-03T22:51:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191122983898812416"}], "id": "1191125660120571904", "in_reply_to_user_id": "1021229462015397888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@toldxyouxso basicamente te gustan los ro\u00f1osos con algun mambo en la cabeza", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "toldxyouxso", "id": "1021229462015397888"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191125660120571904"]}, {"author_id": "1018980597178556416", "created_at": "2019-11-03T22:40:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191121442701791235"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MontessiSaulo", "id": "1144363157797969920"}]}, "id": "1191123012470419458", "in_reply_to_user_id": "1144363157797969920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MontessiSaulo democratiza\u00e7\u00e3o do acesso ao cinema no Brasil\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191123012470419458"]}, {"author_id": "108932245", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/xbrFFBgmI1", "expanded_url": "http://bit.ly/2WAQaYh", "display_url": "bit.ly/2WAQaYh"}, {"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/yiqMig6UTQ", "expanded_url": "https://twitter.com/materia_ciencia/status/1191082620068585472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yiqMig6UTQ", "media_key": "3_1190572264091197440"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4785, "type": "Person", "normalized_text": "Laika"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica"}]}, "created_at": "2019-11-03T20:00:00.000Z", "id": "1191082620068585472", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 63, "quote_count": 4}, "text": "Laika, lanzada al espacio un d\u00eda como hoy en 1957, viajaba sin billete de vuelta. La perrita callejera se convirti\u00f3 en todo un simbolo en la Uni\u00f3n Sovi\u00e9tica, que suaviz\u00f3 los detalles de su misi\u00f3n suicida. La verdad no se supo hasta el a\u00f1o 2002. https://t.co/xbrFFBgmI1 https://t.co/yiqMig6UTQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191082620068585472"]}, {"author_id": "944555516147240960", "created_at": "2019-11-03T22:38:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191101498618458113"}], "id": "1191122607845912577", "in_reply_to_user_id": "830182059809374212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Caroline_Ruass Olhando pra minhas feridas \nC\u00ea \u00e9 minha preferida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Caroline_Ruass", "id": "830182059809374212"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191122607845912577"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 118, "end": 132, "tag": "AprendiNoEnem"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/H9Y6emNday", "expanded_url": "https://twitter.com/prettymucholmes/status/1191120706311983104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H9Y6emNday", "media_key": "3_1191120688368758785"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/H9Y6emNday", "expanded_url": "https://twitter.com/prettymucholmes/status/1191120706311983104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H9Y6emNday", "media_key": "3_1191120688381353985"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "sherlock holmes"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.53, "type": "Person", "normalized_text": "scargot"}, {"start": 119, "end": 131, "probability": 0.5557, "type": "Other", "normalized_text": "AprendiNoEnem"}]}, "author_id": "3377544568", "created_at": "2019-11-03T22:31:20.000Z", "id": "1191120706311983104", "public_metrics": {"retweet_count": 2174, "reply_count": 25, "like_count": 9182, "quote_count": 83}, "text": "abrindo a prova e vendo que era uma quest\u00e3o de sherlock holmes // chegando na quest\u00e3o da lesma que queria ser scargot #AprendiNoEnem https://t.co/H9Y6emNday", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191120706311983104"]}, {"author_id": "56307923", "created_at": "2019-11-03T22:27:41.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8938, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.9153, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}]}, "id": "1191119786178203648", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 43, "like_count": 451, "quote_count": 6}, "text": "Fiel rea\u00e7a insinuando que estou contente c/ queda do Carille. Me poupem. Sempre defendi perman\u00eancia de treinador. Mais do que isso, nunca defendi que Carille fosse demitido. \u00c9 s\u00f3 olhar minhas \u00faltimas participa\u00e7\u00f5es no PodcasTIM\u00c3O. Tem gente chata, mas poucos s\u00e3o como os Carilletes", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191119786178203648"]}, {"author_id": "1496525329", "created_at": "2019-11-03T22:48:43.000Z", "id": "1191125078634901505", "public_metrics": {"retweet_count": 763, "reply_count": 6, "like_count": 1943, "quote_count": 58}, "text": "GOZAR COM O PAU DOS OUTROS \u00c9 F\u00c1CIL N\u00c9 FILHOTES DE BALDASSO \n\nDIF\u00cdCIL \u00c9 VOC\u00caS GANHAREM DE N\u00d3S", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191125078634901505"]}, {"author_id": "1074468328163500033", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/WayJCWgFr2", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1191068209778167808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WayJCWgFr2", "media_key": "3_1191068201444167680"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8456, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8592, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.936, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 102, "end": 118, "probability": 0.8159, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.4357, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.6384, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-11-03T19:02:44.000Z", "id": "1191068209778167808", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "text": "David Ayer publicou um pequeno texto sobre sua vers\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida no Instagram.\n\n\u201cO pilar de Esquadr\u00e3o Suicida foi a jornada da Harley. De muitas maneiras, esse filme foi dela, sua fuga do relacionamento com o Coringa foi a parte mais emocionante.\u201d https://t.co/WayJCWgFr2", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191068209778167808"]}, {"author_id": "4870268481", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/b22hYB9kK4", "expanded_url": "https://www.monitordeoriente.com/20190810-el-financiero-estadounidense-jeffrey-epstein-se-suicida/", "display_url": "monitordeoriente.com/20190810-el-fi\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9705, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-11-03T04:00:20.000Z", "id": "1190841113172676608", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "El financiero estadounidense Jeffrey Epstein se suicida https://t.co/b22hYB9kK4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190841113172676608"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Rancagua"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/CGVPJDPoSV", "expanded_url": "https://twitter.com/pakamope/status/1191116830045282308", "display_url": "twitter.com/pakamope/statu\u2026"}]}, "author_id": "2896200718", "created_at": "2019-11-03T22:26:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191116830045282308"}], "id": "1191119401589841920", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "#Rancagua https://t.co/CGVPJDPoSV", "lang": "qht", "edit_history_tweet_ids": ["1191119401589841920"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 203, "end": 219, "tag": "EsoNom\u00e1sGracias"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/GHnVoWLTZL", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1190761924042080257", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "author_id": "77493939", "created_at": "2019-11-03T19:59:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190761924042080257"}], "id": "1191082514963664897", "public_metrics": {"retweet_count": 1325, "reply_count": 877, "like_count": 9511, "quote_count": 304}, "text": "Siempre fui lorna en el colegio y me siento bien as\u00ed. Prefiero mil veces seguir siendo lorna, que Aprista.\nIgual, todo bien. Cada uno tiene sus preferencias. Son elecciones.\n\nComo las que van a perder.\n\n#EsoNom\u00e1sGracias https://t.co/GHnVoWLTZL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191082514963664897"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 81, "end": 95, "tag": "SonsDaRua2019"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/EFi5nGNKlT", "expanded_url": "https://twitter.com/sitevolts/status/1190935991776927744/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/EFi5nGNKlT", "media_key": "7_1190935206246662146"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5426, "type": "Other", "normalized_text": "SonsDaRua2019"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 136, "end": 147, "username": "enmepaixao", "id": "81946628"}]}, "author_id": "2963868999", "created_at": "2019-11-03T10:17:21.000Z", "id": "1190935991776927744", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 275, "quote_count": 7}, "text": "MATOU DE ORGULHO \ud83c\udf89  A grande vencedora do concurso de novos talentos do festival #SonsDaRua2019 em S\u00e3o Paulo foi ela mesma: pode entrar @enmepaixao \u2728 Ju\u00e7ara squad nelesss https://t.co/EFi5nGNKlT", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190935991776927744"]}, {"author_id": "34796479", "created_at": "2019-11-03T22:41:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191122452614729728"}], "id": "1191123273259597825", "in_reply_to_user_id": "55078548", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@claramfernandes E Po, DIFICILMENTE algu\u00e9m tem nota a ponto de entrar na faculdade por \u201csorte\u201d.. se a pessoa n\u00e3o estudou e acertou o suficiente, \u00e9 pq \u00e9 bem instru\u00edda pra isso. S\u00e3o sei l\u00e1, 90 quest\u00f5es.. ningu\u00e9m \u00e9 t\u00e3o cagado.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "claramfernandes", "id": "55078548"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191123273259597825"]}, {"author_id": "1699569883", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/wtwi3J6Y0J", "expanded_url": "https://twitter.com/susy43279731/status/1190921258860503040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wtwi3J6Y0J", "media_key": "3_1190921253667966976"}]}, "created_at": "2019-11-03T09:18:49.000Z", "id": "1190921258860503040", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 9, "like_count": 89, "quote_count": 2}, "text": "A sua volta, verr\u00e0 il giorno che l'informazione corrotta morir\u00e0 suicida...\nResteranno i veri giornalisti a raccontare questa notizia https://t.co/wtwi3J6Y0J", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190921258860503040"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 101, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 102, "end": 119, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 120, "end": 127, "tag": "Cinema"}, {"start": 128, "end": 131, "tag": "DC"}], "urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/1xDPY5Vu9B", "expanded_url": "https://twitter.com/terraverso/status/1191072755262873602/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1xDPY5Vu9B", "media_key": "3_1191072752461139970"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8941, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.6516, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 129, "end": 130, "probability": 0.2895, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "894401356689231877", "created_at": "2019-11-03T19:20:48.000Z", "id": "1191072755262873602", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "O diretor David Ayer segue refletindo sobre 'Esquadr\u00e3o Suicida' em suas redes sociais.\n\n#SuicideSquad #Esquadr\u00e3oSuicida #Cinema #DC https://t.co/1xDPY5Vu9B", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191072755262873602"]}, {"author_id": "1359175608", "created_at": "2019-11-03T13:54:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "id": "1190990516424519681", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "En ejecuci\u00f3n una pol\u00edtica suicida: atacar a Guaid\u00f3, no contribuir con su estrategia aportando criterios cr\u00edticos; negar desde ya la opci\u00f3n de las elecciones de la nueva AN \u00a1en diciembre de 2020!; pontificar desde la comodidad lejana. Perdida la AN, oscuridad por muchos a\u00f1os.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190990516424519681"]}, {"author_id": "881296092", "created_at": "2019-11-03T22:42:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191118395351207940"}], "id": "1191123620447297536", "in_reply_to_user_id": "1056846864589438980", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@bryyanhs A GENTE NUNCA RECLAMOU TANTO JUNTOS KSKSKSKSKSKSKSKKDK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191123620447297536"]}, {"author_id": "28952475", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/tC6bbdig8j", "expanded_url": "https://twitter.com/giulianacaccia/status/1191008978739830789", "display_url": "twitter.com/giulianacaccia\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "Giulinana"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:02:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191008978739830789"}], "id": "1191113422143971329", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 9, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "text": "Qu\u00e9 har\u00edas si tu hijo fuera gay Giulinana? Con la mano en el pecho. Terapias de conversi\u00f3n? Electroshock? Meterlo a una agrupaci\u00f3n sod\u00e1lite para que abusen de \u00e9l? \n\nD\u00edgame, gran letrada, que har\u00eda? Cultur\u00edzanos, por favor. https://t.co/tC6bbdig8j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191113422143971329"]}, {"author_id": "1106692906444902401", "created_at": "2019-11-03T22:40:33.000Z", "id": "1191123024646430722", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La vai a menina q estudou em um colegio particular bom e fez cursinho falar de como foi simples p ela passar no vest e dando dicas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191123024646430722"]}, {"author_id": "54021906", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/LvEZFTjbwD", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/poder/apos-obstruir-investigacao-bolsonaro-tira-sarro-e-ai-globo-ja-acharam-quem-matou-a-marielle-foi-eu-mesmo#.Xb8FxBDjFMN.twitter", "display_url": "brasil247.com/poder/apos-obs\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.5667, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.9772, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.9358, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-11-03T16:54:28.000Z", "id": "1191035929177284608", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Agora fico em d\u00favida se a Globo n\u00e3o fez esse escarc\u00e9u para justamente generalizar o caso e a ameba ser blindada por Aras e (des)Moro(nando)!!! Ap\u00f3s obstruir investiga\u00e7\u00e3o, Bolsonaro tira sarro: \"E a\u00ed Globo, j\u00e1 acharam quem matou a Marielle? Foi eu mesmo?\" https://t.co/LvEZFTjbwD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191035929177284608"]}, {"author_id": "24760004", "created_at": "2019-11-03T22:38:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191122157591506953"}], "id": "1191122528993005568", "in_reply_to_user_id": "1930413030", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@J_JMota \u00c9, possivelmente, o maior sonho do ser humano.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "J_JMota", "id": "1930413030"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191122528993005568"]}, {"author_id": "67929008", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/8mIrf6q137", "expanded_url": "https://twitter.com/ceibodecabeza/status/1191110895025434627/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8mIrf6q137", "media_key": "3_1191110885886091264"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:52:21.000Z", "id": "1191110895025434627", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 10, "like_count": 235, "quote_count": 9}, "text": "tienes que ser tremendo HP para decir que la cura para el Joker era JES\u00daS JAJAJA https://t.co/8mIrf6q137", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191110895025434627"]}, {"author_id": "1114416574570606592", "created_at": "2019-11-03T21:11:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191048443004735489"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Marcelodedois", "id": "78473551"}]}, "id": "1191100515146485760", "in_reply_to_user_id": "78473551", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "@Marcelodedois Os mesmos que diziam que a barra do Hitler tava limpa porque o comunismo matou mais.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191100515146485760"]}, {"author_id": "999995223613820930", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/WfEIDEF0z5", "expanded_url": "https://twitter.com/Mariana08Gala/status/1191117075340771328", "display_url": "twitter.com/Mariana08Gala/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:36:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191117075340771328"}], "id": "1191121895988584448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "fazes cenas sem pensar nas consequ\u00eancias, j\u00e1 n\u00e3o ia c a tua cara e depois aquela dm \u201c vens ter cmg ao garden\u201d matou me , v\u00ea se ganhas no\u00e7\u00e3o das cenas cuida te https://t.co/WfEIDEF0z5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191121895988584448"]}, {"author_id": "1129719072298606593", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wcga3USwy4", "expanded_url": "https://twitter.com/Mariana08Gala/status/1191117075340771328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wcga3USwy4", "media_key": "3_1191117072274731009"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:16:55.000Z", "id": "1191117075340771328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 49, "quote_count": 37}, "text": "https://t.co/wcga3USwy4", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1191117075340771328"]}, {"author_id": "90965235", "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/aOyugmOhmC", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/policia-militar-mata-ao-menos-17-pessoas-em-manaus.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/policia-militar-mata-ao-menos-17-pessoas-em-manaus.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.4509, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Militar"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.9537, "type": "Place", "normalized_text": "Manaus"}]}, "created_at": "2019-10-30T11:31:02.000Z", "id": "1189504982237831168", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 265, "like_count": 242, "quote_count": 150}, "text": "Pol\u00edcia Militar mata ao menos 17 pessoas em Manaus https://t.co/aOyugmOhmC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189504982237831168"]}, {"author_id": "1063482225159823361", "created_at": "2019-11-03T22:28:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191064263856705536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 131, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "perna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "michelmassulo", "id": "276197223"}]}, "id": "1191119887709691904", "in_reply_to_user_id": "276197223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@michelmassulo Eu curto demais ele, mas no jogo foi n\u00edtido que ele foi dar uma chegada, claro que n\u00e3o era a inten\u00e7\u00e3o quebrar a perna, mas acho que ele chorou de arrependimento.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191119887709691904"]}, {"author_id": "31313183", "created_at": "2019-11-03T13:07:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}, {"start": 253, "end": 259, "probability": 0.9331, "type": "Person", "normalized_text": "Morales"}]}, "id": "1190978727754252289", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 17, "like_count": 103, "quote_count": 1}, "text": "Quien crea que se puede sacar a Morales del poder por la fuerza,est\u00e1 en una misi\u00f3n no s\u00f3lo suicida sino irresponsable. La noviolencia ha sido el \u00fanico m\u00e9todo efectivo contra el r\u00e9gimen (Cabildos,paros,sentadas) -quien se aparte de ello ahora,legitima a Morales,y no tiene mi apoyo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190978727754252289"]}, {"author_id": "942883831614509056", "created_at": "2019-11-03T20:06:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 65, "probability": 0.9399, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicidas"}]}, "id": "1191084277833842698", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ok fodase eu admito talvez eu esteja assistindo Esquadr\u00e3o Suicidas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191084277833842698"]}, {"author_id": "739258238697345024", "created_at": "2019-11-03T00:52:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190793366864302080"}], "id": "1190793767198089217", "in_reply_to_user_id": "739258238697345024", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "text": "y entender el dolor de la persona que se suicida cuando ya muri\u00f3 es muy feo incluso con un intento fallido. pero aah el suicidio es algo tan personal que agh al fin y al cabo el dolor de los dem\u00e1s es lo que menos importa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190793767198089217"]}, {"author_id": "75883996", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/KkFgEffdiu", "expanded_url": "http://j.mp/2NwSziE", "display_url": "j.mp/2NwSziE", "status": 200, "unwound_url": "https://paiylg.awsve.com/2019/11/03/maduro-y-cupula-de-fanb-temen-que-eeuu-los-desaloje-del-poder-con-operacion-quirurgica/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.5519, "type": "Organization", "normalized_text": "Fanb"}, {"start": 34, "end": 37, "probability": 0.9849, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:13:47.000Z", "id": "1191116289684725760", "public_metrics": {"retweet_count": 532, "reply_count": 65, "like_count": 579, "quote_count": 32}, "text": "Maduro y c\u00fapula de Fanb temen que EEUU los desaloje del poder con \"operaci\u00f3n quir\u00fargica\" https://t.co/KkFgEffdiu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191116289684725760"]}, {"author_id": "1074468328163500033", "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/kgLOdCUfT0", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1191065684207394816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kgLOdCUfT0", "media_key": "3_1191065678163456001"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8368, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 49, "end": 65, "probability": 0.75, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 103, "probability": 0.8042, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:52:42.000Z", "id": "1191065684207394816", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 77, "quote_count": 4}, "text": "EITA! \n\nFoto in\u00e9dita do Coringa de Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida foi divulgada pelo diretor David Ayer. https://t.co/kgLOdCUfT0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191065684207394816"]}, {"author_id": "1187334573480402945", "created_at": "2019-11-03T16:32:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191027390450941952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.8645, "type": "Person", "normalized_text": "pi\u00f1era"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PamJiles", "id": "1381789998"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "KarlaEnAccion", "id": "59145115"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "CamaraDiputados", "id": "1451611008456343553"}]}, "id": "1191030426879635457", "in_reply_to_user_id": "1381789998", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@PamJiles @KarlaEnAccion @CamaraDiputados Tiene 100% de de responsabilidad, si fuera japon\u00e9s y con honor se suicida, pero como es pi\u00f1era es normal hacerse el weon con excepci\u00f3n del negro, ese wn es derecho!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191030426879635457"]}, {"author_id": "131418981", "created_at": "2019-11-03T22:10:17.000Z", "id": "1191115407328976903", "public_metrics": {"retweet_count": 4021, "reply_count": 36, "like_count": 15364, "quote_count": 73}, "text": "Estar vivo un domingo a las 19:00 Hs deber\u00eda ser opcional.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191115407328976903"]}, {"author_id": "573761210", "created_at": "2019-11-03T22:13:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191115764641738752"}], "id": "1191116143307743236", "in_reply_to_user_id": "128544438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@morellonett nao mas deu vontade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191116143307743236"]}, {"author_id": "1109870666529026048", "created_at": "2019-11-03T21:00:46.000Z", "id": "1191097912681521152", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "text": "Queria aprender a me suicida sem deixar minha m\u00e3e triste, o resto eu sei que estar\u00edam bem sem mim ..", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191097912681521152"]}, {"author_id": "1084937871046463489", "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/HSQDqaTH3b", "expanded_url": "https://twitter.com/Girlfire112/status/1191115669032636417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSQDqaTH3b", "media_key": "16_1191115654373527553"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Firefliesgz", "id": "1167110164048154624"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "yanopuedomas__", "id": "1288230488004612096"}]}, "created_at": "2019-11-03T22:11:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191115053023531008"}], "id": "1191115669032636417", "in_reply_to_user_id": "1167110164048154624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Firefliesgz @sxlxnxgxmxz__ @yanopuedomas__ https://t.co/HSQDqaTH3b", "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1191115669032636417"]}, {"author_id": "1051869012706119685", "created_at": "2019-11-03T22:08:43.000Z", "geo": {"place_id": "ba3edc1882f6d54a"}, "id": "1191115013601275904", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "O suicida n\u00e3o \u00e9 covarde, apenas n\u00e3o encontrou outro modo pra matar uma dor que o matava todos os dias", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191115013601275904"]}, {"author_id": "282617681", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/ZFfnQ3OhOS", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/11/03/escandalos-en-la-comision-provincial-por-la-memoria-una-larga-historia-de-irregularidades-presupuestarias-y-desvios-de-su-funcion/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:00:26.000Z", "id": "1191097830317920257", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 9, "like_count": 116, "quote_count": 3}, "text": "Las denuncias por irregularidades se vienen sucediendo desde hace a\u00f1os pero, como en todo, mientras s\u00f3lo perjudicaba a los militares y polic\u00edas en juicio, al periodismo no le import\u00f3. Ahora vienen por ellos \n\nhttps://t.co/ZFfnQ3OhOS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191097830317920257"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 43, "tag": "euapoiooprojetoanticrime"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/VF0QtTbj8F", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1190976032934973442", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 42, "probability": 0.4922, "type": "Other", "normalized_text": "euapoiooprojetoanticrime"}]}, "author_id": "94451423", "created_at": "2019-11-03T14:12:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190976032934973442"}], "id": "1190995132990083075", "public_metrics": {"retweet_count": 483, "reply_count": 205, "like_count": 3585, "quote_count": 46}, "text": "Eu apoio e voc\u00eas? #euapoiooprojetoanticrime https://t.co/VF0QtTbj8F", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190995132990083075"]}, {"author_id": "1112144900840177664", "created_at": "2019-11-03T22:04:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191108298461925377"}], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 144, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "OSolovio", "id": "828244248390664196"}]}, "id": "1191114073074745349", "in_reply_to_user_id": "828244248390664196", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@OSolovio A cierto sector period\u00edstico-intelectual demoliberal le resulta muy c\u00f3modo achacarle al asunto catal\u00e1n todo el \"m\u00e9rito\" del auge de Vox.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191114073074745349"]}, {"author_id": "97840455", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/l1lxzv5IOj", "expanded_url": "https://twitter.com/shirlysugey/status/1191109848416628737", "display_url": "twitter.com/shirlysugey/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.8472, "type": "Person", "normalized_text": "Mateo"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:53:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191109848416628737"}], "id": "1191111180313608192", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 45, "like_count": 55, "quote_count": 11}, "text": "-Que su pap\u00e1 haya recogido a una terrorista asesina? S\u00cd EST\u00c1 MAL. \n-Que Mateo haya dicho que lo hab\u00edamos invitado al partido? S\u00cd EST\u00c1 MAL, XQ ES MENTIRA\n-Que Mateo haya escrito ese tweet burl\u00f3n contra nosotros para generar tr\u00e1fico en sus redes? S\u00cd EST\u00c1 MAL,NO SOMOS BURLA DE NADIE https://t.co/l1lxzv5IOj", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191111180313608192"]}, {"author_id": "145992645", "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/bMUyjMh8FV", "expanded_url": "http://atres.red/ngpc71", "display_url": "atres.red/ngpc71", "status": 200, "unwound_url": "https://www.antena3.com/noticias/mundo/madre-mata-tiros-sus-tres-hijos-anos-despues-suicida_201911025dbdc6bf0cf282fef2fd694c.html"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 147, "probability": 0.5635, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}]}, "created_at": "2019-11-02T18:20:00.000Z", "id": "1190695064923787264", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "text": "Una madre mata a tiros a sus tres hijos de 7, 9 y 11 a\u00f1os y despu\u00e9s se suicida \n\n\u27a1 Un miembro de la familia tem\u00eda por sus vidas y llam\u00f3 a la Polic\u00eda\n https://t.co/bMUyjMh8FV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190695064923787264"]}, {"author_id": "186912015", "created_at": "2019-11-03T19:08:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.7472, "type": "Person", "normalized_text": "Golombeck"}]}, "id": "1191069608406589441", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n(Golombeck, conocido por el programa Proyecto G)El macrismo se vanaglori\u00f3 x\"integrarnos al mundo\": esto precisamente es cortar nexo c/ pa\u00edses l\u00edderes en ciencia y tecnolog\u00eda)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191069608406589441"]}, {"author_id": "112523709", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/XALxlkaH6d", "expanded_url": "https://www.ole.com.ar/futbol-internacional/italia/balotelli-escandalo-racismo-reaccion-gol_0_cMWR5D25.html", "display_url": "ole.com.ar/futbol-interna\u2026"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XFduELk3mQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioOle/status/1191047803495223297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XFduELk3mQ", "media_key": "3_1191047791923085314"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XFduELk3mQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioOle/status/1191047803495223297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XFduELk3mQ", "media_key": "3_1191047791998623744"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XFduELk3mQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioOle/status/1191047803495223297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XFduELk3mQ", "media_key": "3_1191047791910555655"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/XFduELk3mQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioOle/status/1191047803495223297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XFduELk3mQ", "media_key": "3_1191047791918952449"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Balotelli"}]}, "created_at": "2019-11-03T17:41:39.000Z", "id": "1191047803495223297", "public_metrics": {"retweet_count": 273, "reply_count": 41, "like_count": 1275, "quote_count": 72}, "text": "Balotelli fue v\u00edctima de racismo y explot\u00f3... \ud83d\ude21\ud83d\ude20\nAgarr\u00f3 la pelota con la mano y la pate\u00f3 hacia los hinchas rivales que lo estaban discriminando. Acto seguido, se fue de la cancha... Luego lo convencieron para que siga jugando y meti\u00f3 el descuento\u27a1\ufe0f https://t.co/XALxlkaH6d https://t.co/XFduELk3mQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191047803495223297"]}, {"author_id": "1060332359617273857", "created_at": "2019-11-03T21:52:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.8222, "type": "Organization", "normalized_text": "Trovato"}]}, "id": "1191110988805951493", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 11, "like_count": 186, "quote_count": 4}, "text": "Demente lo de Trovato aconsejando pagar el minimo de la tarjeta y comprar d\u00f3lares. No lo hagan. Pagar el m\u00ednimo es suicidarse. Paguen la tarjeta siempre en termino y su totalidad. Los bancos tienen casi por ley que NUNCA pierden", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191110988805951493"]}, {"author_id": "67619109", "created_at": "2019-11-03T19:07:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191005228327415809"}], "id": "1191069482451689473", "in_reply_to_user_id": "2705597335", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Florenciarietto @MariaMartaSmar1 VOLVIERON LOS MONTONEROS Y NADIE LOS VA A PARAR", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "florenciarietto", "id": "2705597335"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MariaMartaSmar1", "id": "819965914468782081"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191069482451689473"]}, {"author_id": "34271853", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FUxrFOjREN", "expanded_url": "https://twitter.com/cartamaior/status/1191017228810031105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUxrFOjREN", "media_key": "3_1191017225018314754"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FUxrFOjREN", "expanded_url": "https://twitter.com/cartamaior/status/1191017228810031105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FUxrFOjREN", "media_key": "3_1191017225018327043"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.2982, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar"}, {"start": 7, "end": 13, "probability": 0.6406, "type": "Other", "normalized_text": "El Pa\u00eds"}, {"start": 15, "end": 16, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "07"}, {"start": 81, "end": 102, "probability": 0.8526, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Carlos Cancellier"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.7216, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}]}, "created_at": "2019-11-03T15:40:10.000Z", "id": "1191017228810031105", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 3}, "text": "Gilmar/El Pa\u00eds-07: \"Outro caso, que \u00e9 chocante e terminou com a morte do reitor [Luiz Carlos Cancellier, da UFSC]. Imputavam a ele desvio de 80 milh\u00f5es de reais....depois se descobre, valor investigado era na \u00e9poca em que ele n\u00e3o era reitor. Preso, exposto, se suicida em 2017\" https://t.co/FUxrFOjREN", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191017228810031105"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 280, "tag": "EsoNom\u00e1sGracias"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MnqjZgNqcO", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191093377791614976", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "Karla"}]}, "author_id": "77493939", "created_at": "2019-11-03T21:38:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191093377791614976"}], "id": "1191107387400306689", "public_metrics": {"retweet_count": 1357, "reply_count": 898, "like_count": 10801, "quote_count": 222}, "text": "Karla, el motivo de tus ataques hacia m\u00ed responde a algo que no eleg\u00ed: mi familia.\n\nYo no te ataqu\u00e9. Opin\u00e9 sobre el partido que decidiste apoyar. \nCada quien tiene su forma de debatir. El ataque personal fue tu elecci\u00f3n. \n\nLa que no es tu elecci\u00f3n, es la pr\u00f3xima.\n#EsoNom\u00e1sGracias https://t.co/MnqjZgNqcO", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191107387400306689"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 228, "end": 234, "tag": "Chile"}], "urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/ofVozHKmtW", "expanded_url": "https://twitter.com/AlinaDuarte_/status/1190825362671976448/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ofVozHKmtW", "media_key": "7_1190825117707907072"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.5956, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro de Valdivia"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.5852, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda Hurtado de"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.3513, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}, {"start": 137, "end": 142, "probability": 0.3881, "type": "Place", "normalized_text": "Ca\u00f1ete"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.5257, "type": "Place", "normalized_text": "B\u00edo B\u00edo"}, {"start": 229, "end": 233, "probability": 0.958, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "53239056", "created_at": "2019-11-03T02:57:45.000Z", "geo": {"place_id": "0010b4cb51ca93d8"}, "id": "1190825362671976448", "public_metrics": {"retweet_count": 9877, "reply_count": 1766, "like_count": 25886, "quote_count": 1130}, "text": "Hoy fueron derribadas las estatuas de los espa\u00f1oles Pedro de Valdivia y de Garc\u00eda Hurtado de Mendoza que estaban en la plaza de Armas de Ca\u00f1ete, Regi\u00f3n del B\u00edo B\u00edo. La comunidad mapuche derribando los s\u00edmbolos coloniales. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2728\u270a\ud83c\udffd #Chile https://t.co/ofVozHKmtW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190825362671976448"]}, {"author_id": "984426411682344960", "created_at": "2019-11-03T21:56:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191109144708866048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9629, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "alemxn", "id": "1129755140787974144"}]}, "id": "1191111925918248960", "in_reply_to_user_id": "1129755140787974144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@alemxn Pero si soy de las m\u00e1s positivas q se meta en tu Twitter y ver\u00e1 lo elo suicida q eres", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191111925918248960"]}, {"author_id": "71794672", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/YWvBbKTOM2", "expanded_url": "https://twitter.com/YoloJojo83/status/1191058836016250880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YWvBbKTOM2", "media_key": "7_1191058793259569155"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Balotelli"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 56, "username": "HellasVeronaFC", "id": "546103238"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:30:43.000Z", "id": "1191105450240020480", "public_metrics": {"retweet_count": 1271, "reply_count": 322, "like_count": 4290, "quote_count": 296}, "text": "Los c\u00e1nticos de los hinchas racistas del @HellasVeronaFC cuando toca la pelota Balotelli.  Un aut\u00e9ntico asco. https://t.co/YWvBbKTOM2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191105450240020480"]}, {"author_id": "1129755140787974144", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/gj9GAEh4YM", "expanded_url": "https://twitter.com/Pauvaree/status/1191108611205976066", "display_url": "twitter.com/Pauvaree/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6262, "type": "Other", "normalized_text": "Boudi"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:45:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191108611205976066"}], "id": "1191109144708866048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Boudi hazte otra vez Twitter y lee los comentarios negativos de tus nadadoras, mal mal \ud83d\udc4e\ud83c\udffb https://t.co/gj9GAEh4YM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191109144708866048"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 246, "tag": "G1"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/4lkqTx6MfK", "expanded_url": "https://glo.bo/2oN59lC", "display_url": "glo.bo/2oN59lC", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/11/03/caso-marielle-entidades-de-delegados-civis-repudiam-declaracoes-de-bolsonaro-e-defendem-daniel-rosa.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 85, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 148, "end": 161, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.4508, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-11-03T21:30:00.000Z", "id": "1191105268031115271", "public_metrics": {"retweet_count": 191, "reply_count": 155, "like_count": 883, "quote_count": 14}, "text": "\u201cValendo-se do cargo de Presidente da Rep\u00fablica e de institui\u00e7\u00f5es da Uni\u00e3o, [Bolsonaro] claramente ataca e tenta intimidar o delegado de pol\u00edcia do Rio de Janeiro, com intuito de inibir a imparcial apura\u00e7\u00e3o da verdade\u201d https://t.co/4lkqTx6MfK #G1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191105268031115271"]}, {"author_id": "721415827812179969", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/YXZgyCEjJ1", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=273304", "display_url": "oantagonista.com/?p=273304"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-03T20:02:40.000Z", "id": "1191083290289229829", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A estrat\u00e9gia de Bolsonaro, segundo Freixo https://t.co/YXZgyCEjJ1 \n\nEsse Dep \u00e9 um irrespons\u00e1vel e duas caras mesmo. H\u00e1 alguns meses reclamava pq a pol\u00edcia carioca n\u00e3o desvendava o crime e agora vem com essa p\u00e9rola. Ser\u00e1 q ele Ker mesmo q se descubra kem matou a dita cuja?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191083290289229829"]}, {"author_id": "199539703", "created_at": "2019-11-03T21:07:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Gilberto"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.7544, "type": "Person", "normalized_text": "Fernand\u00e3o"}, {"start": 162, "end": 173, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Ca\u00edke"}]}, "id": "1191099711643631616", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 8, "like_count": 48, "quote_count": 4}, "text": "Gilberto vive uma fase estrondosamente ruim. N\u00e3o d\u00e1 sequ\u00eancia a nenhuma jogada. Prejudica de maneira gigante a equipe. Mas eu n\u00e3o iria de Fernand\u00e3o. Apostaria em Arthur Ca\u00edke, que, nas \u00faltimas vezes em que entrou como centroavante, foi bem...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191099711643631616"]}, {"author_id": "1070097798476034049", "created_at": "2019-11-03T21:46:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191073673689608193"}], "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 172, "probability": 0.9499, "type": "Place", "normalized_text": "Haiti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AAbdenur", "id": "807738174"}]}, "id": "1191109533684424704", "in_reply_to_user_id": "807738174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@AAbdenur Acompanhei um pouco a discuss\u00e3o do p\u00f3s-MINUSTAH. O setor privado brasileiro tinha proposto um programa trilateral para incentivar com\u00e9rcio e investimentos no Haiti via prefer\u00eancias. Reunia o programa americano com um brasileiro, a ser criado. Inovador. Sem igual no mundo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191109533684424704"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/h2QVAuFk0A", "expanded_url": "https://twitter.com/TeatroPoliticPE/status/1191054101293010944", "display_url": "twitter.com/TeatroPoliticP\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:12:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191054101293010944"}], "id": "1191055530061643777", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "La cabeza de un grupo pol\u00edtico es IMPORTANTE, si es CORRUPTA como el cobarde suicida o la rea Keiko direccionan los votos en su sentido. https://t.co/h2QVAuFk0A", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191055530061643777"]}, {"author_id": "302055094", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/PeVdBtjUTW", "expanded_url": "https://twitter.com/greenpeace_esp/status/1190617059295670278", "display_url": "twitter.com/greenpeace_esp\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "greenpeace_esp", "id": "11162772"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:45:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190617059295670278"}], "id": "1191109263059570689", "in_reply_to_user_id": "11162772", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@greenpeace_esp publica un post y acto seguido se llena de comentarios desde lo \u201cdivulgativo\u201d pero tambi\u00e9n desde la arrogancia e incluso el odio de quienes defienden la energ\u00eda nuclear (no gustan de la palabra lobby). A\u00f1adir\u00e9 un par de cositas \ud83d\udc47\ud83c\udfff https://t.co/PeVdBtjUTW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191109263059570689"]}, {"author_id": "776928778220167168", "created_at": "2019-11-03T16:02:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190984942567727106"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9747, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "frodriguuuez", "id": "857016402066239491"}]}, "id": "1191022735918555136", "in_reply_to_user_id": "857016402066239491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@frodriguuuez Ve a Cuba y Venezuela y veras lo que es de verdad la desigualdad y la gente muriendo sin medicamentos y de hambre. Esa devastaci\u00f3n es dolo posible en gobiernos de izquierda. Chile es el pa\u00eds con mejor calidad de vida de latinoamerica. En todos los pa\u00edses hay desigualdad, aceptalo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191022735918555136"]}, {"author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/h49WdBwCRi", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mat\u2026", "unwound_url": "http://cronicasnuestrotiempo.com/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:24:31.000Z", "id": "1190967995084034054", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mata a su hija de cinco a\u00f1os y se\u00a0suicida https://t.co/h49WdBwCRi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190967995084034054"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 56, "tag": "celosas"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/LptcmHMF2U", "expanded_url": "https://twitter.com/atr_ahre/status/1191011651165794304", "display_url": "twitter.com/atr_ahre/statu\u2026"}]}, "author_id": "1202774988", "created_at": "2019-11-03T20:20:40.000Z", "id": "1191087822268227585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mis perras no tendr\u00edan la misma felicidad, pues #celosas https://t.co/LptcmHMF2U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191087822268227585"]}, {"author_id": "1092126705114849281", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/FcZyB409BG", "expanded_url": "http://rviv.ly/u0eVJI", "display_url": "rviv.ly/u0eVJI"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "TED"}]}, "created_at": "2019-11-03T14:50:25.000Z", "id": "1191004711245139969", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "TED: p\u00edldoras formativas motivadoras sobre conducta suicida https://t.co/FcZyB409BG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191004711245139969"]}, {"author_id": "4538396968", "created_at": "2019-11-03T21:38:11.000Z", "id": "1191107326553600000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o pior cavaleiro de ouro em os cavaleiros do zoadiaco eh o g\u00eameos, que preconceito com meu signo caralho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191107326553600000"]}, {"author_id": "2792557771", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2w5HQNaCUm", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/important\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/importante-cientifico-cuestiono-la-politica-de-ciencia-de-macri-es-suicida-atacar-la-investigacion--2019112154210"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.9665, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-11-02T19:06:00.000Z", "id": "1190706641534160896", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 5, "like_count": 273, "quote_count": 2}, "text": "Importante cient\u00edfico cuestion\u00f3 la pol\u00edtica de ciencia de Macri: \"Es suicida atacar la investigaci\u00f3n\"\n\nhttps://t.co/2w5HQNaCUm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190706641534160896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/kbKplIq3WL", "expanded_url": "http://ptv.pe/278538", "display_url": "ptv.pe/278538"}]}, "author_id": "285323812", "created_at": "2019-11-03T15:33:17.000Z", "id": "1191015498126897153", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "#VIDEO | Los vecinos indicaron que la relaci\u00f3n entre padre e hijo ten\u00eda rasgos de ser hostil ya que casi siempre escuchaban discusiones y gritos \u25ba https://t.co/kbKplIq3WL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191015498126897153"]}, {"author_id": "1042905630204407809", "created_at": "2019-11-03T21:32:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191104784020975627"}], "id": "1191105877685788675", "in_reply_to_user_id": "3023264463", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MathZilla616 Tmb n tenho do q reclamar mas achei q seria outro tipo se coisa sla", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MathZilla616", "id": "3023264463"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191105877685788675"]}, {"author_id": "108919585", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/e7QdfXVcW7", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1191105771360149505/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e7QdfXVcW7", "media_key": "3_1191100991657193473"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.778, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.4463, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.7979, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:32:00.000Z", "id": "1191105771360149505", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": ".@DavidAyerMovies sobre Escuadr\u00f3n Suicida:\n\n\"En muchos sentidos era la pel\u00edcula de [Harley], su fuga de su relaci\u00f3n con Joker fue la l\u00ednea dram\u00e1tica m\u00e1s emocional del personaje.\" https://t.co/e7QdfXVcW7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191105771360149505"]}, {"author_id": "830117564885893121", "created_at": "2019-11-03T21:25:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9707, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "Felip\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 55, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Carille"}]}, "id": "1191104018065571844", "public_metrics": {"retweet_count": 380, "reply_count": 76, "like_count": 4268, "quote_count": 22}, "text": "Confirmado: Flamengo de Jesus derrubou Felip\u00e3o e Carille. Mano que se cuide...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191104018065571844"]}, {"author_id": "2749414876", "created_at": "2019-11-03T16:02:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.6483, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7391, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1191022918924410880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "Qual o filme que a Arlequina conhece o Coringa, como m\u00e9dica dele ainda, eu acho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191022918924410880"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 69, "end": 73, "tag": "CFC"}]}, "author_id": "920353400", "created_at": "2019-11-03T19:20:52.000Z", "id": "1191072773130588161", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Goal si ta meuf elle se retrouve sur le cot\u00e9 droit de Herv\u00e9 Matou au #CFC", "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1191072773130588161"]}, {"author_id": "53692377", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/fEc58p52iL", "expanded_url": "https://twitter.com/THEneloSON/status/1190216833464520704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fEc58p52iL", "media_key": "3_1190216824690036741"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.453, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}]}, "created_at": "2019-11-01T10:39:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190210660875067393"}], "id": "1190216833464520704", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 24, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "@SF_Moro Quem mandou Matar MARIELLE? https://t.co/fEc58p52iL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190216833464520704"]}, {"author_id": "260355483", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gjPTvPP8N7", "expanded_url": "https://twitter.com/jacquebalza/status/1191022402345619457", "display_url": "twitter.com/jacquebalza/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 171, "probability": 0.4055, "type": "Organization", "normalized_text": "AN"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 181, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-11-03T21:23:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191022402345619457"}], "id": "1191103659767214080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El resentimiento y ego\u00edsmo pol\u00edtico de estas posturas domina a estas personas quienes utilizan sus mejores conocimientos para destruir en un actitud suicida una lucha de AN-@jguaido donde la mayor\u00eda asume ante una real fuerza de destrucci\u00f3n como es la q tiene el r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/gjPTvPP8N7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191103659767214080"]}, {"author_id": "68638146", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/UVauMFmIxX", "expanded_url": "https://twitter.com/alvan_rojo/status/1190806501520265216", "display_url": "twitter.com/alvan_rojo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.852, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "created_at": "2019-11-03T02:31:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190806501520265216"}], "id": "1190818657821167617", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "text": "El APRA se destroza solo. Preg\u00fantale al suicida y corrupto https://t.co/UVauMFmIxX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190818657821167617"]}, {"author_id": "47972166", "created_at": "2019-11-03T16:00:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190989755644858369"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "maduro"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.8541, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "id": "1191022402345619457", "in_reply_to_user_id": "67191674", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 3}, "text": "@ElaFerris Incre\u00edblemente se ponen del lado de maduro y diosdado porque \"no les gusta\" Guaido...estos \"opositores\" que siempre ponen sus gustos e intereses personales antes que salir de esta desgracia", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191022402345619457"]}, {"author_id": "488716005", "created_at": "2019-11-03T21:11:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1191100346904522753"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6481, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Marcos___0", "id": "1229255652171747328"}]}, "id": "1191100686756384769", "in_reply_to_user_id": "238755711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Marcos___0 Marcos yo te veo canoso y no te digo nada eh ademas baje unos kilos (lo bloquea)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191100686756384769"]}, {"author_id": "929742788555608065", "created_at": "2019-11-02T17:24:56.000Z", "id": "1190681207627042817", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "text": "Que fogo nos racistas o que sua doida, virou suicida agora foi???", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190681207627042817"]}, {"author_id": "2261396046", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/kWY5UQCxa9", "expanded_url": "http://bit.ly/2C8atmI", "display_url": "bit.ly/2C8atmI"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-03T12:45:48.000Z", "id": "1190973349759004672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/kWY5UQCxa9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190973349759004672"]}, {"author_id": "464762828", "created_at": "2019-11-03T21:17:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9669, "type": "Organization", "normalized_text": "Eagles"}]}, "id": "1191102124119273472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Segundo tempo do Eagles foi bem abaixo. Jogo era pra ter sido muito mais tranquilo, o problema \u00e9 que a defesa n\u00e3o estava segurando mais nada e o ataque travou.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191102124119273472"]}, {"author_id": "1157669458401533952", "created_at": "2019-11-03T13:08:53.000Z", "id": "1190979160472244224", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida una j\u00f3ven trans y como siempre la culpa es de las mujeres cr\u00edticas con el g\u00e9nero.\nAdem\u00e1s de eso, nos ech\u00e1is la culpa a siendo nosotras las \u00fanicas que luchamos realmente por que dejen de ocurrir suicidios como consecuencia de la identidad de g\u00e9nero.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190979160472244224"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 266, "tag": "SanidadMilitar"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/WI1ie1LB6x", "expanded_url": "https://twitter.com/mindefensa/status/1189678114084798464/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WI1ie1LB6x", "media_key": "3_1188827571724652544"}], "mentions": [{"start": 220, "end": 234, "username": "FuerzasMilCol", "id": "133112225"}]}, "author_id": "131596061", "created_at": "2019-10-30T22:59:00.000Z", "id": "1189678114084798464", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona. Es muy importante unir nuestros esfuerzos para crear conciencia sobre el aumento del suicidio y el papel que cada uno de nosotros podemos jugar para ayudar a prevenirlo dentro de @FuerzasMilCol. \u00a1No est\u00e1s solo #SanidadMilitar te acompa\u00f1a! https://t.co/WI1ie1LB6x", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189678114084798464"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 121, "end": 130, "tag": "GodLevel"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/IF8nlZpoOa", "expanded_url": "https://twitter.com/InfoFreestyle2/status/1191101377906384896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IF8nlZpoOa", "media_key": "3_1191101362202980352"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4174, "type": "Other", "normalized_text": "ACZINO"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "CHUTY"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7209, "type": "Other", "normalized_text": "DTOKE"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.5194, "type": "Other", "normalized_text": "GodLevel"}]}, "author_id": "1037134847993688065", "created_at": "2019-11-03T21:14:32.000Z", "id": "1191101377906384896", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 52, "like_count": 495, "quote_count": 7}, "text": "Octavos de Final - God Level 2vs2\n\nACZINO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd + CHUTY \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 le ganaron a DTOKE \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 + STIGMA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 y avanzan a Cuartos de Final.\n\n#GodLevel \ud83c\udf0e https://t.co/IF8nlZpoOa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191101377906384896"]}, {"author_id": "93698522", "created_at": "2019-11-03T14:26:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190947030153269251"}], "id": "1190998595564195841", "in_reply_to_user_id": "210233925", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@edu_ceos @roxmo Cara, deles s\u00f3 conhe\u00e7o uma m\u00fasica. Brincar com o tema suic\u00eddio \u00e9 uma bosta a qualquer tempo e n\u00e3o t\u00f4 com raivinha n\u00e3o. T\u00f4 \u00e9 puta mesmo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "edu_ceos", "id": "210233925"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190998595564195841"]}, {"author_id": "315926058", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fyMgnLHPL8", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosdavidgf/status/1191064100102692865/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fyMgnLHPL8", "media_key": "7_1191063916673142785"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.8697, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9531, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.6068, "type": "Organization", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}]}, "created_at": "2019-11-03T18:46:25.000Z", "id": "1191064100102692865", "public_metrics": {"retweet_count": 657, "reply_count": 89, "like_count": 1246, "quote_count": 40}, "text": "\u00bfNo te da verg\u00fcenza ponerte del lado del separatismo Pedro?\n\nCatalu\u00f1a para ti es una naci\u00f3n \u00bfPa\u00eds Vasco tambi\u00e9n Pedro?\n\nNo te tolero que cedas al chantaje separatista, pero sobre todo, que des la raz\u00f3n a los que nos han estado asesinando.\n\nDeja de hacer da\u00f1o y vete a tu casa ya. https://t.co/fyMgnLHPL8", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191064100102692865"]}, {"author_id": "74756085", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/HG1raYtN8l", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1191079805866913794/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HG1raYtN8l", "media_key": "7_1191079635976626176"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.9804, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-03T19:48:49.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1191079805866913794", "public_metrics": {"retweet_count": 2974, "reply_count": 1077, "like_count": 11864, "quote_count": 270}, "text": "O que est\u00e1 acontecendo com o Chile? E quem est\u00e1 por tr\u00e1s disso?\n\nWhat is happening with Chile?  And who is behind this? https://t.co/HG1raYtN8l", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1191079805866913794"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 43, "tag": "ImpeachmentDoBolsonaro"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "Marielle"}, {"start": 249, "end": 279, "tag": "ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "63118359", "created_at": "2019-11-03T02:35:39.000Z", "id": "1190819801347874823", "public_metrics": {"retweet_count": 1211, "reply_count": 1211, "like_count": 5713, "quote_count": 129}, "text": "Motivos n\u00e3o faltam: #ImpeachmentDoBolsonaro \nObstru\u00e7\u00e3o de justi\u00e7a da investiga\u00e7\u00e3o do assassinato de #Marielle \u00e9 crime.\nBolsonaro \u00e9 uma fraude q desmorona. \u00c9 resultado do \u00f3dio pol\u00edtico, de elei\u00e7\u00f5es com fakenews e manipula\u00e7\u00e3o judicial q o favoreceu.\n\n#ImpeachmentdoBolsonaroURGENTE", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190819801347874823"]}], "places": [{"full_name": "Ubatuba, Brasil", "id": "143d581cbe8b95af"}, {"full_name": "Montreuil, France", "id": "78b12dcc2bb6ea4d"}, {"full_name": "Santos Dumont, Brasil", "id": "09633051f22c7276"}, {"full_name": "Iguatama, Brasil", "id": "ab40b87d54e728b4"}, {"full_name": "Palma de Maiorca, Espanha", "id": "6c1be133511970bc"}, {"full_name": "Ibirama, Brasil", "id": "ba3edc1882f6d54a"}, {"full_name": "Natal, Brasil", "id": "a4ddc3856053f7e1"}, {"full_name": "Rosario, Argentina", "id": "0079bbc151fa56d2"}, {"full_name": "Le\u00e3o, Espanha", "id": "a87ad701b9cd8f8a"}, {"full_name": "Santa Monica, CA", "id": "59612bd882018c51"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191129272435576832", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191129272435576832", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191129272435576832].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2562646784", "value": "2562646784", "detail": "User has been suspended: [2562646784].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190991455873126401", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190991455873126401", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190991455873126401].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191120782002442240", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191120782002442240", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191120782002442240].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1054764205268721665", "value": "1054764205268721665", "detail": "User has been suspended: [1054764205268721665].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191131966080458759", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191131966080458759", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191131966080458759].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159894745394683905", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1159894745394683905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159894745394683905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191132102210834437", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191132102210834437].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191132102210834437", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1167584576228790273", "value": "1167584576228790273", "detail": "User has been suspended: [1167584576228790273].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191131602857930753", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191131602857930753", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191131602857930753].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2214194485", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2214194485].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2214194485", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191126031958265856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191126031958265856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191126031958265856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178348172751638530", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1178348172751638530].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1178348172751638530", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191124763458052103", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191124763458052103].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191124763458052103", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190979228566769664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190979228566769664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190979228566769664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705992435130826752", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705992435130826752].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705992435130826752", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191001487331205121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191001487331205121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191001487331205121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "951271703757377536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [951271703757377536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "951271703757377536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1191117559745142784", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191117559745142784].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191117559745142784", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191078552566939649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191078552566939649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191078552566939649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1942857073", "value": "1942857073", "detail": "User has been suspended: [1942857073].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1191114855761231873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191114855761231873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191114855761231873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191105834392141825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191105834392141825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191105834392141825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191107501401530369", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191107501401530369", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191107501401530369].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1191084017195667456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1191084017195667456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1191084017195667456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1191101861539045376", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1191101861539045376].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1191101861539045376", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1191137879713402881", "oldest_id": "1191100374763147265", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbybo95mfih08u3oab6x7xl43erh"}}