{"data": [{"created_at": "2019-08-26T05:58:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165866058286284802"], "text": "RT @borghi_claudio: @giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1165866058286284802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1026238925302587392"}], "author_id": "2333071543"}, {"created_at": "2019-08-26T05:58:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165865984181309440"], "text": "eu dei corda, vc se enforcou...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165865984181309440", "author_id": "888100991354232833"}, {"created_at": "2019-08-26T05:57:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165865793365708800"], "text": "Brie Bella was attacked backstage by Emma with a tope suicida at no mercy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1165865793365708800", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8142, "type": "Person", "normalized_text": "Brie Bella"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.4954, "type": "Other", "normalized_text": "Emma"}]}, "author_id": "830847114976571392"}, {"created_at": "2019-08-26T05:56:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165865500041207808"], "in_reply_to_user_id": "778117472411086848", "text": "@karinavalram92 Pues si estupida pero ami me tacharon de suicida drogadicta", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165865500041207808", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165865351420219394"}], "author_id": "730163095167864833"}, {"created_at": "2019-08-26T05:55:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165865215143100416"], "in_reply_to_user_id": "220557592", "text": "@Bicionista Amigo tu me odiaria ainda mais se me conhecesses em 2011.\nPorque eu era a Rachel todinha! At\u00e9 sonhar alto e imposs\u00edvel eu sonhava. A realidade da vida matou a rachel em mim :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165865215143100416", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.7233, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel"}, {"start": 171, "end": 176, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "rachel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165847027416219648"}], "author_id": "52919123"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/mmNU3PvT6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/pelusa054/status/1165786946632916993", "display_url": "twitter.com/pelusa054/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7871, "type": "Other", "normalized_text": "CHAP"}]}, "created_at": "2019-08-26T05:54:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165865162735325185"], "text": "RT @salvajedigital: \u00bfExtra\u00f1as al corrupto suicida? \u00bfLo amabas desde que eras de la CHAP? Qu\u00e9 penita... \ud83d\ude1c https://t.co/mmNU3PvT6Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165865162735325185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803348072828928"}], "author_id": "282257444"}, {"created_at": "2019-08-26T05:54:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165865094707863557"], "text": "RT @brizollucas: get\u00falio SE MATOU pra derrotar a direita udenista\n\nlula entregou o pa\u00eds nas m\u00e3os da direita mais rasteira e nojenta da hist\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165865094707863557", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "brizollucas", "id": "3225903749"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.8594, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165690534184312835"}], "author_id": "1158229966913441792"}, {"created_at": "2019-08-26T05:53:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165864782332932096"], "text": "coloquei Esquadr\u00e3o Suicida pra assistir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165864782332932096", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.9375, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "317463743"}, {"created_at": "2019-08-26T05:52:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165864626321534978"], "in_reply_to_user_id": "1696619809", "text": "@a70199617 @GioChirilly @monicamauro66 Conte o chicchessia \u00e8 una fregatura bestiale.. Renzi comander\u00e0 e ricatter\u00e0 il governo, per ora sta zitto per non apparire, ma alla fine m5s si suicida se pensa di sopravvivere a questa ennesima PORCATA resuscitando gli ZOMBIE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1165864626321534978", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "a70199617", "id": "1696619809"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "GioChirilly", "id": "797506411148312576"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "monicamauro66", "id": "224439420"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165863723036266497"}], "author_id": "228891287"}, {"created_at": "2019-08-26T05:51:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165864213006475265"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1165864213006475265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "author_id": "584931477"}, {"created_at": "2019-08-26T05:48:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165863570246184960"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1165863570246184960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "author_id": "978995465797632000"}, {"created_at": "2019-08-26T05:48:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165863467015921665"], "text": "RT @isabeleta2: Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espoli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1165863467015921665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "isabeleta2", "id": "575025787"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164933671712886785"}], "author_id": "357580363"}, {"created_at": "2019-08-26T05:47:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165863378352521217"], "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165863378352521217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "author_id": "845599456494059521"}, {"created_at": "2019-08-26T05:47:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165863368235855872"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1165863368235855872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "author_id": "3426471501"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/FC9jklh6jo", "expanded_url": "https://pipocamoderna.com.br/2019/08/nathan-fillion-entra-no-novo-filme-do-esquadrao-suicida/", "display_url": "pipocamoderna.com.br/2019/08/nathan\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8751, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-26T05:47:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165863275390746625"], "text": "Nathan Fillion entra no novo filme do Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/FC9jklh6jo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165863275390746625", "author_id": "60909293"}, {"created_at": "2019-08-26T05:47:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165863191915769856"], "in_reply_to_user_id": "1042242197263925249", "text": "@Prazer_Dboche \u00e9 isto, eu odiei q ele se matou, eu fui at\u00e9 chorar depois mo, tinha um sentimento doido dentro de mim, q dizia pra eu chorar, quilo mexeu cmg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165863191915769856", "geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165862817192468480"}], "author_id": "1031725568751005697"}, {"created_at": "2019-08-26T05:43:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165862327910109189"], "text": "Oye tiene que ser muy duro mentalmente ser conductor de tren/metro. En plan por lo menos una vez en tu vida pillas un suicida fijo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165862327910109189", "author_id": "2334006745"}, {"created_at": "2019-08-26T05:42:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165861944722694144"], "text": "posta que yo estoy casi segura que no paso de este a\u00f1o, xq me pinto lo suicida de nuevo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165861944722694144", "author_id": "1061215724"}, {"created_at": "2019-08-26T05:40:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165861579663036416"], "in_reply_to_user_id": "1031725568751005697", "text": "@guiborges06 Eu senti pena pelo jeito que ele morreu mo, o pai dele um fdp, e se matou sem saber que tavam tacando uma culpa que ele n\u00e3o tinha que ter( matado o bryce) al\u00e9m de tudo ele era um ser humano que merecia uma segunda chance...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165861579663036416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guiborges06", "id": "1031725568751005697"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 165, "probability": 0.7615, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165860719612575747"}], "author_id": "1042242197263925249"}, {"created_at": "2019-08-26T05:38:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165860942959263744"], "in_reply_to_user_id": "4216683922", "text": "@danielpss9 @ohcrefasi y usted que putas va saber si no esta diagnosticada, exactamente por gente como ud es que la gente se suicida. Por personas tan indolentes y est\u00fapidas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165860942959263744", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "ohcrefasi", "id": "297760154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165845402194731008"}], "author_id": "384444203"}, {"created_at": "2019-08-26T05:37:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165860742538694657"], "in_reply_to_user_id": "974847055280705539", "text": "@enzoenoque @sandrareis316 Daqui a pouco voc\u00ea vai gritar Lula Livre, Se Jesus perdoou todas as nossas dividas, n\u00e3o \u00e9 mesmo? Perdoou o Lula e demais criminosos, afinal n\u00e3o existe mais pecado no mundo, o q o PT fez com milhares de pessoas, foi apenas uma ilus\u00e3o q matou centenas de pessoas. Assim fica f\u00e1cil!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165860742538694657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EnzoEnoque", "id": "1455711524539011077"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "sandrareis316", "id": "3817399407"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 66, "probability": 0.7123, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8989, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9883, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.9121, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165856127990583296"}], "author_id": "859952635801206785"}, {"created_at": "2019-08-26T05:36:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165860480797335555"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1165860480797335555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "author_id": "1075627889578663936"}, {"created_at": "2019-08-26T05:34:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165860161975701505"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida sempre vai ser um filme que eu n\u00e3o vou cansar de ver, independente das cr\u00edticas\nEu simplesmente amo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165860161975701505", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9492, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "339843448"}, {"created_at": "2019-08-26T05:34:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165860084930531329"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1165860084930531329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "author_id": "2274450562"}, {"created_at": "2019-08-26T05:34:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165859960980291584"], "in_reply_to_user_id": "4786376611", "text": "@Monseporras02 Ya deja de ser tan suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165859960980291584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165859655136022529"}], "author_id": "4716999240"}, {"created_at": "2019-08-26T05:31:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165859378706165760"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165859378706165760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "152813901"}, {"created_at": "2019-08-26T05:30:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165859119695323138"], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165859119695323138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "958117038807048192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/G6mQoRacWy", "expanded_url": "https://t.co/G6mQoRacWy", "display_url": "t.co/G6mQoRacWy"}]}, "created_at": "2019-08-26T05:27:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165858334043463680"], "text": "El perro suicida. https://t.co/G6mQoRacWy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165858334043463680", "author_id": "1901988684"}, {"created_at": "2019-08-26T05:26:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165858058842574849"], "text": "gian me hablo re random y me dijo escuchate \"se me olvido otra vez\", srguro es alto tema suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165858058842574849", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4533, "type": "Person", "normalized_text": "gian"}]}, "author_id": "994360984121888771"}, {"created_at": "2019-08-26T05:26:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165858049027903488"], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165858049027903488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "2735165889"}, {"created_at": "2019-08-26T05:25:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165857829049294848"], "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165857829049294848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "author_id": "255809598"}, {"created_at": "2019-08-26T05:25:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165857810124550144"], "text": "Igual le tengo miedo al fracaso, pero sigo con lo que me propongo, porque si algo soy es una mandada y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165857810124550144", "author_id": "1170477398"}, {"created_at": "2019-08-26T05:24:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165857628049891329"], "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165857628049891329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "author_id": "1115434384474148864"}, {"created_at": "2019-08-26T05:24:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165857506863788034"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165857506863788034", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "470246095"}, {"created_at": "2019-08-26T05:22:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165856970945044481"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165856970945044481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "190392722"}, {"created_at": "2019-08-26T05:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165856754250526721"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165856754250526721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "109627639"}, {"created_at": "2019-08-26T05:21:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165856651041300480"], "text": "E meu lado suicida n\u00e9... S\u00f3 jogando agora me matei umas 15 vezes de 15 formas diferentes \nChique \nGTA \u00c9 A MELHOR COISA J\u00c1 FEITA PELO HOMEM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165856651041300480", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "author_id": "842673534"}, {"created_at": "2019-08-26T05:20:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165856584427290624"], "text": "No entiendo como por qu\u00e9 Netflix quer\u00eda retirar la escena donde Hanna se suicida  ... Pues lo siento sociedad pero las personas deber\u00edan estar atentas y por qu\u00e9 no hacerlo mostrando la realidad de muchas personas en una serie, por algo se debe empezar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165856584427290624", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6875, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}]}, "author_id": "501757581"}, {"created_at": "2019-08-26T05:20:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165856479326429184"], "text": "Ok, voc\u00ea \u00e9 alco\u00f3latra, mas suicida? A\u00ed j\u00e1 complica as coisas...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165856479326429184", "author_id": "1148219132493611009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/zDLMkvBl0W", "expanded_url": "https://soundcloud.com/vamnation-entertainment/12-enter-one", "display_url": "soundcloud.com/vamnation-ente\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T05:19:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165856387722883072"], "text": "Prelunes Suicida.  https://t.co/zDLMkvBl0W", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1165856387722883072", "author_id": "517183011"}, {"created_at": "2019-08-26T05:18:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165856068800602112"], "in_reply_to_user_id": "520811229", "text": "@masturvito Actually el \u201cmodus operandi\u201d de un suicida casi siempre es pedir ayuda o llamar la atenci\u00f3n antes de consumar el suicidio pero muchos lo hacen de formas inadecuadas o que pueden ser tergiversadas por los dem\u00e1s.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165856068800602112", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165855551743561728"}], "author_id": "1855415834"}, {"created_at": "2019-08-26T05:18:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165855940123516928"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165855940123516928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "202637751"}, {"created_at": "2019-08-26T05:17:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165855721256345601"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165855721256345601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "357931791"}, {"created_at": "2019-08-26T05:16:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165855551743561728"], "text": "La gente que de verdad est\u00e1 pasando por un mal momento de suicida y ya, no se pone a hacer videos de despedida. #PauTips", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165855551743561728", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 120, "tag": "PauTips"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.853, "type": "Other", "normalized_text": "PauTips"}]}, "author_id": "520811229"}, {"created_at": "2019-08-26T05:16:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165855515051724800"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165855515051724800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "361634676"}, {"created_at": "2019-08-26T05:16:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165855496663969793"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1165855496663969793", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "author_id": "2326573022"}, {"created_at": "2019-08-26T05:14:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165854894206701575"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1165854894206701575", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "author_id": "967819641753165824"}, {"created_at": "2019-08-26T05:12:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165854581168988161"], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165854581168988161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "390454897"}, {"created_at": "2019-08-26T05:12:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165854500755783681"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165854500755783681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "934861940345790464"}, {"created_at": "2019-08-26T05:11:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165854270417199104"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1165854270417199104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "author_id": "426767188"}, {"created_at": "2019-08-26T05:11:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165854220483850240"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1165854220483850240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165762266521686017"}], "author_id": "940803604352561152"}, {"created_at": "2019-08-26T05:10:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165853888274153472"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR @claudiacisneros \u00bfRecuerdan c\u00f3mo el suicida llamaba a gritos: \u00a1Pepe, Pepe! cuando festinaban, si no me equivoco,  lo de la Escuela de Aviaci\u00f3n Civil de Collique?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165853888274153472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.5114, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.5476, "type": "Other", "normalized_text": "Pepe"}, {"start": 165, "end": 172, "probability": 0.4756, "type": "Place", "normalized_text": "Collique"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165748334457425922"}], "author_id": "1677309324"}, {"created_at": "2019-08-26T05:09:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165853845332910080"], "in_reply_to_user_id": "876129549855096837", "text": "@ivonnecruzt Voy por la vida, pidi\u00e9ndote un amor de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165853845332910080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165849662093443072"}], "author_id": "543075013"}, {"created_at": "2019-08-26T05:09:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165853741402251264"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165853741402251264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "3421407159"}, {"created_at": "2019-08-26T05:09:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165853689967497217"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165853689967497217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "3034783799"}, {"created_at": "2019-08-26T05:09:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165853681448828928"], "text": "RT @jasminbandres: Ese desgraciado retorcido en un ecocida,  genocida, magnicida. Porqu\u00e9 no se suicida y libera al mundo? Es mas nefasto qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165853681448828928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jasminbandres", "id": "141057317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803230489698304"}], "author_id": "870846210768347137"}, {"created_at": "2019-08-26T05:09:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165853633411465216"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165853633411465216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "35947392"}, {"created_at": "2019-08-26T05:08:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165853424182857728"], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165853424182857728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "1528286942"}, {"created_at": "2019-08-26T05:07:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165853330825986048"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165853330825986048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "299931996"}, {"created_at": "2019-08-26T05:07:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165853326724018179"], "text": "RT @jjpaso22: Cuando gane cambiemos mucha gente se suicida, si gana Fern\u00e1ndez mucha gente dir\u00e1 y bueee a seguir trabajando para bancar a la\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165853326724018179", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jjpaso22", "id": "953795926300258304"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.7457, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803979462385665"}], "author_id": "276659392"}, {"created_at": "2019-08-26T05:07:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165853188488085504"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165853188488085504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "276642516"}, {"created_at": "2019-08-26T05:05:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165852735809343488"], "in_reply_to_user_id": "322381855", "text": "Hasta que la morra se suicida. Goey me siento perturbada o sea todo est\u00e1 feo en ese programa las tramas los editados el ambiente como act\u00faan omg i can\u2019t con mi vida Ta muy raro no se t ase??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165852735809343488", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7049, "type": "Other", "normalized_text": "Goey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165852732168622080"}], "author_id": "322381855"}, {"created_at": "2019-08-26T05:05:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165852679660285952"], "in_reply_to_user_id": "5418002", "text": "@jgodoym @juanalvarezm Cantar\u00e1 como un canario o solo graznar\u00e1 como un gallinazo, recordemos que era amigote del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165852679660285952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "juanalvarezm", "id": "80973523"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165729291780403202"}], "author_id": "1677309324"}, {"created_at": "2019-08-26T05:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165852674589364224"], "text": "Eu tava beijando a pessoa, vendo esquadr\u00e3o suicida e tals, ai depois de um beijo uau, um tempinho no sil\u00eancio prestando aten\u00e7\u00e3o no filme pessoa fala \"os hippies sumiram, tu j\u00e1 percebeu?\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165852674589364224", "author_id": "3493737089"}, {"created_at": "2019-08-26T05:03:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165852183289577473"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165852183289577473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "213137611"}, {"created_at": "2019-08-26T05:03:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165852164436180992"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165852164436180992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "160350066"}, {"created_at": "2019-08-26T05:02:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165852081749712897"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165852081749712897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "4869460355"}, {"created_at": "2019-08-26T05:02:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165852046974750721"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165852046974750721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "226066558"}, {"created_at": "2019-08-26T04:59:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165851329656500224"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165851329656500224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "827169565415059456"}, {"created_at": "2019-08-26T04:59:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165851254616203264"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165851254616203264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "165883799"}, {"created_at": "2019-08-26T04:59:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165851189977767938"], "text": "eu to mto puta pq todo mundo sabia q um dia o finch ia parar de falar e ia agir. todo mundo sabia q ele tinha um hist\u00f3rico suicida, n\u00e3o batia bem da cabe\u00e7a, era cheio de problemas e tinha uma doen\u00e7a ser\u00edssima. o finch n\u00e3o se matou, todas as pessoas ao redor dele o mataram", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165851189977767938", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.4437, "type": "Person", "normalized_text": "finch"}, {"start": 212, "end": 216, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "finch"}]}, "author_id": "933776191877713920"}, {"created_at": "2019-08-26T04:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165851132566102017"], "in_reply_to_user_id": "702101868", "text": "Y te mata obviamente, imaginen una ola d 30 metros, antes que llegue muero de un infarto, igual no es muy l\u00f3gico que no haya rastros de NADA ni un pedazo de barco,avi\u00f3n lo que sea. Quiero ir a ver que onda bue re suicida pero alta intriga necesito VER como es que desaparece todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165851132566102017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165850263959289856"}], "author_id": "702101868"}, {"created_at": "2019-08-26T04:56:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165850528112357376"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165850528112357376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "22282764"}, {"created_at": "2019-08-26T04:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165850367055323136"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165850367055323136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "134204075"}, {"created_at": "2019-08-26T04:55:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165850231780589569"], "in_reply_to_user_id": "884940563421827073", "text": "@BFR_R A m\u00e3o chega t\u00e1 doente n\u00e9 Kkkkkkkkkkkkk, se matou hj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165850231780589569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "bfr_r", "id": "1568276452759437313"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165843982884253696"}], "author_id": "778984914519728128"}, {"created_at": "2019-08-26T04:54:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165849946215591936"], "text": "RT @MarioBrea3: @Fran_Bolivar Lamentable, pero es as\u00ed, con esta situaci\u00f3n, es suicida, salir y hacer turismo, solo hay q recordar, para mue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165849946215591936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarioBrea3", "id": "845869281137045504"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Fran_Bolivar", "id": "4009531360"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165849888791379970"}], "author_id": "845869281137045504"}, {"created_at": "2019-08-26T04:54:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165849888791379970"], "in_reply_to_user_id": "4009531360", "text": "@Fran_Bolivar Lamentable, pero es as\u00ed, con esta situaci\u00f3n, es suicida, salir y hacer turismo, solo hay q recordar, para muestra, considerando tu caso, q entre los sonados estuvo el crimen d la mis Venezuela y su esposo, en la via Puerto Cabello y Valencia, el 06-01-2014, solo por hacer turismo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165849888791379970", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fran_Bolivar", "id": "4009531360"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 230, "end": 243, "probability": 0.8417, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Cabello"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165848032002420736"}], "author_id": "845869281137045504"}, {"created_at": "2019-08-26T04:53:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165849629046575104"], "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165849629046575104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "author_id": "636238826"}, {"created_at": "2019-08-26T04:52:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165849550843731968"], "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165849550843731968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "author_id": "132739349"}, {"created_at": "2019-08-26T04:51:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165849245863170048"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1165849245863170048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165762266521686017"}], "author_id": "2542219465"}, {"created_at": "2019-08-26T04:50:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165849086915993600"], "text": "RT @Henr1queFragoso: @Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165849086915993600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Henr1queFragoso", "id": "372357564"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807881230438400"}], "author_id": "102903268"}, {"created_at": "2019-08-26T04:48:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165848588494233600"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165848588494233600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "781910304393420801"}, {"created_at": "2019-08-26T04:48:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165848484349665280"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165848484349665280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "885191402"}, {"created_at": "2019-08-26T04:48:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165848477554937857"], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165848477554937857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "1016801031034998788"}, {"created_at": "2019-08-26T04:48:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165848456419840001"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165848456419840001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "41010427"}, {"created_at": "2019-08-26T04:48:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165848373049659392"], "text": "RT @btsbr_official: [V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt)\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165848373049659392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "btsbr_official", "id": "1301250547115270146"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 127, "tag": "RM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165447486686879746"}], "author_id": "1163133813339369472"}, {"created_at": "2019-08-26T04:46:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165848055532441601"], "text": "conheci um menino domingo passado e nesse final de semana ele se suicidou. confesso que to sem ch\u00e3o e t\u00e1 dif\u00edcil de acreditar. t\u00ednhamos combinado de fazer tantas outras coisas sabe \ud83d\udc94. \npor isso VALORIZE A VIDA, as pessoas que est\u00e3o contigo , hoje tu ta aqui, amanh\u00e3 ng sabe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165848055532441601", "author_id": "1506050724"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/ipYI8I2Mf6", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32697/nathan-fillon-une-reparto-escuadron-suicida-2/#.XWNkErlLDKs.twitter", "display_url": "aullidos.com/noticia/32697/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9487, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 37, "end": 55, "probability": 0.8273, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 61, "end": 70, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "created_at": "2019-08-26T04:46:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165847895922434048"], "text": "Nathan Fillion se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn https://t.co/ipYI8I2Mf6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165847895922434048", "author_id": "203534979"}, {"created_at": "2019-08-26T04:45:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165847738896015361"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165847738896015361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "117430767"}, {"created_at": "2019-08-26T04:44:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165847404228349952"], "in_reply_to_user_id": "790939736424734720", "text": "@Raikuxz el gordo perezoso est\u00e1 a nada de evolucionar a gordo suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165847404228349952", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9109, "type": "Person", "normalized_text": "gordo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165846778169757696"}], "author_id": "4540210361"}, {"created_at": "2019-08-26T04:43:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165847301480431616"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165847301480431616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "981676566"}, {"created_at": "2019-08-26T04:43:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165847289841233920"], "text": "Yo a mis amigas: no te compares sos hermosa \nAlso me: MIRA ESA MINA POR QU\u00c9 NAC\u00cd TAN HORRIBLE DIOS *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165847289841233920", "author_id": "715247780"}, {"created_at": "2019-08-26T04:43:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165847210023632896"], "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165847210023632896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "author_id": "102186502"}, {"created_at": "2019-08-26T04:42:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165847083158560771"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1165847083158560771", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "author_id": "1072014160467296256"}, {"created_at": "2019-08-26T04:42:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165846909757640704"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165846909757640704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "976938394738622464"}, {"created_at": "2019-08-26T04:42:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165846886860951552"], "in_reply_to_user_id": "794467656", "text": "@ZarCasmo2 @ceciliasaccone La gente es suicida...los q hoy protestaban son la mayor\u00eda los mismos q lo votaron , ignorantes q clavan su propia fosa x fanatismo o pseudoconvenencia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165846886860951552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ZarCasmo2", "id": "794467656"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "ceciliasaccone", "id": "121770956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165810072016031744"}], "author_id": "859399677241958400"}, {"created_at": "2019-08-26T04:41:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165846621759950849"], "in_reply_to_user_id": "30760284", "text": "@flortundis A la tristeza no se le escapa te hund\u00eds en ella hasta pensar que escribir\u00edas en tu carta suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165846621759950849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "flortundis", "id": "30760284"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165751725036363777"}], "author_id": "220110991"}, {"created_at": "2019-08-26T04:40:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165846520090058754"], "text": "RT @jasminbandres: Ese desgraciado retorcido en un ecocida,  genocida, magnicida. Porqu\u00e9 no se suicida y libera al mundo? Es mas nefasto qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165846520090058754", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jasminbandres", "id": "141057317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803230489698304"}], "author_id": "893497326920241152"}, {"created_at": "2019-08-26T04:39:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165846224399941633"], "text": "No te culpo por mi gran melancol\u00eda. Yo fui suicida al querer quererte. Y esa es una de mis muertes preferidas...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165846224399941633", "author_id": "2959179951"}, {"created_at": "2019-08-26T04:39:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165846086797471744"], "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165846086797471744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "author_id": "149981613"}, {"created_at": "2019-08-26T04:38:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165846000738689024"], "in_reply_to_user_id": "963516458532835329", "text": "@ushjima ele seguiu a logica do \"td bem eu matar alguem se hitler matou milhares\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165846000738689024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ushjima", "id": "1307955413950791681"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165845793737252864"}], "author_id": "2960665612"}, {"created_at": "2019-08-26T04:38:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165845890592051200"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165845890592051200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "982380752909340673"}, {"created_at": "2019-08-26T04:37:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165845757045497856"], "text": "RT @descifraguerra: \ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165845757045497856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "descifraguerra", "id": "845571660090671104"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.964, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.7097, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165416326871080960"}], "author_id": "415262342"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/0FWUHy2cuv", "expanded_url": "https://twitter.com/vickyyaraujoo/status/1153648111920848902", "display_url": "twitter.com/vickyyaraujoo/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T04:37:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165845712543846400"], "text": "que miedo morir ma\u00f1ana \nbue re suicida jsjss (igual si) https://t.co/0FWUHy2cuv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165845712543846400", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1153648111920848902"}], "author_id": "1118937582468050944"}, {"created_at": "2019-08-26T04:35:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165845280786440192"], "text": "RT @Benjami41894716: Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165845280786440192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Benjami41894716", "id": "1003822349433663494"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164733771939295232"}], "author_id": "4024144744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/EiHLttJ0ww", "expanded_url": "https://twitter.com/chilenabelu/status/1165668485457948672", "display_url": "twitter.com/chilenabelu/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T04:35:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165845223097942021"], "text": "Fua si me viera usando el mismo jean de cuando tenia 15 se suicida. https://t.co/EiHLttJ0ww", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165845223097942021", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165668485457948672"}], "author_id": "391036503"}, {"created_at": "2019-08-26T04:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165845182622982144"], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165845182622982144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "1078525018701742080"}, {"created_at": "2019-08-26T04:35:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165845105061892096"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165845105061892096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "904711584"}, {"created_at": "2019-08-26T04:34:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165844988997066752"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165844988997066752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "93534807"}, {"created_at": "2019-08-26T04:34:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165844847724552192"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165844847724552192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "116288750"}, {"created_at": "2019-08-26T04:33:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165844715037765633"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165844715037765633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "389775245"}, {"created_at": "2019-08-26T04:33:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165844686906564609"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165844686906564609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "761995876126625792"}, {"created_at": "2019-08-26T04:32:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165844554676879362"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165844554676879362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "43877594"}, {"created_at": "2019-08-26T04:32:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165844493599498240"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165844493599498240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "3825990375"}, {"created_at": "2019-08-26T04:31:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165844271456555008"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165844271456555008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "171678865"}, {"created_at": "2019-08-26T04:31:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165844078757601281"], "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165844078757601281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "author_id": "2483773003"}, {"created_at": "2019-08-26T04:31:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165844078388371456"], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165844078388371456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "3145725976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/kuAAtaOSx7", "expanded_url": "https://twitter.com/LORENINHASEXY/status/1047605884455673857", "display_url": "twitter.com/LORENINHASEXY/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T04:30:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165843993420279808"], "text": "Puta merda q sdds desse rato suicida:( https://t.co/kuAAtaOSx7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165843993420279808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1047605884455673857"}], "author_id": "940787890770018304"}, {"created_at": "2019-08-26T04:30:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165843952496459780"], "text": "Hace que escuchar ambkor no sea suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165843952496459780", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.4432, "type": "Other", "normalized_text": "ambkor"}]}, "author_id": "1356573463"}, {"created_at": "2019-08-26T04:29:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165843715308625921"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165843715308625921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "160358047"}, {"created_at": "2019-08-26T04:29:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165843642055086081"], "text": "Tengo tantos sentimientos como un tempano. Tantas ganas de vivir como un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165843642055086081", "author_id": "1080925450392739841"}, {"created_at": "2019-08-26T04:29:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165843621486243841"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165843621486243841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "150748775"}, {"created_at": "2019-08-26T04:28:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165843498924486656"], "text": "Es en serio ese HT #LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo por favor mas seriedad, todos saben que el suicida es un gran ratero.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165843498924486656", "entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 45, "tag": "LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.404, "type": "Other", "normalized_text": "HT"}, {"start": 20, "end": 44, "probability": 0.6196, "type": "Other", "normalized_text": "LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo"}]}, "author_id": "1080114538031312896"}, {"created_at": "2019-08-26T04:28:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165843331290718208"], "text": "Ou ele se matou dps de escutar as fitas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165843331290718208", "author_id": "1007735758097133568"}, {"created_at": "2019-08-26T04:27:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165843089556213761"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165843089556213761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "153130919"}, {"created_at": "2019-08-26T04:26:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165842885352157186"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "text": "@ereynaabogado A\u00fan as\u00ed se mat\u00f3, no es eso una huevada? A\u00fan as\u00ed acorde a los fan\u00e1ticos religiosos ese suicida vagar\u00e1 en el limbo por la eternidad, no es eso una huevada? Todo por no afrontar la justicia, pero a\u00fan existen idiotas que hablan de dignidad y honorabilidad #AlanistaFanatico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165842885352157186", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 284, "tag": "AlanistaFanatico"}], "annotations": [{"start": 268, "end": 283, "probability": 0.3957, "type": "Person", "normalized_text": "AlanistaFanatico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165781464757219329"}], "author_id": "939294554"}, {"created_at": "2019-08-26T04:26:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165842812610461698"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165842812610461698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "352739163"}, {"created_at": "2019-08-26T04:25:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165842688370970625"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165842688370970625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "192876872"}, {"created_at": "2019-08-26T04:25:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165842646700580864"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165842646700580864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "345500485"}, {"created_at": "2019-08-26T04:24:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165842493923090432"], "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165842493923090432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "author_id": "117808422"}, {"created_at": "2019-08-26T04:24:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165842427967655938"], "text": "RT @agusbuyatti: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165842427967655938", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "agusbuyatti", "id": "881404063706959872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165841364589961226"}], "author_id": "983047515258933249"}, {"created_at": "2019-08-26T04:23:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165842250359812096"], "text": "Una situaci\u00f3n suicida extrema es leer textos sobre metodolog\u00eda de la investigacion un domingo a la noche.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165842250359812096", "author_id": "111740500"}, {"created_at": "2019-08-26T04:22:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841974441795584"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165841974441795584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "162908815"}, {"created_at": "2019-08-26T04:22:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841959195467776"], "in_reply_to_user_id": "41476319", "text": "@CRianelli Uma hora dessas n\u00e9 kkkk t\u00e1tica suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165841959195467776", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CRianelli", "id": "41476319"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165841658652561410"}], "author_id": "1059092436893491200"}, {"created_at": "2019-08-26T04:22:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841870188101632"], "in_reply_to_user_id": "3325626281", "text": "@araujobeu O Alex. O zach enfiou a porra nele, quebrou a perna a dele e o bra\u00e7o, dps veio o Alex e jogou ele no lago e por fim botam a culpa no Monty que se matou na cadeia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165841870188101632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "araujobeu", "id": "3325626281"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 21, "end": 24, "probability": 0.8464, "type": "Person", "normalized_text": "zach"}, {"start": 92, "end": 95, "probability": 0.8558, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Monty"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165839438364270592"}], "author_id": "224427240"}, {"created_at": "2019-08-26T04:22:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841850877562882"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165841850877562882", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "383473483"}, {"created_at": "2019-08-26T04:21:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841653195825152"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1165841653195825152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "author_id": "2846795136"}, {"created_at": "2019-08-26T04:21:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841554927489024"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165841554927489024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "2314655942"}, {"created_at": "2019-08-26T04:20:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841405614460928"], "text": "RT @amoralesan: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165841405614460928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786488669446144"}], "author_id": "2811375320"}, {"created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165841364589961226", "author_id": "881404063706959872"}, {"created_at": "2019-08-26T04:20:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841350014709760"], "in_reply_to_user_id": "1069744333526577152", "text": "@QuintanaVick @_jxdv o cara se matou pra proteger a Max mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165841350014709760", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6642, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165762459371737089"}], "author_id": "887426180328108034"}, {"created_at": "2019-08-26T04:19:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841208226275333"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165841208226275333", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "2176426177"}, {"created_at": "2019-08-26T04:19:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841199007223810"], "text": "RT @CaioVentura12: Fam\u00edlia poncio: filho tra\u00ed a esposa gr\u00e1vida, pai pastor estimula filha a perdoar trai\u00e7\u00e3o e aceitar um cara acusado de es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165841199007223810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CaioVentura12", "id": "1265090791975854080"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163577819714195462"}], "author_id": "1138075993636294658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "elnacionalcat", "id": "3374563353"}, {"start": 103, "end": 111, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7328, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-08-26T04:19:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841181634387973"], "text": "RT @elnacionalcat: El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | Via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165841181634387973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165667607254577153"}], "author_id": "1399569523"}, {"created_at": "2019-08-26T04:19:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841150311198720"], "text": "RT @JulioGarciaOrd1: @ereynaabogado Erasmo entiende al rev\u00e9s ahora s\u00ed lleg\u00f3 la hora los Gra\u00f1a cantaran toda la fechorias del gobierno apris\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165841150311198720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JulioGarciaOrd1", "id": "851212923473199111"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.9039, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165840633384329216"}], "author_id": "291119664"}, {"created_at": "2019-08-26T04:19:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841116584919040"], "in_reply_to_user_id": "2482321976", "text": "@fabri17franco Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1165841116584919040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165825124739760130"}], "author_id": "2342132918"}, {"created_at": "2019-08-26T04:18:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841041674702849"], "text": "Mir\u00e1 si me va a saltar crimenes perfectos en la playlist.. \ud83d\ude44 si uno no se suicida una noche de domingo as\u00ed.. pega en el palo..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165841041674702849", "author_id": "151960064"}, {"created_at": "2019-08-26T04:18:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165840891417903106"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165840891417903106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "717921100903157760"}, {"created_at": "2019-08-26T04:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165840737675730944"], "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165840737675730944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "author_id": "247599036"}, {"created_at": "2019-08-26T04:17:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165840633384329216"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "text": "@ereynaabogado Erasmo entiende al rev\u00e9s ahora s\u00ed lleg\u00f3 la hora los Gra\u00f1a cantaran toda la fechorias del gobierno aprista y del suicida AG. Caso #LavaJato #ClubDeLaConstrucci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165840633384329216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 153, "tag": "LavaJato"}, {"start": 154, "end": 175, "tag": "ClubDeLaConstrucci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.3404, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 155, "end": 174, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "ClubDeLaConstrucci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165780197813211137"}], "author_id": "851212923473199111"}, {"created_at": "2019-08-26T04:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165840470339137541"], "text": "eu sou viciadissima em esquadr\u00e3o suicida, mas queria saber melhor sobre a hist\u00f3ria total da alerquina, assistindo o filme agora, parei p ver melhor o qt ela deve ter sofrido quando foi capturada/presa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165840470339137541", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 100, "probability": 0.4284, "type": "Person", "normalized_text": "alerquina"}]}, "author_id": "837726040822796288"}, {"created_at": "2019-08-26T04:16:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165840459966681090"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165840459966681090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "236493628"}, {"created_at": "2019-08-26T04:15:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165840272900730880"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165840272900730880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "4261432217"}, {"created_at": "2019-08-26T04:14:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165839844603518981"], "in_reply_to_user_id": "364503633", "text": "@TubinoCarlos @MartinVizcarraC Suicida? Te llaman @AlanGarciaPeru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165839844603518981", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 50, "end": 65, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165617030143336449"}], "author_id": "103403245"}, {"created_at": "2019-08-26T04:13:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165839750357561344"], "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165839750357561344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "author_id": "1150940988"}, {"created_at": "2019-08-26T04:13:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165839593272434689"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165839593272434689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "274297828"}, {"created_at": "2019-08-26T04:12:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165839526524313601"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165839526524313601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "140292231"}, {"created_at": "2019-08-26T04:12:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165839406177107969"], "text": "RT @Lucha_Goddess: \u201c Oh, it's that day of the week again. Allow me to\u2014 \u201d\n\nQuetz pretended to lift up her top up only to fly at the reader w\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1165839406177107969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Lucha_Goddess", "id": "918985197533777920"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.7493, "type": "Other", "normalized_text": "Quetz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165700819976691712"}], "author_id": "1564946335"}, {"created_at": "2019-08-26T04:12:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165839352334868480"], "text": "RT @dantoncoeelho: gente \u00e0s vezes voc\u00eas pensam que seria melhor n\u00e3o viver mais, n\u00e3o na quest\u00e3o suicida mas tipo n\u00e3o vou precisar me preocup\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165839352334868480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dantoncoeelho", "id": "1157095558345035776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165836900948684800"}], "author_id": "1186649965"}, {"created_at": "2019-08-26T04:11:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165839253538070528"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165839253538070528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "350485473"}, {"created_at": "2019-08-26T04:10:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165838994992717824"], "text": "Probarte es un acto suicida \ud83c\udfb6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165838994992717824", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Probarte"}]}, "author_id": "1463457402"}, {"created_at": "2019-08-26T04:10:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165838884711862275"], "text": "RT @jasminbandres: Ese desgraciado retorcido en un ecocida,  genocida, magnicida. Porqu\u00e9 no se suicida y libera al mundo? Es mas nefasto qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165838884711862275", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jasminbandres", "id": "141057317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803230489698304"}], "author_id": "137880154"}, {"created_at": "2019-08-26T04:10:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165838792349167617"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165838792349167617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "1933017242"}, {"created_at": "2019-08-26T04:09:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165838775722946561"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165838775722946561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "921723547696934912"}, {"created_at": "2019-08-26T04:09:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165838641450692609"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165838641450692609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "148180319"}, {"created_at": "2019-08-26T04:08:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165838475926618112"], "text": "Que triste o rumo que a vida tomou, lembran\u00e7as s\u00e3o uma arma suicida de vez enquanto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165838475926618112", "author_id": "1123296520827219969"}, {"created_at": "2019-08-26T04:08:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165838450341421058"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165838450341421058", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "171292491"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/Rqfrua2l2g", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelTMYT/status/1165838124288753664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rqfrua2l2g", "media_key": "3_1165838117481435136"}, {"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/Rqfrua2l2g", "expanded_url": "https://twitter.com/AngelTMYT/status/1165838124288753664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rqfrua2l2g", "media_key": "3_1165838122376204288"}]}, "created_at": "2019-08-26T04:07:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165838124288753664"], "text": "*se suicida* https://t.co/Rqfrua2l2g", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165838124288753664", "author_id": "970122993383993345"}, {"created_at": "2019-08-26T04:06:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165837919514517504"], "text": "Falaram pra ela:\n\"Mata sua dor\"\n\nEnt\u00e3o ela foi e se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165837919514517504", "author_id": "989992866490519553"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/F9RnNMcMhU", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1165837584968212482/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F9RnNMcMhU", "media_key": "3_1165837575895965696"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 145, "username": "PsicosisOficial", "id": "774171360"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "damianfdt666", "id": "3313015956"}, {"start": 212, "end": 227, "username": "VandalDrummond", "id": "54061060"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6781, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 69, "end": 83, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 86, "end": 99, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 106, "end": 119, "probability": 0.8297, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Nuclear"}, {"start": 164, "end": 179, "probability": 0.6937, "type": "Other", "normalized_text": "Fabuloso Faviano"}]}, "created_at": "2019-08-26T04:05:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165837584968212482"], "text": "Flyer for the show in Compton on September 5th, 1997. Main event was Rey Misterio Sr, Piloto Suicida, and Piloto Nuclear against @PsicosisOficial @damianfdt666 and Fabuloso Faviano. Undercard had an apperance by @VandalDrummond , who I believe his car was stolen this evening! https://t.co/F9RnNMcMhU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1165837584968212482", "author_id": "2699254159"}, {"created_at": "2019-08-26T04:04:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165837516752281600"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165837516752281600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "141304419"}, {"created_at": "2019-08-26T04:04:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165837454932361216"], "text": "Lendo aqui v\u00e1rios comet\u00e1rios de mesmo antes da expuls\u00e3o @SaoPauloFC era inferior ao vasco, parece que esses comentaristas n\u00e3o assistiram os jogos contra Santos, Chapecoense, Cear\u00e1 e A. Paranaense... S\u00e3o Paulo em v\u00e1rios momentos se mostrou inferior, mas completo matou os jogos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165837454932361216", "entities": {"mentions": [{"start": 56, "end": 67, "username": "SaoPauloFC", "id": "24920669"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9401, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.9395, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 161, "end": 171, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Chapecoense"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.9588, "type": "Organization", "normalized_text": "Cear\u00e1"}, {"start": 182, "end": 194, "probability": 0.5829, "type": "Organization", "normalized_text": "A. Paranaense"}, {"start": 199, "end": 207, "probability": 0.8882, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "author_id": "71089153"}, {"created_at": "2019-08-26T04:03:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165837180104667137"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1165837180104667137", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165762266521686017"}], "author_id": "141538652"}, {"created_at": "2019-08-26T04:03:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165837162761412609"], "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165837162761412609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "author_id": "1615046282"}, {"created_at": "2019-08-26T04:03:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165837053306843136"], "in_reply_to_user_id": "380981207", "text": "@Kolinski_ Playlist suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1165837053306843136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Kolinski_", "id": "957379271642796032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165488679785324550"}], "author_id": "320554872"}, {"created_at": "2019-08-26T04:02:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836928048148481"], "text": "Anoche Rub\u00e9n me abrazo y me dijo, \"siempre vamos a tocar juntos, sos mi baterista y yo tu guitarrista, vamos a tocar mucho hasta  que un d\u00eda como bueno amigos nos morimos haciendo un pacto suicida con un disco de despedida.\nEs con la \u00fanica persona  que quiero tocar para siempre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165836928048148481", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.6591, "type": "Other", "normalized_text": "Rub\u00e9n"}]}, "author_id": "3011379537"}, {"created_at": "2019-08-26T04:02:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836904702586880"], "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165836904702586880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "author_id": "161527760"}, {"created_at": "2019-08-26T04:02:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836900948684800"], "text": "gente \u00e0s vezes voc\u00eas pensam que seria melhor n\u00e3o viver mais, n\u00e3o na quest\u00e3o suicida mas tipo n\u00e3o vou precisar me preocupar com nada, vo ta morto merm\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165836900948684800", "author_id": "1157095558345035776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/Xh0XgaA18I", "expanded_url": "https://twitter.com/SPIN/status/1165836279671590912", "display_url": "twitter.com/SPIN/status/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.6149, "type": "Other", "normalized_text": "un man suicida"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4167, "type": "Other", "normalized_text": "Pixar"}]}, "created_at": "2019-08-26T04:02:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836861555773440"], "text": "De hacer un disco sobre la crisis de un man suicida, grabado en donde mataron a alguien, a hacer bandas sonoras de Pixar. Un crack \ud83d\udca5 https://t.co/Xh0XgaA18I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165836861555773440", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165836279671590912"}], "author_id": "1368324992"}, {"created_at": "2019-08-26T04:02:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836833252622336"], "text": "se eu morrer foi o Luba que me matou, pq eu afundei o play da cdj dele", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165836833252622336", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8711, "type": "Person", "normalized_text": "Luba"}]}, "author_id": "803327323621748737"}, {"created_at": "2019-08-26T04:02:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836816429322240"], "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165836816429322240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "author_id": "1923674496"}, {"created_at": "2019-08-26T04:02:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836813962895360"], "in_reply_to_user_id": "194639692", "text": "@LucyPN Viste la hoz, Luciana; el formol y los marchitos girasoles te aplastaron el olfato. Te habl\u00f3 la muerte, y como siempre oscur En mucuch\u00edes, en una casa en pleno p\u00e1ramo, de una foto coment\u00e9 en susurros: tiene cara de suicida. S\u00ed, hace un mes lo enterramos, se mat\u00f3.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165836813962895360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "LucyPN", "id": "194639692"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.5546, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165809207393828872"}], "author_id": "817751508"}, {"created_at": "2019-08-26T04:02:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836774784020480"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165836774784020480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "1018547494475579392"}, {"created_at": "2019-08-26T04:01:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836731087826944"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165836731087826944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "162804729"}, {"created_at": "2019-08-26T04:00:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836510756855810"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165836510756855810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "127260352"}, {"created_at": "2019-08-26T04:00:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836417739710464"], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165836417739710464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "author_id": "783395650033557504"}, {"created_at": "2019-08-26T04:00:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836319119069185"], "in_reply_to_user_id": "265764714", "text": "@edgardoloayza @ConvocaPe @MilagrosLeivaG Que imb\u00e9cil todav\u00eda cree en el cerdo suicida?\n...ah! El de arriba.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165836319119069185", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EdgardoLoayza", "id": "1553778391861665792"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "ConvocaPe", "id": "2775673675"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "MilagrosLeivaG", "id": "224916991"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165812065270976517"}], "author_id": "41031338"}, {"created_at": "2019-08-26T03:59:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836254619078656"], "in_reply_to_user_id": "2793218883", "text": "@proller_ @karemswiftt13 Espero que ningu\u00e9m tenha esquecido tamb\u00e9m da blogueira que se matou tbm por coment\u00e1rios ofensivos na internet, e agora est\u00e3o fazendo o mesmo julgando o que ela fez foi maltrato foi xingada, mas continuar xingando a grt pra smp tbm \u00e9 errado, comentem que ela seja uma pessoa melhor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165836254619078656", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "proller_", "id": "2793218883"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165021267386392576"}], "author_id": "1054711533610131456"}, {"created_at": "2019-08-26T03:59:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836146590593024"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165836146590593024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "787677978314567680"}, {"created_at": "2019-08-26T03:59:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836144111693825"], "text": "RT @MPSkino: Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiduc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1165836144111693825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MPSkino", "id": "419760997"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165640011074719744"}], "author_id": "890642578726637570"}, {"created_at": "2019-08-26T03:59:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836077371932673"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165836077371932673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "307607014"}, {"created_at": "2019-08-26T03:59:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836039266738177"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165836039266738177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "452723804"}, {"created_at": "2019-08-26T03:58:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165835985898397696"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165835985898397696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "4705206511"}, {"created_at": "2019-08-26T03:58:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165835922467954688"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165835922467954688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "1533176420"}, {"created_at": "2019-08-26T03:58:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165835859570176000"], "text": "RT @amoralesan: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165835859570176000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786488669446144"}], "author_id": "1068177454831976448"}, {"created_at": "2019-08-26T03:58:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165835856164339712"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165835856164339712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "2833387105"}, {"created_at": "2019-08-26T03:58:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165835766821527552"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165835766821527552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "988530525949358085"}, {"created_at": "2019-08-26T03:57:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165835750371483648"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165835750371483648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "363386676"}, {"created_at": "2019-08-26T03:57:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165835688627097600"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165835688627097600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "313714116"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/KBelE3Qfyg", "expanded_url": "https://twitter.com/agos_pia/status/1165835628195536896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KBelE3Qfyg", "media_key": "7_1165834918137610245"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.5427, "type": "Other", "normalized_text": "Helena"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:57:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165835628195536896"], "text": "Perdon Helena, te amamos igual gata suicida... \u2763\u2764 https://t.co/KBelE3Qfyg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165835628195536896", "author_id": "1626990944"}, {"created_at": "2019-08-26T03:57:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165835529558089729"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165835529558089729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "184265465"}, {"created_at": "2019-08-26T03:55:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165835141488500737"], "text": "Mi hermana est\u00e1 re suicida y me esta contagiando \u2639\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165835141488500737", "author_id": "4865849416"}, {"created_at": "2019-08-26T03:55:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165835112258383872"], "in_reply_to_user_id": "1165786446378065921", "text": "@katherin_todd Bueno... yo us\u00e9 un traje parecido al de ella cuando perteneci\u00f3 al escuadron suicida, pero como dije, seguir el legado de un payaso es patetico, prefiero crear mi propio legado. Y estoy lograndolo como Red Death...\n\n-Observ\u00f3 la risa de su hermanita.-\n\n\u00bfQue hiciste Katherin?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165835112258383872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "katherin_todd", "id": "1165786446378065921"}], "annotations": [{"start": 216, "end": 224, "probability": 0.6062, "type": "Other", "normalized_text": "Red Death"}, {"start": 279, "end": 286, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Katherin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165834474640175104"}], "author_id": "1121951964537982977"}, {"created_at": "2019-08-26T03:55:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165835090984755201"], "text": "RT @roylucier: Flyer for the show in Compton on January 12th, 1996. Main event was Rey Misterio Sr and Piloto Suicida against Fobia and Bob\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1165835090984755201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "roylucier", "id": "2699254159"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.6102, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.4979, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.67, "type": "Other", "normalized_text": "Fobia"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5107, "type": "Person", "normalized_text": "Bob"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165833421383327744"}], "author_id": "50215951"}, {"created_at": "2019-08-26T03:54:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165834863250989063"], "text": "RT @ThiellyFreitaas: A postagem sobre o acontecimento com os meninos no Facebook \u00e9 desesperador \"Cancela o CPF desse tamb\u00e9m. // Matou bem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165834863250989063", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiellyFreitaas", "id": "858680252276633601"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.516, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165832842825392128"}], "author_id": "782757391146356736"}, {"created_at": "2019-08-26T03:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165834813678505994"], "text": "Uma colega da unifesp se suicidou... Caralho :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165834813678505994", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.878, "type": "Organization", "normalized_text": "unifesp"}]}, "author_id": "52178060"}, {"created_at": "2019-08-26T03:54:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165834809035436032"], "in_reply_to_user_id": "85327394", "text": "@randolfeap Quem matou Marielle????? \nQuem s\u00e3o?\nOnde moram?\nComo se reproduzem?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165834809035436032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "randolfeap", "id": "85327394"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.7249, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165093344655134720"}], "author_id": "1055666566665252865"}, {"created_at": "2019-08-26T03:53:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165834636712431616"], "text": "RT @ThiellyFreitaas: A postagem sobre o acontecimento com os meninos no Facebook \u00e9 desesperador \"Cancela o CPF desse tamb\u00e9m. // Matou bem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165834636712431616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiellyFreitaas", "id": "858680252276633601"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.516, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165832842825392128"}], "author_id": "4867652081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qsVJo14Sae", "expanded_url": "http://bit.ly/2PbazD7", "display_url": "bit.ly/2PbazD7"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/d45Uc0rEHA", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1165803014306893829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d45Uc0rEHA", "media_key": "3_1165802967020331009"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9046, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:53:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165834599739613184"], "text": "RT @omelete: Nathan Fillion entra para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida em papel misterioso https://t.co/qsVJo14Sae https://t.co/d45Uc0rEHA", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165834599739613184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803014306893829"}], "author_id": "3120608333"}, {"created_at": "2019-08-26T03:53:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165834571734237184"], "text": "Eu t\u00f4 come\u00e7ando o epis\u00f3dio 11 de #13ReasonsWhyS3 e estou num estado de apatia/impaci\u00eancia com essa temporada que eu acho que s\u00f3 vou me dizer satisfeita se tiver sido o fantasma da Hannah Baker que matou o Bryce Walker\n\nLogo, nossas probabilidades est\u00e3o baixas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165834571734237184", "entities": {"hashtags": [{"start": 33, "end": 48, "tag": "13ReasonsWhyS3"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.7612, "type": "Other", "normalized_text": "13ReasonsWhyS3"}, {"start": 180, "end": 191, "probability": 0.9563, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}, {"start": 205, "end": 216, "probability": 0.9095, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walker"}]}, "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "author_id": "42739102"}, {"created_at": "2019-08-26T03:53:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165834556232097792"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165834556232097792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "1622127636"}, {"created_at": "2019-08-26T03:52:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165834495683174401"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165834495683174401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "62131569"}, {"created_at": "2019-08-26T03:52:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165834419757883392"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165834419757883392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "1093143000778190848"}, {"created_at": "2019-08-26T03:52:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165834371577892865"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165834371577892865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "1027756191466889216"}, {"created_at": "2019-08-26T03:52:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165834280485949443"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165834280485949443", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "3423743235"}, {"created_at": "2019-08-26T03:51:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165834047161081856"], "text": "vou assistir pela primeira vez esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165834047161081856", "author_id": "909866407411712000"}, {"created_at": "2019-08-26T03:50:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165833993151012864"], "text": "RT @Centraldcnauta: \"Eu escolhi dirigir Esquadr\u00e3o Suicida porque isso sempre foi um grande desejo para mim\" \n\nFalou James Gunn em resposta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165833993151012864", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165777462753660928"}], "author_id": "46728020"}, {"created_at": "2019-08-26T03:49:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165833711813844994"], "in_reply_to_user_id": "1109469168796123138", "text": "minha amiga falou que uma vozinha dizia que eles n\u00e3o estavam dispon\u00edveis, ela ligou as 2 da tarde\nPARAB\u00c9NS CVV\nN\u00c3O ATENDEU MEU MELHOR AMIGO E ELE SE MATOU, N\u00c3O ATENDEU MINHA AMIGA E ELA TAMB\u00c9M QUER SE MATAR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165833711813844994", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165833149865177088"}], "author_id": "1109469168796123138"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/8BhX13cbbq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.3575, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:49:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165833620184977408"], "text": "Discover\uff08Google\uff09\u304b\u3089 https://t.co/8BhX13cbbq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1165833620184977408", "author_id": "360097969"}, {"created_at": "2019-08-26T03:48:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165833473237692416"], "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165833473237692416", "author_id": "766625442493239296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/KerwpIP1lb", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1165833421383327744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KerwpIP1lb", "media_key": "3_1165833408460640256"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.6383, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.6859, "type": "Other", "normalized_text": "Fobia"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "Bobby Bradley"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:48:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165833421383327744"], "text": "Flyer for the show in Compton on January 12th, 1996. Main event was Rey Misterio Sr and Piloto Suicida against Fobia and Bobby Bradley https://t.co/KerwpIP1lb", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1165833421383327744", "author_id": "2699254159"}, {"created_at": "2019-08-26T03:48:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165833381239767042"], "text": "RT @LeeMinhyukBr: \u201cQual seria o papel dos seus sonhos em um filme?\u201d\n\n\ud83d\udc36 Acho que... Um super vil\u00e3o! Fazendo as coisas m\u00e1s.\n\ud83d\udc30 Tinha um cara q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165833381239767042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeeMinhyukBr", "id": "793634814603698176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165804911185027073"}], "author_id": "619488361"}, {"created_at": "2019-08-26T03:48:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165833338780864512"], "text": "RT @ThiellyFreitaas: A postagem sobre o acontecimento com os meninos no Facebook \u00e9 desesperador \"Cancela o CPF desse tamb\u00e9m. // Matou bem,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165833338780864512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ThiellyFreitaas", "id": "858680252276633601"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9041, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.516, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165832842825392128"}], "author_id": "1047243244365598721"}, {"created_at": "2019-08-26T03:48:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165833320443338753"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165833320443338753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "127681467"}, {"created_at": "2019-08-26T03:47:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165833193406287873"], "in_reply_to_user_id": "68015758", "text": "@jotahurtado @CeciliaCM23 @alvarosarco El que no la debe no la teme - dec\u00eda un narcoindultador escapista suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165833193406287873", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jotahurtado", "id": "68015758"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "CeciliaCM23", "id": "1286122314"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165831845390553088"}], "author_id": "1044401469154349056"}, {"created_at": "2019-08-26T03:47:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165833147742924800"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165833147742924800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "105191725"}, {"created_at": "2019-08-26T03:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165833140302221312"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165833140302221312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "1024383359886274560"}, {"created_at": "2019-08-26T03:46:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165832863666905090"], "text": "RT @LeeMinhyukBr: \u201cQual seria o papel dos seus sonhos em um filme?\u201d\n\n\ud83d\udc36 Acho que... Um super vil\u00e3o! Fazendo as coisas m\u00e1s.\n\ud83d\udc30 Tinha um cara q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165832863666905090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LeeMinhyukBr", "id": "793634814603698176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165804911185027073"}], "author_id": "1106303226394148864"}, {"created_at": "2019-08-26T03:46:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165832842825392128"], "text": "A postagem sobre o acontecimento com os meninos no Facebook \u00e9 desesperador \"Cancela o CPF desse tamb\u00e9m. // Matou bem, poderia ter matado todos. // Tem que morrer mesmo\"\nGente, ser\u00e1 que ningu\u00e9m \u00e9 m\u00e3e/pai, ser\u00e1 que ningu\u00e9m tem fam\u00edlia? Ningu\u00e9m se p\u00f5e no lugar do pr\u00f3ximo", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1165832842825392128", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5364, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}]}, "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "author_id": "858680252276633601"}, {"created_at": "2019-08-26T03:46:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165832834038284288"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165832834038284288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "298864256"}, {"created_at": "2019-08-26T03:46:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165832751364345856"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165832751364345856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "1352600401"}, {"created_at": "2019-08-26T03:45:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165832524075065344"], "in_reply_to_user_id": "2610940280", "text": "@RGoodrem Agora combino com a @QueenTempestade somos a perereca suicida e o sapo cururu \ud83e\udd2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165832524075065344", "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 46, "username": "QueenTempestade", "id": "2220200243"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165832298970963969"}], "author_id": "1021593618447040512"}, {"created_at": "2019-08-26T03:44:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165832421553713158"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165832421553713158", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "2298966822"}, {"created_at": "2019-08-26T03:44:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165832401752330240"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165832401752330240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "747856548010000384"}, {"created_at": "2019-08-26T03:44:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165832388280274946"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165832388280274946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "27001227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/8iBICbAC2w", "expanded_url": "https://twitter.com/chavaduck11/status/1165831383744471040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8iBICbAC2w", "media_key": "3_1165831378405117952"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chavaduck11", "id": "1147198427098427393"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "MasterChefMx"}, {"start": 63, "end": 80, "tag": "SaborAMasterChef"}, {"start": 81, "end": 102, "tag": "mastercheflarevancha"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.8804, "type": "Other", "normalized_text": "MasterChefMx"}, {"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "SaborAMasterChef"}, {"start": 82, "end": 101, "probability": 0.9268, "type": "Other", "normalized_text": "mastercheflarevancha"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:44:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165832350669758464"], "text": "RT @chavaduck11: Se ve buena Escuadr\u00f3n suicida 2 #MasterChefMx #SaborAMasterChef #mastercheflarevancha https://t.co/8iBICbAC2w", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165832350669758464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165831383744471040"}], "author_id": "961682231654780928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/KlbdRwzmBs", "expanded_url": "https://twitter.com/escudero_kvn/status/1165832188434059265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KlbdRwzmBs", "media_key": "3_1165832183115743234"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 154, "username": "Uchiha_Ely", "id": "4701017449"}, {"start": 155, "end": 170, "username": "Darkness_99Mid", "id": "1163848974060654597"}, {"start": 171, "end": 182, "username": "eva_avilab", "id": "867311713"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:43:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165832188434059265"], "in_reply_to_user_id": "1029939345392693248", "text": "Y una gaviota cuentan que decidi\u00f3, en acto suicida, inmolarse en el sol al son de su grito de guerra, marcando as\u00ed el inicio de su revoluci\u00f3n. @Uchiha_Ely @Darkness_99Mid @eva_avilab https://t.co/KlbdRwzmBs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165832188434059265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165832180393594880"}], "author_id": "1029939345392693248"}, {"created_at": "2019-08-26T03:43:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165832080120586240"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165832080120586240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "130638442"}, {"created_at": "2019-08-26T03:43:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165832073497763840"], "text": "La se\u00f1ora del parque dijo que era muy bonita y que tenia cara de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165832073497763840", "author_id": "849706475509493761"}, {"created_at": "2019-08-26T03:43:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165832032989171712"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165832032989171712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "3893850623"}, {"created_at": "2019-08-26T03:42:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165831979406909441"], "text": "((Hago una broma suicida))\nMi mam\u00e1: \u00bfqu\u00e9 pas\u00f3 ah\u00ed psic\u00f3loga? \nChale m\u00e1, fue un golpe bajo hasta para ti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165831979406909441", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.3587, "type": "Other", "normalized_text": "Chale"}]}, "author_id": "137543972"}, {"created_at": "2019-08-26T03:42:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165831946401918976"], "in_reply_to_user_id": "355957658", "text": "@SweetSalvat0re Me masturbo con un cuchillo;sjdkskdks noo re suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165831946401918976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SweetSalvat0re", "id": "355957658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165682499504234503"}], "author_id": "1075881539215466496"}, {"created_at": "2019-08-26T03:42:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165831781062520832"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165831781062520832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "871066050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/8iBICbAC2w", "expanded_url": "https://twitter.com/chavaduck11/status/1165831383744471040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8iBICbAC2w", "media_key": "3_1165831378405117952"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chavaduck11", "id": "1147198427098427393"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 62, "tag": "MasterChefMx"}, {"start": 63, "end": 80, "tag": "SaborAMasterChef"}, {"start": 81, "end": 102, "tag": "mastercheflarevancha"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 61, "probability": 0.8804, "type": "Other", "normalized_text": "MasterChefMx"}, {"start": 64, "end": 79, "probability": 0.9204, "type": "Other", "normalized_text": "SaborAMasterChef"}, {"start": 82, "end": 101, "probability": 0.9268, "type": "Other", "normalized_text": "mastercheflarevancha"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165831673943953408"], "text": "RT @chavaduck11: Se ve buena Escuadr\u00f3n suicida 2 #MasterChefMx #SaborAMasterChef #mastercheflarevancha https://t.co/8iBICbAC2w", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165831673943953408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165831383744471040"}], "author_id": "3185901242"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/vwUyQosrKW", "expanded_url": "https://twitter.com/RevistaISTOE/status/1165753271736315904", "display_url": "twitter.com/RevistaISTOE/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:41:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165831668449665025"], "text": "S\u00f3 um filho do Bozo para inventar essa. Um novo significado para suic\u00eddio. O suic\u00eddio por terceiros. Agora eu entendi a d\u00favida de muitos acad\u00eamicos, se o correto \u00e9 dizer que a pessoa \"se suicidou, ou apenas \"suicidou\". \u00c9 que at\u00e9 senador acha que algu\u00e9m pode ser suicidado. https://t.co/vwUyQosrKW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165831668449665025", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165753271736315904"}], "author_id": "211162787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/TzQzoCdAo6", "expanded_url": "https://twitter.com/umidiotao/status/1165696811912351744", "display_url": "twitter.com/umidiotao/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:41:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165831614313766912"], "text": "Eu! Fico todo suicida https://t.co/TzQzoCdAo6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165831614313766912", "author_id": "935701655470903298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8iBICbAC2w", "expanded_url": "https://twitter.com/chavaduck11/status/1165831383744471040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8iBICbAC2w", "media_key": "3_1165831378405117952"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 45, "tag": "MasterChefMx"}, {"start": 46, "end": 63, "tag": "SaborAMasterChef"}, {"start": 64, "end": 85, "tag": "mastercheflarevancha"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.8859, "type": "Other", "normalized_text": "MasterChefMx"}, {"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "SaborAMasterChef"}, {"start": 65, "end": 84, "probability": 0.9391, "type": "Other", "normalized_text": "mastercheflarevancha"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:40:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165831383744471040"], "text": "Se ve buena Escuadr\u00f3n suicida 2 #MasterChefMx #SaborAMasterChef #mastercheflarevancha https://t.co/8iBICbAC2w", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165831383744471040", "author_id": "1147198427098427393"}, {"created_at": "2019-08-26T03:39:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165831163799330816"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165831163799330816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "1270166100"}, {"created_at": "2019-08-26T03:39:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165831065627500544"], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165831065627500544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "author_id": "1109901939259703297"}, {"created_at": "2019-08-26T03:39:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165831014784086016"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165831014784086016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "2731222895"}, {"created_at": "2019-08-26T03:38:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165830972115509249"], "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165830972115509249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "author_id": "211022560"}, {"created_at": "2019-08-26T03:38:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165830968042840065"], "in_reply_to_user_id": "2608695760", "text": "@taeyongs666 oi, amor. vou te stalkear! e esquadr\u00e3o suicida \u00e9 lindo como assim\ud83d\ude20", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165830968042840065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "taeyongs666", "id": "1167897590668693504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165825682078916608"}], "author_id": "1242448514"}, {"created_at": "2019-08-26T03:38:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165830861603921920"], "in_reply_to_user_id": "832312644946292737", "text": "@LuuaAnanda Se matou a vontade t\u00e1 valendo haha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165830861603921920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LuuaAnanda", "id": "832312644946292737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165830582166859776"}], "author_id": "414924070"}, {"created_at": "2019-08-26T03:38:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165830773355798528"], "text": "RT @amoralesan: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpien\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165830773355798528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786488669446144"}], "author_id": "773550853106040832"}, {"created_at": "2019-08-26T03:37:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165830710013452288"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165830710013452288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "2170375651"}, {"created_at": "2019-08-26T03:37:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165830709199757312"], "text": "La cima de un beso en un brinco suicida, su fuerte de energ\u00eda cautiva mis censores", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165830709199757312", "author_id": "2343651362"}, {"created_at": "2019-08-26T03:37:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165830641545568257"], "text": "RT @Centraldcnauta: \"Eu escolhi dirigir Esquadr\u00e3o Suicida porque isso sempre foi um grande desejo para mim\" \n\nFalou James Gunn em resposta\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165830641545568257", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165777462753660928"}], "author_id": "801118622286487552"}, {"created_at": "2019-08-26T03:37:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165830596372905984"], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165830596372905984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "author_id": "361621048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/IDBheSeg9m", "expanded_url": "https://saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/08/26/o-esquadrao-suicida-ator-de-guardioes-da-galaxia-2-dara-voz-ao-tubarao-rei/", "display_url": "saladadefrutaspop.wordpress.com/2019/08/26/o-e\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/kpTdD0KCge", "expanded_url": "https://twitter.com/saladadefrutasp/status/1165830557089062912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kpTdD0KCge", "media_key": "3_1165830555671379968"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 18, "probability": 0.5133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 27, "end": 41, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "de Guardi\u00f5es da"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 2"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:37:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165830557089062912"], "text": "O Esquadr\u00e3o Suicida | Ator de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 2 dar\u00e1 voz ao Tubar\u00e3o\u00a0Rei https://t.co/IDBheSeg9m https://t.co/kpTdD0KCge", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165830557089062912", "author_id": "774083022408806400"}, {"created_at": "2019-08-26T03:37:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165830488331870213"], "in_reply_to_user_id": "2610940280", "text": "@RGoodrem Que presepada \u00e9 essa de perereca suicida????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165830488331870213", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165829611172880384"}], "author_id": "1021593618447040512"}, {"created_at": "2019-08-26T03:36:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165830436070670338"], "in_reply_to_user_id": "70520459", "text": "@NoWowNow Pernoctada de poes\u00eda suicida? Diganles a los del lab que voy a estar enfermo ma\u00f1ana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165830436070670338", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NoWowNow", "id": "70520459"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165819966194692096"}], "author_id": "831035180"}, {"created_at": "2019-08-26T03:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165830299575566336"], "text": "hoy me dieron merk\u00e9n en mi comida, quizas eso gatillo mi estado suicida hoy... lo m\u00e1s minimo me tira por la borda...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165830299575566336", "author_id": "333769719"}, {"created_at": "2019-08-26T03:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165830250342821888"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165830250342821888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "59638122"}, {"created_at": "2019-08-26T03:35:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165830126287904768"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165830126287904768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "300390679"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/mmNU3PvT6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/pelusa054/status/1165786946632916993", "display_url": "twitter.com/pelusa054/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.7871, "type": "Other", "normalized_text": "CHAP"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:34:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165829965625122816"], "text": "RT @salvajedigital: \u00bfExtra\u00f1as al corrupto suicida? \u00bfLo amabas desde que eras de la CHAP? Qu\u00e9 penita... \ud83d\ude1c https://t.co/mmNU3PvT6Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165829965625122816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165803348072828928"}], "author_id": "217037540"}, {"created_at": "2019-08-26T03:33:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165829510887030785"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165829510887030785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "1065765005470113792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/5HbNEkC5XE", "expanded_url": "https://twitter.com/Mhenriquewar/status/1165829505228967936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5HbNEkC5XE", "media_key": "3_1165829492868337666"}], "hashtags": [{"start": 202, "end": 210, "tag": "Psicose"}, {"start": 212, "end": 230, "tag": "CineBandCl\u00e1ssicos"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.4507, "type": "Person", "normalized_text": "Norman"}, {"start": 213, "end": 229, "probability": 0.8594, "type": "Other", "normalized_text": "CineBandCl\u00e1ssicos"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:33:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165829505228967936"], "text": "\"Norman matou a pr\u00f3pria m\u00e3e e o amante. Ela j\u00e1 estava perigosamente perturbado, viveu assim desde a morte do pai. Sua m\u00e3e era muito r\u00edgida e os dois viviam como se n\u00e3o houvesse mais ningu\u00e9m no mundo!\"\n\n#Psicose  #CineBandCl\u00e1ssicos https://t.co/5HbNEkC5XE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165829505228967936", "author_id": "395949395"}, {"created_at": "2019-08-26T03:33:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165829479094194178"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165829479094194178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "537736900"}, {"created_at": "2019-08-26T03:32:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165829354745737221"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165829354745737221", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "139820836"}, {"created_at": "2019-08-26T03:32:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165829277767610368"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165829277767610368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "205581022"}, {"created_at": "2019-08-26T03:31:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165829095374184454"], "text": "caralho s\u00f3 o criador do bglh pode desativar e o criador se matou agr smkdjsjdhsn jojo \u00e9 a pessoa mais azarada q existe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165829095374184454", "author_id": "1276305632"}, {"created_at": "2019-08-26T03:31:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165829038801215488"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1165829038801215488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5012, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.6863, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.6574, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.7877, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 72, "end": 73, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6022, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165762266521686017"}], "author_id": "70056729"}, {"created_at": "2019-08-26T03:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828887865122816"], "text": "RT @TubinoCarlos: Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828887865122816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165617030143336449"}], "author_id": "871925699283759105"}, {"created_at": "2019-08-26T03:30:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828858677014529"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828858677014529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "180089727"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/AL0WeEQg54", "expanded_url": "https://luisguillermodigital.com/soldado-pelea-con-su-pareja-y-se-suicida-en-plaza-comercial-de-saltillo/", "display_url": "luisguillermodigital.com/soldado-pelea-\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/w871q77qQA", "expanded_url": "https://twitter.com/luisgdigital/status/1165828714564702213/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w871q77qQA", "media_key": "3_1165700194664636418"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 91, "username": "lharanda", "id": "186132041"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Coahuila"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8547, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}, {"start": 10, "end": 16, "probability": 0.76, "type": "Person", "normalized_text": "Soldado"}, {"start": 73, "end": 80, "probability": 0.7482, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828714564702213"], "text": "#Coahuila\nSoldado pelea con su pareja y se suicida en plaza comercial de Saltillo\n@lharanda\nhttps://t.co/AL0WeEQg54 https://t.co/w871q77qQA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828714564702213", "author_id": "2850788781"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/dkczz3y3fm", "expanded_url": "http://ow.ly/ChZz30ppN9I", "display_url": "ow.ly/ChZz30ppN9I"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "NoTeLoPierdas"}, {"start": 105, "end": 116, "tag": "Tulancingo"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 99, "probability": 0.6244, "type": "Place", "normalized_text": "Bellavista"}, {"start": 106, "end": 115, "probability": 0.9086, "type": "Place", "normalized_text": "Tulancingo"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828714501791744"], "text": "#NoTeLoPierdas\nUna menor de 15 a\u00f1os se ahorc\u00f3 dentro de su vivienda ubicada en la colonia Bellavista, en #Tulancingo, donde sus padres la encontraron la tarde de este jueves.\nhttps://t.co/dkczz3y3fm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828714501791744", "author_id": "104707685"}, {"created_at": "2019-08-26T03:29:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828631249244160"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828631249244160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "1040673435691741184"}, {"created_at": "2019-08-26T03:29:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828548768272386"], "text": "Dejame ver tus heridas las puedo lamer. As\u00ed te olvidas de como fue el. \nY me miras y te miro un plan suicida. Yo vivo con lo necesario mami te invito a un lugar oculto y no responder\u00e9, me entretengo buscando en tu cuerpo el poquito de silencio que necesit\u00e9...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828548768272386", "author_id": "509422215"}, {"created_at": "2019-08-26T03:29:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828515125764097"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828515125764097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "769663764790738945"}, {"created_at": "2019-08-26T03:28:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828454086037504"], "text": "Domingo suicida soy yo escuchando Ed Sheeran con todo apagado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828454086037504", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9613, "type": "Person", "normalized_text": "Ed Sheeran"}]}, "author_id": "1080159674"}, {"created_at": "2019-08-26T03:28:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828297734774785"], "text": "RT @ElCafePicante: Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serp\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828297734774785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165786518583160837"}], "author_id": "988154074901037056"}, {"created_at": "2019-08-26T03:28:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828280022372353"], "text": "RT @rescovar: Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828280022372353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rescovar", "id": "76456982"}, {"start": 101, "end": 109, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165797009984565248"}], "author_id": "61381640"}, {"created_at": "2019-08-26T03:28:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828275337342982"], "in_reply_to_user_id": "1083162293150646272", "text": "Seguinte, vou resumir mto\n\u2022Betty tava com leucemia\n\u2022Ela conheceu o Jughead, eles namoraram e tal tal tal\n\u2022a morte da Betty tava pr\u00f3xima\n\u2022jughead n\u00e3o abandonou ela\n\u2022Betty morreu\n\u2022Jughead se suicidou em cima do t\u00famulo dela. (ACHO)\n\nT\u00f4 chorando demais algu\u00e9m me ajuda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165828275337342982", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.777, "type": "Person", "normalized_text": "Betty"}, {"start": 67, "end": 73, "probability": 0.5394, "type": "Person", "normalized_text": "Jughead"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Betty"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.793, "type": "Person", "normalized_text": "Betty"}, {"start": 178, "end": 184, "probability": 0.6571, "type": "Person", "normalized_text": "Jughead"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165828273705803776"}], "author_id": "1083162293150646272"}, {"created_at": "2019-08-26T03:28:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828257041833986"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828257041833986", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "143483296"}, {"created_at": "2019-08-26T03:27:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828178050502656"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828178050502656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "227017860"}, {"created_at": "2019-08-26T03:27:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828159343857664"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828159343857664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "428374414"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/3w5DVjXtoK", "expanded_url": "https://twitter.com/yeguaygroncha/status/1165720445087358976", "display_url": "twitter.com/yeguaygroncha/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pablonsztabzyb", "id": "2746909648"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4951, "type": "Other", "normalized_text": "UVA"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:27:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828153522053120"], "text": "RT @pablonsztabzyb: M\u00e1s suicida que sacar un pr\u00e9stamo UVA indexado en d\u00f3lares... https://t.co/3w5DVjXtoK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828153522053120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165789158587207680"}], "author_id": "1115497995947130880"}, {"created_at": "2019-08-26T03:27:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828140528222208"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828140528222208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "170436626"}, {"created_at": "2019-08-26T03:27:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828139500605440"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828139500605440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "196358181"}, {"created_at": "2019-08-26T03:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828104658608128"], "text": "Tengo un \u00faltimo cien mil y 5 d\u00edas para cobrar. El reto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828104658608128", "author_id": "2157766277"}, {"created_at": "2019-08-26T03:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828098434174976"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828098434174976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "179671711"}, {"created_at": "2019-08-26T03:27:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828066305806336"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828066305806336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "267073900"}, {"created_at": "2019-08-26T03:27:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828047628582917"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165828047628582917", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "153217690"}, {"created_at": "2019-08-26T03:26:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165827955530096640"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165827955530096640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "2661555207"}, {"created_at": "2019-08-26T03:25:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165827609328062464"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165827609328062464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "139190225"}, {"created_at": "2019-08-26T03:24:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165827449478946817"], "text": "RT @GuiTintel: Ser cr\u00edtico ao Bolsonaro n\u00e3o se trata de uma quest\u00e3o de parcialidade ou ser de direita/esquerda, mas, sim, ter o m\u00ednimo de h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165827449478946817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiTintel", "id": "47846061"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165798116454539264"}], "author_id": "231426720"}, {"created_at": "2019-08-26T03:24:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165827289243930624"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165827289243930624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "426958020"}, {"created_at": "2019-08-26T03:23:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165827165641949184"], "text": "RT @EmilianoLopez_1: #13ReasonsWhy quien dir\u00eda que alex mata a bryce, Montgomery de la cruz se suicida en su celda  luego de que todos mint\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165827165641949184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "EmilianoLopez_1", "id": "2722627931"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 34, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7546, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.722, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 70, "end": 79, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}, {"start": 84, "end": 85, "probability": 0.2496, "type": "Person", "normalized_text": "la"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164831511448698880"}], "author_id": "170791031"}, {"created_at": "2019-08-26T03:23:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165827097568391168"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165827097568391168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "163631944"}, {"created_at": "2019-08-26T03:23:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165827012507910144"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165827012507910144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "356210372"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/lYVT4nSbT0", "expanded_url": "https://twitter.com/sthanse/status/1165826970111881216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lYVT4nSbT0", "media_key": "16_1165826923802636288"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:23:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165826970111881216"], "text": "voc\u00ea entende que eu te amo pra caralho seu pirralho suicida??????? https://t.co/lYVT4nSbT0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165826970111881216", "author_id": "732544118971326465"}, {"created_at": "2019-08-26T03:23:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165826964067930112"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165826964067930112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "543250113"}, {"created_at": "2019-08-26T03:23:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165826953557041152"], "text": "RT @GuiTintel: Ser cr\u00edtico ao Bolsonaro n\u00e3o se trata de uma quest\u00e3o de parcialidade ou ser de direita/esquerda, mas, sim, ter o m\u00ednimo de h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165826953557041152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GuiTintel", "id": "47846061"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165798116454539264"}], "author_id": "100668351"}, {"created_at": "2019-08-26T03:21:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165826664300994560"], "text": "RT @diegomancusi: A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adiccion\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165826664300994560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "diegomancusi", "id": "124264228"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165807785705115650"}], "author_id": "1124499567108603908"}, {"created_at": "2019-08-26T03:21:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165826642956230656"], "in_reply_to_user_id": "905470046163611652", "text": "@thenotoriusguy Se calhar foi ele que matou o Bryce, \ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165826642956230656", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.7462, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165826139312525312"}], "author_id": "2787012802"}], "includes": {"users": [{"id": "2333071543", "name": "Sherpa810", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 229, "tweet_count": 183534, "listed_count": 39}, "verified": false, "username": "sherpa810"}, {"id": "337767301", "location": "Italia", "name": "Claudio Borghi A.", "public_metrics": {"followers_count": 149831, "following_count": 1380, "tweet_count": 235413, "listed_count": 911}, "verified": true, "username": "borghi_claudio"}, {"id": "888100991354232833", "location": "\u2070\u2076\u2079 ", "name": "jos\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1433, "following_count": 986, "tweet_count": 24573, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "josemanoeI"}, {"id": "830847114976571392", "name": "Storyline Bot", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "StorylineBot"}, {"id": "730163095167864833", "name": "AnaKarina\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 219, "tweet_count": 12230, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "akpnoyola"}, {"id": "52919123", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tattoos / over S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 674, "tweet_count": 17586, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "m4xinne"}, {"id": "220557592", "name": "ed", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 636, "tweet_count": 26582, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "milhitox"}, {"id": "282257444", "location": "Lima, Peru", "name": "Web_Peru", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 218, "tweet_count": 155828, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Web_Peru"}, {"id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "verified": false, "username": "salvajedigital"}, {"id": "1158229966913441792", "location": "Ref\u00fagio das Fadas", "name": "@madiisonpearson", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 424, "tweet_count": 20191, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "domevoy"}, {"id": "3225903749", "name": "lucas 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3+1\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 402, "tweet_count": 89349, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "brizollucas"}, {"id": "317463743", "location": "Boqueir\u00e3o, Curitiba", "name": "Rvfx7", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 856, "tweet_count": 116576, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Rafaacampos__"}, {"id": "228891287", "location": "ACASATUA", "name": "Ossimorobiondo moro", "public_metrics": {"followers_count": 5503, "following_count": 6869, "tweet_count": 98054, "listed_count": 128}, "verified": false, "username": "ossimorobiondo"}, {"id": "1696619809", "location": "Italia", "name": "Mercurio Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 7043, "following_count": 7747, "tweet_count": 208253, "listed_count": 47}, "verified": false, "username": "a70199617"}, {"id": "584931477", "name": "S\ud83c\udd8e\ufe0fry \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc9b\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 1174, "tweet_count": 18103, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Sa_brinaS"}, {"id": "419760997", "location": "Torino, Piemonte", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Marco Skino \uea00 #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 36730, "following_count": 26600, "tweet_count": 55662, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "MPSkino"}, {"id": "978995465797632000", "name": "Laura Trossero", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 645, "tweet_count": 10310, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Laura28125129"}, {"id": "357580363", "name": "Marga", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 3875, "tweet_count": 79360, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Tortellet"}, {"id": "575025787", "location": "Catalunya", "name": "isabeleta #Rep\u00fablicaCatalana", "public_metrics": {"followers_count": 4086, "following_count": 4547, "tweet_count": 76081, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "isabeleta2"}, {"id": "845599456494059521", "location": "\ud83d\uddfa ", "name": "X Prisiones \ud83c\udf08 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2250, "following_count": 2112, "tweet_count": 82925, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "FuncPrisione"}, {"id": "1079775870586441729", "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Tampm_Alcala"}, {"id": "3426471501", "location": "Cremona, Lombardy", "name": "kondor galli Ani", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 823, "tweet_count": 11791, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AniKondor"}, {"id": "60909293", "name": "Pipoca Moderna", "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 351, "tweet_count": 81274, "listed_count": 117}, "verified": false, "username": "Pipoca_Moderna"}, {"id": "1031725568751005697", "location": "Teresina, Brasil", "name": "freaky", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1758, "tweet_count": 53334, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "guiborges06"}, {"id": "1042242197263925249", "name": "KAwan\u00b9\u1d30", "public_metrics": {"followers_count": 4389, "following_count": 5091, "tweet_count": 39644, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Yeskaaw"}, {"id": "2334006745", "location": "Grand Line", "name": "Winter's weather", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 575, "tweet_count": 122244, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "AinhoaGaskarth"}, {"id": "1061215724", "name": "Roo\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 565, "tweet_count": 2846, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cerquetella_4"}, {"id": "384444203", "location": "Colombia \u2014 Ibagu\u00e9", "name": "Cristhian Pinto \u00ad\u00ad", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 329, "tweet_count": 9933, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "cristianpintog"}, {"id": "4216683922", "name": "Danilipa", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 288, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "daniBesoss"}, {"id": "859952635801206785", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Nando Patriota", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1802, "tweet_count": 1409, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "NP_ACI"}, {"id": "1075627889578663936", "name": "Ranger", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 312, "tweet_count": 5191, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Roberto56826557"}, {"id": "339843448", "location": "Ara\u00e7atuba- S\u00e3o Paulo, Brasil.", "name": "Ruiva \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 946, "tweet_count": 50151, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sleticia_csilva"}, {"id": "2274450562", "name": "Antonio David - #ItaliaViva senza esitare \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 1621, "tweet_count": 32260, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "anto_d_63"}, {"id": "4716999240", "name": "Hakim", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 336, "tweet_count": 22381, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Enrique_Hakim"}, {"id": "4786376611", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 910, "tweet_count": 56208, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mpi002"}, {"id": "152813901", "location": "General Pico", "name": "Nano", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 380, "tweet_count": 30863, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RuizNano"}, {"id": "124264228", "name": "Diego Mancusi", "public_metrics": {"followers_count": 30666, "following_count": 1974, "tweet_count": 101151, "listed_count": 170}, "verified": true, "username": "diegomancusi"}, {"id": "958117038807048192", "name": "Ro", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 222, "tweet_count": 29145, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rociosumano"}, {"id": "881404063706959872", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 563, "tweet_count": 33124, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "agusbuyatti"}, {"id": "1901988684", "location": "Toluca, M\u00e9xico", "name": "Aru Adnem", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 214, "tweet_count": 2138, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MirNdaPortBundO"}, {"id": "994360984121888771", "name": "thomas\ud83c\uddf1\ud83c\uddfb", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 457, "tweet_count": 26397, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thomaslionell"}, {"id": "2735165889", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Camila \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 154, "tweet_count": 23953, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Camilaa_Ibaniez"}, {"id": "255809598", "location": "Altos de Macondo", "name": "kandybaldo", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 1482, "tweet_count": 113275, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mogulanu2"}, {"id": "619354834", "location": "Bogot\u00e1, Colombia.", "name": "Cafe Picante", "public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "verified": false, "username": "ElCafePicante"}, {"id": "1170477398", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Dra. Agustinita \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 550, "tweet_count": 19419, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_Aguss96_"}, {"id": "1115434384474148864", "name": "Leonardo Cruz Daza", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1824, "tweet_count": 82332, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeonardoCruzDa5"}, {"id": "470246095", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc51Habbibicvita\ud83c\udf93\ud83d\udc99\ud83d\udc95\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude37\ud83d\udc51\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 915, "tweet_count": 96411, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ReinitaLibanesa"}, {"id": "190392722", "location": "Ca\u00f1uelas, Argentina", "name": "Daniel Pachilla", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 268, "tweet_count": 20779, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "danielpachilla4"}, {"id": "109627639", "location": "Curanilahue, Chile", "name": "brenda bastias", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 753, "tweet_count": 13000, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brenda_4ever"}, {"id": "842673534", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "COZY 13", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 598, "tweet_count": 22673, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RAFAELVALEMTIM"}, {"id": "501757581", "location": "Ni de aqu\u00ed, ni de all\u00e1 ", "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 23, "tweet_count": 775, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ValenciaKami"}, {"id": "1148219132493611009", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "\ud835\udeb4\u03b1th\u03b1n", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 253, "tweet_count": 3303, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nathaneiterer"}, {"id": "517183011", "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 580, "tweet_count": 57655, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Wio_v"}, {"id": "1855415834", "location": "Bogot\u00e1 D.C", "name": "Valeria", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 384, "tweet_count": 22628, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "moreiavent"}, {"id": "520811229", "location": "Colombia", "name": "( \u0361\u00b0 \u035c\u0296 \u0361\u00b0)", "public_metrics": {"followers_count": 3604, "following_count": 1528, "tweet_count": 30589, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "keratrino"}, {"id": "202637751", "location": "Villa Maria Argentina", "name": "ZeroZeta", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 886, "tweet_count": 2973, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "elzerozeta"}, {"id": "357931791", "name": "georginanoia", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 149, "tweet_count": 436, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "georginoia"}, {"id": "361634676", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "JAS", "public_metrics": {"followers_count": 7168, "following_count": 740, "tweet_count": 88720, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "JasStreit"}, {"id": "2326573022", "name": "ranocchia", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1410, "tweet_count": 131789, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ranocchia3"}, {"id": "967819641753165824", "location": "Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "name": "pirex\ud83c\udf08\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd4a\u262e", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 1677, "tweet_count": 21661, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pirex70"}, {"id": "390454897", "location": "Santa Fuck", "name": "Lucio", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 218, "tweet_count": 21145, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LucioD14"}, {"id": "934861940345790464", "name": "vinito \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 652, "tweet_count": 37838, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pibitavinoo"}, {"id": "426767188", "location": "Capri, Italia, Europa, Mondo", "name": "Ivo Soverini #italiaviva \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2505, "following_count": 2403, "tweet_count": 15808, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "IvoSoverini"}, {"id": "940803604352561152", "location": "\u65e5\u672c \u3075\u3050\u3059\u307e\u770c", "name": "\u30d6\u30fc\u52a91090", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 1055, "tweet_count": 22952, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "nikuguso1090"}, {"id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "tope_tokyo"}, {"id": "1677309324", "location": "Urbi et orbi", "name": "Fernando Montalv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 555, "tweet_count": 36313, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "montalvan47"}, {"id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461124, "following_count": 46, "tweet_count": 75456, "listed_count": 544}, "verified": false, "username": "Politica_LR"}, {"id": "543075013", "name": "Jorge G. Rinc\u00f3n E.", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 557, "tweet_count": 16438, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JGRinconEckardt"}, {"id": "3421407159", "name": "marton", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 169, "tweet_count": 330, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_frmton"}, {"id": "3034783799", "location": "Argentina", "name": "K A R E N", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 239, "tweet_count": 103532, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "karenaldanacai"}, {"id": "870846210768347137", "name": "Maberra2508", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1427, "tweet_count": 96549, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maberra2508"}, {"id": "141057317", "location": "En el Coraz\u00f3n de Mi Patria", "name": "Jasmin Bandres", "public_metrics": {"followers_count": 2964, "following_count": 2885, "tweet_count": 207621, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "jasminbandres"}, {"id": "35947392", "location": "Argentina", "name": "ElAlienMonotributista", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 541, "tweet_count": 6928, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Hold1Blackcat"}, {"id": "1528286942", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "clarita \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 82, "tweet_count": 31878, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "clariarrua"}, {"id": "299931996", "location": "Is butter a carb? ", "name": "\ud83e\udd22\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 243, "tweet_count": 49323, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ACafCas"}, {"id": "276659392", "name": "Zuli Rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 9241, "following_count": 7078, "tweet_count": 732968, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "ZuliRodriguez"}, {"id": "953795926300258304", "name": "Jjpaso22", "public_metrics": {"followers_count": 4404, "following_count": 5000, "tweet_count": 21823, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jjpaso22"}, {"id": "276642516", "location": "Argentina ", "name": "Sophi \u265b", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 730, "tweet_count": 125423, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "sofimicaela09"}, {"id": "322381855", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "La Ximenopolis", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 610, "tweet_count": 48562, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Ximenopolis"}, {"id": "5418002", "location": "Lima, Peru", "name": "Jose Alejandro Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 146479, "following_count": 1802, "tweet_count": 212267, "listed_count": 515}, "verified": false, "username": "jgodoym"}, {"id": "3493737089", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "Brococh\u00f4", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 267, "tweet_count": 12865, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mich4len_"}, {"id": "213137611", "location": "Cuidadela", "name": "\ud83e\udd51", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 220, "tweet_count": 7312, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "unkilodepaltas"}, {"id": "160350066", "name": "camu", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 171, "tweet_count": 19767, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "camuvillalba"}, {"id": "4869460355", "name": "Saco de Plomo", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 2259, "tweet_count": 30432, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "50mmFIJO"}, {"id": "226066558", "name": "N o e", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 381, "tweet_count": 30759, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "noemena_"}, {"id": "827169565415059456", "location": "Palermo. Ciudad Aut\u00f3noma de Bs", "name": "Monsieur Robespierre", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1510, "tweet_count": 66439, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OctaDonovan"}, {"id": "165883799", "location": "Argentina", "name": "Edu (tm)", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 1499, "tweet_count": 32113, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "edutmoreno"}, {"id": "933776191877713920", "location": "\u22c6\u02da.\u0fd0\u0970 \u0971 \u2661", "name": "maria doris", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 678, "tweet_count": 31796, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ackermnisa"}, {"id": "702101868", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "juls", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 994, "tweet_count": 35469, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "julietasfriso"}, {"id": "22282764", "location": "San Luis, Argentina", "name": "Agustina B. Tello", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 488, "tweet_count": 14408, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "lucyintheskyhey"}, {"id": "134204075", "name": "c", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 627, "tweet_count": 48101, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "CamilaDestito"}, {"id": "778984914519728128", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabi\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 998, "tweet_count": 69348, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_SntsGabriela"}, {"id": "845869281137045504", "location": "desconocida", "name": "Doctor Pandemia", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 619, "tweet_count": 182583, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MarioBrea3"}, {"id": "636238826", "location": "internet", "name": "karen", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 999, "tweet_count": 297018, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "karendotuito"}, {"id": "372357564", "location": "S\u00e3o Paulo - SP - Brasil", "name": "Henrique Fragoso", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 388, "tweet_count": 40456, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Henr1queFragoso"}, {"id": "132739349", "location": "Minas Gerais", "name": "Lari", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1359, "tweet_count": 87724, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "assiral_s"}, {"id": "2542219465", "name": "SAREI", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 639, "tweet_count": 71987, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "sarei0424"}, {"id": "102903268", "location": "Four Seasons Total Landscaping", "name": "Tigra do Musical Hamilton", "public_metrics": {"followers_count": 10956, "following_count": 707, "tweet_count": 254942, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "Pernetinha1"}, {"id": "781910304393420801", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Angie", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 189, "tweet_count": 3923, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Angienanita_C"}, {"id": "885191402", "location": "La Pampa, Argentina", "name": "\ud83d\udc98Lam\u00e1slindadelamor\ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 720, "tweet_count": 109655, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yaz_Rosas"}, {"id": "1016801031034998788", "name": "ine\ud83d\udc37", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 230, "tweet_count": 6153, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "iinestabilidad"}, {"id": "41010427", "location": "En el pais de las maravillas.", "name": "miss pelotuda", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 412, "tweet_count": 8730, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pelotuda_total"}, {"id": "1163133813339369472", "name": "Yo :V Faby", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 27, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YoVFaby1"}, {"id": "859487405971210242", "location": "btsbrasilon@gmail.com", "name": "BTS Brasil ON \u2728 BBO\u2077", "public_metrics": {"followers_count": 100167, "following_count": 287, "tweet_count": 64588, "listed_count": 654}, "verified": false, "username": "btsbrasil_on"}, {"id": "1506050724", "location": "Lavras do Sul\u2194\ufe0fSanta Maria -RS", "name": "Priscila Barbosa", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 278, "tweet_count": 4921, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "99Priscilam"}, {"id": "203534979", "location": "Madrid", "name": "Jose Carlos Alcaide", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 3734, "tweet_count": 32440, "listed_count": 53}, "verified": false, "username": "JHOSESIN"}, {"id": "117430767", "location": "Argentina", "name": "oru", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 1127, "tweet_count": 30664, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "orianaprovera"}, {"id": "4540210361", "location": "aaaaaalfafara", "name": "pauetoo", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 687, "tweet_count": 2096, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pauetoo"}, {"id": "790939736424734720", "location": "Alicancer city", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd8a \ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94 \ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd98\ud835\udd94", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 341, "tweet_count": 7542, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elbrujodelorujo"}, {"id": "981676566", "location": "paisano de Hurlingham", "name": "matias rodriguez", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 634, "tweet_count": 2877, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "matiasr73"}, {"id": "715247780", "location": "este fuerte viento que sopla", "name": "val\ud83e\uddda", "public_metrics": {"followers_count": 1812, "following_count": 581, "tweet_count": 72619, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "valmaciel__"}, {"id": "102186502", "location": "Venezuela", "name": "Dinorah Polanco", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 2848, "tweet_count": 36817, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "guerrapura"}, {"id": "1072014160467296256", "name": "Manuela Guiducci", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 308, "tweet_count": 382, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ManuelaGuiducc1"}, {"id": "976938394738622464", "location": "C\u00f3rdoba capital \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "zhuliam\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 408, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zhuliamm"}, {"id": "859399677241958400", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "RGM", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 274, "tweet_count": 2103, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rgm2602"}, {"id": "794467656", "location": "Argentina", "name": "Zar Casmo", "public_metrics": {"followers_count": 30608, "following_count": 8435, "tweet_count": 27872, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "ZarCasmo2"}, {"id": "220110991", "name": "el\u00edas", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 353, "tweet_count": 26371, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "acidvodka_"}, {"id": "30760284", "name": "Florencia Mar\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 28594, "following_count": 1385, "tweet_count": 66652, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "flortundis"}, {"id": "893497326920241152", "location": "Miranda, Venezuela", "name": "Ana  L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 3736, "following_count": 4012, "tweet_count": 162376, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AnaLpez84144045"}, {"id": "2959179951", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Maria \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 191, "tweet_count": 2961, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Agustina_salbal"}, {"id": "149981613", "location": "UK", "name": "Imagine Colombia Festival of Arts & Peace, London", "public_metrics": {"followers_count": 7694, "following_count": 4205, "tweet_count": 377182, "listed_count": 105}, "verified": false, "username": "ColombiaMuisca"}, {"id": "2960665612", "location": "21 \u2022 ele/ela ", "name": "\ud80c\udf4aash", "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 356, "tweet_count": 88485, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "samsaric"}, {"id": "963516458532835329", "name": "nicole", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 2, "tweet_count": 1236, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "doppoki"}, {"id": "982380752909340673", "location": "CDMX", "name": "TiradoresdeAurelio", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 554, "tweet_count": 41659, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ChinoBellio"}, {"id": "415262342", "location": "Tegucigalpa", "name": "Wendy Funes", "public_metrics": {"followers_count": 1884, "following_count": 1294, "tweet_count": 5464, "listed_count": 14}, "verified": true, "username": "wendyfunes7"}, {"id": "845571660090671104", "location": "Mundo", "name": "Descifrando la Guerra", "public_metrics": {"followers_count": 366912, "following_count": 7, "tweet_count": 61308, "listed_count": 2845}, "verified": false, "username": "descifraguerra"}, {"id": "1118937582468050944", "name": ":)", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 333, "tweet_count": 1842, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "samferreyraa"}, {"id": "1018563684761849856", "name": "viiko", "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 865, "tweet_count": 7570, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vickyyaraujoo"}, {"id": "4024144744", "name": "Joannaaaaa\u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 493, "tweet_count": 1210, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoannaCunha2015"}, {"id": "1003822349433663494", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "name": "BENJAMIN \ud83d\ude1d", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 857, "tweet_count": 3254, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Benjami41894716"}, {"id": "391036503", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "\u2119\ud835\udd52\ud835\udd66", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 516, "tweet_count": 16766, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paulinamff"}, {"id": "930887542706143238", "location": "Argentina", "name": "Bel\u00fc", "public_metrics": {"followers_count": 1142585, "following_count": 196, "tweet_count": 7194, "listed_count": 139}, "verified": false, "username": "chilenabelu"}, {"id": "1078525018701742080", "location": "Argentina", "name": "Patricio", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 391, "tweet_count": 15006, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Patolna_"}, {"id": "904711584", "location": "Argentina, Buenos Aires", "name": "Gonzalo Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 42, "tweet_count": 244, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GonzaAlvarezar"}, {"id": "93534807", "name": "\ud83d\ude10", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 346, "tweet_count": 1251, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CuarenGuy"}, {"id": "116288750", "location": "Banana Republic", "name": "Ni\u00f1a de Plastilina", "public_metrics": {"followers_count": 3155, "following_count": 1393, "tweet_count": 93958, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "plastilinaok"}, {"id": "389775245", "location": "Lejano Oeste Bonaerense.", "name": "Ana la rumana", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 995, "tweet_count": 49919, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "PrincesaBeatle"}, {"id": "761995876126625792", "location": "Reconquista-Paran\u00e1 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Dana\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 518, "tweet_count": 9093, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Danaguilarjara"}, {"id": "43877594", "location": "Buenos Aires", "name": "Luke", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1167, "tweet_count": 13348, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "lucarrantes"}, {"id": "3825990375", "location": "Catamarca, Argentina", "name": "\u2022Rocio\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 472, "tweet_count": 14555, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "15rcio_diaz"}, {"id": "171678865", "location": "Argentina", "name": "Euge Y.", "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 267, "tweet_count": 49697, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_opusnigrum"}, {"id": "2483773003", "location": "Andes, Antioquia", "name": "David Gonz\u00e1lez M", "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 2550, "tweet_count": 32562, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "DavidGM05"}, {"id": "3145725976", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Delfff\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1224, "tweet_count": 30949, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DelfiRomera"}, {"id": "940787890770018304", "name": "\u262d", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 234, "tweet_count": 13323, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LORENINHASEXY"}, {"id": "1356573463", "location": "Llorando por otps y tramas.", "name": "\u212ci\u1d57chito la ladrona SPOOPY \ud83d\udc7b", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 105, "tweet_count": 115622, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Analiense"}, {"id": "160358047", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "eugeniax", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 986, "tweet_count": 82276, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Eugesenzini"}, {"id": "1080925450392739841", "name": "Zusugamori", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 72, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Zusugamori1"}, {"id": "150748775", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Juan Ignacio Aimar", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 204, "tweet_count": 20620, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "juaniaimarOK"}, {"id": "1080114538031312896", "name": "Gatonegro", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gatoneg46606091"}, {"id": "1007735758097133568", "location": "Maring\u00e1, Brasil", "name": "DISCORDIA \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 447, "tweet_count": 6370, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sadsol1"}, {"id": "153130919", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Alejandro Ord\u00f3\u00f1ez Portilla", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 1980, "tweet_count": 5589, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ale_ordonezp"}, {"id": "939294554", "name": "joc!!!", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67501, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "JoseEstrellajos"}, {"id": "1237286593", "location": "Lima", "name": "Erasmo Reyna", "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "ereynaabogado"}, {"id": "352739163", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 264, "tweet_count": 11143, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisinaFr"}, {"id": "192876872", "name": "Jorge", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 170, "tweet_count": 919, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elchorch2"}, {"id": "345500485", "location": "Rosario, Santa Fe, Argentina ", "name": "~ \ud83d\udc71\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f ~", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 928, "tweet_count": 21458, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "knalladesde1989"}, {"id": "117808422", "location": "Bogot\u00e1 D.C. Colombia", "name": "AveCaesarMagistradoMorituriTeSalutant !!!", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 2121, "tweet_count": 178413, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "CFDMathias"}, {"id": "983047515258933249", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 280, "tweet_count": 12978, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "briisansonee"}, {"id": "111740500", "location": "Santa Isabel - Rosario", "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 1831, "tweet_count": 19815, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "lucia_ct"}, {"id": "162908815", "location": "Buenos Aires", "name": "Christian Adrian", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 445, "tweet_count": 28497, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chrisadib"}, {"id": "1059092436893491200", "location": "P. Sherman, 42 Wallaby Way, SD", "name": "Caio Braga", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 641, "tweet_count": 10599, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bragaanetto03"}, {"id": "41476319", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "Clara Rianelli", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 1142, "tweet_count": 120551, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "CRianelli"}, {"id": "224427240", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Alves \u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1256, "tweet_count": 54366, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Paacheco89"}, {"id": "3325626281", "location": "Tanque, Rio de Janeiro", "name": "Brenda Ara\u00fajo", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 806, "tweet_count": 60504, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "araujobeu"}, {"id": "383473483", "location": "Ciudad Autonoma de Bs As ", "name": "Maga\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 677, "tweet_count": 46840, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "Maga_Aguirre"}, {"id": "2846795136", "name": "Vince.Salerno \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\udf0d \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 969, "tweet_count": 38982, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "salerno_vince"}, {"id": "2314655942", "location": "Villa crespo ,  caba", "name": "Tirano \ud83d\ude08", "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 4895, "tweet_count": 93551, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "tirano0233"}, {"id": "2811375320", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Mar\u00eda Eugenia Mateus", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 121, "tweet_count": 22261, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MariaEMateusA"}, {"id": "154670681", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Antonio Morales Rive", "public_metrics": {"followers_count": 144848, "following_count": 559, "tweet_count": 56629, "listed_count": 616}, "verified": false, "username": "amoralesan"}, {"id": "887426180328108034", "location": "Paris, France ", "name": "pepelzin", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 532, "tweet_count": 17689, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pepelziin"}, {"id": "1069744333526577152", "location": "sei l\u00e1", "name": "vick", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 306, "tweet_count": 2266, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vick_mouse"}, {"id": "2176426177", "name": "Luis Carrettoni", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 106, "tweet_count": 11818, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lc_plus"}, {"id": "1138075993636294658", "location": "Oklahoma, USA", "name": "Big Chamyto", "public_metrics": {"followers_count": 16082, "following_count": 2598, "tweet_count": 9513, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "curumimboy"}, {"id": "1106732344269045760", "location": "Salvador - Bahia", "name": "Empres\u00e1rio de projetos derrotados \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 3589, "following_count": 215, "tweet_count": 2726, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "caiokeinn"}, {"id": "1399569523", "location": "Matar\u00f3, Rep. de Catalunya", "name": "Som Rep\u00fablica\ud83c\udf97\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udde8\ud83c\udded", "public_metrics": {"followers_count": 3111, "following_count": 4792, "tweet_count": 79766, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "11s2014"}, {"id": "3374563353", "name": "ElNacional.cat", "public_metrics": {"followers_count": 185205, "following_count": 711, "tweet_count": 561243, "listed_count": 1531}, "verified": true, "username": "elnacionalcat"}, {"id": "291119664", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "public_metrics": {"followers_count": 19626, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "UlisesUrra"}, {"id": "851212923473199111", "name": "Julio Garcia Ordo\u00f1ez", "public_metrics": {"followers_count": 4980, "following_count": 3317, "tweet_count": 32101, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "JulioGarciaOrd1"}, {"id": "2342132918", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "name": "\u03c0-ter", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 279, "tweet_count": 18165, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Pbertello8"}, {"id": "2482321976", "location": "Allen, R\u00edo Negro, Argentina", "name": "fg", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 554, "tweet_count": 16231, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nae_wass"}, {"id": "151960064", "location": "Calchaqui-Sta fe", "name": "La hija del fletero", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 769, "tweet_count": 11003, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AnttoRoschini"}, {"id": "717921100903157760", "location": "Martinez, Argentina", "name": "Roberto Cortez", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 280, "tweet_count": 21414, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RobNesCor1"}, {"id": "247599036", "location": "Lima - Peru", "name": "Carla Su\u00e1rez", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 1381, "tweet_count": 75940, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mamahild"}, {"id": "364503633", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Carlos Tubino", "public_metrics": {"followers_count": 82485, "following_count": 620, "tweet_count": 76922, "listed_count": 234}, "verified": false, "username": "TubinoCarlos"}, {"id": "837726040822796288", "name": "Luiza", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 603, "tweet_count": 35786, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ngblc"}, {"id": "236493628", "name": "Silva", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 649, "tweet_count": 4179, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silvanaalberti"}, {"id": "4261432217", "location": "Comaco", "name": "\ud83d\udca2", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 776, "tweet_count": 30081, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "pelutzio"}, {"id": "103403245", "location": "Tennessee, USA", "name": "Hisa CurGonZu\u00f1 \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 542, "tweet_count": 6385, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "misterhisa"}, {"id": "1150940988", "name": "MercyRamirez.odonto", "public_metrics": {"followers_count": 3144, "following_count": 4246, "tweet_count": 94015, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "mercyfabiolar2"}, {"id": "274297828", "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 418, "tweet_count": 59079, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Cussundru"}, {"id": "140292231", "location": "Buenos Aires", "name": "Chanandler Bong", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 385, "tweet_count": 7266, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gabycapitano"}, {"id": "1564946335", "name": "Enrique CD", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 1641, "tweet_count": 9695, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "Kik3CD"}, {"id": "918985197533777920", "name": "\ud83d\udc32 Quetzalcoatl \ud83d\udc32", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 1172, "tweet_count": 11766, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "Lucha_Goddess"}, {"id": "1186649965", "location": "Jacacity", "name": "CamEEla's luv", "public_metrics": {"followers_count": 2374, "following_count": 2010, "tweet_count": 42010, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "blond_zombie"}, {"id": "1157095558345035776", "location": "Jacare\u00ed, Brasil", "name": "downtton", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 227, "tweet_count": 1172, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dantoncoeelho"}, {"id": "350485473", "location": " \u262e ", "name": "Esposito&Lanzani", "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 3778, "tweet_count": 28358, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "SonrsitaLanzani"}, {"id": "1463457402", "location": "Joaqu\u00edn.V. Gonz\u00e1lez/Salta- Arg", "name": "Nati", "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 329, "tweet_count": 26188, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NatiAcosta3"}, {"id": "137880154", "location": "Venezuela", "name": "pelusasanjuan", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 2358, "tweet_count": 112584, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "pelusasanjuan"}, {"id": "1933017242", "location": "Argentina", "name": "Ruma", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 612, "tweet_count": 5389, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tutiaenpijama"}, {"id": "921723547696934912", "location": "Chaco, Argentina - Charata", "name": "Maruca", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 458, "tweet_count": 645, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mvr433"}, {"id": "148180319", "name": "CARLITOX", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 451, "tweet_count": 19028, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "carlitox_c4"}, {"id": "1123296520827219969", "name": "homem macaco", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 114, "tweet_count": 667, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MalheirosKaleb"}, {"id": "171292491", "name": "lalisa la", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 163, "tweet_count": 18825, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Agus_Renegade"}, {"id": "970122993383993345", "location": "en tu coraz\u00f3ncito", "name": "G a b \u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 493, "tweet_count": 10925, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AngelTMYT"}, {"id": "989992866490519553", "location": "Santa In\u00eas, Campo Grande", "name": "G)i(o\ud83c\udf80", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 0, "tweet_count": 12411, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giofrazaoo"}, {"id": "2699254159", "location": "Sacramento, CA", "name": "Roy Lucier", "public_metrics": {"followers_count": 7230, "following_count": 449, "tweet_count": 19152, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "roylucier"}, {"id": "141304419", "location": "Bs. As., Argentina", "name": "Gise", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1594, "tweet_count": 6913, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "gise_r86"}, {"id": "71089153", "name": "Adael Cunha", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 460, "tweet_count": 4730, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dael_c"}, {"id": "141538652", "name": "\u305d\u3089\u307e\u3081\u304a", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 439, "tweet_count": 62785, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "soramameda"}, {"id": "1615046282", "location": "Cali, Colombia", "name": "Efra\u00edn Rico Minotta", "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 4988, "tweet_count": 47192, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "efrainrico1"}, {"id": "320554872", "location": "RS,Gravatai", "name": "Klisman R. Santos", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 376, "tweet_count": 12472, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "KlismanR_"}, {"id": "3011379537", "location": "Campana, Argentina", "name": "Julius Da Firenze", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 150, "tweet_count": 4070, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliusdafirenze"}, {"id": "161527760", "location": "peru", "name": "william 759", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2037, "tweet_count": 117314, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "william759"}, {"id": "1368324992", "location": "Fin del mundo", "name": "Who Lee Ann", "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 769, "tweet_count": 86215, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JulianSerpaR"}, {"id": "16870853", "name": "SPIN", "public_metrics": {"followers_count": 498165, "following_count": 1410, "tweet_count": 103088, "listed_count": 10521}, "verified": true, "username": "SPIN"}, {"id": "803327323621748737", "location": "Itaja\u00ed, Brasil", "name": "MADRUGA", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 907, "tweet_count": 15582, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "djmadrugahc"}, {"id": "1923674496", "location": "Santiago de Cali", "name": "Jos\u00e9 Blas", "public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 5006, "tweet_count": 218433, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "JoseBlas04"}, {"id": "817751508", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "David Datica", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 700, "tweet_count": 35044, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DavidDatica"}, {"id": "194639692", "location": "Desubicada de lo normal ", "name": "Luciana", "public_metrics": {"followers_count": 81663, "following_count": 13695, "tweet_count": 129561, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "LucyPN"}, {"id": "1018547494475579392", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "farabute \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 201, "tweet_count": 16896, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "farabuteman"}, {"id": "162804729", "location": "Argentina", "name": "\ud83d\udc9a Br\u00fbl\u00e9e \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1651, "tweet_count": 20693, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "dasilvanatalia"}, {"id": "127260352", "location": "Kilosa, Tanzania", "name": "\ud835\ude71\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8b\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 81, "tweet_count": 16365, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "barbarity_"}, {"id": "783395650033557504", "name": "\u00c1ngel", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 361, "tweet_count": 4433, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Angel_og12"}, {"id": "76456982", "location": "Venezuela", "name": "Ram\u00f3n Escovar Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 16561, "following_count": 638, "tweet_count": 2050, "listed_count": 91}, "verified": false, "username": "rescovar"}, {"id": "41031338", "location": "Cusco, Peru", "name": "masama&mitiacao", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 231, "tweet_count": 8624, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "angeldekay"}, {"id": "1054711533610131456", "location": "Cria do twitter", "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 3704, "tweet_count": 45574, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "amordequee"}, {"id": "2793218883", "name": "djeni", "public_metrics": {"followers_count": 10728, "following_count": 7530, "tweet_count": 39444, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "proller_"}, {"id": "787677978314567680", "location": "Entre R\u00edos - La Plata.", "name": "dan", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 532, "tweet_count": 117470, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "crucesyflores"}, {"id": "890642578726637570", "location": "Siena, Toscana", "name": "Giancarlo", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1122, "tweet_count": 11297, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Giancar54"}, {"id": "307607014", "location": "LP", "name": "Urren", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 457, "tweet_count": 7419, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_urren_"}, {"id": "452723804", "name": "Guido Sala", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 597, "tweet_count": 123919, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "GuidoSalaa"}, {"id": "4705206511", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "J\u2600\ufe0frge", "public_metrics": {"followers_count": 8325, "following_count": 995, "tweet_count": 139238, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "stoydesbasatado"}, {"id": "1533176420", "location": "Argentina", "name": "camipiri.", "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 1352, "tweet_count": 312351, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "Caaaamilitta"}, {"id": "1068177454831976448", "name": "judith", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 1645, "tweet_count": 125082, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "judith61963452"}, {"id": "2833387105", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "Karma Barbieri", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 924, "tweet_count": 3216, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "emege169"}, {"id": "988530525949358085", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "martu ninin", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 316, "tweet_count": 2287, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "martunininn"}, {"id": "363386676", "location": "Buenos aires, Argentina", "name": "Sol", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 73, "tweet_count": 12827, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ssolseg"}, {"id": "313714116", "location": "Centenario Alta.", "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 1003, "tweet_count": 41220, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "eleupei"}, {"id": "1626990944", "location": "villa minetti - Santa fe", "name": "AGOSTINA\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 607, "tweet_count": 35105, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "agos_pia"}, {"id": "184265465", "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 988, "tweet_count": 8514, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanuVarela"}, {"id": "4865849416", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 3523, "following_count": 1265, "tweet_count": 47840, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "BargasLuana"}, {"id": "1121951964537982977", "location": "M\u00e9xico", "name": "Jaden", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 768, "tweet_count": 25425, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "FxcKingMexican"}, {"id": "50215951", "location": "SD ~ SF ~ Mexico City ~ London", "name": "Masked Republic", "public_metrics": {"followers_count": 12776, "following_count": 2312, "tweet_count": 71767, "listed_count": 121}, "verified": false, "username": "maskedrepublic"}, {"id": "782757391146356736", "name": "D\u00e9bora \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 948, "tweet_count": 27940, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "__Princesaaaa"}, {"id": "858680252276633601", "location": "Casada \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "name": "nathielly", "public_metrics": {"followers_count": 4627, "following_count": 728, "tweet_count": 30041, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ThiellyFreitaas"}, {"id": "52178060", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "biba \ud83c\uddfe\ud83c\uddea | LULA \u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 885, "tweet_count": 73422, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "beatriz_xoxo"}, {"id": "1055666566665252865", "name": "Inteligente", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 173, "tweet_count": 2471, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "naosoucorrupto"}, {"id": "85327394", "location": "Amap\u00e1, Brasil", "name": "Randolfe Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 734533, "following_count": 1493, "tweet_count": 30979, "listed_count": 1449}, "verified": true, "username": "randolfeap"}, {"id": "4867652081", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 417, "tweet_count": 35475, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_MaySouuza"}, {"id": "3120608333", "name": "Unkalus", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 608, "tweet_count": 1798, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "unkalus"}, {"id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "name": "omelete", "public_metrics": {"followers_count": 1768340, "following_count": 304, "tweet_count": 89506, "listed_count": 4585}, "verified": true, "username": "omelete"}, {"id": "42739102", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Samila LULA da Silva", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 14, "tweet_count": 31991, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "SamilaExemplar"}, {"id": "1622127636", "location": "Ranchos ", "name": "\ud835\udc87\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 474, "tweet_count": 51743, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FioBacigalupi"}, {"id": "62131569", "location": "La Plata, Argentina", "name": "el hombre del brazo de oro", "public_metrics": {"followers_count": 4646, "following_count": 3452, "tweet_count": 84245, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "epassaro"}, {"id": "1093143000778190848", "name": "Samu \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 141, "tweet_count": 1309, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SSaltirana"}, {"id": "1027756191466889216", "name": "magui ninin", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 83, "tweet_count": 511, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nininmagui"}, {"id": "3423743235", "name": "Pela Schmidt", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 1239, "tweet_count": 66416, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pela_Schmidt"}, {"id": "909866407411712000", "location": "Mesquita, Brasil", "name": "malvadeza", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 289, "tweet_count": 11745, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "9090lerda"}, {"id": "46728020", "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "name": "Antonio Feitoza", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1164, "tweet_count": 29541, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "antoniofeitozag"}, {"id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39759, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "DCverso1"}, {"id": "1109469168796123138", "location": "Meio do nada", "name": "sofro pelo inter\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83e\udde3", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 415, "tweet_count": 6851, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabs_SCI"}, {"id": "360097969", "name": "\u307b\u3057", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 263, "tweet_count": 18231, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "slakichi23"}, {"id": "766625442493239296", "name": "Al\u00ea\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 323, "tweet_count": 16691, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alehnegalinda"}, {"id": "619488361", "location": "skz \u2022 harry \u2022 bl ", "name": "sati.", "public_metrics": {"followers_count": 6137, "following_count": 1011, "tweet_count": 322481, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "fairyofdongju"}, {"id": "793634814603698176", "location": "Since 2016 | LDF ", "name": "\u25f6Lee Minhyuk Brasil \ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 8776, "following_count": 505, "tweet_count": 59008, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "LeeMinhyukBr"}, {"id": "1047243244365598721", "location": "No seu pensamento \u2764", "name": "\u1609\u144c\u1609\u156eS\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 587, "tweet_count": 13661, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nunessamanta01"}, {"id": "127681467", "location": "Laferrere", "name": "lucas !", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1002, "tweet_count": 10691, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucas_escobarr"}, {"id": "1044401469154349056", "location": "Lima, Peru", "name": "The true void", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 772, "tweet_count": 157437, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "theRealTrueVoid"}, {"id": "68015758", "location": "Lima ", "name": "Jota Hurtado", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1422, "tweet_count": 57873, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "jotahurtado"}, {"id": "105191725", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "D A I A N A", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 473, "tweet_count": 72872, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "DaiNu_"}, {"id": "1024383359886274560", "name": "Androide N 18", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 434, "tweet_count": 2429, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "n_androide"}, {"id": "1106303226394148864", "location": "every little thing i do has meaning because of \ub108 I was able to endure a particularly long night, because of \ub108", "name": "\ud835\udc0bonely Kitten #BlackAdam \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 21845, "following_count": 17837, "tweet_count": 132469, "listed_count": 69}, "verified": false, "username": "lovesjoohoney"}, {"id": "298864256", "location": "Buenos Aires", "name": "Franco\ud83d\udd36", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 441, "tweet_count": 5792, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fran_zeppelin"}, {"id": "1352600401", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nahuel Prado", "public_metrics": {"followers_count": 17494, "following_count": 2627, "tweet_count": 36367, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "PradoNahuel"}, {"id": "1021593618447040512", "name": "Wanessa", "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 636, "tweet_count": 42737, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "surtemprala"}, {"id": "2298966822", "location": "Rosario, Santa fe ", "name": "Srta.Aylu Baudin \u2654", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 211, "tweet_count": 1180, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AyluBaudin"}, {"id": "747856548010000384", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Lucio.", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 379, "tweet_count": 5373, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LucioGalante"}, {"id": "27001227", "name": "Mariel\ud83c\udff9", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 707, "tweet_count": 10449, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MarielDeLaLuna"}, {"id": "961682231654780928", "name": "Stephany Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 101, "tweet_count": 43922, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Stephany1228826"}, {"id": "1147198427098427393", "name": "Chavaduck11", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 38, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chavaduck11"}, {"id": "1029939345392693248", "name": "Kevin Escudero", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 28, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "escudero_kvn"}, {"id": "130638442", "location": "Argentina, Capital Federal", "name": "Lucila\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 413, "tweet_count": 4815, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lajosefina_"}, {"id": "849706475509493761", "name": "Yuri Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 118, "tweet_count": 2405, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yurito_57"}, {"id": "3893850623", "name": "Lule", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 227, "tweet_count": 292676, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "luletobe"}, {"id": "137543972", "name": "mara\u00f1a de angustias", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 385, "tweet_count": 3810, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "marianxcardenas"}, {"id": "1075881539215466496", "name": "mic", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 987, "tweet_count": 15857, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "shehoIIand"}, {"id": "355957658", "location": "Argentina", "name": "ara vitiello", "public_metrics": {"followers_count": 98138, "following_count": 71409, "tweet_count": 153607, "listed_count": 218}, "verified": false, "username": "SweetSalvat0re"}, {"id": "871066050", "name": "#BarrileteCosmico", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 696, "tweet_count": 5840, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chulefortin"}, {"id": "3185901242", "name": "Daniel Osorio", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 208, "tweet_count": 1566, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanOsorio27"}, {"id": "211162787", "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rocha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 10570, "following_count": 10944, "tweet_count": 43728, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "rochafort"}, {"id": "29913589", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil", "name": "Revista ISTO\u00c9", "public_metrics": {"followers_count": 1920120, "following_count": 425, "tweet_count": 152496, "listed_count": 4785}, "verified": true, "username": "RevistaISTOE"}, {"id": "935701655470903298", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "name": "Will )(", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 942, "tweet_count": 14088, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LimaWill07"}, {"id": "1270166100", "location": "Laferrere", "name": "Matute", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 491, "tweet_count": 8466, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "matute1492"}, {"id": "1109901939259703297", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "irenevelasco41", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 148, "tweet_count": 54811, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "irenevelasco411"}, {"id": "2731222895", "location": "Ramos Mejia, Bs As, Argentina", "name": "Juan Carlos", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 845, "tweet_count": 117330, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "jcch83"}, {"id": "211022560", "location": " mm. b gperu", "name": "Luis J. Villanueva C", "public_metrics": {"followers_count": 2480, "following_count": 3803, "tweet_count": 105361, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "luivillan"}, {"id": "1242448514", "location": "@fluminensefc", "name": "nathan", "public_metrics": {"followers_count": 9715, "following_count": 9105, "tweet_count": 126811, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "fvcknat"}, {"id": "414924070", "location": "Ubatuba-sp", "name": "Teusuiki", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 1118, "tweet_count": 33737, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "teusuiki"}, {"id": "832312644946292737", "location": "Ubatuba, Brasil", "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 168, "tweet_count": 4753, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuuaAnanda"}, {"id": "773550853106040832", "name": "Hugo Buitrago", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2998, "tweet_count": 82540, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "HugoBuitrago11"}, {"id": "2170375651", "location": "Argentina", "name": "Romi", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 1148, "tweet_count": 22641, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RomiGoroYO"}, {"id": "2343651362", "location": "Montevideo Uruguay", "name": "Miquis", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 660, "tweet_count": 12984, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "micamiraballes1"}, {"id": "801118622286487552", "location": "Kol\u00edn, \u010cesk\u00e1 republika", "name": "Ond\u0159ej Dost\u00e1l", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 253, "tweet_count": 114326, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Dosty47"}, {"id": "361621048", "location": "LLanos de Venezuela.", "name": "MIPO", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 481, "tweet_count": 15942, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Mipo53"}, {"id": "774083022408806400", "name": "Salada de Frutas Pop", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 100, "tweet_count": 8827, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "saladadefrutasp"}, {"id": "831035180", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 518, "tweet_count": 19191, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "carnaghi_marco"}, {"id": "70520459", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "Vic", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 614, "tweet_count": 64840, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "NoWowNow"}, {"id": "333769719", "location": "Chile", "name": "Sad Alice", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 306, "tweet_count": 9971, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Alicetries1992"}, {"id": "59638122", "name": "Daiana", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 174, "tweet_count": 42102, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Daianachinita"}, {"id": "300390679", "name": "Guille", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 537, "tweet_count": 15021, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "GUILLEQ__"}, {"id": "217037540", "location": "Lima, Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPatricia Iglesia\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 1395, "tweet_count": 72528, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "sonounavatar"}, {"id": "1065765005470113792", "name": "\u27bf", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 385, "tweet_count": 3438, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "________eds"}, {"id": "395949395", "location": "Vargem Alta, Brasil", "name": "MHenrique", "public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 3198, "tweet_count": 51916, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Mhenriquewar"}, {"id": "537736900", "name": "Cat Blue Eyes", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 685, "tweet_count": 33287, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "milkvainilla"}, {"id": "139820836", "location": "Quilmes", "name": "AdryR\ud83d\ude43", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 433, "tweet_count": 6972, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AngelGotico71"}, {"id": "205581022", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Lucas Leonorsson", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 1580, "tweet_count": 84418, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SpieghKennt"}, {"id": "1276305632", "location": "mundinho miya br", "name": "lulua \ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 398, "tweet_count": 37223, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "jiupoems"}, {"id": "70056729", "location": "TOKYO", "name": "ecca\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1293, "tweet_count": 37781, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "ecc_a"}, {"id": "871925699283759105", "name": "Jos\u00e9 Rivero", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 66, "tweet_count": 5692, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jjjrivero"}, {"id": "180089727", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Mar\u00eda LolaVelez", "public_metrics": {"followers_count": 19085, "following_count": 9981, "tweet_count": 536196, "listed_count": 108}, "verified": false, "username": "MLolaVelez"}, {"id": "2850788781", "location": "Torre\u00f3n", "name": "Luis Guillermo Digit", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 1029, "tweet_count": 67535, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "luisgdigital"}, {"id": "104707685", "location": "Pachuca, Hidalgo, M\u00e9xico", "name": "criteriohidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 48077, "following_count": 9886, "tweet_count": 348446, "listed_count": 331}, "verified": false, "username": "CriterioHidalgo"}, {"id": "1040673435691741184", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "Traigan un DT", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 116, "tweet_count": 5707, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Walter_cabj77"}, {"id": "509422215", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Oliv\u25e1\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 753, "tweet_count": 44125, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "iMaryyyc_"}, {"id": "769663764790738945", "location": "Villa Mar\u00eda, C\u00f3rdoba", "name": "Se\u00f1ora del Ameghino", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 2031, "tweet_count": 18820, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "unaasteracea"}, {"id": "1080159674", "location": "Parque Patricios ", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud83d\udc9a\u270c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 502, "tweet_count": 33644, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sludominguez"}, {"id": "988154074901037056", "location": "Alberta, Canada", "name": "javier carrascal", "public_metrics": {"followers_count": 3993, "following_count": 4322, "tweet_count": 33672, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "javiercarrasca5"}, {"id": "61381640", "location": "Santiago, Chile", "name": "Ronald Guzm\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1122, "tweet_count": 154462, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "the_niggar"}, {"id": "1083162293150646272", "location": "mind of mine, track 10 ", "name": "giovana", "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 4101, "tweet_count": 37447, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "horansignal"}, {"id": "143483296", "location": "Argentina", "name": "B\u00e1rbara Gorosito", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 877, "tweet_count": 24456, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Barby_Gorosito"}, {"id": "227017860", "location": "Rosario, Argentina ", "name": "Santi Koval", "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 563, "tweet_count": 41346, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "santikoval"}, {"id": "428374414", "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 489, "tweet_count": 30341, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_caropiola"}, {"id": "1115497995947130880", "location": "Mundo entero", "name": "Las tendencias deportivas y sus reacciones", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 756, "tweet_count": 159059, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sportseskwkm"}, {"id": "2746909648", "name": "Pablo N. Sztabzyb", "public_metrics": {"followers_count": 1338, "following_count": 2444, "tweet_count": 103286, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pablonsztabzyb"}, {"id": "170436626", "location": "\ud83c\udfe0", "name": "Matias", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 890, "tweet_count": 23147, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "matiiaya"}, {"id": "196358181", "name": "Rrose Selavy", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 942, "tweet_count": 4394, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ChicaCollage"}, {"id": "2157766277", "location": "Ciudad del Este", "name": "Sandy", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 270, "tweet_count": 22491, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sandyalvarezb_"}, {"id": "179671711", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 964, "tweet_count": 12746, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "sosamarq"}, {"id": "267073900", "location": "Comuna 4", "name": "Lucas Agust\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1149, "tweet_count": 107870, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "_lucasorellana_"}, {"id": "153217690", "location": "San Miguel de Tucuman", "name": "FLORI", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 394, "tweet_count": 1841, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "FlorIntile"}, {"id": "2661555207", "name": "Valdo", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 388, "tweet_count": 6906, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leandrovaldo"}, {"id": "139190225", "location": "Buenos Aires/Argentina", "name": "Andrea Julia Alvarez \ud83e\udd41", "public_metrics": {"followers_count": 32062, "following_count": 3641, "tweet_count": 125584, "listed_count": 145}, "verified": false, "username": "AndreaAlvarezAA"}, {"id": "231426720", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "l\u01dd\u0250\u025f\u0250\u0279 \u2b50\ufe0f LULA \u00c9 13!", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1009, "tweet_count": 46086, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "NaoDigaAlo"}, {"id": "47846061", "location": "Brasil, SP", "name": "Gui Tintel \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 15389, "following_count": 3593, "tweet_count": 146736, "listed_count": 198}, "verified": false, "username": "GuiTintel"}, {"id": "426958020", "location": "Rosario, Argentina", "name": "pal", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1498, "tweet_count": 54478, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "palomator24"}, {"id": "170791031", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "\ud83c\udd81\ud83c\udd7e\ud83c\udd71\ud83c\udd74\ud83c\udd81\ud83c\udd83\u270c\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 750, "tweet_count": 38341, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cd___robert"}, {"id": "2722627931", "name": "Emi.", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 153, "tweet_count": 1795, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EmilianoLopez_1"}, {"id": "163631944", "location": "Santos Lugares", "name": "FERNANDEZ_MM", "public_metrics": {"followers_count": 6694, "following_count": 2151, "tweet_count": 115340, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "Fernandez_MM"}, {"id": "356210372", "location": "El ridiculo", "name": "Oso bipolar", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1660, "tweet_count": 28244, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Dud0so"}, {"id": "732544118971326465", "location": "ela/dela \u2022 \ud83c\udfac cinema UFMT", "name": "meraki", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 557, "tweet_count": 46036, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sthanse"}, {"id": "543250113", "location": "Rosario", "name": "Hanamichi Canallon", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 491, "tweet_count": 20652, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "dndeselaster"}, {"id": "100668351", "location": "Rio Grande do Sul / S\u00e3o Paulo", "name": "Carol Mattos", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 1314, "tweet_count": 99506, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "caroolmattoss"}, {"id": "1124499567108603908", "name": "Agustini Olm", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 206, "tweet_count": 7229, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Agustiniolmedo"}, {"id": "2787012802", "name": "Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 373, "tweet_count": 4024, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vaipapqp_"}], "tweets": [{"created_at": "2018-08-05T22:50:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1026238925302587392"], "in_reply_to_user_id": "51011116", "text": "@giorgiobusetti @Barnard2018 Giorgetti dovrebbe solo essere ringraziato perch\u00e9, sedendo nello stesso ruolo che indegnamente oggi occupo io, riusc\u00ec a modificare una versione immediatamente suicida del testo del pareggio di bilancio in un pi\u00f9 innocuo \"equilibrio tenuto conto delle fasi avverse del ciclo\"", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 2, "like_count": 71, "quote_count": 11}, "lang": "it", "id": "1026238925302587392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1026227718453690368"}], "author_id": "337767301"}, {"created_at": "2019-08-26T04:42:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165847027416219648"], "text": "Rachel Berry \u00e9 a personagem mais chato de todas as s\u00e9ries do mundo e falo isso com tranquilidade", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1165847027416219648", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Berry"}]}, "author_id": "220557592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/mmNU3PvT6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/pelusa054/status/1165786946632916993", "display_url": "twitter.com/pelusa054/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.7193, "type": "Other", "normalized_text": "CHAP"}]}, "created_at": "2019-08-26T01:49:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165803348072828928"], "text": "\u00bfExtra\u00f1as al corrupto suicida? \u00bfLo amabas desde que eras de la CHAP? Qu\u00e9 penita... \ud83d\ude1c https://t.co/mmNU3PvT6Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 6, "like_count": 68, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1165803348072828928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1165786946632916993"}], "author_id": "68638146"}, {"created_at": "2019-08-25T18:20:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165690534184312835"], "text": "get\u00falio SE MATOU pra derrotar a direita udenista\n\nlula entregou o pa\u00eds nas m\u00e3os da direita mais rasteira e nojenta da hist\u00f3ria lan\u00e7ando uma candidatura fadada \u00e0 derrota e inviabilizando o \u00fanico candidato da esquerda com viabilidade eleitoral\n\nmas o maior presidente foi lyla \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1165690534184312835", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9164, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.4823, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "author_id": "3225903749"}, {"created_at": "2019-08-26T05:49:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165863723036266497"], "in_reply_to_user_id": "228891287", "text": "@ossimorobiondo @GioChirilly @monicamauro66 L'accordo si fa solo con Conte premier e l'unica soluzione per il M5S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1165863723036266497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ossimorobiondo", "id": "228891287"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "GioChirilly", "id": "797506411148312576"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "monicamauro66", "id": "224439420"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165861313706418177"}], "author_id": "1696619809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/4raj3VFzNl", "expanded_url": "https://twitter.com/MPSkino/status/1165640011074719744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4raj3VFzNl", "media_key": "3_1165640007454998528"}]}, "created_at": "2019-08-25T15:00:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165640011074719744"], "text": "Il leader russo-padano ha aperto una crisi suicida\n\nTanto sole e tanto mojito gli hanno fatto imboccare la strada della sfiducia...\n\nLa Lega fa politica sui sondaggi?\n-5% in un mese! Che dire...\nComplimenti \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f al\nCAPITANUCCIO del Papeete\n\nRtw e fate girare!\nServe OTTIMISMO \ud83d\ude01 https://t.co/4raj3VFzNl", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 25, "like_count": 614, "quote_count": 49}, "lang": "it", "id": "1165640011074719744", "author_id": "419760997"}, {"created_at": "2019-08-23T16:13:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164933671712886785"], "text": "Se'n vanaglorien d'haber-nos destrossat el sistema sanitari.\nTenen confidents que perpreten un atemptat su\u00efcida.\nEns espolien i els hi hem de pagar interessos.\nEns envien delinq\u00fcents per crear un clima de inseguretat.\nEns diuen nazis, lazis, supremacistes i volen dividir-nos ...", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "lang": "ca", "id": "1164933671712886785", "author_id": "575025787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1163184592419008513", "author_id": "1079775870586441729"}, {"created_at": "2019-08-26T05:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165862817192468480"], "in_reply_to_user_id": "1031725568751005697", "text": "@guiborges06 Sim mo, Ele fez MT merda, mas todo mundo merece uma segunda chance e ser feliz, ele merecia sim sofrer e at\u00e9 msm morrer, mas n\u00e3o desse jeito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165862817192468480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "guiborges06", "id": "1031725568751005697"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165862228723212289"}], "author_id": "1042242197263925249"}, {"created_at": "2019-08-26T05:37:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165860719612575747"], "in_reply_to_user_id": "1042242197263925249", "text": "@Prazer_Dboche Tamb\u00e9m fiquei com pena dele, n\u00e3o queria q ele tivesse morrido daquele jeito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165860719612575747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165858771173875713"}], "author_id": "1031725568751005697"}, {"created_at": "2019-08-26T04:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165845402194731008"], "in_reply_to_user_id": "297760154", "text": "@ohcrefasi Esta buscando audiciendia y ya. Que vaya y llene esos vac\u00edos como la puta...  alguien le ha dicho que tiene ese transtorno ? Esta diagnosticada? . Solo est\u00e1  guiada por el consumismo... las ni\u00f1as tan bobas a veces....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165845402194731008", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ohcrefasi", "id": "297760154"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165792861121646592"}], "author_id": "4216683922"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/xjUsk9jHpQ", "expanded_url": "https://twitter.com/PeopIeAwesome/status/1165371423017226240", "display_url": "twitter.com/PeopIeAwesome/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T05:32:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165859655136022529"], "text": "Kiero hacerlo,pero sin paraca\u00eddas https://t.co/xjUsk9jHpQ", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165859655136022529", "author_id": "4786376611"}, {"created_at": "2019-08-26T02:06:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165807785705115650"], "text": "A la producci\u00f3n de Susana se le amontonaban los graphs mientras iba hablando Nannis: violencia de g\u00e9nero al 144, adicciones al 141, asistencia al suicida al 135, auxilio mec\u00e1nico al ACA.", "public_metrics": {"retweet_count": 827, "reply_count": 24, "like_count": 6772, "quote_count": 23}, "lang": "es", "id": "1165807785705115650", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Susana"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6632, "type": "Person", "normalized_text": "Nannis"}, {"start": 182, "end": 184, "probability": 0.7105, "type": "Organization", "normalized_text": "ACA"}]}, "author_id": "124264228"}, {"created_at": "2019-08-26T04:20:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165841364589961226"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 280, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165841364589961226", "author_id": "881404063706959872"}, {"created_at": "2019-08-26T00:42:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165786518583160837"], "text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez.", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 2, "like_count": 156, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165786518583160837", "author_id": "619354834"}, {"created_at": "2019-08-26T05:16:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165855551743561728"], "text": "La gente que de verdad est\u00e1 pasando por un mal momento de suicida y ya, no se pone a hacer videos de despedida. #PauTips", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165855551743561728", "entities": {"hashtags": [{"start": 112, "end": 120, "tag": "PauTips"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 119, "probability": 0.853, "type": "Other", "normalized_text": "PauTips"}]}, "author_id": "520811229"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/ucIleRCXfw", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11984", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11984"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 145, "tag": "\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac"}, {"start": 147, "end": 154, "tag": "ddtpro"}, {"start": 155, "end": 167, "tag": "ddtuniverse"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.6445, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 52, "end": 54, "probability": 0.776, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.7812, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.6137, "type": "Person", "normalized_text": "\u30b1\u30cb\u30fc"}]}, "created_at": "2019-08-25T23:05:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165762266521686017"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e11\u67083\u65e5\u306b\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306b\u5e30\u3063\u3066\u6765\u308b\uff01\u30b1\u30cb\u30fc\u304cDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u30b1\u30cb\u30fc\u304c\u65e5\u672c\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u5e30\u3063\u3066\u304d\u307e\u3059\u3002\n\u65b0\u65e5\u672c\u3067\u306f\u306a\u304fDDT\u306e\u30ea\u30f3\u30b0\u306b\u3002\n\u306a\u305c\u30b1\u30cb\u30fc\u306fDDT\u3092\u9078\u3093\u3060\u306e\u304b\u2026\n\u7d9a\u304d\u306f\u2b07\ufe0e\n\nhttps://t.co/ucIleRCXfw\n\n#\u30b1\u30cb\u30fc\u30fb\u30aa\u30e1\u30ac \n#ddtpro #ddtuniverse", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 170, "quote_count": 9}, "lang": "ja", "id": "1165762266521686017", "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ju7ezjFEfk", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/25/odebrecht-los-grana-implicaran-a-alejandro-toledo-alan-garcia-ollanta-humala-y-exministros-en-caso-lava-jato/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/08/25/odebrecht-los-grana-implicaran-a-alejandro-toledo-alan-garcia-ollanta-humala-y-exministros-en-caso-lava-jato/"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.2437, "type": "Other", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:10:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165748334457425922"], "text": "Los Gra\u00f1a implicar\u00e1n a expresidentes y exministros en caso Lava Jato https://t.co/ju7ezjFEfk", "public_metrics": {"retweet_count": 299, "reply_count": 101, "like_count": 808, "quote_count": 41}, "lang": "es", "id": "1165748334457425922", "author_id": "829750511624679424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/vOa7DiXXBm", "expanded_url": "https://twitter.com/vidapazlibertad/status/1165763635916038146", "display_url": "twitter.com/vidapazliberta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-26T01:48:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165803230489698304"], "text": "Ese desgraciado retorcido en un ecocida,  genocida, magnicida. Porqu\u00e9 no se suicida y libera al mundo? Es mas nefasto que el SIDA... https://t.co/vOa7DiXXBm", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165803230489698304", "author_id": "141057317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/D0pPPxUWqG", "expanded_url": "https://twitter.com/jjpaso22/status/1165803979462385665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D0pPPxUWqG", "media_key": "3_1165803956850888705"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.7971, "type": "Person", "normalized_text": "Fern\u00e1ndez"}, {"start": 185, "end": 193, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-08-26T01:51:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165803979462385665"], "text": "Cuando gane cambiemos mucha gente se suicida, si gana Fern\u00e1ndez mucha gente dir\u00e1 y bueee a seguir trabajando para bancar a la vagancia... \ud83d\udc4e, empez\u00e1 a pensar que quer\u00e9s, una rep\u00fablica o Venezuela y que nos vuelvan a robar en la cara sin justicia alguna, sigamos con el cambio \ud83d\udcaa https://t.co/D0pPPxUWqG", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165803979462385665", "author_id": "953795926300258304"}, {"created_at": "2019-08-26T05:05:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165852732168622080"], "in_reply_to_user_id": "322381855", "text": "La hija no quiere darle su beb\u00e9 a su mam\u00e1 y el romance entre ella y su hermano cada vez se hace + jarcor y el hermano se empeda y se acuesta con una se\u00f1ora para poder olvidar a su hermana pero cuando llega pedo a su casa est\u00e1 su hermana sentada con la panzota llorando x el", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165852732168622080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165852728020496387"}], "author_id": "322381855"}, {"created_at": "2019-08-25T20:54:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165729291780403202"], "text": "Para dimensionar: la cara visible de la principal constructora del pa\u00eds y que, a su vez, es el accionista individual m\u00e1s importante del grupo medi\u00e1tico l\u00edder en el Per\u00fa ha reconocido su responsabilidad penal y est\u00e1 dispuesto a cantar para no volver a prision. As\u00ed de fuerte", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 22, "like_count": 528, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1165729291780403202", "entities": {"annotations": [{"start": 164, "end": 167, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "5418002"}, {"created_at": "2019-08-26T04:55:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165850263959289856"], "in_reply_to_user_id": "702101868", "text": "Flaye una banda leyendo un hilo entonces tuve que googlear si o si, y bueno parece que la NASA encontr\u00f3 la teor\u00eda \"m\u00e1s l\u00f3gica\" que es que las nubes son de tal manera, ( digo as\u00ed porque no s\u00e9 bien como es) que impacta con el oc\u00e9ano y se pueden formar olas de hasta 30 metros..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165850263959289856", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5033, "type": "Person", "normalized_text": "Flaye"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "NASA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165849759883714560"}], "author_id": "702101868"}, {"created_at": "2019-08-26T04:54:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165849888791379970"], "in_reply_to_user_id": "4009531360", "text": "@Fran_Bolivar Lamentable, pero es as\u00ed, con esta situaci\u00f3n, es suicida, salir y hacer turismo, solo hay q recordar, para muestra, considerando tu caso, q entre los sonados estuvo el crimen d la mis Venezuela y su esposo, en la via Puerto Cabello y Valencia, el 06-01-2014, solo por hacer turismo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165849888791379970", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fran_Bolivar", "id": "4009531360"}], "annotations": [{"start": 197, "end": 205, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 230, "end": 243, "probability": 0.8417, "type": "Place", "normalized_text": "Puerto Cabello"}, {"start": 247, "end": 254, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165848032002420736"}], "author_id": "845869281137045504"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/9sC2EsO7bL", "expanded_url": "https://sao-paulo.estadao.com.br/blogs/sp-no-diva/pm-diz-que-jovem-algemado-com-mao-para-tras-se-suicidou-dentro-da-viatura/", "display_url": "sao-paulo.estadao.com.br/blogs/sp-no-di\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Pernetinha1", "id": "102903268"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "evauviedo", "id": "8817272"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Flavinho"}]}, "created_at": "2019-08-26T02:07:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165807881230438400"], "in_reply_to_user_id": "102903268", "text": "@Pernetinha1 @evauviedo Quando soube dessa proposta do Flavinho Desmaio eu lembrei dessa not\u00edcia que considero uma das mais emblem\u00e1ticas sobre \"suic\u00eddio por policial\" j\u00e1 publicadas.\nhttps://t.co/9sC2EsO7bL", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1165807881230438400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165778997940277248"}], "author_id": "372357564"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/yNJAWapzqN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHOUTOUTORM/status/1164855519972081664/video/1", "display_url": "twitter.com/SHOUTOUTORM/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 109, "end": 117, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 107, "tag": "RM"}, {"start": 122, "end": 128, "tag": "JHope"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "JHope"}]}, "created_at": "2019-08-25T02:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165447486686879746"], "text": "[V\u00cdDEO] 19.08.24 | Esse foi o v\u00eddeo que destruiu, acabou e matou o fandom inteiro. Marque aquela pessoa #RM (@BTS_twt) ou #JHope utted pra surtar junto! Se voc\u00ea for esse algu\u00e9m, desejamos uma boa sorte, porque nossa alma que est\u00e1 digitando.\n\nhttps://t.co/yNJAWapzqN", "public_metrics": {"retweet_count": 85, "reply_count": 22, "like_count": 393, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1165447486686879746", "author_id": "859487405971210242"}, {"created_at": "2019-08-26T02:15:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165810072016031744"], "text": "Vieron lo qu\u00e9 pasa en Chubut?\nUna Provincia en llamas con todos lo Organismos del Estado parados y los empleados sin cobrar los sueldos.\nLo curioso es que el causante es un Gobierno peronista que fue reelecto hace 4 meses.\nQui\u00e9n entiende a la gente?\nAlguien pude explicarlo?", "public_metrics": {"retweet_count": 1832, "reply_count": 403, "like_count": 4236, "quote_count": 114}, "lang": "es", "id": "1165810072016031744", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6622, "type": "Place", "normalized_text": "Chubut"}]}, "author_id": "794467656"}, {"created_at": "2019-08-25T22:24:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165751725036363777"], "text": "\u00bfQu\u00e9 hacen ustedes cuando est\u00e1n tristes para distraerse?", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 258, "like_count": 685, "quote_count": 104}, "lang": "es", "id": "1165751725036363777", "author_id": "30760284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/bWZlxvxP7s", "expanded_url": "https://twitter.com/Dalatrm/status/1165412425493024768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bWZlxvxP7s", "media_key": "7_1165412392588718083"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.948, "type": "Place", "normalized_text": "Beirut"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6012, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00edbano"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8716, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 163, "end": 171, "probability": 0.8124, "type": "Person", "normalized_text": "Hezbollah"}]}, "created_at": "2019-08-25T00:11:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165416326871080960"], "text": "\ud83d\udd34URGENTE\ud83d\udd34\nUN dron 'Suicida' bombardea un autom\u00f3vil en Beirut (L\u00edbano)\nSe desconoce autor\u00eda pero se cree que pudo haber sido Israel en un ataque a alg\u00fan miembro de Hezbollah.\nhttps://t.co/bWZlxvxP7s", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 2, "like_count": 86, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1165416326871080960", "author_id": "845571660090671104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/dt9Tu8d26p", "expanded_url": "https://twitter.com/Vickyara1/status/1153648111920848902/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dt9Tu8d26p", "media_key": "3_1153648080400584705"}, {"start": 7, "end": 30, "url": "https://t.co/dt9Tu8d26p", "expanded_url": "https://twitter.com/Vickyara1/status/1153648111920848902/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dt9Tu8d26p", "media_key": "3_1153648098608070657"}]}, "created_at": "2019-07-23T12:48:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1153648111920848902"], "text": "Jujuju https://t.co/dt9Tu8d26p", "public_metrics": {"retweet_count": 6840, "reply_count": 1358, "like_count": 6257, "quote_count": 52646}, "lang": "in", "id": "1153648111920848902", "author_id": "1018563684761849856"}, {"created_at": "2019-08-23T02:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164733771939295232"], "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1164733771939295232", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "author_id": "1003822349433663494"}, {"created_at": "2019-08-25T16:53:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165668485457948672"], "text": "Pa aquellos y aquellas que se molestan cuando no tengas tiempo para verse, tienen que entender que cuando uno hace cosas POR UNO es mucho m\u00e1s importante. La felicidad de uno es lo primero, sepan entender.", "public_metrics": {"retweet_count": 761, "reply_count": 18, "like_count": 4192, "quote_count": 29}, "lang": "es", "id": "1165668485457948672", "author_id": "930887542706143238"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/Hb1kUVH3g0", "expanded_url": "https://twitter.com/LORENINHASEXY/status/1047605884455673857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Hb1kUVH3g0", "media_key": "3_1047605865476493312"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Sam"}]}, "created_at": "2018-10-03T21:54:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1047605884455673857"], "text": "E fiquem com essa ft do Sam dormindo em cima de mim bem pleno enquanto eu chorava e desabafava com ele...\u2728 https://t.co/Hb1kUVH3g0", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1047605884455673857", "author_id": "940787890770018304"}, {"created_at": "2019-08-26T00:22:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165781464757219329"], "text": "Alan muri\u00f3 defendiendo su dignidad, la honra de su familia y el respeto a su partido, para no ser detenido sin proceso penal, sin acusaci\u00f3n; pero tanta maldad vino desde los medios de Gra\u00f1a y hoy se comprueba q #LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo", "public_metrics": {"retweet_count": 251, "reply_count": 594, "like_count": 663, "quote_count": 88}, "lang": "es", "id": "1165781464757219329", "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 237, "tag": "LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 184, "end": 188, "probability": 0.6547, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}]}, "author_id": "1237286593"}, {"created_at": "2019-08-26T00:42:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165786488669446144"], "text": "Un plant\u00f3n ecum\u00e9nico de centenares de millones en defensa de la tierra, ser\u00eda una voz que tendr\u00eda que ser o\u00edda.  La serpiente capitalista se come su propia cola hasta tragarse el planeta. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez.", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165786488669446144", "author_id": "154670681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/B8KkMG10ze", "expanded_url": "https://twitter.com/emanueilly/status/1165257175633145857", "display_url": "twitter.com/emanueilly/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7495, "type": "Person", "normalized_text": "Billy"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "Eleven"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.6808, "type": "Person", "normalized_text": "Max"}]}, "created_at": "2019-08-25T23:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165762459371737089"], "text": "O engra\u00e7ado \u00e9 que a maioria AMA o Billy sendo que ele foi um completo babaca, mas ficam dizendo que ele \u00e9 bom s\u00f3 por ele ter ajudado a Eleven e falado desculpa pra Max https://t.co/B8KkMG10ze", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165762459371737089", "author_id": "1069744333526577152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EUioBZExYE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioVentura12/status/1163577819714195462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUioBZExYE", "media_key": "3_1163577804782538754"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/EUioBZExYE", "expanded_url": "https://twitter.com/CaioVentura12/status/1163577819714195462/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EUioBZExYE", "media_key": "3_1163577804778348546"}]}, "created_at": "2019-08-19T22:25:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1163577819714195462"], "text": "Fam\u00edlia poncio: filho tra\u00ed a esposa gr\u00e1vida, pai pastor estimula filha a perdoar trai\u00e7\u00e3o e aceitar um cara acusado de estupro\n\nFam\u00edlia flordelis: pai se relacionava com filha, filho matou pai, mae suspeita\n\nO comum? Tds evang\u00e9licas.\n\nMas o povo acha q td problema ta no candombl\u00e9. https://t.co/EUioBZExYE", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1163577819714195462", "author_id": "1106732344269045760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/4Cm55d7oqG", "expanded_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html", "display_url": "elnacional.cat/enblau/ca/tele\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elnacional.cat/enblau/ca/televisio/el-espanol-escup-barcelona-pedro-jota-ramirez-seguretat-nido-criminal_414091_102.html"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 92, "username": "en_blau", "id": "814171603105968128"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.9337, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Jota"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.7991, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-08-25T16:49:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165667607254577153"], "text": "El diari de Pedro Jota escup sobre Barcelona: \"Ciudad suicida, nido criminal\" | Via @en_blau https://t.co/4Cm55d7oqG", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 8, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1165667607254577153", "author_id": "3374563353"}, {"created_at": "2019-08-26T04:17:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165840633384329216"], "in_reply_to_user_id": "1237286593", "text": "@ereynaabogado Erasmo entiende al rev\u00e9s ahora s\u00ed lleg\u00f3 la hora los Gra\u00f1a cantaran toda la fechorias del gobierno aprista y del suicida AG. Caso #LavaJato #ClubDeLaConstrucci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165840633384329216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "hashtags": [{"start": 144, "end": 153, "tag": "LavaJato"}, {"start": 154, "end": 175, "tag": "ClubDeLaConstrucci\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.3404, "type": "Place", "normalized_text": "Gra\u00f1a"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 155, "end": 174, "probability": 0.7355, "type": "Other", "normalized_text": "ClubDeLaConstrucci\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165780197813211137"}], "author_id": "851212923473199111"}, {"created_at": "2019-08-26T03:15:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165825124739760130"], "text": "Otro cuello demasiado ansioso por la cuerda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165825124739760130", "author_id": "2482321976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/DQIZNEEVCM", "expanded_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/", "display_url": "cafeviena.pe/index.php/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cafeviena.pe/index.php/2019/08/23/la-invencion-de-vizcarra-o-la-ocloracia-selectiva/"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9586, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.9813, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 201, "end": 209, "probability": 0.3964, "type": "Organization", "normalized_text": " el Argen"}, {"start": 211, "end": 219, "probability": 0.3607, "type": "Person", "normalized_text": "ino M. Ag"}, {"start": 239, "end": 245, "probability": 0.577, "type": "Organization", "normalized_text": " su Nac"}]}, "created_at": "2019-08-25T13:28:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165617030143336449"], "text": "Esto es lo q vivimos en el Per\u00fa! Desgraciadamente tenemos una clase dirigente q c visi\u00f3n suicida como sucedi\u00f3 en Venezuela, no se decide a decirle \u201cBASTA\u201d al Presidente \u2066@MartinVizcarraC\u2069 , asesorado p el Argentino M. Aguiar, han destruido su Naci\u00f3n! https://t.co/DQIZNEEVCM", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 101, "like_count": 177, "quote_count": 13}, "lang": "es", "id": "1165617030143336449", "author_id": "364503633"}, {"created_at": "2019-08-26T00:17:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165780197813211137"], "text": "Tantas mentiras e infamias dichas desde sus medios contra Alan Garc\u00eda y ahora con su colaboraci\u00f3n eficaz en los procesos de corrupci\u00f3n de Odebrecht se comprueba que #LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo", "public_metrics": {"retweet_count": 135, "reply_count": 29, "like_count": 304, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1165780197813211137", "entities": {"hashtags": [{"start": 165, "end": 191, "tag": "LosGra\u00f1aSeVendieronAlanNo"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.8956, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "author_id": "1237286593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/SULpngKdrE", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucha_Goddess/status/1165700819976691712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SULpngKdrE", "media_key": "3_1165700816638042112"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7467, "type": "Other", "normalized_text": "Quetz"}, {"start": 141, "end": 155, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "PLANCHA SUICIDA"}]}, "created_at": "2019-08-25T19:01:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165700819976691712"], "text": "\u201c Oh, it's that day of the week again. Allow me to\u2014 \u201d\n\nQuetz pretended to lift up her top up only to fly at the reader with a cross body!\n\n\u201c PLANCHA SUICIDA!!! \u201d https://t.co/SULpngKdrE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "lang": "en", "id": "1165700819976691712", "author_id": "918985197533777920"}, {"created_at": "2019-08-26T04:02:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836900948684800"], "text": "gente \u00e0s vezes voc\u00eas pensam que seria melhor n\u00e3o viver mais, n\u00e3o na quest\u00e3o suicida mas tipo n\u00e3o vou precisar me preocupar com nada, vo ta morto merm\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165836900948684800", "author_id": "1157095558345035776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/wrH2CBoE9z", "expanded_url": "https://trib.al/64N5qdm", "display_url": "trib.al/64N5qdm"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/QCZcwmx41h", "expanded_url": "https://twitter.com/SPIN/status/1165836279671590912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QCZcwmx41h", "media_key": "3_1165836278362976257"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Trent Reznor"}, {"start": 17, "end": 28, "probability": 0.8446, "type": "Person", "normalized_text": "Atticus Ross"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5078, "type": "Other", "normalized_text": "Pixar"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.9562, "type": "Other", "normalized_text": "Soul"}]}, "created_at": "2019-08-26T04:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165836279671590912"], "text": "Trent Reznor and Atticus Ross to score new Pixar film 'Soul' https://t.co/wrH2CBoE9z https://t.co/QCZcwmx41h", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "en", "id": "1165836279671590912", "author_id": "16870853"}, {"created_at": "2019-08-26T02:12:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165809207393828872"], "in_reply_to_user_id": "194639692", "text": "Estaba as\u00ed. No pod\u00eda ni hablar. \n\n_\"Se va a matar. Miguel se va a matar y no s\u00e9 que hacer para evitarlo\", respond\u00ed.\n\nEso fue un mi\u00e9rcoles.\n\nMi hermana Daniella, me llam\u00f3 un s\u00e1bado en la ma\u00f1ana. \n\n_\"Supiste lo de Miguel Fahham\".\n\n_\"Se mat\u00f3, \u00bfverdad? Dije\n\n_\"No, \u00e9l no. Su esposa\"", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 70, "like_count": 113, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1165809207393828872", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.6226, "type": "Other", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.7418, "type": "Other", "normalized_text": "Daniella"}, {"start": 212, "end": 224, "probability": 0.6093, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Fahham"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165809122576687110"}], "author_id": "194639692"}, {"created_at": "2019-08-26T01:24:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165797009984565248"], "text": "Vocaci\u00f3n suicida inspiran las campa\u00f1as de \"opositores\" que solo disparan dardos contra @jguaido, quien es el \u00fanico pol\u00edtico que rebasa el 50 % de apoyo popular.", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 21, "like_count": 240, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1165797009984565248", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "76456982"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/yup5AQd6Cn", "expanded_url": "https://twitter.com/viihtube/status/1058422070311378949", "display_url": "twitter.com/viihtube/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6019, "type": "Person", "normalized_text": "gatinho"}]}, "created_at": "2019-08-23T22:01:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165021267386392576"], "text": "Voc\u00eas j\u00e1 esqueceram que essa garota cuspiu na boca do gatinho????? \nPq eu n\u00e3o... arrombada https://t.co/yup5AQd6Cn", "public_metrics": {"retweet_count": 8770, "reply_count": 251, "like_count": 32938, "quote_count": 243}, "lang": "pt", "id": "1165021267386392576", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1058422070311378949"}], "author_id": "2793218883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/KerwpIP1lb", "expanded_url": "https://twitter.com/roylucier/status/1165833421383327744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KerwpIP1lb", "media_key": "3_1165833408460640256"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.6081, "type": "Place", "normalized_text": "Compton"}, {"start": 68, "end": 82, "probability": 0.5195, "type": "Other", "normalized_text": "Rey Misterio Sr"}, {"start": 88, "end": 101, "probability": 0.6383, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.6859, "type": "Other", "normalized_text": "Fobia"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.9048, "type": "Person", "normalized_text": "Bobby Bradley"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:48:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165833421383327744"], "text": "Flyer for the show in Compton on January 12th, 1996. Main event was Rey Misterio Sr and Piloto Suicida against Fobia and Bobby Bradley https://t.co/KerwpIP1lb", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1165833421383327744", "author_id": "2699254159"}, {"created_at": "2019-08-26T03:46:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165832842825392128"], "text": "A postagem sobre o acontecimento com os meninos no Facebook \u00e9 desesperador \"Cancela o CPF desse tamb\u00e9m. // Matou bem, poderia ter matado todos. // Tem que morrer mesmo\"\nGente, ser\u00e1 que ningu\u00e9m \u00e9 m\u00e3e/pai, ser\u00e1 que ningu\u00e9m tem fam\u00edlia? Ningu\u00e9m se p\u00f5e no lugar do pr\u00f3ximo", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1165832842825392128", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9252, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.5364, "type": "Organization", "normalized_text": "CPF"}]}, "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "author_id": "858680252276633601"}, {"created_at": "2019-08-24T02:47:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165093344655134720"], "text": "Bolsonaro disse cinicamente que o governo tem toler\u00e2ncia zero contra a criminalidade, e na \u00e1rea ambiental n\u00e3o ser\u00e1 diferente. Se for igual ao Queiroz, a Amaz\u00f4nia vai virar cinzas rapidamente. A prop\u00f3sito, allgu\u00e9m viu o Queiroz?", "public_metrics": {"retweet_count": 792, "reply_count": 961, "like_count": 5160, "quote_count": 86}, "lang": "pt", "id": "1165093344655134720", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.531, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.7653, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 219, "end": 225, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}]}, "author_id": "85327394"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/qsVJo14Sae", "expanded_url": "http://bit.ly/2PbazD7", "display_url": "bit.ly/2PbazD7"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/d45Uc0rEHA", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1165803014306893829/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d45Uc0rEHA", "media_key": "3_1165802967020331009"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.8599, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-26T01:47:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165803014306893829"], "text": "Nathan Fillion entra para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida em papel misterioso https://t.co/qsVJo14Sae https://t.co/d45Uc0rEHA", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 259, "quote_count": 10}, "lang": "pt", "id": "1165803014306893829", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/zJxRTd1iRd", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1165777462753660928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zJxRTd1iRd", "media_key": "3_1165777452540579841"}], "hashtags": [{"start": 130, "end": 146, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8799, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 131, "end": 145, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-08-26T00:06:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165777462753660928"], "text": "\"Eu escolhi dirigir Esquadr\u00e3o Suicida porque isso sempre foi um grande desejo para mim\" \n\nFalou James Gunn em resposta a um f\u00e3. \n\n#TheSuicideSquad est\u00e1 realmente em boas m\u00e3os!!! https://t.co/zJxRTd1iRd", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1165777462753660928", "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-08-26T03:47:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165833149865177088"], "text": "meu melhor amigo acabou de se matar\nminha amiga quer se matar\nambos ligaram pro CVV e adivinha, n\u00e3o foram atendidos\no n\u00famero 188 foi criado \u00e0 toa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165833149865177088", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.6772, "type": "Other", "normalized_text": "CVV"}]}, "author_id": "1109469168796123138"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/8pR3tdzvUz", "expanded_url": "https://twitter.com/LeeMinhyukBr/status/1165804911185027073/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/8pR3tdzvUz", "media_key": "7_1165804841811226624"}], "mentions": [{"start": 252, "end": 268, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "hashtags": [{"start": 222, "end": 225, "tag": "\ubbfc\ud601"}, {"start": 226, "end": 232, "tag": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "MINHYUK"}, {"start": 242, "end": 251, "tag": "MONSTA_X"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 170, "probability": 0.8252, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 223, "end": 224, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "\ubbfc\ud601"}, {"start": 227, "end": 231, "probability": 0.552, "type": "Person", "normalized_text": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.6926, "type": "Person", "normalized_text": "MINHYUK"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.7439, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTA_X"}]}, "created_at": "2019-08-26T01:55:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165804911185027073"], "text": "\u201cQual seria o papel dos seus sonhos em um filme?\u201d\n\n\ud83d\udc36 Acho que... Um super vil\u00e3o! Fazendo as coisas m\u00e1s.\n\ud83d\udc30 Tinha um cara que foi morto na primeira cena do Esquadr\u00e3o Suicida\n\ud83d\udc22 O Pinguim!!\n\ud83d\udc36 N\u00e3o!!! Ei, pessoal, se acalmem! \n\n#\ubbfc\ud601 #\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 #MINHYUK #MONSTA_X @OfficialMonstaX https://t.co/8pR3tdzvUz", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1165804911185027073", "author_id": "793634814603698176"}, {"created_at": "2019-08-26T03:42:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165831845390553088"], "in_reply_to_user_id": "1286122314", "text": "@CeciliaCM23 @alvarosarco JAJAJAJAJA! Cada dia se superan uds. Que divertido!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165831845390553088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CeciliaCM23", "id": "1286122314"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "alvarosarco", "id": "136649244"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165824469434343424"}], "author_id": "68015758"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8iBICbAC2w", "expanded_url": "https://twitter.com/chavaduck11/status/1165831383744471040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8iBICbAC2w", "media_key": "3_1165831378405117952"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 45, "tag": "MasterChefMx"}, {"start": 46, "end": 63, "tag": "SaborAMasterChef"}, {"start": 64, "end": 85, "tag": "mastercheflarevancha"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.8859, "type": "Other", "normalized_text": "MasterChefMx"}, {"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9011, "type": "Other", "normalized_text": "SaborAMasterChef"}, {"start": 65, "end": 84, "probability": 0.9391, "type": "Other", "normalized_text": "mastercheflarevancha"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:40:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165831383744471040"], "text": "Se ve buena Escuadr\u00f3n suicida 2 #MasterChefMx #SaborAMasterChef #mastercheflarevancha https://t.co/8iBICbAC2w", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165831383744471040", "author_id": "1147198427098427393"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/l5ASJamu2h", "expanded_url": "https://twitter.com/escudero_kvn/status/1165832180393594880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l5ASJamu2h", "media_key": "16_1165832088488005632"}]}, "created_at": "2019-08-26T03:43:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165832180393594880"], "in_reply_to_user_id": "1029939345392693248", "text": "Su poderoso himno se escuch\u00f3 hasta los confines del mundo, siendo cantado por cielo, mar y tierra por igual, la vida mima  que menguante le hac\u00eda coro al comp\u00e1s de sus pisadas daba testimonio de su grandeza, estando segura de que su defensor purificar\u00eda al viejo hombre. https://t.co/l5ASJamu2h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165832180393594880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165832085770125312"}], "author_id": "1029939345392693248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/7poBa1q034", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1165682499504234503/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7poBa1q034", "media_key": "3_1165682491962863616"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.6622, "type": "Other", "normalized_text": "MY MIND"}]}, "created_at": "2019-08-25T17:48:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165682499504234503"], "text": "Pongan \"Me masturbo con...\" Y dejen que el teclado lo contin\u00fae as\u00ed nos re\u00edmos un rato\n\nMe masturbo con el d\u00f3lar directamente con el d\u00f3lar MY MIND https://t.co/7poBa1q034", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 2843, "like_count": 3189, "quote_count": 6784}, "lang": "es", "id": "1165682499504234503", "author_id": "355957658"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/kte0qCDf92", "expanded_url": "https://istoe.com.br/flavio-bolsonaro-e-a-falta-do-que-fazer/", "display_url": "istoe.com.br/flavio-bolsona\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://istoe.com.br/flavio-bolsonaro-e-a-falta-do-que-fazer/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 27, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-25T22:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165753271736315904"], "text": "Proposta de Fl\u00e1vio Bolsonaro no Congresso: transgressor da lei que morrer nas m\u00e3os de um policial, que assim agir em leg\u00edtima defesa de si ou de terceiros, n\u00e3o mais dever\u00e1 ser classificado como morto pela pol\u00edcia mas, sim, como \u201csuic\u00eddio por policial\u201d\n\nhttps://t.co/kte0qCDf92", "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 557, "like_count": 1148, "quote_count": 611}, "lang": "pt", "id": "1165753271736315904", "author_id": "29913589"}, {"created_at": "2019-08-26T03:28:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165828273705803776"], "in_reply_to_user_id": "1083162293150646272", "text": "Se vc n\u00e3o quer saber da historia n\u00e3o l\u00ea a partir daq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1165828273705803776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165828271449268224"}], "author_id": "1083162293150646272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/3w5DVjXtoK", "expanded_url": "https://twitter.com/yeguaygroncha/status/1165720445087358976", "display_url": "twitter.com/yeguaygroncha/\u2026"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "UVA"}]}, "created_at": "2019-08-26T00:52:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165789158587207680"], "text": "M\u00e1s suicida que sacar un pr\u00e9stamo UVA indexado en d\u00f3lares... https://t.co/3w5DVjXtoK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1165789158587207680", "author_id": "2746909648"}, {"created_at": "2019-08-26T01:28:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1165798116454539264"], "text": "Ser cr\u00edtico ao Bolsonaro n\u00e3o se trata de uma quest\u00e3o de parcialidade ou ser de direita/esquerda, mas, sim, ter o m\u00ednimo de humanidade e bom senso. N\u00e3o d\u00e1 pra estar ao lado de quem diz que a ditadura matou pouco, bateria num filho gay, relativiza estupro e homenageia torturadores.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1, "like_count": 131, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1165798116454539264", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "47846061"}, {"created_at": "2019-08-23T09:27:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1164831511448698880"], "text": "#13ReasonsWhy quien dir\u00eda que alex mata a bryce, Montgomery de la cruz se suicida en su celda  luego de que todos mintieran diciendo que fue el.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1164831511448698880", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "alex"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8099, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 49, "end": 58, "probability": 0.5817, "type": "Person", "normalized_text": "Montgomery"}]}, "author_id": "2722627931"}], "places": [{"full_name": "Teresina, Brasil", "id": "8bc4eeacf63235f9"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Salvador, Brasil", "id": "e60cc1f72c303272"}, {"full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "id": "3b5c5c9c62f7c538"}]}, "errors": [{"value": "778117472411086848", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [778117472411086848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "778117472411086848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165865351420219394", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165865351420219394].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165865351420219394", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "974847055280705539", "value": "974847055280705539", "detail": "User has been suspended: [974847055280705539].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165856127990583296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165856127990583296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165856127990583296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "876129549855096837", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [876129549855096837].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "876129549855096837", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165849662093443072", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165849662093443072].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165849662093443072", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "884940563421827073", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [884940563421827073].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "884940563421827073", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165843982884253696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165843982884253696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165843982884253696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4009531360", "value": "4009531360", "detail": "User has been suspended: [4009531360].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165848032002420736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165848032002420736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165848032002420736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165846778169757696", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165846778169757696", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165846778169757696].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165845793737252864", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165845793737252864", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165845793737252864].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165841658652561410", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165841658652561410", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165841658652561410].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165839438364270592", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165839438364270592", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165839438364270592].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "380981207", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [380981207].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "380981207", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165488679785324550", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165488679785324550].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165488679785324550", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "265764714", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [265764714].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "265764714", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165812065270976517", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165812065270976517].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165812065270976517", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165786446378065921", "value": "1165786446378065921", "detail": "User has been suspended: [1165786446378065921].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165834474640175104", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165834474640175104", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165834474640175104].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2610940280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2610940280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2610940280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165832298970963969", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165832298970963969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165832298970963969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2608695760", "value": "2608695760", "detail": "User has been suspended: [2608695760].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1165825682078916608", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165825682078916608", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165825682078916608].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1165830582166859776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1165830582166859776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1165830582166859776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2610940280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2610940280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2610940280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165829611172880384", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165829611172880384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165829611172880384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165819966194692096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165819966194692096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165819966194692096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "905470046163611652", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [905470046163611652].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "905470046163611652", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165826139312525312", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1165826139312525312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1165826139312525312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1165866058286284802", "oldest_id": "1165826642956230656", "result_count": 305, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm30p1j0zanc4ijqqk6fmuiba369p"}}