{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "_fabianoestrela", "id": "803890166"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "kabanguh", "id": "233464898"}]}, "in_reply_to_user_id": "803890166", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196912755778969601"}], "text": "@_fabianoestrela @kabanguh Quem nunca \u201cmatou\u201d um parente no interior e se foi para praia e festas kkk", "author_id": "250202811", "created_at": "2019-11-19T22:09:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196913441774157824"], "id": "1196913441774157824"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "text": "Como que se suicida sem deixar algu\u00e9m triste?", "author_id": "2415972430", "created_at": "2019-11-19T22:09:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196913420894904321"], "id": "1196913420894904321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "743455321973194752", "created_at": "2019-11-19T22:09:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196913407703818240"], "id": "1196913407703818240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "875719658363604993", "created_at": "2019-11-19T22:08:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196913157182251008"], "id": "1196913157182251008"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 97, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Alan GARCIA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196836777836896256"}], "text": "@MijaelGLP Tu investigaci\u00f3n es el rezago q nos dej\u00f3 el gobierno del cobarde suicida de Alan GARCIA.", "author_id": "897302541238534144", "created_at": "2019-11-19T22:08:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196913148416200704"], "id": "1196913148416200704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "3536519235", "created_at": "2019-11-19T22:08:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196913145815666689"], "id": "1196913145815666689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.549, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}]}, "text": "Maia me tiene de suicida jaja sabes que si", "author_id": "1074352898933448705", "created_at": "2019-11-19T22:08:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196913139964661761"], "id": "1196913139964661761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1172665690622517249", "created_at": "2019-11-19T22:08:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196913106531835909"], "id": "1196913106531835909"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1114918886229647363", "created_at": "2019-11-19T22:08:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196913091461746689"], "id": "1196913091461746689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "40409395", "created_at": "2019-11-19T22:07:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196913025586016256"], "id": "1196913025586016256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "isadora_rc", "id": "72438719"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.6249, "type": "Other", "normalized_text": "Shameless"}]}, "in_reply_to_user_id": "72438719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196912691379654656"}], "text": "@isadora_rc Acho o mesmo. Pior que se ela tivesse escolhido liar ou Shameless uma delas podia ter feito um sucesso decente, mas lan\u00e7ar as duas juntas simplesmente matou as chances", "author_id": "4266467896", "created_at": "2019-11-19T22:07:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912942517764096"], "id": "1196912942517764096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1160148343043108865", "created_at": "2019-11-19T22:07:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912933730705408"], "id": "1196912933730705408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "taniaclorofila", "id": "40573664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196885666833010688"}], "text": "RT @taniaclorofila: Semanas atr\u00e1s, um \u201ccoach de life style\u201d se matou. Um tal de Coach Bueno. \nDesses q t\u00eam a vida plena na rede social.Mas\u2026", "author_id": "862074050", "created_at": "2019-11-19T22:07:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912917591056384"], "id": "1196912917591056384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1087419430626312194", "created_at": "2019-11-19T22:07:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912829514866689"], "id": "1196912829514866689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "381111253", "created_at": "2019-11-19T22:07:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912809763885056"], "id": "1196912809763885056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "author_id": "953383413163098112", "created_at": "2019-11-19T22:07:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912809000546304"], "id": "1196912809000546304"}, {"in_reply_to_user_id": "2153800742", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196912759511891968"}], "text": "eh bizarro pq se a mulher dele n\u00e3o tivesse sido presa ele NUNCA teria dito q matou a menina e a fam\u00edlia dele passaria o resto da vida sem saber oq aconteceu, imaginem quantas pessoas tb n\u00e3o t\u00e3o enterradas por a\u00ed e a fam\u00edlia nunca vai descobrir??", "author_id": "2153800742", "created_at": "2019-11-19T22:06:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912764230479872"], "id": "1196912764230479872"}, {"text": "Tomar mate en un aula casi sin ventilaci\u00f3n al son del ventilador. Casi un acto suicida", "author_id": "259857343", "created_at": "2019-11-19T22:06:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912734576750592"], "id": "1196912734576750592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "876192732036956160", "created_at": "2019-11-19T22:06:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912699973808128"], "id": "1196912699973808128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "915024746756153345", "created_at": "2019-11-19T22:06:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912656956956673"], "id": "1196912656956956673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "author_id": "38353559", "created_at": "2019-11-19T22:06:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912637071609857"], "id": "1196912637071609857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "939134109607256064", "created_at": "2019-11-19T22:06:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912599029424128"], "id": "1196912599029424128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "951949575652282368", "created_at": "2019-11-19T22:06:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912548462895104"], "id": "1196912548462895104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 26, "tag": "Webcam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juanbustoscam", "id": "755723846"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196912494729666561"}], "text": "RT @juanbustoscam: #Webcam fases del orgasmo:\n- Asm\u00e1tica: \u00a1Ah! \u00a1Ah! \ud83d\ude08\n- Geogr\u00e1fica: \u00a1Aqu\u00ed, aqu\u00ed! \ud83d\uddfa\ud83d\udc44\ud83d\udc45\n- Matem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s! \u00a1M\u00e1s! \ud83d\ude1d\u2795\n- Religio\u2026", "author_id": "3020146471", "created_at": "2019-11-19T22:06:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912537528344577"], "id": "1196912537528344577"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "2787465651", "created_at": "2019-11-19T22:05:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912506998054913"], "id": "1196912506998054913"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Webcam"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/JFUk1W0Zer", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbustoscam/status/1196912494729666561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JFUk1W0Zer", "media_key": "3_1196912484181069825"}]}, "text": "#Webcam fases del orgasmo:\n- Asm\u00e1tica: \u00a1Ah! \u00a1Ah! \ud83d\ude08\n- Geogr\u00e1fica: \u00a1Aqu\u00ed, aqu\u00ed! \ud83d\uddfa\ud83d\udc44\ud83d\udc45\n- Matem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s! \u00a1M\u00e1s! \ud83d\ude1d\u2795\n- Religiosa: \u00a1Oh my good! \n- Suicida: \u00a1Me muero! \ud83d\udc44\n- Homicidio: \u00a1OMG! \ud83d\ude08 @seduccionescuel https://t.co/JFUk1W0Zer", "author_id": "755723846", "created_at": "2019-11-19T22:05:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912494729666561"], "id": "1196912494729666561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "agueroangel", "id": "304623502"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7139, "type": "Person", "normalized_text": "Peeeero"}]}, "in_reply_to_user_id": "304623502", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196907988725960704"}], "text": "@agueroangel Mientras siga yendo al pie creo que puede ser por siempre\nPeeeero si se desmarca ... pues todos nos podemos quedar sin frenos o caer en una fuerte depresi\u00f3n suicida, etc.", "author_id": "260298854", "created_at": "2019-11-19T22:05:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912442955239426"], "id": "1196912442955239426"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Kelpie75", "id": "299963428"}]}, "in_reply_to_user_id": "299963428", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196910985640103936"}], "text": "@Kelpie75 S\u00ed pero fue un poco suicida sacar las obras del museo. Muchas se estropearon y lo pasaron mal...", "author_id": "1083120979180699649", "created_at": "2019-11-19T22:05:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912410042552320"], "id": "1196912410042552320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1072840264941821958", "created_at": "2019-11-19T22:05:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912357995356160"], "id": "1196912357995356160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 88, "end": 98, "username": "DiaaDiaPa", "id": "250343542"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.671, "type": "Other", "normalized_text": "CSS"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Betania"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/AMpWuglSWw", "expanded_url": "http://www.diaadia.com.pa//el-pais/alto-funcionario-de-la-css-se-suicida-en-su-casa-en-betania-360445", "display_url": "diaadia.com.pa//el-pais/alto-\u2026"}]}, "text": "Alto funcionario de la CSS se suicida en su casa en Betania https://t.co/AMpWuglSWw via @DiaaDiaPa", "author_id": "1182295596289396736", "created_at": "2019-11-19T22:05:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912320317968389"], "id": "1196912320317968389"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1031372676", "created_at": "2019-11-19T22:04:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912244686278656"], "id": "1196912244686278656"}, {"text": "Um cara se matou aqui no bairro, ningu\u00e9m falou sobre e eu duvido muito que passe alguma mat\u00e9ria sobre na tv.", "author_id": "25860830", "created_at": "2019-11-19T22:04:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912173659906048"], "id": "1196912173659906048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "120918745", "created_at": "2019-11-19T22:04:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912110007140352"], "id": "1196912110007140352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "2842740681", "created_at": "2019-11-19T22:04:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912078222741505"], "id": "1196912078222741505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "1169990657148116996", "created_at": "2019-11-19T22:04:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912042617294848"], "id": "1196912042617294848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "author_id": "29020815", "created_at": "2019-11-19T22:03:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912013101940737"], "id": "1196912013101940737"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "1137476837750312963", "created_at": "2019-11-19T22:03:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912004377858048"], "id": "1196912004377858048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "595260905", "created_at": "2019-11-19T22:03:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911843224240128"], "id": "1196911843224240128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7122, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/9MhXeCMQN6", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/reportan-otro-feminicidio-ahora-en-los-jardines-del-norte/", "display_url": "actualidad.com.do/reportan-otro-\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/BG8POPc3wT", "expanded_url": "https://twitter.com/figueroa1420/status/1196911826459668486/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BG8POPc3wT", "media_key": "3_1196911800836591618"}]}, "text": "Hombre se suicida tras intentar matar a su pareja en Los Jardines del Norte. https://t.co/9MhXeCMQN6 https://t.co/BG8POPc3wT", "author_id": "105139744", "created_at": "2019-11-19T22:03:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911826459668486"], "id": "1196911826459668486"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "author_id": "942152752851013632", "created_at": "2019-11-19T22:03:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911802258481156"], "id": "1196911802258481156"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 74, "probability": 0.7122, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/3sc8Tnq4Jv", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/reportan-otro-feminicidio-ahora-en-los-jardines-del-norte/", "display_url": "actualidad.com.do/reportan-otro-\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/cwvge5N4eT", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1196911776341921792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cwvge5N4eT", "media_key": "3_1196911742128939010"}]}, "text": "Hombre se suicida tras intentar matar a su pareja en Los Jardines del Norte. https://t.co/3sc8Tnq4Jv https://t.co/cwvge5N4eT", "author_id": "2239957297", "created_at": "2019-11-19T22:02:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911776341921792"], "id": "1196911776341921792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "821474035934646272", "created_at": "2019-11-19T22:02:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911705969897472"], "id": "1196911705969897472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "author_id": "1079788393721155584", "created_at": "2019-11-19T22:02:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911704992403456"], "id": "1196911704992403456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hermanntertsch", "id": "257332880"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6138, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195740663146565632"}], "text": "RT @hermanntertsch: El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s par\u2026", "author_id": "1428545952", "created_at": "2019-11-19T22:02:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911689960185856"], "id": "1196911689960185856"}, {"text": "De .40 so querer ta no pente, se so de pensar em matar, ja matou, prefiro ouvir o pastor... \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 https://t.co/4NsKmGUsLa", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/4NsKmGUsLa", "expanded_url": "https://twitter.com/ilovearmass/status/1196908912819261441", "display_url": "twitter.com/ilovearmass/st\u2026"}]}, "author_id": "796132047316254720", "created_at": "2019-11-19T22:02:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911658783903744"], "id": "1196911658783903744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1120625204", "created_at": "2019-11-19T22:02:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911619445608448"], "id": "1196911619445608448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "795412453853200384", "created_at": "2019-11-19T22:02:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911588567068673"], "id": "1196911588567068673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1044337650033979397", "created_at": "2019-11-19T22:02:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911549576822784"], "id": "1196911549576822784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_sapphireWard", "id": "1160253150613397504"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/5LBa12OBMW", "expanded_url": "https://twitter.com/twmannu_/status/1196901799082561536", "display_url": "twitter.com/twmannu_/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196909207632654336"}], "text": "RT @_sapphireWard: Mina suicida mas vou tentar  Tamb\u00e9m https://t.co/5LBa12OBMW", "author_id": "1086271160516411392", "created_at": "2019-11-19T22:02:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911538608771073"], "id": "1196911538608771073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "941796173760880641", "created_at": "2019-11-19T22:01:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911525996445696"], "id": "1196911525996445696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "author_id": "3378088599", "created_at": "2019-11-19T22:01:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911430320230400"], "id": "1196911430320230400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "23155515", "created_at": "2019-11-19T22:01:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911358366900224"], "id": "1196911358366900224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BarbraPardo_", "id": "519034621"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5034, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196616044774875136"}], "text": "RT @BarbraPardo_: We\u00f3n, el nivel de respuestas en esta tuit es cu\u00e1tico. \u00bfC\u00f3mo te da lo mismo que alguien por desesperaci\u00f3n se tire al r\u00edo?\u2026", "author_id": "1034865890100228096", "created_at": "2019-11-19T22:00:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911159481446400"], "id": "1196911159481446400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "911359782572969985", "created_at": "2019-11-19T22:00:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911149121462277"], "id": "1196911149121462277"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "992251583193792513", "created_at": "2019-11-19T22:00:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911115525079042"], "id": "1196911115525079042"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "859406433649135617", "created_at": "2019-11-19T22:00:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911068876091394"], "id": "1196911068876091394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "818549919522979843", "created_at": "2019-11-19T22:00:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911050777616384"], "id": "1196911050777616384"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Celebridades"}, {"start": 170, "end": 183, "tag": "JoaquinCosio"}, {"start": 184, "end": 196, "tag": "ElCochiloco"}, {"start": 197, "end": 203, "tag": "Actor"}, {"start": 204, "end": 213, "tag": "Mexicano"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Klaus"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.9542, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 171, "end": 182, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinCosio"}, {"start": 185, "end": 195, "probability": 0.7108, "type": "Person", "normalized_text": "ElCochiloco"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/msaxfV7CWO", "expanded_url": "http://bit.ly/2KCoSMr", "display_url": "bit.ly/2KCoSMr", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elsoldelcentro.com.mx/gossip/celebridades/joaquin-cosio-mas-alla-de-cochiloco-y-los-villanos-4472781.html#utm_source=el sol del centro&utm_medium=social media&utm_campaign=newsletter"}]}, "text": "#Celebridades\n\ud83d\udcaa El actor sigue diversificando su carrera, ya sea en una producci\u00f3n como la secuela de Escuadr\u00f3n suicida o prestando su voz a Klaus, animaci\u00f3n de Netflix\n\n#JoaquinCosio #ElCochiloco #Actor #Mexicano\n\nhttps://t.co/msaxfV7CWO", "author_id": "3237466747", "created_at": "2019-11-19T22:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196911025028812800"], "id": "1196911025028812800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aliciajml", "id": "308953450"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196747632015761410"}], "text": "RT @Aliciajml: Pepe \u00c1lvarez @UGT_Comunica los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con l\u2026", "author_id": "1582852063", "created_at": "2019-11-19T21:59:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910997119946752"], "id": "1196910997119946752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "33604223", "created_at": "2019-11-19T21:59:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910943118209025"], "id": "1196910943118209025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DracoImagem", "id": "14343923"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "LuizLinsPESQD", "id": "748248631728279552"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/aDB029DyHk", "expanded_url": "https://open.spotify.com/album/0ol7liEpEUTx0kynDhNCTR?si=tT1E81lkQfSRM5nACWjrqA", "display_url": "open.spotify.com/album/0ol7liEp\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196872705754226689"}], "text": "RT @DracoImagem: MEU DEUS DO C\u00c9U... esse ep do @LuizLinsPESQD \nEu n\u00e3o sei se ele me salvou ou me matou! \n\n https://t.co/aDB029DyHk", "author_id": "2865352838", "created_at": "2019-11-19T21:59:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910934528319488"], "id": "1196910934528319488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4148, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/pEmTnHwnaT", "expanded_url": "https://reddenoticias.online/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/", "display_url": "reddenoticias.online/hombre-intenta\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/mGtyKBaHuL", "expanded_url": "https://twitter.com/Reddenoticiass/status/1196910796472823816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mGtyKBaHuL", "media_key": "3_1196910794610487297"}]}, "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/pEmTnHwnaT https://t.co/mGtyKBaHuL", "author_id": "2339530778", "created_at": "2019-11-19T21:59:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910796472823816"], "id": "1196910796472823816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "981679675729743874", "created_at": "2019-11-19T21:59:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910790164582406"], "id": "1196910790164582406"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "3939364187", "created_at": "2019-11-19T21:59:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910782715486211"], "id": "1196910782715486211"}, {"text": "Era simples,pedi pra minha amg q tmb \u00e9 amg do @ perguntar pra ele se ele ainda t\u00e1 namorando,MAS O PESTE FICA FZD PERGUNTA,MENINO CURIOSO DO KRAIO,S\u00d3 RESPONDE AMADO,a curiosidade matou o gato(tlvz o gato q morreu por causa da curiosidade fosse parente dele\ud83e\udd14,pq pqp menino gato \u2661)", "author_id": "1196556316258570242", "created_at": "2019-11-19T21:58:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910550074249217"], "id": "1196910550074249217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.8644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/zGHpWiOymF", "expanded_url": "https://twitter.com/AdemirCAlv/status/1196910545947045889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zGHpWiOymF", "media_key": "3_1196910540003663878"}]}, "in_reply_to_user_id": "3984632307", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196906429078265856"}], "text": "@allantercalivre Agora assiste esse do Esquadr\u00e3o Suicida para ver o tamanho da merda que fizeram no cinema https://t.co/zGHpWiOymF", "author_id": "3654559815", "created_at": "2019-11-19T21:58:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910545947045889"], "id": "1196910545947045889"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "19910298", "created_at": "2019-11-19T21:58:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910525927612416"], "id": "1196910525927612416"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "2458064395", "created_at": "2019-11-19T21:57:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910497477615624"], "id": "1196910497477615624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "2483815758", "created_at": "2019-11-19T21:57:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910490062118920"], "id": "1196910490062118920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "159132032", "created_at": "2019-11-19T21:57:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910455463305219"], "id": "1196910455463305219"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 133, "probability": 0.4484, "type": "Organization", "normalized_text": "Huerfanas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196909968374587393"}], "text": "RT @bravexpowerful: @_DefneOzgunAr Pero si yo nunca dije \"suicida\" tAMPOCO SABES LEER AHORA LOCA.\n\nDEFNE NACE UNA HUERFANA \n#Huerfanas", "author_id": "1080846506389843970", "created_at": "2019-11-19T21:57:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910454687326210"], "id": "1196910454687326210"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "328056348", "created_at": "2019-11-19T21:57:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910452690817025"], "id": "1196910452690817025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "niliria_", "id": "1259760277991686151"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9333, "type": "Person", "normalized_text": "seokjin"}]}, "in_reply_to_user_id": "3106311388", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196907410075598850"}], "text": "@niliria_ @BTSWEVERSE_BR @BTS_twt Manoooo eu viiiii, ele matou a surtada com esse coment\u00e1rio, se fosse o seokjin seria ate pior, se n me engano ela ate excluiu o post depois lkkkkkkk", "author_id": "1109480827438673921", "created_at": "2019-11-19T21:57:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910450425905152"], "id": "1196910450425905152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "176618654", "created_at": "2019-11-19T21:57:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910397992951810"], "id": "1196910397992951810"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "795390420020850688", "created_at": "2019-11-19T21:57:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910353407455232"], "id": "1196910353407455232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "author_id": "297633645", "created_at": "2019-11-19T21:57:04.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910287313678337"], "id": "1196910287313678337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "author_id": "1175747073238536192", "created_at": "2019-11-19T21:56:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910262143598592"], "id": "1196910262143598592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "4701772228", "created_at": "2019-11-19T21:56:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910252299563008"], "id": "1196910252299563008"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Alessandra24x", "id": "39404076"}], "urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/g7YFQV3Tga", "expanded_url": "https://www.eldesconcierto.cl/2018/12/31/adolescente-se-suicida-tras-denuncia-falsa-de-abuso-sexual-en-argentina-joven-que-lo-acuso-desmintio-el-relato/", "display_url": "eldesconcierto.cl/2018/12/31/ado\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "970965486497402880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196909753089310722"}], "text": "@Alessandra24x https://t.co/g7YFQV3Tga", "author_id": "970965486497402880", "created_at": "2019-11-19T21:56:43.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910200462151681"], "id": "1196910200462151681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "115394396", "created_at": "2019-11-19T21:56:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910183110389767"], "id": "1196910183110389767"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1190052306814939138", "created_at": "2019-11-19T21:56:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910121047203842"], "id": "1196910121047203842"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "885300286876680194", "created_at": "2019-11-19T21:56:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910064596062223"], "id": "1196910064596062223"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "745037683915907072", "created_at": "2019-11-19T21:56:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910050612301825"], "id": "1196910050612301825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1159222335485947905", "created_at": "2019-11-19T21:55:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910000758755329"], "id": "1196910000758755329"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 114, "tag": "Huerfanas"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4636, "type": "Organization", "normalized_text": "Huerfanas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1080846506389843970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196909556531642374"}], "text": "@_DefneOzgunAr Pero si yo nunca dije \"suicida\" tAMPOCO SABES LEER AHORA LOCA.\n\nDEFNE NACE UNA HUERFANA \n#Huerfanas", "author_id": "754845246920462336", "created_at": "2019-11-19T21:55:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909968374587393"], "id": "1196909968374587393"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "924043371869626368", "created_at": "2019-11-19T21:55:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909824249933824"], "id": "1196909824249933824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "author_id": "1165027719047983110", "created_at": "2019-11-19T21:54:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909706624872448"], "id": "1196909706624872448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "891603310041497600", "created_at": "2019-11-19T21:54:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909678862721025"], "id": "1196909678862721025"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "author_id": "812317697409159168", "created_at": "2019-11-19T21:54:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909676220309505"], "id": "1196909676220309505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "davidjonson04", "id": "1039216020983083008"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "Catiaaperfeito", "id": "1128965687123296256"}]}, "in_reply_to_user_id": "1039216020983083008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196892439451258882"}], "text": "@davidjonson04 @Catiaaperfeito Faja de uma serie que se suicidou", "author_id": "813033702078971904", "created_at": "2019-11-19T21:54:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909584398606338"], "id": "1196909584398606338"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 95, "tag": "Huerfanas"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.4929, "type": "Other", "normalized_text": "Huerfanas"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YVowC0KDhf", "expanded_url": "https://twitter.com/heraxbright/status/1196905264508809216", "display_url": "twitter.com/heraxbright/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196905264508809216"}], "text": "C\u00e1llate, que no soy la \u00fanica ladrona y suicida en ese lugar\n\nDEFNE NACE UNA HUERFANA #Huerfanas https://t.co/YVowC0KDhf", "author_id": "1080846506389843970", "created_at": "2019-11-19T21:54:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909556531642374"], "id": "1196909556531642374"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "4121873295", "created_at": "2019-11-19T21:54:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909530933874688"], "id": "1196909530933874688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1068239972812144641", "created_at": "2019-11-19T21:54:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909514932596737"], "id": "1196909514932596737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.592, "type": "Other", "normalized_text": "Purpose"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6646, "type": "Other", "normalized_text": "life is"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5742, "type": "Other", "normalized_text": "living"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/b2zj50jNEr", "expanded_url": "https://twitter.com/secutebeliebz/status/1196844968578387969", "display_url": "twitter.com/secutebeliebz/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196844968578387969"}], "text": "Purpose lo escribo en un momento re suicida y life is worth living despu\u00e9s de que todo paso no tengo pruebas pero tampoco dudas https://t.co/b2zj50jNEr", "author_id": "888812837329661952", "created_at": "2019-11-19T21:53:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909457026043909"], "id": "1196909457026043909"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "708902079453130752", "created_at": "2019-11-19T21:53:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909424213921792"], "id": "1196909424213921792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "4778531243", "created_at": "2019-11-19T21:53:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909359399415809"], "id": "1196909359399415809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "taciturnez", "id": "945616147336040448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907161781198849"}], "text": "RT @taciturnez: Aquellas letras mueren por pasar desapercibidas, incluso cuando cuelgan de mis hombros como lastre de un suicida.", "author_id": "140456437", "created_at": "2019-11-19T21:53:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909321113743360"], "id": "1196909321113743360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "16392426", "created_at": "2019-11-19T21:53:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909292835786752"], "id": "1196909292835786752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "895624555368198145", "created_at": "2019-11-19T21:53:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909282165428227"], "id": "1196909282165428227"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BonaMassimo", "id": "1109063409113485313"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MusarraVittorio", "id": "2747369447"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "emmabonino", "id": "107505580"}]}, "in_reply_to_user_id": "1109063409113485313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196899976753881088"}], "text": "@BonaMassimo @MusarraVittorio @emmabonino Le rimesse estere ammontano a circa 6mld \u20ac anno. Soldi ovviamente sottratti al mercato interno. Ci aggiungiamo pure questi 800mln anno? \u00c8 una misura suicida. Pur di danneggiare il paese se ne inventano di ogni, che vi abbiamo fatto di male per starvi cos\u00ec sulle scatole?", "author_id": "982283017149403136", "created_at": "2019-11-19T21:52:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909242244096010"], "id": "1196909242244096010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/5LBa12OBMW", "expanded_url": "https://twitter.com/twmannu_/status/1196901799082561536", "display_url": "twitter.com/twmannu_/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196901799082561536"}], "text": "Mina suicida mas vou tentar  Tamb\u00e9m https://t.co/5LBa12OBMW", "author_id": "1160253150613397504", "created_at": "2019-11-19T21:52:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909207632654336"], "id": "1196909207632654336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "3030696381", "created_at": "2019-11-19T21:52:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909193246191616"], "id": "1196909193246191616"}, {"text": "Ir al gimnasio a las 5 de la tarde es de suicida", "author_id": "1602409225", "created_at": "2019-11-19T21:52:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909180181008384"], "id": "1196909180181008384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "2545456859", "created_at": "2019-11-19T21:52:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909096798167040"], "id": "1196909096798167040"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 29, "tag": "cuerpodeelite"}, {"start": 65, "end": 80, "tag": "felizmiercoles"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.4944, "type": "Other", "normalized_text": "cuerpodeelite"}]}, "text": "El comienzo de #cuerpodeelite se parece al de escuadr\u00f3n suicida.\n#felizmiercoles", "author_id": "1140172692", "created_at": "2019-11-19T21:52:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909052523171840"], "id": "1196909052523171840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "887411555058540544", "created_at": "2019-11-19T21:51:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908950266032128"], "id": "1196908950266032128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "author_id": "712924861", "created_at": "2019-11-19T21:51:28.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908878002360323"], "id": "1196908878002360323"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "author_id": "65897788", "created_at": "2019-11-19T21:51:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908861027995651"], "id": "1196908861027995651"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}], "urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196907492258779141"}], "text": "RT @TatianaAstengoB: Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "author_id": "992643475949670400", "created_at": "2019-11-19T21:50:52.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908724755017730"], "id": "1196908724755017730"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "4788301461", "created_at": "2019-11-19T21:50:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908686435852289"], "id": "1196908686435852289"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Alessandra24x", "id": "39404076"}]}, "in_reply_to_user_id": "39404076", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196602475169619968"}], "text": "@Alessandra24x Que si rechazan a alguien trans esta se suicida? Porque no tomarlo como la demas personas y a la mierda?", "author_id": "951314388048203776", "created_at": "2019-11-19T21:50:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908638222327808"], "id": "1196908638222327808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "coejoaozinho", "id": "767889373610278912"}]}, "in_reply_to_user_id": "767889373610278912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196905725353701376"}], "text": "@coejoaozinho tmb n parava de ir n sei como n se matou", "author_id": "1083186552879099904", "created_at": "2019-11-19T21:50:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908605938769920"], "id": "1196908605938769920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "author_id": "1931094974", "created_at": "2019-11-19T21:50:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908513785712640"], "id": "1196908513785712640"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193639380314968064"}], "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "author_id": "3426822683", "created_at": "2019-11-19T21:49:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908451454164999"], "id": "1196908451454164999"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "3435381945", "created_at": "2019-11-19T21:49:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908450141396997"], "id": "1196908450141396997"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "author_id": "87587574", "created_at": "2019-11-19T21:49:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908389332344832"], "id": "1196908389332344832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1196531428302970881", "created_at": "2019-11-19T21:49:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908362572673024"], "id": "1196908362572673024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "831973011058200576", "created_at": "2019-11-19T21:49:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908305031057408"], "id": "1196908305031057408"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1063786646947184640", "created_at": "2019-11-19T21:49:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908293609918464"], "id": "1196908293609918464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/xitZDb2Lz3", "expanded_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe", "display_url": "larep\u00fablica.pe", "unwound_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196908144225484801"}], "text": "RT @peruenlanoticia: Adolescente de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser abusada por seis hombres - https://t.co/xitZDb2Lz3 https://t.co/\u2026", "author_id": "1673974064", "created_at": "2019-11-19T21:49:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908266657210368"], "id": "1196908266657210368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1184435851801059329", "created_at": "2019-11-19T21:48:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908245564170241"], "id": "1196908245564170241"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1033576524618899456", "created_at": "2019-11-19T21:48:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908226048090112"], "id": "1196908226048090112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "author_id": "1082884523182964736", "created_at": "2019-11-19T21:48:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908224320020483"], "id": "1196908224320020483"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "2152007438", "created_at": "2019-11-19T21:48:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908149120413698"], "id": "1196908149120413698"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "633322343", "created_at": "2019-11-19T21:48:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908147841130499"], "id": "1196908147841130499"}, {"text": "Adolescente de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser abusada por seis hombres - https://t.co/xitZDb2Lz3 https://t.co/pOLqcFUpM5 https://t.co/787PfImsev", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xitZDb2Lz3", "expanded_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe", "display_url": "larep\u00fablica.pe", "unwound_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/pOLqcFUpM5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJdtfC", "display_url": "dlvr.it/RJdtfC"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/787PfImsev", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1196908144225484801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/787PfImsev", "media_key": "3_1196908142421921792"}]}, "author_id": "2348878033", "created_at": "2019-11-19T21:48:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908144225484801"], "id": "1196908144225484801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "3304975767", "created_at": "2019-11-19T21:48:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908118959108102"], "id": "1196908118959108102"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1138901963058352134", "created_at": "2019-11-19T21:47:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907973563600896"], "id": "1196907973563600896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "author_id": "128569431", "created_at": "2019-11-19T21:47:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907930559434753"], "id": "1196907930559434753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196810083788824578"}], "text": "RT @jessicabottelho: vai tomar no cu, o cara n\u00e3o se suicidou DO NADA, todo dia pra ele devia ser uma luta diferente, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que nin\u2026", "author_id": "984130660846718976", "created_at": "2019-11-19T21:47:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907884308774915"], "id": "1196907884308774915"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "author_id": "1635231192", "created_at": "2019-11-19T21:47:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907849764478979"], "id": "1196907849764478979"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196323017837596672"}], "text": "esquadr\u00e3o suicida https://t.co/2uZFuD3ttF", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/2uZFuD3ttF", "expanded_url": "https://twitter.com/1followernodad/status/1196323017837596672", "display_url": "twitter.com/1followernodad\u2026"}]}, "author_id": "4556747062", "created_at": "2019-11-19T21:47:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907840163778561"], "id": "1196907840163778561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "962690357891878914", "created_at": "2019-11-19T21:47:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907785017053186"], "id": "1196907785017053186"}, {"in_reply_to_user_id": "1108056575657345024", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "fiorella"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196907483136188417"}], "text": "@fiorellahayes Ay si fiorella si te re acose, la ni\u00f1a suicida jajajajajajaja", "author_id": "1179164192991055873", "created_at": "2019-11-19T21:47:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907770013999105"], "id": "1196907770013999105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ferlandy", "id": "38353900"}]}, "in_reply_to_user_id": "38353900", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196603575050424320"}], "text": "@ferlandy Dejando de lado la imprudencia y el dese\u00f3 suicida del motorista, hay que averiguar qu\u00e9 marca es ese casco.", "author_id": "578663822", "created_at": "2019-11-19T21:47:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907757322096642"], "id": "1196907757322096642"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "869240874554839041", "created_at": "2019-11-19T21:47:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907754679652352"], "id": "1196907754679652352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "975517305789648896", "created_at": "2019-11-19T21:46:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907596650815488"], "id": "1196907596650815488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nadineevcs", "id": "231893946"}]}, "in_reply_to_user_id": "231893946", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196887955991924740"}], "text": "@nadineevcs Amg, o menino que se suicidou vinha passando por outras barras, al\u00e9m da faculdade... Por mais que seja um ambiente completamente t\u00f3xico, tem que olhar todo o contexto e pa. Vai muito al\u00e9m, tlg? O que n\u00e3o deixa de ser pesado e preocupante, mas \u00e9", "author_id": "316201497", "created_at": "2019-11-19T21:46:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907571392720904"], "id": "1196907571392720904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "878093477757816836", "created_at": "2019-11-19T21:46:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907533467897857"], "id": "1196907533467897857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "177380424", "created_at": "2019-11-19T21:46:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907520822054913"], "id": "1196907520822054913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YedaiJamao", "id": "353526491"}]}, "in_reply_to_user_id": "324040342", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196899643298328576"}], "text": "@YedaiJamao Huevo suicida", "author_id": "324040342", "created_at": "2019-11-19T21:45:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907495127756800"], "id": "1196907495127756800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196843016486629382"}], "text": "Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}, "author_id": "840548023", "created_at": "2019-11-19T21:45:58.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907492258779141"], "id": "1196907492258779141"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1027649727041560577", "created_at": "2019-11-19T21:45:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907368916881410"], "id": "1196907368916881410"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1699250868", "created_at": "2019-11-19T21:45:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907366140305410"], "id": "1196907366140305410"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "author_id": "762281047", "created_at": "2019-11-19T21:45:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907351833493505"], "id": "1196907351833493505"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carolinatre", "id": "607164344"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "LatuffCartoons", "id": "1571428436"}]}, "in_reply_to_user_id": "607164344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196884561172533248"}], "text": "@carolinatre @maurocezar @LatuffCartoons Como se o policial s\u00f3 matasse. Como se o policial s\u00f3 matasse negros. Matou? Tem que de investigar os motivos, sendo negro, branco, verde ou amarelo!", "author_id": "2212202404", "created_at": "2019-11-19T21:45:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907299341819905"], "id": "1196907299341819905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "patarevalo", "id": "2382778009"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 72, "probability": 0.8874, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Vasquez Baz\u00e1n"}, {"start": 248, "end": 252, "probability": 0.6303, "type": "Place", "normalized_text": "Vraem"}]}, "in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196843939229241350"}], "text": "@MijaelGLP @patarevalo Inflaci\u00f3n neta\nInflaci\u00f3n bruta\nC\u00e9sar Vasquez Baz\u00e1n, ministro del suicida.\n\nEl puente no se ha ca\u00eddo\nSe desplom\u00f3\nFuncionarios de Solidaridad Nacional\n\nIngreso absoluto\nIngreso disponible\nUn gur\u00fa de la econom\u00eda, luchador en el Vraem, etc", "author_id": "2927310162", "created_at": "2019-11-19T21:44:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907222208598016"], "id": "1196907222208598016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "883492978433683459", "created_at": "2019-11-19T21:44:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907219834560513"], "id": "1196907219834560513"}, {"text": "Aquellas letras mueren por pasar desapercibidas, incluso cuando cuelgan de mis hombros como lastre de un suicida.", "author_id": "945616147336040448", "created_at": "2019-11-19T21:44:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907161781198849"], "id": "1196907161781198849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sullama", "id": "32693299"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 38, "end": 46, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 73, "probability": 0.6572, "type": "Other", "normalized_text": "Keikosorpresapol\u00edtica"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9259, "type": "Person", "normalized_text": "Vladi"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Nadine"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4351, "type": "Person", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 127, "end": 129, "probability": 0.5095, "type": "Person", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.8751, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "in_reply_to_user_id": "32693299", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196571590588276736"}], "text": "@sullama @KeikoFujimori @FiscaliaPeru @TC_Peru diras Keikosorpresapol\u00edtica,  le gan\u00f3 a su pap\u00e1, a Vladi, a Nadine, a Toledo, a PPK, hasta al cobarde suicida, todo lo que aprendi\u00f3 con el dinero del Per\u00fa", "author_id": "4312523595", "created_at": "2019-11-19T21:44:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907087235862530"], "id": "1196907087235862530"}, {"text": "https://t.co/6ZBeUTG85R", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/6ZBeUTG85R", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/bologna-accoltella-la-moglie-poi-si-suicida-gettandosi-sotto-un-treno/", "display_url": "fanpage.it/attualita/bolo\u2026"}]}, "author_id": "843962950050308098", "created_at": "2019-11-19T21:44:20.000Z", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907081397342208"], "id": "1196907081397342208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "997883450328846337", "created_at": "2019-11-19T21:43:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196906934160502785"], "id": "1196906934160502785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.7869, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "in_reply_to_user_id": "907301328988332033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196895840197136384"}], "text": "@CoronelTadeu At\u00e9 o matou a Agatha com um tiro nas costas? Sente orgulho desse tamb\u00e9m? Ia sentir mais orgulho se ele matasse 2 crian\u00e7as ao inv\u00e9s de uma? Acho que carapu\u00e7a serviu.", "author_id": "1028365568330612736", "created_at": "2019-11-19T21:43:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196906794230128642"], "id": "1196906794230128642"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "2867944275", "created_at": "2019-11-19T21:43:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196906782226034688"], "id": "1196906782226034688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5809, "type": "Person", "normalized_text": "fer"}]}, "text": "descobri agora que o fer se matou e eu to tendo uma crise fudida \nmano", "author_id": "1157812502606036992", "created_at": "2019-11-19T21:42:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196906720733343746"], "id": "1196906720733343746"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 27, "username": "Ka_ua_", "id": "1123440454211637249"}]}, "in_reply_to_user_id": "937715472849690625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196906529460572161"}], "text": "tirando a parte q o @Ka_ua_  quase se matou na curva role  saudavel", "author_id": "937715472849690625", "created_at": "2019-11-19T21:42:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196906630224470016"], "id": "1196906630224470016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "15278444", "created_at": "2019-11-19T21:42:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196906590034628609"], "id": "1196906590034628609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BeaSilva9", "id": "199213740"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196852126821093376"}], "text": "RT @BeaSilva9: \u201cLa victimitzaci\u00f3 sexual en la inf\u00e0ncia t\u00e9 conseq\u00fc\u00e8ncies a curt i llarg termini: els infants presenten sovint s\u00edmptomes d\u2019es\u2026", "author_id": "3257925903", "created_at": "2019-11-19T21:41:51.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196906456563539969"], "id": "1196906456563539969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "303515007", "created_at": "2019-11-19T21:41:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196906373491183616"], "id": "1196906373491183616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3777, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/UMeKmFA1WX", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/#.XdRee2dvUOI.facebook", "display_url": "noticiassin.com/hombre-intenta\u2026"}]}, "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/UMeKmFA1WX", "author_id": "838056222", "created_at": "2019-11-19T21:41:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196906312304676870"], "id": "1196906312304676870"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1609391258", "created_at": "2019-11-19T21:40:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196906211607748608"], "id": "1196906211607748608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1141913380556595200", "created_at": "2019-11-19T21:40:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196906120943718401"], "id": "1196906120943718401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "77441762", "created_at": "2019-11-19T21:40:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196906114195046402"], "id": "1196906114195046402"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "4779093808", "created_at": "2019-11-19T21:40:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196906088127434752"], "id": "1196906088127434752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "1235796846", "created_at": "2019-11-19T21:40:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196906082783899650"], "id": "1196906082783899650"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "author_id": "784863642189791233", "created_at": "2019-11-19T21:40:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196906075594858502"], "id": "1196906075594858502"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "author_id": "624153238", "created_at": "2019-11-19T21:40:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196906026177617924"], "id": "1196906026177617924"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "322344231", "created_at": "2019-11-19T21:39:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905982644932608"], "id": "1196905982644932608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "782725632438468608", "created_at": "2019-11-19T21:39:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905976332505089"], "id": "1196905976332505089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "552282568", "created_at": "2019-11-19T21:39:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905974067585024"], "id": "1196905974067585024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "736787362462765056", "created_at": "2019-11-19T21:39:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905963887976455"], "id": "1196905963887976455"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "2657004788", "created_at": "2019-11-19T21:39:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905929452728320"], "id": "1196905929452728320"}, {"text": "eu adoro a ideia rid\u00edcula de que suicidio eh ego\u00edsmo. minha filha acorde. a pessoa se matou. ela tirou a pr\u00f3pria vida. e tu vem querer dizer um absurdo desses!!! meu deus a falta de tato e empatia das pessoas me deixa muito triste https://t.co/BvQalD2bGi", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/BvQalD2bGi", "expanded_url": "https://t.co/BvQalD2bGi", "display_url": "t.co/BvQalD2bGi"}]}, "author_id": "1417078166", "created_at": "2019-11-19T21:39:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905916089671681"], "id": "1196905916089671681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "132662937", "created_at": "2019-11-19T21:39:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905798380802049"], "id": "1196905798380802049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "211489456", "created_at": "2019-11-19T21:39:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905762695593984"], "id": "1196905762695593984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "author_id": "861916952486449152", "created_at": "2019-11-19T21:39:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905750880292869"], "id": "1196905750880292869"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "46712246", "created_at": "2019-11-19T21:38:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905735034155014"], "id": "1196905735034155014"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 121, "tag": "GHVIPLimite10"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "GHVIP19N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "senorapecas", "id": "1116700300927172608"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5382, "type": "Person", "normalized_text": "Mila"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9302, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIPLimite10"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP19N"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196905572639088640"}], "text": "RT @senorapecas: Hugo salvado y Mila de criada. \n\nMila no salta la valla sino que se suicida en directo. \n\n#GHVIPLimite10 #GHVIP19N", "author_id": "202625381", "created_at": "2019-11-19T21:38:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905725051752450"], "id": "1196905725051752450"}, {"text": "O povo acha que uma pessoa pra tirar a sua pr\u00f3pria vida tirou pq foi idiota. Gente, pra uma pessoa chegar a uma atitude assim \u00e9 pq ela est\u00e1 no \u00e1pice...", "author_id": "308707930", "created_at": "2019-11-19T21:38:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905715648081920"], "id": "1196905715648081920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "2960972699", "created_at": "2019-11-19T21:38:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905684039798785"], "id": "1196905684039798785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "1095339993772437506", "created_at": "2019-11-19T21:38:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905659180163072"], "id": "1196905659180163072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "933377316759228416", "created_at": "2019-11-19T21:38:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905655153631233"], "id": "1196905655153631233"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 121, "tag": "GHVIPLimite10"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "GHVIP19N"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "senorapecas", "id": "1116700300927172608"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.8284, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5382, "type": "Person", "normalized_text": "Mila"}, {"start": 108, "end": 120, "probability": 0.9302, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIPLimite10"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.921, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP19N"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196905572639088640"}], "text": "RT @senorapecas: Hugo salvado y Mila de criada. \n\nMila no salta la valla sino que se suicida en directo. \n\n#GHVIPLimite10 #GHVIP19N", "author_id": "2987823369", "created_at": "2019-11-19T21:38:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905644902756355"], "id": "1196905644902756355"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1013277906053816320", "created_at": "2019-11-19T21:38:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905628674998273"], "id": "1196905628674998273"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 104, "tag": "GHVIPLimite10"}, {"start": 105, "end": 114, "tag": "GHVIP19N"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6897, "type": "Person", "normalized_text": "Mila"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "Mila"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.9309, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIPLimite10"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP19N"}]}, "text": "Hugo salvado y Mila de criada. \n\nMila no salta la valla sino que se suicida en directo. \n\n#GHVIPLimite10 #GHVIP19N", "author_id": "1116700300927172608", "created_at": "2019-11-19T21:38:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905572639088640"], "id": "1196905572639088640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "3418927917", "created_at": "2019-11-19T21:38:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905497565241344"], "id": "1196905497565241344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "79758292", "created_at": "2019-11-19T21:37:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905484403515392"], "id": "1196905484403515392"}, {"in_reply_to_user_id": "140253335", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.6605, "type": "Person", "normalized_text": "MANCHETE"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.5311, "type": "Person", "normalized_text": "manchete"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196889927100850177"}], "text": "@IMAiAc n\u00e3o. e A MANCHETE dizer q ele causou a morte \u00e9 menos matar do q dizer q ele matou??? nao n\u00e9, entao n tem pq exigir q digite 'matou' sendo q isso daria um sentido diferente p manchete como se ele tivesse executado ela em vez de matar atirando ao l\u00e9u. oq n deixa de ser grave igual!", "author_id": "704675340413698048", "created_at": "2019-11-19T21:37:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905349678338048"], "id": "1196905349678338048"}, {"text": "Chamam no port\u00e3o, voc\u00ea vai atender e da de cara com sua namorada que matou aula pra te fazer uma surpresa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d \nT\u00f4 t\u00e3o mas t\u00e3o feliz \ud83e\udd70\ud83e\udd70\n\nObs: a gente s\u00f3 se veria na sexta feira...", "author_id": "1063188081208160257", "created_at": "2019-11-19T21:37:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905337804279816"], "id": "1196905337804279816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "author_id": "459607320", "created_at": "2019-11-19T21:37:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905311963095040"], "id": "1196905311963095040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "btsbrazil_twt", "id": "814631170126348288"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196883347894677504"}], "text": "RT @btsbrazil_twt: Tradu\u00e7\u00e3o:\n\"acabou, estou morto, o bts me matou oficialmente, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia inteiro por favor, eu esto\u2026", "author_id": "2700060886", "created_at": "2019-11-19T21:37:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905306531549184"], "id": "1196905306531549184"}, {"text": "eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada, eu fui t\u00e3o suicida", "author_id": "1193727408354070529", "created_at": "2019-11-19T21:37:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905280036061186"], "id": "1196905280036061186"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "2282213491", "created_at": "2019-11-19T21:37:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905261094592513"], "id": "1196905261094592513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4109, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/D6xkH30uF0", "expanded_url": "https://lascalientesdelsur.com/nacionales/199934/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza.html", "display_url": "lascalientesdelsur.com/nacionales/199\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/1jrmbrpmWe", "expanded_url": "https://twitter.com/calientesdelsur/status/1196905217398321153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1jrmbrpmWe", "media_key": "3_1196905215418667009"}]}, "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza - https://t.co/D6xkH30uF0 https://t.co/1jrmbrpmWe", "author_id": "1008774926", "created_at": "2019-11-19T21:36:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905217398321153"], "id": "1196905217398321153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "author_id": "2266824234", "created_at": "2019-11-19T21:36:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905180484263937"], "id": "1196905180484263937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "author_id": "1314325920", "created_at": "2019-11-19T21:36:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905144497127426"], "id": "1196905144497127426"}, {"text": "Hombre hiere a su expareja y luego se suicida en el sector Jardines del\u00a0Norte https://t.co/sb9Pr7D9v7", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/sb9Pr7D9v7", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/hombre-hiere-a-su-expareja-y-luego-se-suicida-en-el-sector-jardines-del-norte/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/hombre-hiere-a\u2026"}]}, "author_id": "824438812646465538", "created_at": "2019-11-19T21:36:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905063857500162"], "id": "1196905063857500162"}, {"in_reply_to_user_id": "331032088", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8737, "type": "Person", "normalized_text": "Jordan"}, {"start": 168, "end": 169, "probability": 0.9057, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196904729047121923"}], "text": "@jimmytarot Uns aos outros para pegar o dinheiro. Mas o Jordan se emancipou e foi morar com a ex-madrasta e os irm\u00e3os pequenos. O pai tentou mat\u00e1-lo em 2005. Assim que MJ morreu esse homem se matou.", "author_id": "331032088", "created_at": "2019-11-19T21:36:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904988678606850"], "id": "1196904988678606850"}, {"in_reply_to_user_id": "3148846696", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196904674986799106"}], "text": "@nacho_fer98 Ah\u00ed tiene su fav, mi estimado suicida", "author_id": "134443978", "created_at": "2019-11-19T21:35:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904967765987330"], "id": "1196904967765987330"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "1008023367553835009", "created_at": "2019-11-19T21:35:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904898069225474"], "id": "1196904898069225474"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aynaroliver", "id": "423592786"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196758764336173061"}], "text": "RT @aynaroliver: N\u00e3o consegue ouvir 5 minuto de \u00e1udio do amiguinho que nao  t\u00e1 bem, depois passa 1hr escrevendo textinho quando ele se suic\u2026", "author_id": "1137787852656394240", "created_at": "2019-11-19T21:35:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904877563301888"], "id": "1196904877563301888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3777, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/Acik7e0qm0", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/#.XdRee2dvUOI.facebook", "display_url": "noticiassin.com/hombre-intenta\u2026"}]}, "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza https://t.co/Acik7e0qm0", "author_id": "2973604803", "created_at": "2019-11-19T21:35:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904876686610437"], "id": "1196904876686610437"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1077898295777861632", "created_at": "2019-11-19T21:35:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904862891565057"], "id": "1196904862891565057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "51088952", "created_at": "2019-11-19T21:35:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904826015289344"], "id": "1196904826015289344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "821058696549728257", "created_at": "2019-11-19T21:35:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904817572102145"], "id": "1196904817572102145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carranza_merino", "id": "1080134306025168897"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "natalia_velilla", "id": "1020750935906308098"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "AngryJuez", "id": "838756070"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "MJLetrada", "id": "2306505225"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "YNCABOGADO", "id": "2383720454"}]}, "in_reply_to_user_id": "1080134306025168897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196880381355663364"}], "text": "@carranza_merino @natalia_velilla @AngryJuez @MJLetrada @YNCABOGADO Jajaja!! No, no. Esta vez no. Mi familia me suicida. O si no, mis justiciables.", "author_id": "726083197323321349", "created_at": "2019-11-19T21:35:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904810798338049"], "id": "1196904810798338049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "author_id": "3349970531", "created_at": "2019-11-19T21:35:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904785049538571"], "id": "1196904785049538571"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "143311417", "created_at": "2019-11-19T21:35:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904752740741120"], "id": "1196904752740741120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "727906015006629892", "created_at": "2019-11-19T21:34:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904675695644676"], "id": "1196904675695644676"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1153345016334626817", "created_at": "2019-11-19T21:34:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904587707502592"], "id": "1196904587707502592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "189961887", "created_at": "2019-11-19T21:34:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904576680640512"], "id": "1196904576680640512"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "39831948", "created_at": "2019-11-19T21:34:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904550160093189"], "id": "1196904550160093189"}, {"text": "Cruc\u00e9 corriendo la calle, fall\u00e9 en m\u00ed plan suicida.", "author_id": "2492162070", "created_at": "2019-11-19T21:33:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904477174980609"], "id": "1196904477174980609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "809199909513678848", "created_at": "2019-11-19T21:33:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904331544551425"], "id": "1196904331544551425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "946446837367607298", "created_at": "2019-11-19T21:33:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904298606665729"], "id": "1196904298606665729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "67701343", "created_at": "2019-11-19T21:33:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904281418452992"], "id": "1196904281418452992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "3347693577", "created_at": "2019-11-19T21:33:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904269452058624"], "id": "1196904269452058624"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida 2 \ud83d\ude05\ud83c\udfae https://t.co/MGvT2kJelv", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/MGvT2kJelv", "expanded_url": "https://twitter.com/JhessycaDioni/status/1196904234404450304/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MGvT2kJelv", "media_key": "7_1196904146152148992"}]}, "author_id": "1086402771073540096", "created_at": "2019-11-19T21:33:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904234404450304"], "id": "1196904234404450304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "2790573696", "created_at": "2019-11-19T21:32:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904196047552524"], "id": "1196904196047552524"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "author_id": "870342083332235264", "created_at": "2019-11-19T21:32:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904165844357120"], "id": "1196904165844357120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7646, "type": "Person", "normalized_text": "Pac Man"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.5606, "type": "Person", "normalized_text": "Galaga"}]}, "text": "Tem um jogo bem antigo que muitos de voc\u00eas vagabundos jogam at\u00e9 hoje.\n\nN\u00e3o. Eu n\u00e3o falo do Pac Man. Mas sim do Galaga. Tem mais algum outro que vcs jogam at\u00e9 hoje antes de terem p\u00ealos no saco movedi\u00e7o e na pepeka suicida?", "author_id": "55014599", "created_at": "2019-11-19T21:32:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904132378071040"], "id": "1196904132378071040"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "4288453311", "created_at": "2019-11-19T21:32:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904117152518146"], "id": "1196904117152518146"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 107, "tag": "NoticiasSIN"}, {"start": 108, "end": 112, "tag": "SIN"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "SINDigital"}, {"start": 125, "end": 136, "tag": "SIN24Horas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.3034, "type": "Other", "normalized_text": "SINDigital"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.3198, "type": "Organization", "normalized_text": "SIN24Horas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196903082405310470"}], "text": "RT @SIN24Horas: Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza. #NoticiasSIN #SIN #SINDigital #SIN24Horas\u2026", "author_id": "2230480652", "created_at": "2019-11-19T21:32:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904072483356672"], "id": "1196904072483356672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "135349720", "created_at": "2019-11-19T21:32:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904058331762689"], "id": "1196904058331762689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "471576558", "created_at": "2019-11-19T21:32:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904045195223046"], "id": "1196904045195223046"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "btsbrazil_twt", "id": "814631170126348288"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196883347894677504"}], "text": "RT @btsbrazil_twt: Tradu\u00e7\u00e3o:\n\"acabou, estou morto, o bts me matou oficialmente, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia inteiro por favor, eu esto\u2026", "author_id": "1030527888771244032", "created_at": "2019-11-19T21:32:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904044192776193"], "id": "1196904044192776193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "851787529", "created_at": "2019-11-19T21:32:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904023267463168"], "id": "1196904023267463168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "932264549100728320", "created_at": "2019-11-19T21:31:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903970968616960"], "id": "1196903970968616960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MariaInesAyala2", "id": "890611713820721152"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196556448626610178"}], "text": "RT @MariaInesAyala2: Siglo XXI. El mayor genocidio de la Historia est\u00e1 en marcha. y muchos necios no pensantes lo avalan. Matar por Ley es\u2026", "author_id": "1149758686782545921", "created_at": "2019-11-19T21:31:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903905629736960"], "id": "1196903905629736960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "604725615", "created_at": "2019-11-19T21:31:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903841788248067"], "id": "1196903841788248067"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "1039669008872755201", "created_at": "2019-11-19T21:31:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903821064245248"], "id": "1196903821064245248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "3152717105", "created_at": "2019-11-19T21:31:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903815766839297"], "id": "1196903815766839297"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "217071767", "created_at": "2019-11-19T21:31:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903811304099840"], "id": "1196903811304099840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "183389894", "created_at": "2019-11-19T21:31:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903805318828037"], "id": "1196903805318828037"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "571330988", "created_at": "2019-11-19T21:31:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903729779367936"], "id": "1196903729779367936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1189571799199207424", "created_at": "2019-11-19T21:31:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903729548664842"], "id": "1196903729548664842"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "marinaa657", "id": "901012224004825088"}]}, "in_reply_to_user_id": "901012224004825088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196902065877991424"}], "text": "@marinaa657 @blancxdc Estuve repiti\u00e9ndomelo \nhasta sentirme un puto suicida\ud83d\udc94", "author_id": "1166459488746037248", "created_at": "2019-11-19T21:30:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903700402446336"], "id": "1196903700402446336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "858369424398712833", "created_at": "2019-11-19T21:30:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903682400497666"], "id": "1196903682400497666"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CoronelTadeu", "id": "907301328988332033"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.3959, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.4182, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/MGikH6lkla", "expanded_url": "https://twitter.com/PaulaPetaha/status/1196903672028057600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MGikH6lkla", "media_key": "3_1196903660569145346"}]}, "in_reply_to_user_id": "907301328988332033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196895840197136384"}], "text": "@CoronelTadeu Conseguiremos ter uma boa noite?\nA PM matou a \u00c1gatha. O Estado matou a \u00c1gatha. \nSe n\u00e3o gostou do desenho, troque por uma menininha.... https://t.co/MGikH6lkla", "author_id": "922507359863345152", "created_at": "2019-11-19T21:30:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903672028057600"], "id": "1196903672028057600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.576, "type": "Other", "normalized_text": "Teoria"}]}, "text": "Se amanh\u00e3 \u00e0s 18 derem pela minha falta \u00e9 porque Teoria me matou", "author_id": "2899778206", "created_at": "2019-11-19T21:30:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903593401606146"], "id": "1196903593401606146"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 107, "tag": "NoticiasSIN"}, {"start": 108, "end": 112, "tag": "SIN"}, {"start": 113, "end": 124, "tag": "SINDigital"}, {"start": 125, "end": 136, "tag": "SIN24Horas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SIN24Horas", "id": "55660696"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.3034, "type": "Other", "normalized_text": "SINDigital"}, {"start": 126, "end": 135, "probability": 0.3198, "type": "Organization", "normalized_text": "SIN24Horas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196903082405310470"}], "text": "RT @SIN24Horas: Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza. #NoticiasSIN #SIN #SINDigital #SIN24Horas\u2026", "author_id": "373436111", "created_at": "2019-11-19T21:30:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903564335026176"], "id": "1196903564335026176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "117075841", "created_at": "2019-11-19T21:30:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903504209678337"], "id": "1196903504209678337"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "845024097230868482", "created_at": "2019-11-19T21:30:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903486098747394"], "id": "1196903486098747394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "author_id": "775077061585203200", "created_at": "2019-11-19T21:29:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903413981831174"], "id": "1196903413981831174"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "911716626969645058", "created_at": "2019-11-19T21:29:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903362823905280"], "id": "1196903362823905280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "64871609", "created_at": "2019-11-19T21:29:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903316757893122"], "id": "1196903316757893122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.5067, "type": "Other", "normalized_text": "cancerbero"}]}, "text": "Hoy ando m\u00e1s suicida que cancerbero", "author_id": "1034681948520816640", "created_at": "2019-11-19T21:29:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903307043901441"], "id": "1196903307043901441"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "974741837322874881", "created_at": "2019-11-19T21:29:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903306859290628"], "id": "1196903306859290628"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "author_id": "174901520", "created_at": "2019-11-19T21:29:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903280200372225"], "id": "1196903280200372225"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "author_id": "37735038", "created_at": "2019-11-19T21:29:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903267911061504"], "id": "1196903267911061504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1374987888", "created_at": "2019-11-19T21:29:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903256586371074"], "id": "1196903256586371074"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "237078766", "created_at": "2019-11-19T21:29:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903232590798849"], "id": "1196903232590798849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "author_id": "85207585", "created_at": "2019-11-19T21:28:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903215482187776"], "id": "1196903215482187776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196903022259064834"}], "text": "Lo m\u00edo es m\u00e1s suicida https://t.co/hlZdY4ggnv", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/hlZdY4ggnv", "expanded_url": "https://twitter.com/SHELINESKYE/status/1196903022259064834", "display_url": "twitter.com/SHELINESKYE/st\u2026"}]}, "author_id": "1062221893493755904", "created_at": "2019-11-19T21:28:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903174013095942"], "id": "1196903174013095942"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 93, "probability": 0.6597, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/oRBAuJytF9", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1281665", "display_url": "cdn.com.do/?p=1281665"}]}, "text": "Hombre intenta matar a su pareja y luego se suicida frente a escuela en Los Jardines del Norte https://t.co/oRBAuJytF9", "author_id": "145802745", "created_at": "2019-11-19T21:28:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903173434363904"], "id": "1196903173434363904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.8619, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195147298142973952"}], "text": "RT @Centraldcnauta: A Variety questionou a atriz Margot Robbie sobre o que ela acharia se o Coringa do Joaquin Phoenix entrasse em #TheSuic\u2026", "author_id": "375925039", "created_at": "2019-11-19T21:28:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903129998077953"], "id": "1196903129998077953"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 91, "tag": "NoticiasSIN"}, {"start": 92, "end": 96, "tag": "SIN"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "SINDigital"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "SIN24Horas"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3965, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.2626, "type": "Place", "normalized_text": "SIN"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.3953, "type": "Other", "normalized_text": "SINDigital"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "SIN24Horas"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/6KdALuB542", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/#.XdRediJ12Kc.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-intenta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiassin.com/pais/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza-916697"}]}, "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza. #NoticiasSIN #SIN #SINDigital #SIN24Horas   https://t.co/6KdALuB542", "author_id": "55660696", "created_at": "2019-11-19T21:28:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903082405310470"], "id": "1196903082405310470"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1192519949706768386", "created_at": "2019-11-19T21:28:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903081121898497"], "id": "1196903081121898497"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "234995408", "created_at": "2019-11-19T21:28:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903012268163073"], "id": "1196903012268163073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "51502856", "created_at": "2019-11-19T21:28:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903008342364160"], "id": "1196903008342364160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1193738541186125824", "created_at": "2019-11-19T21:27:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902838921764864"], "id": "1196902838921764864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.5391, "type": "Organization", "normalized_text": "Libertad Digital"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/9pWAw8Ie5L", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}]}, "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" - Libertad Digital - Cultura https://t.co/9pWAw8Ie5L", "author_id": "857335128397414400", "created_at": "2019-11-19T21:27:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902837697044482"], "id": "1196902837697044482"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RommyStock", "id": "152113826"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196456474001711108"}], "text": "RT @RommyStock: Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3g\u2026", "author_id": "385168410", "created_at": "2019-11-19T21:27:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902831254593538"], "id": "1196902831254593538"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "author_id": "250763354", "created_at": "2019-11-19T21:27:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902801638596609"], "id": "1196902801638596609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "2803260429", "created_at": "2019-11-19T21:27:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902800686497792"], "id": "1196902800686497792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "106840221", "created_at": "2019-11-19T21:26:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902717685321729"], "id": "1196902717685321729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "27445503", "created_at": "2019-11-19T21:26:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902643026845696"], "id": "1196902643026845696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "594675153", "created_at": "2019-11-19T21:26:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902604770557952"], "id": "1196902604770557952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "73139236", "created_at": "2019-11-19T21:26:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902526844620800"], "id": "1196902526844620800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1022654309719265282", "created_at": "2019-11-19T21:26:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902509333356550"], "id": "1196902509333356550"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "2443916225", "created_at": "2019-11-19T21:25:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902440760729608"], "id": "1196902440760729608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "556259737", "created_at": "2019-11-19T21:25:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902429905891329"], "id": "1196902429905891329"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "author_id": "14621282", "created_at": "2019-11-19T21:25:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902419155865601"], "id": "1196902419155865601"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1169789787106172928", "created_at": "2019-11-19T21:25:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902333025837057"], "id": "1196902333025837057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "265974184", "created_at": "2019-11-19T21:25:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902305284706304"], "id": "1196902305284706304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "807718716", "created_at": "2019-11-19T21:25:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902223244091392"], "id": "1196902223244091392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 144, "tag": "ReleaseTheSnyderCut"}], "mentions": [{"start": 115, "end": 122, "username": "hbomax", "id": "89090040"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9318, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 44, "end": 58, "probability": 0.5363, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.7743, "type": "Person", "normalized_text": "Snyder"}, {"start": 125, "end": 143, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "ReleaseTheSnyderCut"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/zbewQmBt7y", "expanded_url": "https://twitter.com/edenemfilho/status/1196902194391527424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zbewQmBt7y", "media_key": "16_1196902186321686531"}]}, "text": "Vamos fingir que Esquadr\u00e3o Suicida (2016) e Liga da Justi\u00e7a (2017) n\u00e3o existiriam e lancem logo a vers\u00e3o do Snyder @hbomax\n\n#ReleaseTheSnyderCut https://t.co/zbewQmBt7y", "author_id": "1158338929499811841", "created_at": "2019-11-19T21:24:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902194391527424"], "id": "1196902194391527424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "2751305897", "created_at": "2019-11-19T21:24:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902097721147394"], "id": "1196902097721147394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "3300310240", "created_at": "2019-11-19T21:24:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902043635589120"], "id": "1196902043635589120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "2868261633", "created_at": "2019-11-19T21:23:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901928002867207"], "id": "1196901928002867207"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "2850571057", "created_at": "2019-11-19T21:23:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901912026787841"], "id": "1196901912026787841"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "author_id": "1111747758761873409", "created_at": "2019-11-19T21:23:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901889406906368"], "id": "1196901889406906368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}, {"start": 183, "end": 184, "probability": 0.926, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "text": "mas que INFERNO\nprimeiro caiu uma marquise que matou duas pessoas em SP\ndepois caiu uma passarela na marginal tiete \nagora caiu um ponto de onibus em cima de um cara, nao sei se \u00e9 em SP tamb\u00e9m, mas porra....... q inferno ja nao basta preocupa\u00e7\u00e3o com assaltante maniacos etc", "author_id": "1035565949552930816", "created_at": "2019-11-19T21:23:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901865482534912"], "id": "1196901865482534912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "1150811056366919680", "created_at": "2019-11-19T21:23:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901817944281088"], "id": "1196901817944281088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "57983596", "created_at": "2019-11-19T21:23:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901805608845312"], "id": "1196901805608845312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luisamartins", "id": "27863214"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6836, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196901464188358656"}], "text": "RT @luisamartins: Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de M\u2026", "author_id": "25740094", "created_at": "2019-11-19T21:22:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901708200321024"], "id": "1196901708200321024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "771178928824201216", "created_at": "2019-11-19T21:22:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901706317139968"], "id": "1196901706317139968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "VogueSpain", "id": "33906088"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.9798, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/sOWbNvEk6N", "expanded_url": "https://www.vogue.es/living/articulos/margot-robbie-peliculas-2020-premios-oscar-estrenos-claves-bombshell-barbie-escuadron-suicida", "display_url": "vogue.es/living/articul\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vogue.es/living/articulos/margot-robbie-peliculas-2020-premios-oscar-estrenos-claves-bombshell-barbie-escuadron-suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196900975681953792"}], "text": "RT @VogueSpain: Empezando por un posible doblete en los Oscar.\nhttps://t.co/sOWbNvEk6N", "author_id": "325711452", "created_at": "2019-11-19T21:22:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901685467209728"], "id": "1196901685467209728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "174375576", "created_at": "2019-11-19T21:22:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901631826255872"], "id": "1196901631826255872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "847811676506390528", "created_at": "2019-11-19T21:22:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901617611739136"], "id": "1196901617611739136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "956597835008442369", "created_at": "2019-11-19T21:22:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901611039285249"], "id": "1196901611039285249"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "348799518", "created_at": "2019-11-19T21:22:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901604886269952"], "id": "1196901604886269952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "562513528", "created_at": "2019-11-19T21:22:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901550192500742"], "id": "1196901550192500742"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "author_id": "436136124", "created_at": "2019-11-19T21:22:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901531905384450"], "id": "1196901531905384450"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "963788169534754817", "created_at": "2019-11-19T21:22:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901524770828292"], "id": "1196901524770828292"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1144012104397205504", "created_at": "2019-11-19T21:22:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901517414092801"], "id": "1196901517414092801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "3744895281", "created_at": "2019-11-19T21:22:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901515744731137"], "id": "1196901515744731137"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "3257261729", "created_at": "2019-11-19T21:22:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901507192496128"], "id": "1196901507192496128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "918230010", "created_at": "2019-11-19T21:22:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901506001362944"], "id": "1196901506001362944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "4821102125", "created_at": "2019-11-19T21:22:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901499516923905"], "id": "1196901499516923905"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1094668969557020673", "created_at": "2019-11-19T21:22:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901470588882944"], "id": "1196901470588882944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1007110560960401408", "created_at": "2019-11-19T21:22:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901466209947653"], "id": "1196901466209947653"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4381, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/afcLSlIIQ6", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm?cmpid=copiaecola", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm?cmpid=copiaecola"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/P7kNA2Ltqw", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026"}]}, "text": "Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de Marielle sai-se com esta: \"N\u00e3o venha atribuir mortes \u00e0 PM porque um negrozinho bandidinho tem que ser perdoado\". https://t.co/afcLSlIIQ6 https://t.co/P7kNA2Ltqw", "author_id": "27863214", "created_at": "2019-11-19T21:22:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901464188358656"], "id": "1196901464188358656"}, {"text": "Sere suicida para ir al gym a esta hora?", "author_id": "293776875", "created_at": "2019-11-19T21:21:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901447469850624"], "id": "1196901447469850624"}, {"text": "Una ni\u00f1a de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser violada por al menos seis hombres https://t.co/0J8XuUEXbX", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0J8XuUEXbX", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1"}]}, "author_id": "916494259", "created_at": "2019-11-19T21:21:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901419695181826"], "id": "1196901419695181826"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "1030621959065874432", "created_at": "2019-11-19T21:21:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901211267620864"], "id": "1196901211267620864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "4354385423", "created_at": "2019-11-19T21:20:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901202040111104"], "id": "1196901202040111104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "btsbrazil_twt", "id": "814631170126348288"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196883347894677504"}], "text": "RT @btsbrazil_twt: Tradu\u00e7\u00e3o:\n\"acabou, estou morto, o bts me matou oficialmente, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia inteiro por favor, eu esto\u2026", "author_id": "729018543476461570", "created_at": "2019-11-19T21:20:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901023887048704"], "id": "1196901023887048704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "719614758949883904", "created_at": "2019-11-19T21:20:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196900976185237505"], "id": "1196900976185237505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9815, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/sOWbNvEk6N", "expanded_url": "https://www.vogue.es/living/articulos/margot-robbie-peliculas-2020-premios-oscar-estrenos-claves-bombshell-barbie-escuadron-suicida", "display_url": "vogue.es/living/articul\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vogue.es/living/articulos/margot-robbie-peliculas-2020-premios-oscar-estrenos-claves-bombshell-barbie-escuadron-suicida"}]}, "text": "Empezando por un posible doblete en los Oscar.\nhttps://t.co/sOWbNvEk6N", "author_id": "33906088", "created_at": "2019-11-19T21:20:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196900975681953792"], "id": "1196900975681953792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "author_id": "778987550111330304", "created_at": "2019-11-19T21:19:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196900827253923840"], "id": "1196900827253923840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "286315132", "created_at": "2019-11-19T21:18:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196900641056153601"], "id": "1196900641056153601"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "PorSiTeLoPerdiste"}, {"start": 19, "end": 30, "tag": "CBNoticias"}, {"start": 100, "end": 110, "tag": "depresi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/hpyT5qDLx7", "expanded_url": "https://cbtelevision.com.mx/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-seis-hombres-estaba-embarazada/", "display_url": "cbtelevision.com.mx/nina-de-13-ano\u2026"}]}, "text": "#PorSiTeLoPerdiste #CBNoticias\nTras la violaci\u00f3n, la menor qued\u00f3 embarazada y entr\u00f3 en un estado de #depresi\u00f3n, mismo que la llev\u00f3 al suicidio\nhttps://t.co/hpyT5qDLx7", "author_id": "105997198", "created_at": "2019-11-19T21:18:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196900603798183937"], "id": "1196900603798183937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1101041102273040384", "created_at": "2019-11-19T21:18:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196900572403765248"], "id": "1196900572403765248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "alineecu", "id": "1048994733840904195"}]}, "in_reply_to_user_id": "1048994733840904195", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196900370804617219"}], "text": "@alineecu pobrezinha nada... os dois se gostam... me matou...", "author_id": "783133118970621952", "created_at": "2019-11-19T21:18:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196900497749356547"], "id": "1196900497749356547"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1121102829945597952", "created_at": "2019-11-19T21:18:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196900486265417728"], "id": "1196900486265417728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "767069777068163072", "created_at": "2019-11-19T21:17:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196900398231101447"], "id": "1196900398231101447"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}], "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "author_id": "367474025", "created_at": "2019-11-19T21:17:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196900376655597569"], "id": "1196900376655597569"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Germn49157858", "id": "1103905664068345857"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196661912886480897"}], "text": "RT @Germn49157858: Ultimos dos meses del a\u00f1o donde mucha gente se suicida, donde mucha gente muere en accidente de transito,etc ultimos dos\u2026", "author_id": "1048587756862095360", "created_at": "2019-11-19T21:17:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196900334930665472"], "id": "1196900334930665472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "author_id": "729018543476461570", "created_at": "2019-11-19T21:17:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196900212264067072"], "id": "1196900212264067072"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Hedilbe49136857", "id": "1117498200171139077"}]}, "in_reply_to_user_id": "1117498200171139077", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196876188683264000"}], "text": "@Hedilbe49136857 Gente fraca n\u00e3o suicida.", "author_id": "1098349260997840897", "created_at": "2019-11-19T21:16:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196900091388465152"], "id": "1196900091388465152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "999807829295890432", "created_at": "2019-11-19T21:16:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196900062623875072"], "id": "1196900062623875072"}, {"text": "hoje, um menino se suicidou na escola em que minha prima estuda. no banheiro da escola. com um cinto. \nvcs tem no\u00e7\u00e3o ?", "author_id": "1103811207939715072", "created_at": "2019-11-19T21:16:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899970785394688"], "id": "1196899970785394688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "1166758151556882432", "created_at": "2019-11-19T21:16:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899966792486912"], "id": "1196899966792486912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "510291598", "created_at": "2019-11-19T21:15:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899795123785730"], "id": "1196899795123785730"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "997479656709345280", "created_at": "2019-11-19T21:15:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899787032989696"], "id": "1196899787032989696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "raissinhabfr", "id": "342994237"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196899452503707649"}], "text": "RT @raissinhabfr: Sempre que vejo algu\u00e9m que se suicidou meu cora\u00e7\u00e3o aperta s\u00f3 quem tem depress\u00e3o sabe a luta di\u00e1ria que \u00e9", "author_id": "768604105749172224", "created_at": "2019-11-19T21:15:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899785539756034"], "id": "1196899785539756034"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1179518651738857472", "created_at": "2019-11-19T21:15:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899782482169856"], "id": "1196899782482169856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ChuckyDaddy", "id": "1149318968194338816"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9611, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/qbHwygzXd7", "expanded_url": "https://twitter.com/ChuckyDaddy/status/1196816412641247233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qbHwygzXd7", "media_key": "3_1196816357284884482"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196816412641247233"}], "text": "RT @ChuckyDaddy: 30 de Abril de 1945 dia que Hitler se suicida porque Eminem o parte todo numa rap battle https://t.co/qbHwygzXd7", "author_id": "1005500920988426245", "created_at": "2019-11-19T21:15:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899731575857153"], "id": "1196899731575857153"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "790234582293544960", "created_at": "2019-11-19T21:15:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899702677094403"], "id": "1196899702677094403"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "3378088599", "created_at": "2019-11-19T21:14:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899696960126976"], "id": "1196899696960126976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "949079944738562048", "created_at": "2019-11-19T21:14:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899593524518916"], "id": "1196899593524518916"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "96169488", "created_at": "2019-11-19T21:14:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899514470281216"], "id": "1196899514470281216"}, {"in_reply_to_user_id": "342994237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196898639945310208"}], "text": "Sempre que vejo algu\u00e9m que se suicidou meu cora\u00e7\u00e3o aperta s\u00f3 quem tem depress\u00e3o sabe a luta di\u00e1ria que \u00e9", "author_id": "342994237", "created_at": "2019-11-19T21:14:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899452503707649"], "id": "1196899452503707649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NoElieViAllet", "id": "243833342"}]}, "in_reply_to_user_id": "243833342", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194709672315510784"}], "text": "@NoElieViAllet Hello... Et quelles sont les nouvelles de ce petit matou...? \ud83d\ude09 Est ce qu'il se contente encore de d\u00e9poser ses poils sur ton paillasson de palier, ou bien de l'autre c\u00f4t\u00e9 de ta porte d'entr\u00e9e ? \ud83d\ude0a", "author_id": "1107024389562867714", "created_at": "2019-11-19T21:13:42.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899372606394368"], "id": "1196899372606394368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "33963831", "created_at": "2019-11-19T21:13:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899292348370945"], "id": "1196899292348370945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "1098467316327743489", "created_at": "2019-11-19T21:13:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899283838099457"], "id": "1196899283838099457"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.9133, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.5448, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196750356002287618"}], "text": "RT @UGT_Comunica: Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. T\u2026", "author_id": "339040885", "created_at": "2019-11-19T21:13:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899257426620417"], "id": "1196899257426620417"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "497360789", "created_at": "2019-11-19T21:13:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899242562015235"], "id": "1196899242562015235"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "3237052625", "created_at": "2019-11-19T21:13:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899220084670467"], "id": "1196899220084670467"}, {"in_reply_to_user_id": "197871979", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196898326635073537"}], "text": "S\u00f3 me pergunto se a menina realmente matou os dois caras... Ou se s\u00f3 a hist\u00f3ria da pris\u00e3o adolescente \u00e9 real... \ud83e\udd14\nBut, eu esperava mais a\u00e7\u00e3o, isso meio que deixou a desejar", "author_id": "197871979", "created_at": "2019-11-19T21:13:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899211582808064"], "id": "1196899211582808064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "62891971", "created_at": "2019-11-19T21:12:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899163692322816"], "id": "1196899163692322816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1022333556293619712", "created_at": "2019-11-19T21:12:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899076719202311"], "id": "1196899076719202311"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "1101117129292689408", "created_at": "2019-11-19T21:12:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899052186718214"], "id": "1196899052186718214"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "author_id": "859894678438780928", "created_at": "2019-11-19T21:12:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899015692029952"], "id": "1196899015692029952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "3207703865", "created_at": "2019-11-19T21:12:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898968246067200"], "id": "1196898968246067200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "259971107", "created_at": "2019-11-19T21:11:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898942488915968"], "id": "1196898942488915968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "2292042106", "created_at": "2019-11-19T21:11:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898916735827968"], "id": "1196898916735827968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "825975966", "created_at": "2019-11-19T21:11:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898883688943616"], "id": "1196898883688943616"}, {"text": "La mente es una puta prisi\u00f3n, tienes que vivir encerrado en tu mismo toda tu vida, y por eso hay gente que se suicida, porqu\u00e9 no todo el mundo soporta vivir encerrado en sus propios pensamientos.", "author_id": "769937367792754689", "created_at": "2019-11-19T21:11:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898877049376770"], "id": "1196898877049376770"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "744830701049098240", "created_at": "2019-11-19T21:11:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898853250838529"], "id": "1196898853250838529"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "2593985479", "created_at": "2019-11-19T21:11:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898822670163968"], "id": "1196898822670163968"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "28192122", "created_at": "2019-11-19T21:11:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898809663696897"], "id": "1196898809663696897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "954518679814893569", "created_at": "2019-11-19T21:11:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898706894860288"], "id": "1196898706894860288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "4710382097", "created_at": "2019-11-19T21:10:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898674745528321"], "id": "1196898674745528321"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "49503289", "created_at": "2019-11-19T21:10:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898613760266240"], "id": "1196898613760266240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "1116764953317343232", "created_at": "2019-11-19T21:10:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898612065779717"], "id": "1196898612065779717"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "author_id": "320306938", "created_at": "2019-11-19T21:10:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898546361995265"], "id": "1196898546361995265"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "cantacantabria", "id": "195441305"}]}, "in_reply_to_user_id": "4137391431", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196880902514716674"}], "text": "@Jacobo7elbobo @cantacantabria Cada uno se suicida como quiere", "author_id": "987963795405529088", "created_at": "2019-11-19T21:10:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898521737318400"], "id": "1196898521737318400"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "author_id": "190034071", "created_at": "2019-11-19T21:10:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898514778959873"], "id": "1196898514778959873"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "1148287175634640896", "created_at": "2019-11-19T21:09:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898436693594113"], "id": "1196898436693594113"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "448221665", "created_at": "2019-11-19T21:09:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898365180698625"], "id": "1196898365180698625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "1089171979318501380", "created_at": "2019-11-19T21:09:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898273170272256"], "id": "1196898273170272256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "195835762", "created_at": "2019-11-19T21:09:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898247987650566"], "id": "1196898247987650566"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "573785008", "created_at": "2019-11-19T21:08:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898132946227200"], "id": "1196898132946227200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "author_id": "1155905182322057216", "created_at": "2019-11-19T21:08:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898132270948353"], "id": "1196898132270948353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "119180003", "created_at": "2019-11-19T21:08:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898088444682240"], "id": "1196898088444682240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "89399190", "created_at": "2019-11-19T21:08:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898069025042432"], "id": "1196898069025042432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "1094006551680073729", "created_at": "2019-11-19T21:08:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898022535450624"], "id": "1196898022535450624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "2959652289", "created_at": "2019-11-19T21:07:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897919464546306"], "id": "1196897919464546306"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "1088081923837186054", "created_at": "2019-11-19T21:07:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897899503857664"], "id": "1196897899503857664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "author_id": "1088791999275257857", "created_at": "2019-11-19T21:07:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897890901405696"], "id": "1196897890901405696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "author_id": "1143807417181986817", "created_at": "2019-11-19T21:07:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897888955248642"], "id": "1196897888955248642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196810083788824578"}], "text": "RT @jessicabottelho: vai tomar no cu, o cara n\u00e3o se suicidou DO NADA, todo dia pra ele devia ser uma luta diferente, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que nin\u2026", "author_id": "4265841437", "created_at": "2019-11-19T21:07:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897866263990272"], "id": "1196897866263990272"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 horr\u00edvel", "author_id": "1062143329222176768", "created_at": "2019-11-19T21:07:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897839789551616"], "id": "1196897839789551616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "934158320893612032", "created_at": "2019-11-19T21:07:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897837574971394"], "id": "1196897837574971394"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8433, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.2622, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BBx84rjF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes12/status/1196897752334110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBx84rjF0T", "media_key": "3_1196897744545353729"}]}, "text": "Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu hoje numa exposi\u00e7\u00e3o sobre o m\u00eas da Consci\u00eancia Negra. Sim, hoje, o dia em que se descobriu o que j\u00e1 se sabia: que foi um policial que matou a menina negra \u00c1gatha. https://t.co/BBx84rjF0T", "author_id": "1082939283298811904", "created_at": "2019-11-19T21:07:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 17, "like_count": 571, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897752334110720"], "id": "1196897752334110720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "967262572654268416", "created_at": "2019-11-19T21:07:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897713515876352"], "id": "1196897713515876352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "709096582298411008", "created_at": "2019-11-19T21:06:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897677788819456"], "id": "1196897677788819456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "3379027102", "created_at": "2019-11-19T21:06:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897630309289984"], "id": "1196897630309289984"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.99, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196894814555582467"}], "text": "RT @JauBuitre: Si est\u00e1n en Venezuela y tienen ideaci\u00f3n suicida o est\u00e1n afectadxs psicosocialmente por el contexto o por alguna situaci\u00f3n pa\u2026", "author_id": "332525517", "created_at": "2019-11-19T21:06:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897546066694150"], "id": "1196897546066694150"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "937053894592618498", "created_at": "2019-11-19T21:06:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897449241186304"], "id": "1196897449241186304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "author_id": "767701080234950656", "created_at": "2019-11-19T21:05:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897426323496961"], "id": "1196897426323496961"}, {"in_reply_to_user_id": "621289454", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196628304817786881"}], "text": "@richardalmn y yo no de mi edad *c suicida*", "author_id": "1338203864", "created_at": "2019-11-19T21:05:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897418798866439"], "id": "1196897418798866439"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1054179477289361408", "created_at": "2019-11-19T21:05:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897409181343744"], "id": "1196897409181343744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pevalenzuela", "id": "213634291"}]}, "in_reply_to_user_id": "213634291", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196781895327109121"}], "text": "@pevalenzuela Para m\u00ed la gendarmer\u00eda encontr\u00f3 la ketamina del fiscal suicida y se la tom\u00f3 toda!!!", "author_id": "4028889471", "created_at": "2019-11-19T21:05:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897399643541504"], "id": "1196897399643541504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "btsbrazil_twt", "id": "814631170126348288"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196883347894677504"}], "text": "RT @btsbrazil_twt: Tradu\u00e7\u00e3o:\n\"acabou, estou morto, o bts me matou oficialmente, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia inteiro por favor, eu esto\u2026", "author_id": "1138621455099486208", "created_at": "2019-11-19T21:05:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897376042139649"], "id": "1196897376042139649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1021560392697487360", "created_at": "2019-11-19T21:05:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897337056075778"], "id": "1196897337056075778"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "871055307849568256", "created_at": "2019-11-19T21:05:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897264075247616"], "id": "1196897264075247616"}, {"text": "Se hoje a minha irm\u00e3 n\u00e3o me matou de susto eu n\u00e3o morro t\u00e3o cedo...", "author_id": "759563609299161092", "created_at": "2019-11-19T21:05:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897250607321088"], "id": "1196897250607321088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "185696412", "created_at": "2019-11-19T21:05:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897217644244992"], "id": "1196897217644244992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "novasico", "id": "175713647"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.772, "type": "Other", "normalized_text": "Ibex35"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195797705873920000"}], "text": "RT @novasico: @BulnesUno @Pablo_Iglesias_ todav\u00eda sigue creyendo que toda #empresa espa\u00f1ola descansa en el #Ibex35 y que friendo a #impuest\u2026", "author_id": "175713647", "created_at": "2019-11-19T21:05:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897204293849089"], "id": "1196897204293849089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "author_id": "1142738351361089536", "created_at": "2019-11-19T21:05:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897202624487424"], "id": "1196897202624487424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "3425125845", "created_at": "2019-11-19T21:05:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897183565565959"], "id": "1196897183565565959"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "802605588744204288", "created_at": "2019-11-19T21:04:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897178083573761"], "id": "1196897178083573761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 29, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 107, "probability": 0.8795, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 166, "end": 171, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Romero"}]}, "in_reply_to_user_id": "2886074397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196761106133504001"}], "text": "@_CarlitaRocha @KeikoFujimori Apuesto 5 loncheras y 10 tamales a que en el 2006, sucedi\u00f3 lo mismo....Ollanta tambien postul\u00f3 en esa fecha y como vemos por los dicho, Romero apoy\u00f3 para evitar que un gobierno chavista ingrese....quien fue el presidente? Nooooooo...!!!!! Por supuesto fue el difunto suicida..!!", "author_id": "556207845", "created_at": "2019-11-19T21:04:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897169921495041"], "id": "1196897169921495041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "201410668", "created_at": "2019-11-19T21:04:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897131967188992"], "id": "1196897131967188992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "author_id": "3903269592", "created_at": "2019-11-19T21:04:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897038396473344"], "id": "1196897038396473344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "1051972450655891456", "created_at": "2019-11-19T21:03:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896893261025281"], "id": "1196896893261025281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "btsbrazil_twt", "id": "814631170126348288"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196883347894677504"}], "text": "RT @btsbrazil_twt: Tradu\u00e7\u00e3o:\n\"acabou, estou morto, o bts me matou oficialmente, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia inteiro por favor, eu esto\u2026", "author_id": "3833086397", "created_at": "2019-11-19T21:03:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896888185856000"], "id": "1196896888185856000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 268, "tag": "saludmental"}, {"start": 269, "end": 280, "tag": "psicologia"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.5987, "type": "Person", "normalized_text": "Basaglia"}, {"start": 270, "end": 279, "probability": 0.5493, "type": "Other", "normalized_text": "psicologia"}]}, "text": "Mucha gente que conozco, depresivas y con ideacion suicida, en estos d\u00edas como que les da gusto estar vivos. Ahora entiendo a Basaglia con el tema de anti psiquiatr\u00eda, no son pastillas, son espacios los que se necesitan, espacios libres donde expresarse.\n\n#saludmental #psicologia", "author_id": "724771250460090369", "created_at": "2019-11-19T21:03:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896887581921280"], "id": "1196896887581921280"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AntifascistasBr", "id": "1267465519181041664"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.8347, "type": "Person", "normalized_text": "nardoni"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.697, "type": "Person", "normalized_text": "MANCHETE"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.6412, "type": "Person", "normalized_text": "nardoni"}]}, "in_reply_to_user_id": "1717144927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196884409875619840"}], "text": "@antifascistasbr @startupdareal nardoni matou a filha pois ele a jogou do predio. A MANCHETE 'nardoni matou a filha' \u00e9 adequada pois ele foi o executor e visou matar especificamente a filha. nesse caso A MANCHETE dzr q s\u00f3 'causou a morte' \u00e9 desnecessario pois ele visou e executou. \u00e9 isso, entendam se quiserem.", "author_id": "704675340413698048", "created_at": "2019-11-19T21:03:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896865750532096"], "id": "1196896865750532096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "848787445500059648", "created_at": "2019-11-19T21:03:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896859387809792"], "id": "1196896859387809792"}, {"text": "una mia compagna di classe ha avuto il coraggio di dire che si suicida per la depressione \u00e8 debole\n\nsiamo nel 2019 e io devo ancora sentire queste stronzate porcodio ci rendiamo conto", "author_id": "542608661", "created_at": "2019-11-19T21:03:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896836801454080"], "id": "1196896836801454080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "4866903352", "created_at": "2019-11-19T21:03:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896822364712960"], "id": "1196896822364712960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "710211918405963776", "created_at": "2019-11-19T21:03:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896781541486592"], "id": "1196896781541486592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "186113637", "created_at": "2019-11-19T21:03:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896777955414018"], "id": "1196896777955414018"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "805928174450339840", "created_at": "2019-11-19T21:03:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896775996628992"], "id": "1196896775996628992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "btsbrazil_twt", "id": "814631170126348288"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196883347894677504"}], "text": "RT @btsbrazil_twt: Tradu\u00e7\u00e3o:\n\"acabou, estou morto, o bts me matou oficialmente, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia inteiro por favor, eu esto\u2026", "author_id": "434524307", "created_at": "2019-11-19T21:03:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896765309603845"], "id": "1196896765309603845"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anacapshaw", "id": "1087540310245289984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196037870756225026"}], "text": "RT @anacapshaw: N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VE\u2026", "author_id": "1017224945376604162", "created_at": "2019-11-19T21:03:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896752282013697"], "id": "1196896752282013697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "author_id": "1131244406655340550", "created_at": "2019-11-19T21:03:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896714382331904"], "id": "1196896714382331904"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "143980880", "created_at": "2019-11-19T21:03:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896705301622785"], "id": "1196896705301622785"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "author_id": "1693683338", "created_at": "2019-11-19T21:03:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896685248729091"], "id": "1196896685248729091"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.5061, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.351, "type": "Other", "normalized_text": "Avenida"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/8vidwpqVB1", "expanded_url": "https://twitter.com/forumeplay/status/1196895939962789891", "display_url": "twitter.com/forumeplay/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196895939962789891"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Se Suicida deu antipico de 5 mais cedo e Avenida picando 20 agora. Um fen\u00f4meno. https://t.co/8vidwpqVB1", "author_id": "820265296405692418", "created_at": "2019-11-19T21:02:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896632333361156"], "id": "1196896632333361156"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "943289425446006784", "created_at": "2019-11-19T21:02:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896555074232320"], "id": "1196896555074232320"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9706, "type": "Other", "normalized_text": "Photoshop"}]}, "text": "Han hecho una foto y a los que faltaban los han puesto con Photoshop.. y sab\u00e9is que???!?!? \n\nA m\u00ed me han puesto como un cuter porq soy el puto emo suicida de los cojones sus muertos 23", "author_id": "1022256387013980160", "created_at": "2019-11-19T21:02:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896507359838210"], "id": "1196896507359838210"}, {"text": "es como suicida tirarse a rendir un final sabiendo que te va a ir mal :))))", "author_id": "1054175204", "created_at": "2019-11-19T21:02:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896506495799302"], "id": "1196896506495799302"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 275, "end": 279, "probability": 0.4985, "type": "Person", "normalized_text": "Caixa"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/aaucaka3ux", "expanded_url": "https://twitter.com/FilipeLeite_EU/status/1196896506302935041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aaucaka3ux", "media_key": "3_1196896500829376513"}]}, "text": "Boa noite. Ex mulher atualizou seu atestado psiqui\u00e1trico.. Ap\u00f3s me falar tudo, meados de outubro, praticamente 1 m\u00eas. Largou momentaneamente a vontade suicida, psicanalista est\u00e1 lhe fazendo bem. Hoje consegue falar tranquilamente a verdade (estupro). Agora preciso cuidar da Caixa https://t.co/aaucaka3ux", "author_id": "285699947", "created_at": "2019-11-19T21:02:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896506302935041"], "id": "1196896506302935041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MelotovRecords", "id": "61870574"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/al3i4WQH3o", "expanded_url": "https://twitter.com/erickjpressman/status/1196896424203603970/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/al3i4WQH3o", "media_key": "16_1196896417903718401"}]}, "in_reply_to_user_id": "61870574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196893540489428992"}], "text": "@MelotovRecords I dunno about all of that but if people miss the generacion Suicida gig the night before... https://t.co/al3i4WQH3o", "author_id": "16291072", "created_at": "2019-11-19T21:01:59.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896424203603970"], "id": "1196896424203603970"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "2801064687", "created_at": "2019-11-19T21:01:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896337406681091"], "id": "1196896337406681091"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "4836220468", "created_at": "2019-11-19T21:01:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896331735937031"], "id": "1196896331735937031"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "411529215", "created_at": "2019-11-19T21:01:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896249573707776"], "id": "1196896249573707776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 66, "end": 72, "tag": "Mundo"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/FpKgCrbUSJ", "expanded_url": "https://sumario.com.mx/nina-se-suicida-tras-ser-abusada-por-6-hombres-y-quedar-embarazada/", "display_url": "sumario.com.mx/nina-se-suicid\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/vvGoLDjpGW", "expanded_url": "https://twitter.com/SumarioTamps/status/1196896154774122499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vvGoLDjpGW", "media_key": "3_1196896152773378049"}]}, "text": "La ni\u00f1a de 13 a\u00f1os hab\u00eda sido capturada por un grupo de 6 hombres #Mundo https://t.co/FpKgCrbUSJ https://t.co/vvGoLDjpGW", "author_id": "592645715", "created_at": "2019-11-19T21:00:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896154774122499"], "id": "1196896154774122499"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "author_id": "579256720", "created_at": "2019-11-19T21:00:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896151175348224"], "id": "1196896151175348224"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "101237191", "created_at": "2019-11-19T21:00:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896123912372226"], "id": "1196896123912372226"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "827284148020666369", "created_at": "2019-11-19T21:00:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896037836853248"], "id": "1196896037836853248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "931276759500230656", "created_at": "2019-11-19T21:00:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196896032308834304"], "id": "1196896032308834304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "710644569566797824", "created_at": "2019-11-19T20:59:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895886741327872"], "id": "1196895886741327872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "169932951", "created_at": "2019-11-19T20:59:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895834304065537"], "id": "1196895834304065537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "706190047578615808", "created_at": "2019-11-19T20:59:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895827068964864"], "id": "1196895827068964864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.5295, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein Miguel"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/FXLZNICTHb", "expanded_url": "https://twitter.com/SexoGratweeto/status/1196895179426451457", "display_url": "twitter.com/SexoGratweeto/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196895179426451457"}], "text": "Eu tamb\u00e9m sei, Epstein Miguel N\u00e3o Se Suicidou Gon\u00e7alves. https://t.co/FXLZNICTHb", "author_id": "284021334", "created_at": "2019-11-19T20:59:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895795875848197"], "id": "1196895795875848197"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "author_id": "1084698889", "created_at": "2019-11-19T20:59:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895750585831426"], "id": "1196895750585831426"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1007314707554893824", "created_at": "2019-11-19T20:58:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895521698459648"], "id": "1196895521698459648"}, {"text": "eu tenho problemas demais, muito caos pra pouca paz sou fraco, n\u00e3o aguento mais, sou suicida ineficaz", "author_id": "1042214613109153792", "created_at": "2019-11-19T20:58:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895491428175872"], "id": "1196895491428175872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "224831475", "created_at": "2019-11-19T20:58:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895470334959618"], "id": "1196895470334959618"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1001584433718325249", "created_at": "2019-11-19T20:58:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895469366136839"], "id": "1196895469366136839"}, {"text": "DEP \ud83d\ude1e https://t.co/IVbpiwf8CH", "entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/IVbpiwf8CH", "expanded_url": "http://atres.red/mqjaz1", "display_url": "atres.red/mqjaz1"}]}, "author_id": "92619011", "created_at": "2019-11-19T20:57:49.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895375023648768"], "id": "1196895375023648768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196838095968251906"}], "text": "RT @pitiklinov: La ansiedad a los 15 a\u00f1os predice diagn\u00f3sticos psiqui\u00e1tricos e ideaci\u00f3n suicida en adolescencia tard\u00eda y edad adulta tempra\u2026", "author_id": "604756127", "created_at": "2019-11-19T20:57:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895346821140480"], "id": "1196895346821140480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "2317664632", "created_at": "2019-11-19T20:57:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895315380584448"], "id": "1196895315380584448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "spencevinny", "id": "1116413046765834242"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196606370872778752"}], "text": "RT @spencevinny: um mano da minha escola se suicidou hoje... e agora eu pergunto, at\u00e9 quando v\u00e3o continuar falando que ansiedade, depress\u00e3o\u2026", "author_id": "1131012137239961602", "created_at": "2019-11-19T20:57:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895202084052992"], "id": "1196895202084052992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1117927728257409024", "created_at": "2019-11-19T20:57:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895200725151745"], "id": "1196895200725151745"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RealCapoba", "id": "20551966"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.8427, "type": "Person", "normalized_text": "St\u00e1lin"}]}, "in_reply_to_user_id": "53389063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196892257678430208"}], "text": "@RealCapoba Nossa, tava lendo o debate ali e \u00e9 cercado apenas de uma vis\u00e3o \"moral\" sobre St\u00e1lin: \"se matou pouco ou mto, se era um ditador ou um l\u00edder da classe\". \u00d3bvio, \u00e9 claro, toda uma discuss\u00e3o realizada sobre os par\u00e2metros da \"democracia\".", "author_id": "53389063", "created_at": "2019-11-19T20:56:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895067170070530"], "id": "1196895067170070530"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "author_id": "905892895630266369", "created_at": "2019-11-19T20:56:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895021246681089"], "id": "1196895021246681089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JauBuitre", "id": "30426196"}, {"start": 61, "end": 75, "username": "vanessasenior", "id": "195161282"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196894354318733312"}], "text": "RT @JauBuitre: Leo medios titulando como \"controversial\" que @VanessaSenior quiso suicidarse. Escuch\u00e1ndola infiero que ideaci\u00f3n suicida sig\u2026", "author_id": "258314710", "created_at": "2019-11-19T20:56:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894985850888198"], "id": "1196894985850888198"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "author_id": "16905925", "created_at": "2019-11-19T20:55:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894890560385024"], "id": "1196894890560385024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "711389381010055168", "created_at": "2019-11-19T20:55:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894883782549504"], "id": "1196894883782549504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "author_id": "2468091138", "created_at": "2019-11-19T20:55:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894859468124160"], "id": "1196894859468124160"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "staymarvel", "id": "1097674967880220672"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5139, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.5604, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.4546, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 162, "end": 174, "probability": 0.9056, "type": "Person", "normalized_text": "Jessica Jones"}, {"start": 182, "end": 198, "probability": 0.655, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 257, "end": 272, "probability": 0.824, "type": "Other", "normalized_text": "future is female"}]}, "in_reply_to_user_id": "1097674967880220672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196889637396066305"}], "text": "@staymarvel Sim, mas como eu citei mais cedo: um filme como Capit\u00e3 Marvel pega bilheteria alta pq \u00e9 de um est\u00fadio gigantesco como Disney. Por\u00e9m Mulher Maravilha, Jessica Jones e at\u00e9 Esquadr\u00e3o Suicida possuem uma bilheteria/audi\u00eancia alta. O problema n\u00e3o \u00e9 \"future is female\", s\u00e3o as produtora", "author_id": "3027937598", "created_at": "2019-11-19T20:55:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894820612087808"], "id": "1196894820612087808"}, {"in_reply_to_user_id": "30426196", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/lds3pFId3o", "expanded_url": "https://twitter.com/JauBuitre/status/1187387047117545477?s=19", "display_url": "twitter.com/JauBuitre/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196894358466899971"}], "text": "Si est\u00e1n en Venezuela y tienen ideaci\u00f3n suicida o est\u00e1n afectadxs psicosocialmente por el contexto o por alguna situaci\u00f3n particular, aqu\u00ed hay un hilo donde pueden buscar ayuda gratuita \u2665\ufe0f \u00a1Fuerza! \nhttps://t.co/lds3pFId3o", "author_id": "30426196", "created_at": "2019-11-19T20:55:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894814555582467"], "id": "1196894814555582467"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "btsbrazil_twt", "id": "814631170126348288"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196883347894677504"}], "text": "RT @btsbrazil_twt: Tradu\u00e7\u00e3o:\n\"acabou, estou morto, o bts me matou oficialmente, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia inteiro por favor, eu esto\u2026", "author_id": "736709338627067904", "created_at": "2019-11-19T20:55:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894791621103616"], "id": "1196894791621103616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "author_id": "20480543", "created_at": "2019-11-19T20:54:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894625979613184"], "id": "1196894625979613184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "3217228420", "created_at": "2019-11-19T20:54:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894538595479552"], "id": "1196894538595479552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "791006938674913280", "created_at": "2019-11-19T20:54:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894524301357062"], "id": "1196894524301357062"}, {"text": "Quem mata tempo n\u00e3o \u00e9 assassino \u00e9 suicida", "author_id": "132142559", "created_at": "2019-11-19T20:54:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894449307176971"], "id": "1196894449307176971"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1185255697115680768", "created_at": "2019-11-19T20:54:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894445146427394"], "id": "1196894445146427394"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 217, "end": 231, "username": "vanessasenior", "id": "195161282"}]}, "in_reply_to_user_id": "30426196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196894354318733312"}], "text": "Si alguien vive alg\u00fan episodio suicida, es importante hablar. Si en su entorno hay personas con ideaci\u00f3n suicida, no ignore ni matice, rem\u00edtalx a psiquiatra, psicologx o emergencias de hospital m\u00e1s cercano. Deseo que @VanessaSenior y su entorno se animen a buscar ayuda.", "author_id": "30426196", "created_at": "2019-11-19T20:53:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894358466899971"], "id": "1196894358466899971"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 60, "username": "vanessasenior", "id": "195161282"}]}, "text": "Leo medios titulando como \"controversial\" que @VanessaSenior quiso suicidarse. Escuch\u00e1ndola infiero que ideaci\u00f3n suicida sigue presente. Lamentable que prensa siga abordando el suicidio con sensacionalismo y mediocridad. Tambi\u00e9n escandalizan  comentarios celebrando la situaci\u00f3n", "author_id": "30426196", "created_at": "2019-11-19T20:53:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894354318733312"], "id": "1196894354318733312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "author_id": "4598990901", "created_at": "2019-11-19T20:53:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894271514828800"], "id": "1196894271514828800"}, {"in_reply_to_user_id": "4878039975", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.7583, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196892977932558336"}], "text": "Ele n\u00e3o se matou, Gra\u00e7as a Deus \ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "author_id": "4878039975", "created_at": "2019-11-19T20:53:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894208298278913"], "id": "1196894208298278913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "3383838441", "created_at": "2019-11-19T20:52:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894143114567681"], "id": "1196894143114567681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Fbiano_", "id": "1038488399282417665"}]}, "in_reply_to_user_id": "1038488399282417665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196893620911198210"}], "text": "@Fbiano_ mano vou me suicida fodasze", "author_id": "1526014974", "created_at": "2019-11-19T20:52:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894140119834631"], "id": "1196894140119834631"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196829171143585798"}], "text": "RT @rodriguesbraila: A menina de 8 anos toma um tiro nas costas e o filho da puta que fez isso n\u00e3o \u00e9 nem divulgado porque tem que proteger\u2026", "author_id": "1174070511783043074", "created_at": "2019-11-19T20:52:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894044619706369"], "id": "1196894044619706369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "62495368", "created_at": "2019-11-19T20:52:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196893934900957184"], "id": "1196893934900957184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "962156738085613568", "created_at": "2019-11-19T20:51:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196893897038999552"], "id": "1196893897038999552"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.9337, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.328, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196843678897229824"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a\u2026", "author_id": "3399669730", "created_at": "2019-11-19T20:51:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196893846996738048"], "id": "1196893846996738048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196879147798274049"}], "text": "RT @startupdareal: Falta de conhecimento jur\u00eddico. \n\nMatou e matou sim. A diferen\u00e7a se faz entre doloso e culposo, mas matou est\u00e1 certo. ht\u2026", "author_id": "1641318973", "created_at": "2019-11-19T20:51:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196893767200100352"], "id": "1196893767200100352"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "author_id": "3095973059", "created_at": "2019-11-19T20:51:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196893692180750337"], "id": "1196893692180750337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 175, "probability": 0.814, "type": "Other", "normalized_text": "Cecilia"}]}, "text": "Le dije a mi psic\u00f3loga que ma\u00f1ana no voy a poder ir y me me mand\u00f3 un msj tipo re como si fuera suicida diciendo \"hola sol, vos est\u00e1s bien?\"xdddddd todav\u00eda no es mi hora Cecilia", "author_id": "181699308", "created_at": "2019-11-19T20:50:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196893630604165120"], "id": "1196893630604165120"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196879147798274049"}], "text": "RT @startupdareal: Falta de conhecimento jur\u00eddico. \n\nMatou e matou sim. A diferen\u00e7a se faz entre doloso e culposo, mas matou est\u00e1 certo. ht\u2026", "author_id": "826779150144909312", "created_at": "2019-11-19T20:50:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196893623796801537"], "id": "1196893623796801537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "91403451", "created_at": "2019-11-19T20:50:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196893591806853120"], "id": "1196893591806853120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196859634138701826"}], "text": "RT @UmbandaVisao: Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que ma\u2026", "author_id": "1068197164260691969", "created_at": "2019-11-19T20:50:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196893522265300994"], "id": "1196893522265300994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "startupdareal", "id": "932675351913926656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196879147798274049"}], "text": "RT @startupdareal: Falta de conhecimento jur\u00eddico. \n\nMatou e matou sim. A diferen\u00e7a se faz entre doloso e culposo, mas matou est\u00e1 certo. ht\u2026", "author_id": "21517706", "created_at": "2019-11-19T20:50:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196893451125710848"], "id": "1196893451125710848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196111448256208897"}], "text": "RT @GuidoArmaando: *se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "940687529665351685", "created_at": "2019-11-19T20:49:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196893340572237825"], "id": "1196893340572237825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "author_id": "1105255520888414208", "created_at": "2019-11-19T20:49:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196893274394570752"], "id": "1196893274394570752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.8751, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas Tadeu"}, {"start": 222, "end": 225, "probability": 0.5292, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "text": "Agora tu ver : Lucas Tadeu de fogo no c\u00fa , sem tem o que fazer me vai e desativa todas suas redes sociais . Agora ele se mata de verdade . Daqui a pouco chega a not\u00edcia que o menor se matou por causa de depress\u00e3o !! \n\nQue deus conforte a cabe\u00e7a desse idiota ! Que n\u00e3o sei n\u00e3o heim", "author_id": "1173415978182557696", "created_at": "2019-11-19T20:49:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196893215309385729"], "id": "1196893215309385729"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 48, "end": 50, "probability": 0.9012, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 103, "end": 105, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196853515752222720"}], "text": "RT @BTSNotice: [\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor\u2026", "author_id": "1139606444226043904", "created_at": "2019-11-19T20:49:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196893214894153728"], "id": "1196893214894153728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "COPACO_SA", "id": "318725150"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9744, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "in_reply_to_user_id": "318725150", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196854881040183297"}], "text": "@COPACO_SA Nadie es tan suicida para ver Netflix con una red de datos limitada.", "author_id": "376388373", "created_at": "2019-11-19T20:48:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196892998044393478"], "id": "1196892998044393478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}, {"start": 111, "end": 116, "probability": 0.8525, "type": "Organization", "normalized_text": "Google"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/2nz6BYjqBk", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}]}, "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" Desde Discover de Google https://t.co/2nz6BYjqBk", "author_id": "1176671253765206017", "created_at": "2019-11-19T20:48:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196892952901099520"], "id": "1196892952901099520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "938182656445046784", "created_at": "2019-11-19T20:47:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196892847842234368"], "id": "1196892847842234368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "1103365407866540032", "created_at": "2019-11-19T20:47:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196892835645153285"], "id": "1196892835645153285"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "3368348369", "created_at": "2019-11-19T20:47:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196892752782471168"], "id": "1196892752782471168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "2482699941", "created_at": "2019-11-19T20:47:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196892712215175170"], "id": "1196892712215175170"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855661180657668"}], "text": "RT @blogdopannunzio: 1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a\u2026", "author_id": "34795252", "created_at": "2019-11-19T20:47:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196892698109792257"], "id": "1196892698109792257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "author_id": "975861289892417541", "created_at": "2019-11-19T20:46:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196892629918724097"], "id": "1196892629918724097"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "4730074097", "created_at": "2019-11-19T20:46:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196892451535048704"], "id": "1196892451535048704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "author_id": "758765763511459840", "created_at": "2019-11-19T20:45:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196892309369032704"], "id": "1196892309369032704"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 2881, "tweet_count": 105954, "listed_count": 3}, "username": "Hugorysdyk", "verified": false, "id": "250202811", "name": "Hugo Rysdyk", "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12575, "following_count": 1581, "tweet_count": 232840, "listed_count": 66}, "username": "_fabianoestrela", "verified": false, "id": "803890166", "name": "Fabiano EstreLa\u2122 \ud83c\udf1f", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1018, "tweet_count": 31419, "listed_count": 0}, "username": "mairaoeng", "verified": false, "id": "2415972430", "name": "Mair\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 552, "tweet_count": 25818, "listed_count": 1}, "username": "millufakebitch", "verified": false, "id": "743455321973194752", "name": "\u0e04p\u0452\u0e20\u0e4f\u0e54\u0e40\u0442\u0113", "location": "Lib\u0454\u044f\u0442\u03b1\u0e23 q\u03c5\u03b1\u0454 \u0e23\u0454\u044f\u03b1 \u0442\u03b1\u043c\u0454\u0438"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3010640, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "username": "QuebrandoOTabu", "verified": true, "id": "283230411", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 318, "tweet_count": 14008, "listed_count": 0}, "username": "_JANSLA_", "verified": false, "id": "875719658363604993", "name": "Jansla", "location": "Belo Horizonte, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 308, "tweet_count": 3785, "listed_count": 0}, "username": "JuanAnt12123363", "verified": false, "id": "897302541238534144", "name": "tony jr", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1143, "tweet_count": 1388, "listed_count": 0}, "username": "Kau_Soak", "verified": false, "id": "3536519235", "name": "Kauane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 299, "tweet_count": 8681, "listed_count": 0}, "username": "MiliResni", "verified": false, "id": "1074352898933448705", "name": "llllllk"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 41, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "username": "Sah_1998_", "verified": false, "id": "1172665690622517249", "name": "Sabrina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 4908, "tweet_count": 89350, "listed_count": 27}, "username": "rowbiloves", "verified": false, "id": "1114918886229647363", "name": "andr\u00f4meda VAI VER O PARAMORE", "location": " \u2022 08 line"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5173, "following_count": 5178, "tweet_count": 22511, "listed_count": 0}, "username": "dodosilveira", "verified": false, "id": "40409395", "name": "Douglas Silveira 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Canoas - RS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52616, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}, "username": "MarceloBackes_", "verified": false, "id": "1082939283298811904", "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9", "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2061, "following_count": 378, "tweet_count": 216491, "listed_count": 33}, "username": "wakeupdmb", "verified": false, "id": "4266467896", "name": "D\u00f3ris", "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 466, "tweet_count": 159248, "listed_count": 10}, "username": "isadora_rc", "verified": false, "id": "72438719", "name": "isadora \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83d\udc37", "location": "Cear\u00e1, BRAZIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 263, "tweet_count": 3843, "listed_count": 0}, "username": "JusLucaspp", "verified": false, "id": "1160148343043108865", "name": "Ju \ud83d\udc09"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 97, "tweet_count": 34744, "listed_count": 0}, "username": "RenatoRothes", "verified": false, "id": "862074050", "name": "Renato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20337, "following_count": 545, "tweet_count": 295590, "listed_count": 251}, "username": "taniaclorofila", "verified": false, "id": "40573664", "name": "50 Tons de Verde", "location": "Palestra It\u00e1lia - SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 504, "tweet_count": 7692, "listed_count": 0}, "username": "Brbcv", "verified": false, "id": "1087419430626312194", "name": "Barb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 307, "tweet_count": 70641, "listed_count": 1}, "username": "AristhonJC", "verified": false, "id": "381111253", "name": "Aristhon J. C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 478374, "following_count": 1115, "tweet_count": 8443, "listed_count": 1685}, "username": "blogdosakamoto", "verified": true, "id": "58668131", "name": "Leonardo Sakamoto", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 964, "tweet_count": 21734, "listed_count": 3}, "username": "luvsgot7_bts", "verified": false, "id": "953383413163098112", "name": "kath\u2077", "location": "in your \u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186208, "following_count": 54, "tweet_count": 118328, "listed_count": 868}, "username": "BackTheSoul", "verified": false, "id": "948019808267833345", "name": "BACK THE SOUL \u27ed\u27ec\u2077 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udf15", "location": "Do Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 741, "tweet_count": 43532, "listed_count": 2}, "username": "lalisxgrl", "verified": false, "id": "2153800742", "name": "nini \u00b9\u00b3", "location": "\uadf8\uc800 \ub0b4 \uacc1\uc5d0 stay with me\ud83e\udd0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 360, "tweet_count": 2681, "listed_count": 0}, "username": "TefiDiFrancesco", "verified": false, "id": "259857343", "name": "Estefi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 380, "tweet_count": 59767, "listed_count": 1}, "username": "bcarvalho1777", "verified": false, "id": "876192732036956160", "name": "B~", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 350, "tweet_count": 13237, "listed_count": 0}, "username": "P_Felipe7", "verified": false, "id": "915024746756153345", "name": "Pedro", "location": "N.I / R.J"}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 675, "tweet_count": 16442, "listed_count": 0}, "username": "elmacmx", "verified": false, "id": "38353559", "name": "Everett M. Mckendrick", "location": "Toronto, Ontario"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37618, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "username": "RockStroke", "verified": false, "id": "64986985", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 58, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}, "username": "rouxy_008", "verified": false, "id": "939134109607256064", "name": "Roxetty \ud83d\udc7b\ud83e\udd13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 985, "tweet_count": 11604, "listed_count": 0}, "username": "machadobbarbara", "verified": false, "id": "951949575652282368", "name": "babi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 264, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}, "username": "yohanmora195", "verified": false, "id": "3020146471", "name": "Yohan Mora", "location": "Bucaramanga, Santander"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15178, "following_count": 2299, "tweet_count": 9902, "listed_count": 0}, "username": "juanbustoscam", "verified": false, "id": "755723846", "name": "Juan Bustos", "location": "Medellin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1443, "tweet_count": 76334, "listed_count": 4}, "username": "ldrcticnkeys", "verified": false, "id": "2787465651", "name": "mariaana 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "LG(B)TQ+"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10527, "following_count": 9964, "tweet_count": 9650, "listed_count": 2}, "username": "sebaremi", "verified": false, "id": "260298854", "name": "SEBA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u20bf \u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27068, "following_count": 26675, "tweet_count": 170456, "listed_count": 11}, "username": "agueroangel", "verified": false, "id": "304623502", "name": "kelocco", "location": ".cordoba-"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 4959, "tweet_count": 14901, "listed_count": 1}, "username": "yemayoa", "verified": false, "id": "1083120979180699649", "name": "Modesty Blaise \ud83d\udc9c\ud83c\udf08", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5914, "following_count": 5361, "tweet_count": 98855, "listed_count": 34}, "username": "Kelpie75", "verified": false, "id": "299963428", "name": "La R\u00f3 \ud83d\udd3b\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "location": "Sevilha, Andaluzia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 397, "tweet_count": 3706, "listed_count": 0}, "username": "noodledz", "verified": false, "id": "1072840264941821958", "name": "isa daora \ud83e\udd21"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 147, "tweet_count": 1730, "listed_count": 0}, "username": "LeyesyPanama", "verified": false, "id": "1182295596289396736", "name": "Panama Leyes y Noticias !!", "location": "Panama City, Panama"}, {"public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 158, "tweet_count": 13650, "listed_count": 0}, "username": "_sabrina_mor", "verified": false, "id": "1031372676", "name": "Sa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10673, "following_count": 6105, "tweet_count": 251732, "listed_count": 88}, "username": "trisltz", "verified": false, "id": "25860830", "name": "Thiago", "location": "Itapetininga, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 1255, "tweet_count": 52194, "listed_count": 1}, "username": "j_naofotogenico", "verified": false, "id": "120918745", "name": "O mesmo de antes", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 790, "tweet_count": 88311, "listed_count": 0}, "username": "SamantaMelo_", "verified": false, "id": "2842740681", "name": "Melo", "location": "belle \u00e9poque"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3968, "following_count": 4300, "tweet_count": 30290, "listed_count": 5}, "username": "josfeit", "verified": false, "id": "1169990657148116996", "name": "Josfeit"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 4839, "tweet_count": 61700, "listed_count": 58}, "username": "dearhgc", "verified": false, "id": "29020815", "name": "HGC \ud83c\udd95", "location": "Copenhagen, Denmark"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164284, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "username": "blogdopannunzio", "verified": true, "id": "46040478", "name": "Fabio Pannunzio", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 31930, "following_count": 21008, "tweet_count": 93447, "listed_count": 61}, "username": "Alexand92840726", "verified": false, "id": "1137476837750312963", "name": "Alexandre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 529, "tweet_count": 83111, "listed_count": 5}, "username": "LePaschoalini", "verified": false, "id": "595260905", "name": "Leandra, a Paschoalini", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 125, "tweet_count": 9212, "listed_count": 0}, "username": "figueroa1420", "verified": false, "id": "105139744", "name": "maria figueroa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 151, "tweet_count": 25565, "listed_count": 0}, "username": "shicosh1co", "verified": false, "id": "942152752851013632", "name": "sh1co"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17192, "following_count": 6149, "tweet_count": 4178, "listed_count": 144}, "username": "luisamartins", "verified": true, "id": "27863214", "name": "Lu\u00edsa Martins", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87763, "listed_count": 18}, "username": "actualidaddo", "verified": false, "id": "2239957297", "name": "ActualidadDo", "location": "Santo Domingo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 122, "tweet_count": 10485, "listed_count": 0}, "username": "ChaiEstevam", "verified": false, "id": "821474035934646272", "name": "Estevam \ud83d\udc51", "location": "Viam\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 154, "tweet_count": 3060, "listed_count": 0}, "username": "GladysDel2", "verified": false, "id": "1079788393721155584", "name": "Gladys Del"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "username": "igalvar71", "verified": true, "id": "535877103", "name": "ignacio alvarez", "location": "uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 151, "tweet_count": 6582, "listed_count": 0}, "username": "JuliadelaPobla", "verified": false, "id": "1428545952", "name": "Julia de la Pobla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311671, "following_count": 4038, "tweet_count": 161128, "listed_count": 2525}, "username": "hermanntertsch", "verified": true, "id": "257332880", "name": "Hermann Tertsch"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 527, "tweet_count": 17264, "listed_count": 0}, "username": "SdMarllon16", "verified": false, "id": "796132047316254720", "name": "Marlota \ud83c\udfc5", "location": "por ae "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 319, "tweet_count": 51283, "listed_count": 2}, "username": "BrendaLullu", "verified": false, "id": "1120625204", "name": "LuLu", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 25, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}, "username": "geugouveia", "verified": false, "id": "795412453853200384", "name": "Geovana", "location": "Para\u00edba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 883, "tweet_count": 16868, "listed_count": 0}, "username": "siyeonsky", "verified": false, "id": "1044337650033979397", "name": "morfeu \u2665\ufe0e's nana", "location": "ot7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1382, "tweet_count": 17617, "listed_count": 3}, "username": "twmannu_", "verified": false, "id": "1086271160516411392", "name": "\u0442\u043e\u0432\u0430\u0440\u0438\u0449 manu", "location": "28:06.42:12"}, {"public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 716, "tweet_count": 29644, "listed_count": 3}, "username": "_sapphireWard", "verified": false, "id": "1160253150613397504", "name": "Ward \u26a2\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 581, "tweet_count": 36924, "listed_count": 2}, "username": "amandsvidal", "verified": false, "id": "941796173760880641", "name": "Amanda", "location": "Niteroi rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6513, "following_count": 6816, "tweet_count": 434987, "listed_count": 1}, "username": "marioasouza72", "verified": false, "id": "3378088599", "name": "VOTO \u00daTIL DERROTA O IN\u00daTIL", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182818, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "username": "BlogdoNoblat", "verified": true, "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1090, "tweet_count": 64017, "listed_count": 4}, "username": "josemara", "verified": false, "id": "23155515", "name": "* eu avisei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 12, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "username": "Injusticias7", "verified": false, "id": "1034865890100228096", "name": "Injusticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17482, "following_count": 5094, "tweet_count": 58810, "listed_count": 10}, "username": "BarbraPardo_", "verified": false, "id": "519034621", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1b\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc1d \ud83e\udd87", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 958, "tweet_count": 10605, "listed_count": 0}, "username": "marcelabsx", "verified": false, "id": "911359782572969985", "name": "\ud83e\udd8b", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12210, "following_count": 11825, "tweet_count": 42534, "listed_count": 6}, "username": "DebiasiScherer", "verified": false, "id": "992251583193792513", "name": "luciano S. Debiasi CASA13 LULA PRESIDENTE J\u00c1 \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 447, "tweet_count": 16347, "listed_count": 0}, "username": "lpkLini", "verified": false, "id": "859406433649135617", "name": "lini.", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 809, "tweet_count": 11470, "listed_count": 0}, "username": "Klein_Rubiia", "verified": false, "id": "818549919522979843", "name": "Rubia\ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4439, "following_count": 300, "tweet_count": 72532, "listed_count": 90}, "username": "ElSoldelCentro_", "verified": false, "id": "3237466747", "name": "El Sol del Centro", "location": "Aguascalientes, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 524, "tweet_count": 14782, "listed_count": 29}, "username": "pacobaezbarrio", "verified": false, "id": "1582852063", "name": "Paco Baez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 156, "tweet_count": 11866, "listed_count": 5}, "username": "Aliciajml", "verified": false, "id": "308953450", "name": "Alicia Men\u00e9ndez", "location": "UGT-Comunicaci\u00f3n Confederal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1849, "following_count": 3186, "tweet_count": 41725, "listed_count": 1}, "username": "ehslis", "verified": false, "id": "33604223", "name": "Lis\ud83d\udea9", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 1267, "tweet_count": 17827, "listed_count": 0}, "username": "lucxs22", "verified": false, "id": "2865352838", "name": "\u76e7\u5361\u65af"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30419, "following_count": 2640, "tweet_count": 75173, "listed_count": 170}, "username": "DracoImagem", "verified": false, "id": "14343923", "name": "Draco!", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2788, "following_count": 589, "tweet_count": 96070, "listed_count": 21}, "username": "Reddenoticiass", "verified": false, "id": "2339530778", "name": "@Reddenoticias.Online", "location": "Rep\u00fablica dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 2221, "tweet_count": 50824, "listed_count": 0}, "username": "Swedson87", "verified": false, "id": "981679675729743874", "name": "Chay Swede\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udd81", "location": "Recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 217, "tweet_count": 1473, "listed_count": 0}, "username": "GSotele", "verified": false, "id": "3939364187", "name": "GABY", "location": "Santa Maria de Jetib\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 28, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "username": "LaryCarol4", "verified": false, "id": "1196556316258570242", "name": "Lary Carol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 575, "tweet_count": 34462, "listed_count": 0}, "username": "admphantasystar", "verified": false, "id": "3654559815", "name": "Ademir \u274e\ud83c\udfae\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 554, "tweet_count": 23761, "listed_count": 31}, "username": "zuleikas", "verified": false, "id": "19910298", "name": "zuleika de souza", "location": "brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5712, "following_count": 6286, "tweet_count": 263158, "listed_count": 3}, "username": "JusPartidaria", "verified": false, "id": "2458064395", "name": "A justi\u00e7a partid\u00e1ria era a lava a jato !!!!\ud83e\udd11", "location": "tucanistao,brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 139, "tweet_count": 19933, "listed_count": 0}, "username": "Aminadogole", "verified": false, "id": "2483815758", "name": "Canceriana \u264b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1231, "tweet_count": 10346, "listed_count": 4}, "username": "gustavoagomes", "verified": false, "id": "159132032", "name": "Gustavo Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Lula2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 123, "tweet_count": 38749, "listed_count": 0}, "username": "santiApostolArg", "verified": false, "id": "1080846506389843970", "name": "\u054f\u0251\u0572\u0565\u00ed\u0251\u0581\u0585 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 158, "tweet_count": 27760, "listed_count": 0}, "username": "heraxbright", "verified": false, "id": "754845246920462336", "name": "hera. \u2601"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 306, "tweet_count": 7968, "listed_count": 0}, "username": "NazarMaria", "verified": false, "id": "328056348", "name": "Maria Nazar\u00e9 Simone", "location": "Caraguatatuba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 701, "tweet_count": 45463, "listed_count": 13}, "username": "gdragonaah", "verified": false, "id": "1109480827438673921", "name": "P\u00f8ny"}, {"public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 85, "tweet_count": 31232, "listed_count": 2}, "username": "bypjmjk", "verified": false, "id": "3106311388", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4558, "following_count": 5001, "tweet_count": 814258, "listed_count": 9}, "username": "Warley_Lopes", "verified": false, "id": "176618654", "name": "Warley Lopes - #CentroSulFechaComNordeste", "location": "Sta B\u00e1rbara e Gyn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1567, "tweet_count": 34351, "listed_count": 5}, "username": "rhodebizzIe", "verified": false, "id": "795390420020850688", "name": "duny \ud83d\udc1d\ud83d\udcd6: tog\u2075", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 3613, "tweet_count": 46806, "listed_count": 1}, "username": "Bosscar77", "verified": false, "id": "297633645", "name": "Oscar chirinos cayas", "location": "Lima Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 448781, "following_count": 1522, "tweet_count": 86331, "listed_count": 286}, "username": "TatianaAstengoB", "verified": false, "id": "840548023", "name": "Tatiana Astengo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 230, "tweet_count": 2148, "listed_count": 0}, "username": "lucimuuro", "verified": false, "id": "1175747073238536192", "name": "muro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 243, "tweet_count": 2230, "listed_count": 0}, "username": "lozanollao", "verified": false, "id": "1091370702048034816", "name": "\u274c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 576, "tweet_count": 44194, "listed_count": 1}, "username": "lilipee_", "verified": false, "id": "4701772228", "name": "lilipe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 368, "tweet_count": 6192, "listed_count": 1}, "username": "de_heston", "verified": false, "id": "970965486497402880", "name": "Thegn Guthrum, Se\u00f1or de Heston", "location": "Hundred of Edmonton, Middlesex"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 249, "tweet_count": 2328, "listed_count": 0}, "username": "marlenegouveia", "verified": false, "id": "115394396", "name": "Marlene Gouveia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8085, "following_count": 7935, "tweet_count": 12193, "listed_count": 17}, "username": "twkjurdan", "verified": false, "id": "1190052306814939138", "name": "nicky", "location": "rkive's girl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 325, "tweet_count": 35410, "listed_count": 0}, "username": "clarinhajss", "verified": false, "id": "885300286876680194", "name": "mary bonds \u2605 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 606, "tweet_count": 12618, "listed_count": 1}, "username": "RafaeelAugustu", "verified": false, "id": "745037683915907072", "name": "Rafaeel \u2693\ufe0f", "location": "Corumb\u00e1 City, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 314, "tweet_count": 6675, "listed_count": 0}, "username": "indigriii", "verified": false, "id": "1159222335485947905", "name": "palha\u00e7a.com", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 379, "tweet_count": 13864, "listed_count": 0}, "username": "rxnnxr7", "verified": false, "id": "924043371869626368", "name": ".", "location": "Cabo Frio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4694, "following_count": 4763, "tweet_count": 62170, "listed_count": 1}, "username": "ameliaconta1", "verified": false, "id": "1165027719047983110", "name": "Am\u00e9liaconta1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4223, "following_count": 5000, "tweet_count": 792618, "listed_count": 5}, "username": "ViniciusN1kolod", "verified": false, "id": "891603310041497600", "name": "Miau da Resist\u00eancia e da Luta \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 197, "tweet_count": 25741, "listed_count": 0}, "username": "AlbertoNunez216", "verified": false, "id": "812317697409159168", "name": "Alberto Nu\u00f1ez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "username": "fargosi", "verified": true, "id": "254599256", "name": "Alejandro Fargosi", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 347, "tweet_count": 3434, "listed_count": 0}, "username": "joaof2003", "verified": false, "id": "813033702078971904", "name": "baguetes\ud83d\udc7d", "location": "Silves, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 250, "tweet_count": 7667, "listed_count": 0}, "username": "davidjonson04", "verified": false, "id": "1039216020983083008", "name": "David Jos\u00e9", "location": "Algarve"}, {"public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 221, "tweet_count": 26093, "listed_count": 0}, "username": "_souzahannah", "verified": false, "id": "4121873295", "name": "Hannah", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 1434, "tweet_count": 12693, "listed_count": 0}, "username": "Christionparada", "verified": false, "id": "1068239972812144641", "name": "Pivete do Calabar", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1964, "following_count": 1437, "tweet_count": 14895, "listed_count": 7}, "username": "hxbiebs", "verified": false, "id": "888812837329661952", "name": "cande \ud83e\udd8b", "location": "de argentina papa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38675, "following_count": 18387, "tweet_count": 30854, "listed_count": 122}, "username": "secutebeliebz", "verified": false, "id": "3221374622", "name": "steve", "location": "Mumbai, India"}, {"public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 1010, "tweet_count": 59963, "listed_count": 1}, "username": "etherianoir", "verified": false, "id": "708902079453130752", "name": "out of cafe's system", "location": "emotional hell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 4145, "tweet_count": 29120, "listed_count": 2}, "username": "louis28_sweet", "verified": false, "id": "4778531243", "name": "13 \u2022 Bigger than Anne \u2b50\u2764\ufe0f", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8652, "following_count": 120, "tweet_count": 134891, "listed_count": 74}, "username": "_Desletrado", "verified": false, "id": "140456437", "name": "Des", "location": "Quito, Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2445, "following_count": 3227, "tweet_count": 5697, "listed_count": 10}, "username": "taciturnez", "verified": false, "id": "945616147336040448", "name": "Taciturno", "location": "\u0412\u043b\u0430\u0434\u0438\u0432\u043e\u0441\u0442\u043e\u043a, \u041f\u0440\u0438\u043c\u043e\u0440\u0441\u043a\u0438\u0439 \u043a\u0440\u0430\u0439"}, {"public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 336, "tweet_count": 11639, "listed_count": 6}, "username": "KibaBaka", "verified": false, "id": "16392426", "name": "Ale Sandro", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 239, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}, "username": "marshpallow", "verified": false, "id": "895624555368198145", "name": "colorful", "location": "Centro, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 910, "tweet_count": 110445, "listed_count": 5}, "username": "theciosaz", "verified": false, "id": "982283017149403136", "name": "theciosaz Exavac #StuPD #AntiFAQ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 391, "tweet_count": 33594, "listed_count": 2}, "username": "BonaMassimo", "verified": false, "id": "1109063409113485313", "name": "massimo di bona", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11854, "following_count": 7268, "tweet_count": 139512, "listed_count": 43}, "username": "ifigotjonah", "verified": false, "id": "3030696381", "name": "celi."}, {"public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 728, "tweet_count": 9355, "listed_count": 1}, "username": "navarravicky", "verified": false, "id": "1602409225", "name": "VICKY \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 108, "tweet_count": 9807, "listed_count": 3}, "username": "wtflorenx", "verified": false, "id": "2545456859", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 437, "tweet_count": 849, "listed_count": 2}, "username": "Sanchezdelaguia", "verified": false, "id": "1140172692", "name": "Miguel Angel S\u00e1nchez", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 955, "tweet_count": 28637, "listed_count": 0}, "username": "dorisxna", "verified": false, "id": "887411555058540544", "name": "dorinha 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 83, "tweet_count": 32602, "listed_count": 0}, "username": "alexivanlopez1", "verified": false, "id": "712924861", "name": "alexivan lopez", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3104, "following_count": 1651, "tweet_count": 2168, "listed_count": 53}, "username": "vandson_lima", "verified": true, "id": "65897788", "name": "Vandson Lima", "location": "Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 463, "tweet_count": 3637, "listed_count": 0}, "username": "SusanSaquiray", "verified": false, "id": "992643475949670400", "name": "Susan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1475, "tweet_count": 126911, "listed_count": 12}, "username": "nemseimaix", "verified": false, "id": "4788301461", "name": "\u2022dlt", "location": "v\u00eanus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 104, "tweet_count": 3808, "listed_count": 0}, "username": "demonio_neet", "verified": false, "id": "951314388048203776", "name": "El J", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6528, "following_count": 910, "tweet_count": 8126, "listed_count": 33}, "username": "Alessandra24x", "verified": false, "id": "39404076", "name": "ale", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 111, "tweet_count": 2520, "listed_count": 1}, "username": "rojuhcha", "verified": false, "id": "1083186552879099904", "name": "rojuhcha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 141, "tweet_count": 1542, "listed_count": 0}, "username": "coejoaozinho", "verified": false, "id": "767889373610278912", "name": "Jao"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1183, "tweet_count": 2804, "listed_count": 0}, "username": "geguicer", "verified": false, "id": "1931094974", "name": "GEMA", "location": "\u300aTorrent, Valencia\u300b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2648, "following_count": 2843, "tweet_count": 163250, "listed_count": 51}, "username": "Fran_relatos", "verified": false, "id": "3426822683", "name": "Fran \u270d\ud83c\udffb\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Salamanca, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "verified": false, "id": "845570925634424833", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 275, "tweet_count": 22818, "listed_count": 0}, "username": "robertavitorii", "verified": false, "id": "3435381945", "name": "Roberta vit\u00f3ria", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1539, "following_count": 1685, "tweet_count": 63556, "listed_count": 1}, "username": "_hawk1", "verified": false, "id": "87587574", "name": "fastio", "location": "web3 \ud83d\udd36"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 44, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}, "username": "risolesssssss", "verified": false, "id": "1196531428302970881", "name": "balacubaco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 3271, "tweet_count": 208035, "listed_count": 1}, "username": "Camila_Gomss", "verified": false, "id": "831973011058200576", "name": "Mika\u263d\ufe0e\u263e\ufe0e", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 498, "tweet_count": 2874, "listed_count": 0}, "username": "Nay_pundrich", "verified": false, "id": "1063786646947184640", "name": "Nayana\ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1794, "following_count": 1984, "tweet_count": 281611, "listed_count": 21}, "username": "perunewsletters", "verified": false, "id": "1673974064", "name": "#Per\u00fa #NewsLetter", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12169, "tweet_count": 1615284, "listed_count": 280}, "username": "peruenlanoticia", "verified": false, "id": "2348878033", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea "}, {"public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 0, "tweet_count": 13312, "listed_count": 1}, "username": "eilishpower", "verified": false, "id": "1184435851801059329", "name": "Cerise| \ud83d\udcd6: acotar and pjo", "location": "Hogwarts \u2022 Velaris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4393, "following_count": 3282, "tweet_count": 60218, "listed_count": 5}, "username": "seokjmusic", "verified": false, "id": "1033576524618899456", "name": "\u2113\u03b1\u0e17\u03b1y\u03b1\u2077", "location": "only army & marvel "}, {"public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 782, "tweet_count": 66409, "listed_count": 0}, "username": "Rose40861", "verified": false, "id": "1082884523182964736", "name": "Rose4086"}, {"public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 613, "tweet_count": 47359, "listed_count": 0}, "username": "Fernanda_OliSi", "verified": false, "id": "2152007438", "name": "Princesinha de Oxum", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 2558, "tweet_count": 215263, "listed_count": 20}, "username": "JoseeMadeira", "verified": false, "id": "633322343", "name": "Jos\u00e9Madeira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3688, "following_count": 3679, "tweet_count": 292973, "listed_count": 18}, "username": "anagomyde", "verified": false, "id": "3304975767", "name": "Ana 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4897, "following_count": 4313, "tweet_count": 64569, "listed_count": 55}, "username": "lpnbd", "verified": false, "id": "1138901963058352134", "name": "gio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 279, "tweet_count": 21341, "listed_count": 0}, "username": "Laura1o95", "verified": false, "id": "128569431", "name": "Laura \ud83d\udcab", "location": "C\u00c1DIZZZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1064, "tweet_count": 27129, "listed_count": 1}, "username": "_1Karine", "verified": false, "id": "984130660846718976", "name": "bissexual doida e milion\u00e1ria ( num futuro pr\u00f3ximo)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 670, "tweet_count": 70467, "listed_count": 1}, "username": "jazzbottelho", "verified": false, "id": "2158021785", "name": "\u1d0a\u03b5\u01a8\u01a8\u0131\u03ba 13 \ud83c\udf1f", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 221, "tweet_count": 1928, "listed_count": 0}, "username": "TaniaShuto", "verified": false, "id": "1635231192", "name": "Tania Shuto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 580, "tweet_count": 75950, "listed_count": 1}, "username": "rodvlx", "verified": false, "id": "4556747062", "name": "Rodrigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125902, "following_count": 1195, "tweet_count": 109278, "listed_count": 880}, "username": "1followernodad", "verified": true, "id": "257591704", "name": "Sophia Benoit", "location": "Los Angeles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4422, "following_count": 611, "tweet_count": 122529, "listed_count": 3}, "username": "biiapm_22", "verified": false, "id": "962690357891878914", "name": "bia", "location": "Porto, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 240, "tweet_count": 6453, "listed_count": 0}, "username": "MakoideMako", "verified": false, "id": "1179164192991055873", "name": "#Makoide"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 44, "tweet_count": 686, "listed_count": 0}, "username": "Dokan616", "verified": false, "id": "578663822", "name": "calixto", "location": "guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 2265, "tweet_count": 37765, "listed_count": 5}, "username": "ferlandy", "verified": false, "id": "38353900", "name": "Ferlandy Morales", "location": "Guatemala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1364, "tweet_count": 30521, "listed_count": 1}, "username": "paloma_chile", "verified": false, "id": "869240874554839041", "name": "Paloma\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 356, "tweet_count": 21146, "listed_count": 0}, "username": "gsttaaa", "verified": false, "id": "975517305789648896", "name": "Sitta \ud83c\udf2a", "location": "Nova Odessa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 221, "tweet_count": 17653, "listed_count": 20}, "username": "mourica_", "verified": false, "id": "316201497", "name": "rafa", "location": "my bed "}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 447, "tweet_count": 70506, "listed_count": 18}, "username": "nadineevcs", "verified": false, "id": "231893946", "name": "Nadine", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1302, "tweet_count": 32627, "listed_count": 1}, "username": "SaraPauloC13", "verified": false, "id": "878093477757816836", "name": "Sara Remvez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 632, "tweet_count": 14137, "listed_count": 10}, "username": "herbertjviana", "verified": false, "id": "177380424", "name": "herbert j viana", "location": "Nordeste - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 4503, "tweet_count": 5911, "listed_count": 1}, "username": "fedelopez70", "verified": false, "id": "324040342", "name": "Fede Lopez", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79115, "following_count": 1298, "tweet_count": 47184, "listed_count": 191}, "username": "kikesitov67", "verified": false, "id": "52241618", "name": "Carlos Villarreal", "location": "Lima Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 161, "tweet_count": 29984, "listed_count": 3}, "username": "anaelisze", "verified": false, "id": "1027649727041560577", "name": "\u0a0f\u03ca\u0a13", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 1597, "tweet_count": 140566, "listed_count": 2}, "username": "socanutinho", "verified": false, "id": "1699250868", "name": "\u2606*bibia \u00e9 13*\u2606", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 388, "tweet_count": 10779, "listed_count": 2}, "username": "iluro58", "verified": false, "id": "762281047", "name": "Pedro J Mac\u00edas fotograf\u00eda", "location": "M\u00e1laga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48232, "following_count": 9298, "tweet_count": 191018, "listed_count": 849}, "username": "UGT_Comunica", "verified": true, "id": "86379470", "name": "UGT", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 94, "tweet_count": 404, "listed_count": 0}, "username": "tattoo_dom", "verified": false, "id": "2212202404", "name": "DOM SRN", "location": "Rio de janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10394, "following_count": 4783, "tweet_count": 17504, "listed_count": 88}, "username": "carolinatre", "verified": true, "id": "607164344", "name": "Carolina Trevisan", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "username": "doctorjlfc", "verified": false, "id": "2927310162", "name": "Jose Luis Fernandez "}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 231, "tweet_count": 16323, "listed_count": 0}, "username": "sofizok", "verified": false, "id": "883492978433683459", "name": "soso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 30, "tweet_count": 6128, "listed_count": 0}, "username": "zambuka22", "verified": false, "id": "4312523595", "name": "Ceci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9834, "following_count": 1890, "tweet_count": 57977, "listed_count": 16}, "username": "sullama", "verified": false, "id": "32693299", "name": "NANCY MESUR #TEAMOPERU \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83d\udc99 \ud83d\udc99", "location": "Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1878, "following_count": 3167, "tweet_count": 62895, "listed_count": 5}, "username": "enricoparenti2", "verified": false, "id": "843962950050308098", "name": "enrico parenti", "location": "San Zenone al Lambro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 1235, "tweet_count": 11932, "listed_count": 0}, "username": "WeWillNotLetUGo", "verified": false, "id": "997883450328846337", "name": "ah", "location": "Et\u00e9ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 1007, "tweet_count": 138909, "listed_count": 0}, "username": "Fabi0Luis", "verified": false, "id": "1028365568330612736", "name": "Fabio Oliveira \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66159, "following_count": 86, "tweet_count": 9408, "listed_count": 173}, "username": "CoronelTadeu", "verified": true, "id": "907301328988332033", "name": "Coronel Tadeu VOTE 10 e VOTE 22", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 189, "tweet_count": 1779, "listed_count": 0}, "username": "laris_florzinha", "verified": false, "id": "2867944275", "name": "Larissa\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 371, "tweet_count": 3510, "listed_count": 0}, "username": "moonanna_", "verified": false, "id": "1157812502606036992", "name": "patroa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 189, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}, "username": "Draprinchinskii", "verified": false, "id": "937715472849690625", "name": "vai da o demonho \ud83c\udfbd", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 708, "tweet_count": 19483, "listed_count": 0}, "username": "valeriagf", "verified": false, "id": "15278444", "name": "Val\u00e9ria Ferreira #Lula13 e fora \ud83e\udd21!", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 281, "tweet_count": 2901, "listed_count": 1}, "username": "lnavas7", "verified": false, "id": "3257925903", "name": "lnavas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7182, "following_count": 1582, "tweet_count": 14265, "listed_count": 63}, "username": "BeaSilva9", "verified": false, "id": "199213740", "name": "Beatriz Silva", "location": "Barcelona \u00b7 Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3364, "following_count": 1978, "tweet_count": 218347, "listed_count": 25}, "username": "TeleCineBrasil1", "verified": false, "id": "303515007", "name": "TeleCineBrasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 0, "tweet_count": 11502, "listed_count": 1}, "username": "nazaretlanana", "verified": false, "id": "838056222", "name": "nazaret ure\u00f1a", "location": "paterson , nj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12223, "following_count": 6914, "tweet_count": 321285, "listed_count": 68}, "username": "itsforyoujustin", "verified": false, "id": "1609391258", "name": "Mika", "location": "Justin & Scooter follows"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 192, "tweet_count": 3241, "listed_count": 0}, "username": "wanderfuan", "verified": false, "id": "1141913380556595200", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8 \u32e1", "location": "\ud835\ude14\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude29\ud835\ude22 \ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34\ud835\ude22"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 4897, "tweet_count": 19229, "listed_count": 13}, "username": "viniciuspuhl", "verified": false, "id": "77441762", "name": "Vin\u00edcius Puhl", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 641, "tweet_count": 123749, "listed_count": 18}, "username": "Iarissardp", "verified": false, "id": "4779093808", "name": "lari", "location": "Belo Horizonte, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 549, "tweet_count": 219708, "listed_count": 2}, "username": "eumateus75", "verified": false, "id": "1235796846", "name": "mateus de souza sant", "location": "Cuiab\u00e1  - mato grosso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 190, "tweet_count": 3523, "listed_count": 0}, "username": "kaarrrp", "verified": false, "id": "784863642189791233", "name": "k", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1758356, "following_count": 1352, "tweet_count": 164195, "listed_count": 3953}, "username": "telecincoes", "verified": true, "id": "20013148", "name": "Telecinco", "location": "Mediaset Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 589, "tweet_count": 2701, "listed_count": 0}, "username": "Paogonza11", "verified": false, "id": "624153238", "name": "Paola Gonzalez ", "location": "Montevideu, Uruguai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 256, "tweet_count": 6019, "listed_count": 0}, "username": "zanol1980", "verified": false, "id": "322344231", "name": "F\u00e1bio Zanol PIRRALHO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2648\ud83d\udd1e\u262f\ufe0f\ud83c\udf08", "location": "Caxias do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 1249, "tweet_count": 61731, "listed_count": 1}, "username": "nereidacastro14", "verified": false, "id": "782725632438468608", "name": "Nereida Castro\ud83d\udea9\ud83d\udda4\ud83e\udd0d\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 1590, "tweet_count": 178526, "listed_count": 5}, "username": "harmocrazyr", "verified": false, "id": "552282568", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd1e \ud83c\udf35", "location": "Olinda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 2219, "tweet_count": 45034, "listed_count": 0}, "username": "Angel2Elizabeth", "verified": false, "id": "736787362462765056", "name": "Elizabeth Angel Blacktorn \ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 465, "tweet_count": 11718, "listed_count": 0}, "username": "annavictoriab_", "verified": false, "id": "2657004788", "name": "Anna\u2728", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4358, "following_count": 1616, "tweet_count": 106857, "listed_count": 9}, "username": "tyceanne", "verified": false, "id": "1417078166", "name": "tyce", "location": "recife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 961, "tweet_count": 61313, "listed_count": 4}, "username": "Marcos_historia", "verified": false, "id": "132662937", "name": "Marcos Costa Sfc", "location": "Uberl\u00e2ndia (Brasil)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15181, "following_count": 10013, "tweet_count": 650175, "listed_count": 126}, "username": "anisionogueira", "verified": false, "id": "211489456", "name": "ANISIO LULA NOGUEIRA", "location": "Ara\u00e7atuba-SP-BRASIL"}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 561, "tweet_count": 5034, "listed_count": 5}, "username": "UgtMarina", "verified": false, "id": "861916952486449152", "name": "UGT Alacanti-Marina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3756, "following_count": 4970, "tweet_count": 68986, "listed_count": 4}, "username": "eulerscosta", "verified": false, "id": "46712246", "name": "Euler Costa \ud83d\udea9 \ud83d\udc9a \ud83d\udc26", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 947, "tweet_count": 67075, "listed_count": 5}, "username": "tultta", "verified": false, "id": "202625381", "name": "Eli \ud83e\udee7", "location": "Casapadres "}, {"public_metrics": {"followers_count": 7579, "following_count": 208, "tweet_count": 33627, "listed_count": 13}, "username": "senorapecas", "verified": false, "id": "1116700300927172608", "name": "Sra.Pecas", "location": "Guadalix de la Sierra, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2611, "following_count": 1251, "tweet_count": 84113, "listed_count": 13}, "username": "bruunaolive", "verified": false, "id": "308707930", "name": "bru designer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 3309, "tweet_count": 270989, "listed_count": 35}, "username": "LaSavane_", "verified": false, "id": "2960972699", "name": "Ane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 62, "tweet_count": 1497, "listed_count": 0}, "username": "MendesVilela1", "verified": false, "id": "1095339993772437506", "name": "Mendes Vilela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 409, "tweet_count": 4650, "listed_count": 0}, "username": "nand_sarahcarai", "verified": false, "id": "933377316759228416", "name": "Tatuagem de piranha do Ted", "location": "Itaja\u00ed, Santa Catarina "}, {"public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 171, "tweet_count": 77785, "listed_count": 15}, "username": "boticavieja", "verified": false, "id": "2987823369", "name": "\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\u265b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 469, "tweet_count": 13089, "listed_count": 0}, "username": "_raynaraaaaa", "verified": false, "id": "1013277906053816320", "name": "\u2022 ray \u2022", "location": "SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 3050, "tweet_count": 14010, "listed_count": 2}, "username": "driversantos", "verified": false, "id": "3418927917", "name": "Ad\u00e3o Santos \ud83c\udf0f\ud83d\udea9\ud83c\udf77", "location": "Porto, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4656, "following_count": 5031, "tweet_count": 502651, "listed_count": 94}, "username": "robsonhcosta", "verified": false, "id": "79758292", "name": "\u2605 Ro13son \u2605 \u262d\u7f85\u5e03\u68ee\ud83e\udd8e\ud83e\ude72\ud83e\uddb6\ud83e\ude74\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 26, "tweet_count": 32185, "listed_count": 0}, "username": "Comentarista_TT", "verified": false, "id": "704675340413698048", "name": "Comentarista de TT \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd98", "location": "Planeta Terra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 27, "tweet_count": 513, "listed_count": 0}, "username": "MilleS_Pinheiro", "verified": false, "id": "1063188081208160257", "name": "Mi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1439, "following_count": 1816, "tweet_count": 82192, "listed_count": 0}, "username": "Antikuka64", "verified": false, "id": "459607320", "name": "Mr Black List"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 1041, "tweet_count": 96968, "listed_count": 6}, "username": "jubseokjin", "verified": false, "id": "2700060886", "name": "Lia\u2077 | \u2728\ud83c\udf31", "location": "Dahyun & Hee = tudo pra mim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34127, "following_count": 279, "tweet_count": 19450, "listed_count": 87}, "username": "btsbrazil_twt", "verified": false, "id": "814631170126348288", "name": "BTS Brazil\u2077 (pausa)", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 160, "tweet_count": 365, "listed_count": 0}, "username": "betxnho", "verified": false, "id": "1193727408354070529", "name": "papai do arthur", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 631, "tweet_count": 6098, "listed_count": 0}, "username": "Lucas_toshi", "verified": false, "id": "2282213491", "name": "Toshi\u3299\ufe0f", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 5044, "tweet_count": 165138, "listed_count": 11}, "username": "calientesdelsur", "verified": false, "id": "1008774926", "name": "Calientes del Sur", "location": "San Juan de la Maguana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 996, "tweet_count": 24221, "listed_count": 0}, "username": "DressaSouza0", "verified": false, "id": "2266824234", "name": "PRETA\ud83d\udd25", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54165, "following_count": 9278, "tweet_count": 6081, "listed_count": 41}, "username": "umbandaconselho", "verified": false, "id": "1123742282023407617", "name": "Conselho umbanda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1943, "tweet_count": 67107, "listed_count": 12}, "username": "GalegaDoAlecrim", "verified": false, "id": "1314325920", "name": "Patr\u00edcia Carneiro \ud83d\udc0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "username": "Enlace_Nacional", "verified": false, "id": "824438812646465538", "name": "Enlace Nacional RD", "location": "Dominican Republic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1419, "tweet_count": 28423, "listed_count": 4}, "username": "JolieRadical", "verified": false, "id": "331032088", "name": "Jolie Radical", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2056, "following_count": 1972, "tweet_count": 40987, "listed_count": 14}, "username": "Vaktoth", "verified": false, "id": "134443978", "name": "Fernando D. Folcher \ud83d\udcd6\ud83c\udf10\ud83d\udd2c", "location": "Princ. de la Muy Galana Costa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 639, "tweet_count": 32452, "listed_count": 0}, "username": "opedroaugusto13", "verified": false, "id": "1008023367553835009", "name": "Pedro Augusto", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 606, "tweet_count": 12155, "listed_count": 1}, "username": "laneemachadoo", "verified": false, "id": "1137787852656394240", "name": "elaine", "location": "Itabora\u00ed-RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 404, "tweet_count": 6758, "listed_count": 0}, "username": "aynaroliver", "verified": false, "id": "423592786", "name": "kay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1336, "tweet_count": 22260, "listed_count": 4}, "username": "deinteressamana", "verified": false, "id": "2973604803", "name": "DE INTER\u00c9S SAMAN\u00c1", "location": "C// Carmen, Las Terrenas, RD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 224, "tweet_count": 18331, "listed_count": 0}, "username": "SabrinaBernabeu", "verified": false, "id": "1077898295777861632", "name": "eu?", "location": "Blumenau, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 3244, "tweet_count": 87091, "listed_count": 15}, "username": "mourafarias21", "verified": false, "id": "51088952", "name": "julio", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1319, "tweet_count": 28061, "listed_count": 5}, "username": "schreadiaz", "verified": false, "id": "821058696549728257", "name": "Fr\u00e3 - au's juke no \ud83d\udccc", "location": "Orpheum"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86099, "following_count": 370, "tweet_count": 25035, "listed_count": 586}, "username": "JudgeTheZipper", "verified": false, "id": "726083197323321349", "name": "Judge the Zipper \ud83d\udc9a\ud83d\udc99"}, {"public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 778, "tweet_count": 16414, "listed_count": 8}, "username": "carranza_merino", "verified": false, "id": "1080134306025168897", "name": "C\u00e9sar Carranza Merino \ud83d\udc9a\u274c", "location": "Castro-Urdiales, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9948, "following_count": 1715, "tweet_count": 8844, "listed_count": 92}, "username": "AndreBorges_JOR", "verified": true, "id": "3349970531", "name": "Andr\u00e9 Borges", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 5004, "tweet_count": 270588, "listed_count": 1}, "username": "juzinhapersonal", "verified": false, "id": "143311417", "name": "Juzinha \ud83c\uddee\ud83c\udde9 \ud83d\udcaa personal", "location": "Passo Fundo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4727, "following_count": 4353, "tweet_count": 123465, "listed_count": 21}, "username": "stylinsonworthy", "verified": false, "id": "727906015006629892", "name": "carolina\ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 290, "tweet_count": 5747, "listed_count": 0}, "username": "Soouza_gabr", "verified": false, "id": "1153345016334626817", "name": "Gabi", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 637, "tweet_count": 81676, "listed_count": 0}, "username": "mfthomaz", "verified": false, "id": "189961887", "name": "Manoel F Thom\u00e1z", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 244, "tweet_count": 97571, "listed_count": 11}, "username": "crvlhcarol", "verified": false, "id": "39831948", "name": "carol \u2606", "location": "rj, brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 587, "tweet_count": 20538, "listed_count": 1}, "username": "CarlaRoa8", "verified": false, "id": "2492162070", "name": "Luna Roja \ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 1141, "tweet_count": 3897, "listed_count": 1}, "username": "CasagrandeC_c85", "verified": false, "id": "809199909513678848", "name": "Ding Ding Dong\ud83c\udff4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 1010, "tweet_count": 25587, "listed_count": 2}, "username": "_myselene_", "verified": false, "id": "946446837367607298", "name": "a lua chora esta noite", "location": "ela/dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 690, "tweet_count": 34940, "listed_count": 30}, "username": "zamban", "verified": false, "id": "67701343", "name": "\u0645\u064e\u0647\u064e\u0627\u0631\u0629", "location": "World Wide Web"}, {"public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 314, "tweet_count": 45542, "listed_count": 1}, "username": "campwonesa", "verified": false, "id": "3347693577", "name": "lula 13", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 3096, "tweet_count": 8727, "listed_count": 4}, "username": "JhessycaDioni", "verified": false, "id": "1086402771073540096", "name": "\u2022\u2122 \ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e", "location": "Duque de Caxias, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 4788, "tweet_count": 278144, "listed_count": 373}, "username": "3Berte3", "verified": false, "id": "2790573696", "name": "@3Berte3", "location": "Rio de Janeiro - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 102, "tweet_count": 24464, "listed_count": 0}, "username": "anarcoeflecha", "verified": false, "id": "870342083332235264", "name": "Caio \ud83c\udff4", "location": "Unsicherheit"}, {"public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 413, "tweet_count": 34948, "listed_count": 2}, "username": "LindemLagarto", "verified": false, "id": "55014599", "name": "Lindemberg Lagarto (lagarto666/Tokage kun -\u30c8\u30ab\u30b2\u304f\u3093)", "location": "Duque de Caxias/ RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 1849, "tweet_count": 8253, "listed_count": 0}, "username": "1303Renato", "verified": false, "id": "4288453311", "name": "Renato Teixeira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 2114, "tweet_count": 19538, "listed_count": 12}, "username": "raymerdh", "verified": false, "id": "2230480652", "name": "Raymer D\u00edaz Hern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1609193, "following_count": 381, "tweet_count": 505138, "listed_count": 3185}, "username": "SIN24Horas", "verified": true, "id": "55660696", "name": "Noticias SIN", "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 233, "tweet_count": 5336, "listed_count": 0}, "username": "Mandykeli", "verified": false, "id": "135349720", "name": "Amanda Keli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 508, "tweet_count": 4089, "listed_count": 0}, "username": "oliveira_jobson", "verified": false, "id": "471576558", "name": "jobson oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 2076, "tweet_count": 178126, "listed_count": 2}, "username": "JJungalaxy", "verified": false, "id": "1030527888771244032", "name": "\ud835\udc4c\ud835\udc4e'\ud835\udc60 \u2661 \ud835\udc3a\ud835\udc62\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc89\ud835\udc5c\u2077 \ud83d\udc9c", "location": "Army forever Bangtan forever"}, {"public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 589, "tweet_count": 2050, "listed_count": 0}, "username": "MauroVentura_", "verified": false, "id": "851787529", "name": "Mauro Ventura", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 1613, "tweet_count": 14921, "listed_count": 0}, "username": "MarcioDinizAdv", "verified": false, "id": "932264549100728320", "name": "\ud83d\udea9 M\u00e1rcio Diniz \ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 109, "tweet_count": 7637, "listed_count": 3}, "username": "ProvidaRene", "verified": false, "id": "1149758686782545921", "name": "RAM\u00d3N REN\u00c9 PROVIDA."}, {"public_metrics": {"followers_count": 5440, "following_count": 2350, "tweet_count": 24199, "listed_count": 7}, "username": "MariaInesAyala2", "verified": false, "id": "890611713820721152", "name": "Mar\u00eda In\u00e9s Ayala \ud83d\udc99", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2683, "tweet_count": 142847, "listed_count": 13}, "username": "FernandoJLSales", "verified": false, "id": "604725615", "name": "Fernando J L Sales"}, {"public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 366, "tweet_count": 20228, "listed_count": 0}, "username": "smichellecarra", "verified": false, "id": "1039669008872755201", "name": "sheila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44823, "following_count": 479, "tweet_count": 65814, "listed_count": 32}, "username": "guidomart1n", "verified": false, "id": "127859520", "name": "guido", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 2294, "tweet_count": 9857, "listed_count": 2}, "username": "Pessoamundo", "verified": false, "id": "3152717105", "name": "\u00c0 esquerda", "location": "Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 2125, "tweet_count": 143207, "listed_count": 0}, "username": "carmomonteiro10", "verified": false, "id": "217071767", "name": "\u2133\ud835\udcb9\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcc2\u2134 \u204dPROOF\ud83d\udc3e\ud83d\udc25\u00b9\u00b3\ud83d\udc30\ud83d\udc9c\u2077", "location": "Bel\u00e9m / Par\u00e1 / Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 421, "tweet_count": 14935, "listed_count": 0}, "username": "lulabarcelos", "verified": false, "id": "183389894", "name": "LUIS BARCELOS \ud83d\udea9", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 405, "tweet_count": 4750, "listed_count": 1}, "username": "Brudelucas", "verified": false, "id": "571330988", "name": "Bru", "location": "Bras\u00edlia, Distrito Federal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 339, "tweet_count": 2168, "listed_count": 0}, "username": "estupefatoh", "verified": false, "id": "1189571799199207424", "name": "miau"}, {"public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 303, "tweet_count": 13258, "listed_count": 1}, "username": "crissxez", "verified": false, "id": "1166459488746037248", "name": "cris", "location": "she!her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 300, "tweet_count": 1774, "listed_count": 0}, "username": "marinaa657", "verified": false, "id": "901012224004825088", "name": "Marina", "location": "Almansa, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 138, "tweet_count": 11280, "listed_count": 0}, "username": "prom1scua", "verified": false, "id": "858369424398712833", "name": "\u00b0\u00b0'", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 1499, "tweet_count": 6632, "listed_count": 0}, "username": "PaulaPetaha", "verified": false, "id": "922507359863345152", "name": "Paula", "location": "sul de minas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 220, "tweet_count": 20378, "listed_count": 0}, "username": "babavalente2", "verified": false, "id": "2899778206", "name": "B\u00e1rbara", "location": "Guarda, Portugal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10964, "following_count": 2403, "tweet_count": 129326, "listed_count": 56}, "username": "ArgenidaRomero", "verified": true, "id": "373436111", "name": "Arg\u00e9nida Romero", "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 121, "tweet_count": 26559, "listed_count": 0}, "username": "GriloD", "verified": false, "id": "117075841", "name": "Grilo D"}, {"public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 630, "tweet_count": 999, "listed_count": 0}, "username": "chef_dantas", "verified": false, "id": "845024097230868482", "name": "ChefDANTAS", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3182, "following_count": 2747, "tweet_count": 236109, "listed_count": 2}, "username": "saxjiminx", "verified": false, "id": "775077061585203200", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd92\u2077\ud83d\udc25", "location": "\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude95\ud835\udea2 \ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude96\ud835\udea2"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 440, "tweet_count": 20280, "listed_count": 0}, "username": "biancazbc", "verified": false, "id": "911716626969645058", "name": "bibi \u2b50\ufe0f", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 704, "tweet_count": 114440, "listed_count": 9}, "username": "f3rnand0CB", "verified": false, "id": "64871609", "name": "Fernando C.Branco", "location": "Teresina-PI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 63, "tweet_count": 4576, "listed_count": 0}, "username": "JoseanSepulveda", "verified": false, "id": "1034681948520816640", "name": "JESZ", "location": "Cadereyta Jim\u00e9nez, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 3574, "tweet_count": 127642, "listed_count": 3}, "username": "Elaine131mm", "verified": false, "id": "974741837322874881", "name": "Vit\u00f3ria CN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6197, "following_count": 1186, "tweet_count": 629709, "listed_count": 69}, "username": "cadulorena", "verified": false, "id": "174901520", "name": "cadulorena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 1134, "tweet_count": 72569, "listed_count": 0}, "username": "mottacl", "verified": false, "id": "37735038", "name": "Claudio #ForaExcrementissimo Motta \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc0a", "location": "Sao Paulo - SP - Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 1151, "tweet_count": 102684, "listed_count": 7}, "username": "Sinclair_Ma", "verified": false, "id": "1374987888", "name": "Marina Sinclair"}, {"public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 166, "tweet_count": 230223, "listed_count": 1}, "username": "Hudsonrpd", "verified": false, "id": "237078766", "name": "Hudson Diniz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1047, "tweet_count": 53884, "listed_count": 3}, "username": "eucarlajeanne", "verified": false, "id": "85207585", "name": "Carla Jeanne", "location": "Teresina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 917, "tweet_count": 13306, "listed_count": 9}, "username": "KindaxJoker", "verified": false, "id": "1062221893493755904", "name": "\u25dc \ud835\ude3d \ud835\ude42\ud835\ude4a\ud835\ude4d\ud835\ude3f\ud835\ude4a\ud835\ude49", "location": "#\u1d18\u029c\u1d0f\u1d07\u0274\u026ax"}, {"public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 161, "tweet_count": 50898, "listed_count": 18}, "username": "SHELINESKYE", "verified": false, "id": "1185764251929063425", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u200d\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddc4\ud835\uddd2\ud835\uddc5\ud835\uddbe", "location": "i  have  been  to  \ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf9 ,  it  was  \ud835\ude04\ud835\uddee\ud835\ude06  \ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddf2    \ud804\udc4d    @xceoluthor '\ud835\udc2c  \ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc28\ud835\udc29\ud835\udc21\ud835\udc32  \ud835\udc30\ud835\udc22\ud835\udc1f\ud835\udc1e "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1227278, "following_count": 1479, "tweet_count": 860472, "listed_count": 2614}, "username": "CDN37", "verified": true, "id": "145802745", "name": "CDN 37", "location": "Rep\u00fablica Dominicana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1793, "following_count": 939, "tweet_count": 161597, "listed_count": 11}, "username": "thatyoungs", "verified": false, "id": "375925039", "name": "thay \ud83e\udd95 \ud83d\udea9", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39799, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "username": "DCverso1", "verified": false, "id": "1074468328163500033", "name": "DCVERSO", "location": "Multiverso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 120, "tweet_count": 514, "listed_count": 0}, "username": "dud4_00", "verified": false, "id": "1192519949706768386", "name": "Maria", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1055, "tweet_count": 28947, "listed_count": 0}, "username": "vinnismile_", "verified": false, "id": "234995408", "name": "Cadelinha n\u00b0 1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 2212, "tweet_count": 25056, "listed_count": 7}, "username": "kolaferro", "verified": false, "id": "51502856", "name": "Kenzo", "location": "Floripa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 25, "tweet_count": 137, "listed_count": 0}, "username": "Maingridy2", "verified": false, "id": "1193738541186125824", "name": "Maingridy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 345, "tweet_count": 36063, "listed_count": 0}, "username": "CheloOjeda3", "verified": false, "id": "857335128397414400", "name": "Chelo Ojeda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1078, "tweet_count": 18552, "listed_count": 0}, "username": "FelipeGonzale62", "verified": false, "id": "385168410", "name": "Felipe Gonzalez", "location": "Stgo."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 1915, "tweet_count": 43046, "listed_count": 7}, "username": "RommyStock", "verified": false, "id": "152113826", "name": "Rommy Stock \u2764 #Dios \u2764 #Patria \u2764 #Familia", "location": "Santiago, Chile."}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 232, "tweet_count": 21125, "listed_count": 0}, "username": "FMERCURY54", "verified": false, "id": "250763354", "name": "Adriana A. FRUGONE", "location": "ARGENTINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9820, "following_count": 7265, "tweet_count": 105243, "listed_count": 19}, "username": "evrlynhugo", "verified": false, "id": "2803260429", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1266, "tweet_count": 65045, "listed_count": 3}, "username": "cpalomecq", "verified": false, "id": "106840221", "name": "Carlos Palomecq"}, {"public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 868, "tweet_count": 55726, "listed_count": 6}, "username": "Elo2010_", "verified": false, "id": "27445503", "name": "Hel\u00f4 \ud83c\udff4", "location": "Belo Horizonte - MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 279, "tweet_count": 3330, "listed_count": 1}, "username": "brunopimentel74", "verified": false, "id": "594675153", "name": "Bruno Pimentel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 333, "tweet_count": 6549, "listed_count": 0}, "username": "kimim01", "verified": false, "id": "73139236", "name": "Kim"}, {"public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 196, "tweet_count": 7300, "listed_count": 0}, "username": "hoffmann_gi", "verified": false, "id": "1022654309719265282", "name": "Gigica\u2602\ufe0f", "location": "Avar\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4286, "following_count": 3925, "tweet_count": 28933, "listed_count": 3}, "username": "doctsmit", "verified": false, "id": "2443916225", "name": "adamastor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 1163, "tweet_count": 18579, "listed_count": 1}, "username": "brazilluscas", "verified": false, "id": "556259737", "name": "com sdd do cabelo grande", "location": "Janu\u00e1ria - MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10090, "following_count": 8940, "tweet_count": 89600, "listed_count": 332}, "username": "FAngelico", "verified": true, "id": "14621282", "name": "Fabiano Ang\u00e9lico", "location": "S\u00e3o Paulo & Lugano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 378, "tweet_count": 444, "listed_count": 0}, "username": "SmallWall2", "verified": false, "id": "1169789787106172928", "name": "Small_Wall"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 215, "tweet_count": 19592, "listed_count": 1}, "username": "mih_buque", "verified": false, "id": "265974184", "name": "beterraba", "location": "Inferno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6114, "following_count": 1181, "tweet_count": 144443, "listed_count": 18}, "username": "laurencolwrs", "verified": false, "id": "807718716", "name": "p"}, {"public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 36940, "listed_count": 2}, "username": "Edenemf", "verified": false, "id": "1158338929499811841", "name": "Eden"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 465, "tweet_count": 1328, "listed_count": 0}, "username": "200b9683b29742c", "verified": false, "id": "2751305897", "name": "Gilceu Campos", "location": "Mundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 1284, "tweet_count": 54194, "listed_count": 0}, "username": "lwtomlinsuun", "verified": false, "id": "3300310240", "name": "fernanda", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 910, "tweet_count": 8667, "listed_count": 0}, "username": "anxjuu", "verified": false, "id": "2868261633", "name": "ana", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 487, "tweet_count": 48435, "listed_count": 0}, "username": "ceguin7", "verified": false, "id": "2850571057", "name": "Jedyel, O ceguin", "location": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 2518, "tweet_count": 25523, "listed_count": 0}, "username": "gutogaspar74", "verified": false, "id": "1111747758761873409", "name": "gutogaspar74", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1569, "following_count": 560, "tweet_count": 58065, "listed_count": 0}, "username": "antimari77", "verified": false, "id": "1035565949552930816", "name": "beb\u00ea idoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26689, "following_count": 26732, "tweet_count": 55692, "listed_count": 49}, "username": "Vitor__RJ", "verified": false, "id": "1150811056366919680", "name": "Vitor-Rj (13)\ud83d\udc4a\ud83d\udea9\ud83d\ude37", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 3146, "tweet_count": 3705, "listed_count": 4}, "username": "zepa_oliveira", "verified": false, "id": "57983596", "name": "Ze Pereira \u2b50\ufe0f\u262d\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83d\udcda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13227, "following_count": 3489, "tweet_count": 161724, "listed_count": 118}, "username": "ppacheco1", "verified": true, "id": "25740094", "name": "Paulo Pacheco", "location": "Diadema, SP, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14160, "following_count": 14243, "tweet_count": 31695, "listed_count": 5}, "username": "rita_limac63", "verified": false, "id": "771178928824201216", "name": "Rita Lima\ud83d\udea9\ud83c\udf351\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf35\ud83d\udea9", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 943, "tweet_count": 44224, "listed_count": 11}, "username": "Marina_agbb", "verified": false, "id": "325711452", "name": "Marina AGBB", "location": "Valladolid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2738008, "following_count": 194, "tweet_count": 132495, "listed_count": 5581}, "username": "VogueSpain", "verified": true, "id": "33906088", "name": "Vogue Espa\u00f1a", "location": "Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1046, "tweet_count": 48792, "listed_count": 2}, "username": "larsens_brasil", "verified": false, "id": "174375576", "name": "Larsens Brasil", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 209, "tweet_count": 25575, "listed_count": 0}, "username": "Alice2013Reis", "verified": false, "id": "847811676506390528", "name": "Maria Alice \ud83d\udea913", "location": "Macei\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 104, "tweet_count": 1765, "listed_count": 0}, "username": "esteticistago", "verified": false, "id": "956597835008442369", "name": "professora cansada", "location": "Itumbiara, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 2511, "tweet_count": 114158, "listed_count": 2}, "username": "RochaLcia", "verified": false, "id": "348799518", "name": "L\u00facia Rocha", "location": "Macei\u00f3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 645, "tweet_count": 34429, "listed_count": 2}, "username": "RenatoLaures1", "verified": false, "id": "562513528", "name": "Renato Laures", "location": "Cariacica, Esp. Santo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 745, "tweet_count": 25834, "listed_count": 1}, "username": "EvitaRosalesR", "verified": false, "id": "436136124", "name": "Eva", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 3542, "tweet_count": 47908, "listed_count": 14}, "username": "_imblackmamba", "verified": false, "id": "963788169534754817", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd98\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udda4", "location": "New York/ Japan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 483, "tweet_count": 2700, "listed_count": 0}, "username": "EmFaltaa", "verified": false, "id": "1144012104397205504", "name": "NIIH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 587, "tweet_count": 28435, "listed_count": 0}, "username": "elisonpeterle", "verified": false, "id": "3744895281", "name": "elison777", "location": "Vila Velha, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 194, "tweet_count": 37471, "listed_count": 0}, "username": "AnaEstanis", "verified": false, "id": "3257261729", "name": "NLSX", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ZN"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5626, "following_count": 5865, "tweet_count": 683706, "listed_count": 41}, "username": "BleyLacerda", "verified": false, "id": "918230010", "name": "Walter Lacerda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 665, "following_count": 531, "tweet_count": 79595, "listed_count": 3}, "username": "thsaturns", "verified": false, "id": "4821102125", "name": "mands \u26a2\ufe0e", "location": "spop"}, {"public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 241, "tweet_count": 107600, "listed_count": 6}, "username": "NamuBItch", "verified": false, "id": "1094668969557020673", "name": "BIa", "location": "25/05/19 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 2396, "tweet_count": 16534, "listed_count": 0}, "username": "arrobalonely", "verified": false, "id": "1007110560960401408", "name": "john"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 163, "tweet_count": 5960, "listed_count": 0}, "username": "MeelManzanelli", "verified": false, "id": "293776875", "name": "\ud835\ude7c \ud835\ude8e \ud835\ude95 \ud835\ude92 \ud835\ude9c \ud835\ude8a", "location": "Santiago del Estero, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 3204, "tweet_count": 32535, "listed_count": 11}, "username": "MickeySant", "verified": false, "id": "916494259", "name": "Miguel \u00c1ngel Santiago", "location": "A(r)mer\u00eda, Andaluc\u00eda \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 321, "tweet_count": 31133, "listed_count": 0}, "username": "CJLimaTavares", "verified": false, "id": "1030621959065874432", "name": "C.J.Lima Tavares. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Pernambucano "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 2198, "tweet_count": 54096, "listed_count": 0}, "username": "Sah_lylian", "verified": false, "id": "4354385423", "name": "Insta: Sarinha.lilian", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 86, "tweet_count": 248767, "listed_count": 2}, "username": "VickSantosF", "verified": false, "id": "729018543476461570", "name": "Vit\u00f3ria\u2077 \ud83e\uddc8 \ud83d\udc99 (A.R.M.Y) \ud83d\udc9c", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 145, "tweet_count": 17246, "listed_count": 0}, "username": "meunomeemilena", "verified": false, "id": "719614758949883904", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 314, "tweet_count": 2470, "listed_count": 0}, "username": "anxbelruizz", "verified": false, "id": "778987550111330304", "name": "anabel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 962, "tweet_count": 32880, "listed_count": 15}, "username": "corremari", "verified": false, "id": "286315132", "name": "Mariana Pettersen\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\udfbe", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42445, "following_count": 21313, "tweet_count": 207065, "listed_count": 184}, "username": "cb_television", "verified": false, "id": "105997198", "name": "CB Televisi\u00f3n", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1966, "tweet_count": 12603, "listed_count": 1}, "username": "lanadonnatour", "verified": false, "id": "1101041102273040384", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc0f\ud835\udc0f\ud835\udc07\ud835\udc08\ud835\udc02 \ud835\udc13\ud835\udc0e\ud835\udc14\ud835\udc11 \ud80c\udd8f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2261, "following_count": 958, "tweet_count": 71745, "listed_count": 8}, "username": "arthurwaldorf", "verified": false, "id": "783133118970621952", "name": "arthur", "location": "bratzland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 199, "tweet_count": 43821, "listed_count": 1}, "username": "alineecu", "verified": false, "id": "1048994733840904195", "name": "line"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 1464, "tweet_count": 43914, "listed_count": 1}, "username": "matheusraulinor", "verified": false, "id": "1121102829945597952", "name": "Matheus Raulino", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 287, "tweet_count": 51890, "listed_count": 0}, "username": "marianalimaolv", "verified": false, "id": "767069777068163072", "name": "dercy gon\u00e7alves reencarnada", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 50, "tweet_count": 3062, "listed_count": 4}, "username": "GeovaniGCS", "verified": false, "id": "367474025", "name": "O tal do G\u00eag\u00ea", "location": "BSB"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 399, "tweet_count": 120142, "listed_count": 2}, "username": "gebicorrea", "verified": false, "id": "1525426801", "name": "bibi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 128, "tweet_count": 722, "listed_count": 0}, "username": "Luisina_34", "verified": false, "id": "1048587756862095360", "name": "Luisina34\u2661", "location": "Villa Mercedes "}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 90, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}, "username": "Germn49157858", "verified": false, "id": "1103905664068345857", "name": "Ger milanesio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 269, "tweet_count": 1086, "listed_count": 0}, "username": "Ronaldo57002644", "verified": false, "id": "1098349260997840897", "name": "Ronaldo Pedrosa Gomes", "location": "Formiga, Brasil.MG ."}, {"public_metrics": {"followers_count": 21123, "following_count": 20160, "tweet_count": 47408, "listed_count": 27}, "username": "Hedilbe49136857", "verified": false, "id": "1117498200171139077", "name": "Ed Lincoln", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 1001, "tweet_count": 10349, "listed_count": 0}, "username": "anarosa1200", "verified": false, "id": "999807829295890432", "name": "Ana Rosa", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 235, "tweet_count": 20692, "listed_count": 2}, "username": "juIiestars", "verified": false, "id": "1103811207939715072", "name": "duda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 822, "tweet_count": 6532, "listed_count": 0}, "username": "GVogatus", "verified": false, "id": "1166758151556882432", "name": "Gyorger Vogatus_\u270a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1453, "tweet_count": 35043, "listed_count": 0}, "username": "GildaMariadePai", "verified": false, "id": "510291598", "name": "Gilda Maria de Paiva", "location": "Uberaba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 226, "tweet_count": 14921, "listed_count": 0}, "username": "imjaopredo", "verified": false, "id": "997479656709345280", "name": "revanche", "location": "Ub\u00e1, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 495, "tweet_count": 85802, "listed_count": 0}, "username": "putovski446", "verified": false, "id": "768604105749172224", "name": "Ragnar Lodbrook \u2720", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 1115, "tweet_count": 54894, "listed_count": 2}, "username": "raissinhabfr", "verified": false, "id": "342994237", "name": "rai", "location": "021 bxd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 392, "tweet_count": 2367, "listed_count": 0}, "username": "YanCHsa", "verified": false, "id": "1179518651738857472", "name": "\u25ccYan \u0bcd\u1924 olhem o \ud83d\udccc pfv \ud83d\udc49\ud83c\udffd\ud83d\udc48\ud83c\udffd", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 ela/ele/elu "}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 181, "tweet_count": 42, "listed_count": 0}, "username": "Leonardoping22", "verified": false, "id": "1005500920988426245", "name": "Leonardo ping"}, {"public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 564, "tweet_count": 570, "listed_count": 0}, "username": "ChuckyDaddy", "verified": false, "id": "1149318968194338816", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7chucky Martins\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf06", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 565, "tweet_count": 4923, "listed_count": 0}, "username": "potedmargarida", "verified": false, "id": "790234582293544960", "name": "puts", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 453, "tweet_count": 28411, "listed_count": 1}, "username": "swiftinrainbows", "verified": false, "id": "949079944738562048", "name": "J\u00falia 13 \ud83d\udd70\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 2011, "tweet_count": 93297, "listed_count": 11}, "username": "LouCubes", "verified": false, "id": "96169488", "name": "Lourdes Martinez Cubes \u2640\ufe0f\ud83d\udc9c", "location": "Valencia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 170, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}, "username": "Remi_Lecomte_91", "verified": false, "id": "1107024389562867714", "name": "R\u00e9mi Lecomte", "location": "Br\u00e9tigny-sur-Orge, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1185, "tweet_count": 7000, "listed_count": 22}, "username": "NoElieViAllet", "verified": false, "id": "243833342", "name": "Studio No\u00e9lie - No\u00e9lie Viallet \ud83c\udf18", "location": "Paris"}, {"public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 665, "tweet_count": 64589, "listed_count": 19}, "username": "danielsouzaluz", "verified": false, "id": "33963831", "name": "Daniel Souza Luz", "location": "Brasil/Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 79, "tweet_count": 998, "listed_count": 0}, "username": "Agustin23045038", "verified": false, "id": "1098467316327743489", "name": "Lucas Gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 370, "tweet_count": 23747, "listed_count": 0}, "username": "joseba770", "verified": false, "id": "339040885", "name": "Joseba", "location": "Guipuzcoa, Basque Country"}, {"public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 750, "tweet_count": 21423, "listed_count": 1}, "username": "qrzcris", "verified": false, "id": "497360789", "name": "Cris_qrz\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc19 \ud83d\udc49", "location": "Chateau Limonada - Gyn City "}, {"public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 262, "tweet_count": 2586, "listed_count": 0}, "username": "gabryellefreit3", "verified": false, "id": "3237052625", "name": "abaca xiti\ud83c\udf4d", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 169, "tweet_count": 103405, "listed_count": 3}, "username": "softyjungie", "verified": false, "id": "197871979", "name": "Maris", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 349, "tweet_count": 316675, "listed_count": 33}, "username": "jomarlov", "verified": false, "id": "62891971", "name": "LOV", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1543, "tweet_count": 34184, "listed_count": 0}, "username": "ailsiaen", "verified": false, "id": "1022333556293619712", "name": "iS\u00aa 13 \u2b50\u2764\ufe0f", "location": "fundo do po\u00e7o "}, {"public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 709, "tweet_count": 13348, "listed_count": 0}, "username": "CarlosRegoRodr1", "verified": false, "id": "1101117129292689408", "name": "Carlos Rego Rodrigues"}, {"public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 660, "tweet_count": 34130, "listed_count": 0}, "username": "_paulotinoco", "verified": false, "id": "859894678438780928", "name": "\ud808\udf10", "location": "Vila Velha, ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 171, "tweet_count": 3037, "listed_count": 0}, "username": "serpentealada", "verified": false, "id": "3207703865", "name": "continente obscuro", "location": "BXD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 508, "tweet_count": 405, "listed_count": 0}, "username": "DiasCassia", "verified": false, "id": "259971107", "name": "C\u00e1ssia Dias", "location": "Feira de Santana, Bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 2488, "tweet_count": 68865, "listed_count": 0}, "username": "_rreras", "verified": false, "id": "2292042106", "name": "Rossana \u262d", "location": "distante.."}, {"public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 785, "tweet_count": 1728, "listed_count": 1}, "username": "Raycvalle_", "verified": false, "id": "825975966", "name": "Rays Valle", "location": "Bel\u00e9m Par\u00e1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 457, "tweet_count": 17697, "listed_count": 2}, "username": "marina_canals", "verified": false, "id": "769937367792754689", "name": "mar\u00ed\u00e1n", "location": "Cambrils/Barcelona/Adelaide"}, {"public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 727, "tweet_count": 30995, "listed_count": 0}, "username": "Thayannemedeir4", "verified": false, "id": "744830701049098240", "name": "Fluorescent Adolescent/Lula13", "location": "Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 2770, "tweet_count": 59993, "listed_count": 3}, "username": "cjsbeirao", "verified": false, "id": "2593985479", "name": "Carlos Beir\u00e3o \u2605\u5f61 \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc0a", "location": "Macei\u00f3, Alagoas - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 893, "tweet_count": 10165, "listed_count": 1}, "username": "ulianaduarte", "verified": false, "id": "28192122", "name": "\u00f3rf\u00e3 da Varda", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 1472, "tweet_count": 21976, "listed_count": 1}, "username": "ceathair", "verified": false, "id": "954518679814893569", "name": "Ceathair", "location": "Pernambuco, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 803, "tweet_count": 86694, "listed_count": 0}, "username": "starkellcrf", "verified": false, "id": "4710382097", "name": "formiguinha flamenguista", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 738, "tweet_count": 5812, "listed_count": 5}, "username": "andrekinder", "verified": false, "id": "49503289", "name": "Andre Kinder"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4815, "following_count": 4797, "tweet_count": 53757, "listed_count": 0}, "username": "EnmanuelGuerr19", "verified": false, "id": "1116764953317343232", "name": "Enmanuel Guerrero \u270c\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "location": "La Habana, Cuba"}, {"public_metrics": {"followers_count": 997, "following_count": 4995, "tweet_count": 81917, "listed_count": 32}, "username": "mommamomster", "verified": false, "id": "320306938", "name": "mariana aguilar", "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1 y acull\u00e1. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 1191, "tweet_count": 37549, "listed_count": 0}, "username": "Asiko851", "verified": false, "id": "987963795405529088", "name": "Asiko85"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25249, "following_count": 20255, "tweet_count": 218213, "listed_count": 25}, "username": "VOXBELLATOR1", "verified": false, "id": "4137391431", "name": "L\u00c1BARO.", "location": "ESPA\u00d1A."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 506, "tweet_count": 123432, "listed_count": 364}, "username": "iCloudio_", "verified": false, "id": "190034071", "name": "Cl\u00e1udio \uea00 \ud83d\udc89\ud83d\ude37", "location": "Por ai\u2026"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3936, "following_count": 3717, "tweet_count": 4242, "listed_count": 2}, "username": "PunkTrabalhador", "verified": false, "id": "1148287175634640896", "name": "Punk Trabalhador - Acabou Sonaro\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1362, "tweet_count": 2158, "listed_count": 1}, "username": "diego_gostoso99", "verified": false, "id": "448221665", "name": "Di\u00eago Oliveira1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "location": "Nova Esperan\u00e7a do Piri\u00e1, Brasi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 1556, "tweet_count": 25381, "listed_count": 0}, "username": "princesadelata_", "verified": false, "id": "1089171979318501380", "name": "\u2661\ud83c\udf3bEmy do Dandan\ud83c\udf3b\u2661 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 1530, "tweet_count": 22246, "listed_count": 12}, "username": "Amaterasutenshi", "verified": false, "id": "195835762", "name": "Starlight Wolfie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1522, "tweet_count": 29142, "listed_count": 0}, "username": "beaultifulpain", "verified": false, "id": "573785008", "name": "Monique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 1047, "tweet_count": 37702, "listed_count": 0}, "username": "Brescimarechal", "verified": false, "id": "1155905182322057216", "name": "ot\u00e1rio com sorte\ud83c\udf40", "location": "MARECHAL HERMES CAMPO MINADO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 4994, "tweet_count": 56554, "listed_count": 8}, "username": "kieloliveira", "verified": false, "id": "119180003", "name": "Ezequiel \u263clivreira 13 \ud83c\udd7e\u2795\ud83d\ude37\ud83d\udc63\u264c\ud83d\udd06", "location": "Porto Velho, RO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4246, "following_count": 4993, "tweet_count": 153572, "listed_count": 10}, "username": "PaulinoCosta", "verified": false, "id": "89399190", "name": "Paulino Costa\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "location": "Juazeiro do Norte-CE, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 450, "tweet_count": 9149, "listed_count": 0}, "username": "IgorMarx_", "verified": false, "id": "1094006551680073729", "name": "Igor", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 1237, "tweet_count": 89809, "listed_count": 0}, "username": "elendahora", "verified": false, "id": "2959652289", "name": "Ely \ud83e\udd91", "location": "Serra, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1106, "tweet_count": 111364, "listed_count": 1}, "username": "HugoLendro", "verified": false, "id": "1088081923837186054", "name": "Leandro Hugo Kaue Peixoto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 284, "tweet_count": 3910, "listed_count": 0}, "username": "eudiogo__", "verified": false, "id": "1088791999275257857", "name": "borocox\u00f4\u2122", "location": "Itaja\u00ed, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 114, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}, "username": "cfdezzz", "verified": false, "id": "1143807417181986817", "name": "clau", "location": "Almer\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 131, "tweet_count": 4027, "listed_count": 0}, "username": "sararuthh_", "verified": false, "id": "4265841437", "name": "sarinha", "location": "pe "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 2177, "tweet_count": 103745, "listed_count": 3}, "username": "sweetnths", "verified": false, "id": "1062143329222176768", "name": "Carol\u2077\u17f9\u1d2e\u1d31 \u03a8", "location": "\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc31\ud835\udc32"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 412, "tweet_count": 28534, "listed_count": 0}, "username": "semtempomores", "verified": false, "id": "934158320893612032", "name": "Bloom\ud83d\udc99\ud80c\udd53 \ud83d\udea9", "location": "konoha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 189, "tweet_count": 14057, "listed_count": 0}, "username": "LuaAndreolii", "verified": false, "id": "967262572654268416", "name": "\ud83d\udc98", "location": "Misiones, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 891, "tweet_count": 12181, "listed_count": 0}, "username": "g_l_nunes", "verified": false, "id": "709096582298411008", "name": "Jota", "location": "Fortaleza, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1114, "tweet_count": 95426, "listed_count": 0}, "username": "artmondlwr", "verified": false, "id": "3379027102", "name": "xl 13 \u2b50\ufe0f", "location": "s\u00e3o paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3210, "following_count": 1535, "tweet_count": 79438, "listed_count": 8}, "username": "maferparodi", "verified": false, "id": "332525517", "name": "MaFer Parodi", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6681, "following_count": 2071, "tweet_count": 61200, "listed_count": 94}, "username": "JauBuitre", "verified": false, "id": "30426196", "name": "Jau Ram\u00edrez", "location": "Hugoslavia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 1688, "tweet_count": 24552, "listed_count": 0}, "username": "DouglasFraga43", "verified": false, "id": "937053894592618498", "name": "Douglas Fraga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 355, "tweet_count": 27668, "listed_count": 0}, "username": "GilsonBergamini", "verified": false, "id": "767701080234950656", "name": "Gilson Bergamini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 382, "tweet_count": 37903, "listed_count": 12}, "username": "_kitkat16", "verified": false, "id": "1338203864", "name": "en cuesti\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 195, "tweet_count": 3512, "listed_count": 0}, "username": "_andree6", "verified": false, "id": "621289454", "name": "spooky rich", "location": "Guayakill"}, {"public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 910, "tweet_count": 49491, "listed_count": 0}, "username": "naosouadani", "verified": false, "id": "1054179477289361408", "name": "d\u03b1ni", "location": "Campinas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2600, "following_count": 4126, "tweet_count": 44231, "listed_count": 3}, "username": "daniblur3", "verified": false, "id": "4028889471", "name": "Daniel", "location": "Quilmes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30993, "following_count": 28116, "tweet_count": 155603, "listed_count": 63}, "username": "pevalenzuela", "verified": false, "id": "213634291", "name": "Pedro E. Valenzuela", "location": "Mart\u00ednez, Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 445, "tweet_count": 80625, "listed_count": 4}, "username": "jungkkkook_1_2", "verified": false, "id": "1138621455099486208", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd90\ud835\udd90\ud835\udd94\ud835\udd94\ud835\udd90\ud83d\udd1e\u20e4fan account\u20e4", "location": "Fa\u00e7o do Twitter o meu di\u00e1rio."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1485, "tweet_count": 7984, "listed_count": 0}, "username": "lhippogryph", "verified": false, "id": "1021560392697487360", "name": "hadassa \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56"}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 857, "tweet_count": 5908, "listed_count": 2}, "username": "algodao_doc33", "verified": false, "id": "871055307849568256", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f| sistema vesi\ud83c\udf27\ufe0f (ele/elu)", "location": "\ud835\udc88\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc95 \ud835\udc93\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc94\u2601\ufe0e "}, {"public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 155, "tweet_count": 5870, "listed_count": 0}, "username": "Brenda_Frandini", "verified": false, "id": "759563609299161092", "name": "\ud83c\udd31", "location": "sap city"}, {"public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556286, "listed_count": 14}, "username": "thiagofc1982", "verified": false, "id": "185696412", "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "location": "Valadares, Minas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5501, "following_count": 4059, "tweet_count": 87806, "listed_count": 0}, "username": "novasico", "verified": false, "id": "175713647", "name": "novasico \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4\u2696\ufe0f\ud83c\udfdb", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 612, "tweet_count": 7236, "listed_count": 0}, "username": "pl_2812", "verified": false, "id": "1142738351361089536", "name": "pedro lucas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 921, "tweet_count": 75095, "listed_count": 7}, "username": "BabyDisus", "verified": false, "id": "3425125845", "name": "vini", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8108, "following_count": 6972, "tweet_count": 38767, "listed_count": 5}, "username": "MALlKHAl", "verified": false, "id": "802605588744204288", "name": "capitu \u00e9 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 531, "tweet_count": 20033, "listed_count": 2}, "username": "Jupao3116", "verified": false, "id": "556207845", "name": "Jupao \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 399, "tweet_count": 20399, "listed_count": 0}, "username": "edubalbino", "verified": false, "id": "201410668", "name": "Edu Balbino \u2b5013\u2b50", "location": "Osasco, SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 457, "tweet_count": 14008, "listed_count": 2}, "username": "annahiver", "verified": false, "id": "3903269592", "name": "anna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 621, "tweet_count": 54884, "listed_count": 1}, "username": "slowjop", "verified": false, "id": "1051972450655891456", "name": "Jo\u00e3o Paulo."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4004, "following_count": 2798, "tweet_count": 295825, "listed_count": 11}, "username": "ineedutan", "verified": false, "id": "3833086397", "name": "ane\u2077 \u00c9 13 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f THE ASTRONAUT", "location": "25.05.19 SY"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 92, "tweet_count": 23, "listed_count": 0}, "username": "fotografiahualq", "verified": false, "id": "724771250460090369", "name": "eduardo", "location": "Hualqui, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 169, "tweet_count": 16865, "listed_count": 1}, "username": "LungaAntiFascis", "verified": false, "id": "1717144927", "name": "~LungaAntiFascistas~ #FORABOLSONAROCORRUPTOGENOCID", "location": "Bacurau "}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 219, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "username": "edi_maninho", "verified": false, "id": "848787445500059648", "name": "Edimar", "location": "Passo Fundo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1706, "following_count": 171, "tweet_count": 83782, "listed_count": 20}, "username": "sunrisekissy", "verified": false, "id": "542608661", "name": "\ud835\udc57\ud835\udc4e\ud835\udc51\ud835\udc52", "location": "\u263caqua-\u2191 aqua- \u263e cap - she\u00a1her"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 1236, "tweet_count": 210914, "listed_count": 0}, "username": "lmjrhee", "verified": false, "id": "4866903352", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 379, "tweet_count": 20372, "listed_count": 1}, "username": "damngaab", "verified": false, "id": "710211918405963776", "name": "gabizinha", "location": "bsb"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 560, "tweet_count": 38189, "listed_count": 4}, "username": "laercio_queiroz", "verified": false, "id": "186113637", "name": "La\u00e9rcio Queiroz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140134, "following_count": 175, "tweet_count": 18391, "listed_count": 335}, "username": "ultrajano", "verified": false, "id": "805928174450339840", "name": "Ultrajano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 236, "tweet_count": 16260, "listed_count": 1}, "username": "Daiane_hatake", "verified": false, "id": "434524307", "name": "Daiane_jkultt*", "location": "Riverside, CT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 1621, "tweet_count": 9751, "listed_count": 1}, "username": "Dearbuckyy", "verified": false, "id": "1017224945376604162", "name": "Isa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf31\ud83c\udf66|| OFF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 420, "tweet_count": 2950, "listed_count": 1}, "username": "anacapshaw", "verified": false, "id": "1087540310245289984", "name": "ana\ud83d\udc1c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 161, "tweet_count": 23030, "listed_count": 0}, "username": "Lary2798", "verified": false, "id": "1131244406655340550", "name": "Lary \ud83d\udc8b", "location": "Realengo, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 244, "tweet_count": 25605, "listed_count": 5}, "username": "SrtaJosy_", "verified": false, "id": "143980880", "name": "the doctor", "location": "Cidade n\u00e3o t\u00e3o maravilhosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 461, "tweet_count": 41761, "listed_count": 0}, "username": "anairdaa03", "verified": false, "id": "1693683338", "name": "\u0250u\u0250\u0131\u0279p\u0250\ud83e\udd81"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 535, "tweet_count": 18259, "listed_count": 1}, "username": "eulucaspereira_", "verified": false, "id": "820265296405692418", "name": "Lucas Pereira \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40856, "following_count": 294, "tweet_count": 67022, "listed_count": 104}, "username": "forumeplay", "verified": false, "id": "519880235", "name": "eplay", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 771, "tweet_count": 5149, "listed_count": 0}, "username": "13Brunofreitas", "verified": false, "id": "943289425446006784", "name": "\u0299\u0280\u028b\u0274\u0473 \u6c34", "location": "Cidade Dutra, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 314, "tweet_count": 15764, "listed_count": 1}, "username": "sero4love", "verified": false, "id": "1022256387013980160", "name": "golby"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 873, "tweet_count": 51726, "listed_count": 2}, "username": "agubedini4", "verified": false, "id": "1054175204", "name": "Agustina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 19, "tweet_count": 203386, "listed_count": 6}, "username": "FilipeLeite_EU", "verified": false, "id": "285699947", "name": "Filipe Leite", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1119, "following_count": 623, "tweet_count": 175026, "listed_count": 23}, "username": "erickjpressman", "verified": false, "id": "16291072", "name": "regular human bartender", "location": "518"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 1394, "tweet_count": 34220, "listed_count": 24}, "username": "MelotovRecords", "verified": false, "id": "61870574", "name": "NEON BELLY\u2122\ufe0f", "location": "Los Angeles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6906, "following_count": 6918, "tweet_count": 31070, "listed_count": 8}, "username": "ropinheiro7", "verified": false, "id": "2801064687", "name": "Rosana \u00e9 13 \ud83c\udf65\ud83c\udf39", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 173, "tweet_count": 13605, "listed_count": 0}, "username": "swagatron4ever_", "verified": false, "id": "4836220468", "name": "average morangueiro do tt //\u2606jolyne cujoh_lover\u2606", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 443, "tweet_count": 21131, "listed_count": 5}, "username": "luamorenarm", "verified": false, "id": "411529215", "name": "Lua Morena Rocha", "location": "Salvador, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 1303, "tweet_count": 50639, "listed_count": 11}, "username": "SumarioTamps", "verified": false, "id": "592645715", "name": "Sumario", "location": "Cd. Victoria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 629, "tweet_count": 1494, "listed_count": 0}, "username": "VaNameli", "verified": false, "id": "579256720", "name": "VanesaMelina", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 2120, "tweet_count": 12211, "listed_count": 7}, "username": "annelisebs", "verified": false, "id": "101237191", "name": "Annelise Condoisene", "location": "Presidente Prudente-SP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 343, "tweet_count": 4280, "listed_count": 0}, "username": "rafa_bnr", "verified": false, "id": "827284148020666369", "name": "Rafa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 385, "tweet_count": 27927, "listed_count": 0}, "username": "rafagbarbosa_", "verified": false, "id": "931276759500230656", "name": "rafa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 2664, "tweet_count": 50356, "listed_count": 0}, "username": "MarliaTramonti1", "verified": false, "id": "710644569566797824", "name": "Mar\u00edlia Tramontini", "location": "cascavel pr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 739, "tweet_count": 22836, "listed_count": 0}, "username": "WallysLima", "verified": false, "id": "169932951", "name": "Wallison", "location": "Fortaleza, Cear\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 605, "tweet_count": 18615, "listed_count": 0}, "username": "alesouxza", "verified": false, "id": "706190047578615808", "name": "ale", "location": "Volta Redonda, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 354, "tweet_count": 104538, "listed_count": 7}, "username": "bruaka_", "verified": false, "id": "284021334", "name": "Alpaca do mal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19198, "following_count": 2103, "tweet_count": 170933, "listed_count": 57}, "username": "SexoGratweeto", "verified": false, "id": "27413251", "name": "Guilherme Trindade"}, {"public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 778, "tweet_count": 25236, "listed_count": 0}, "username": "bebote10_OK", "verified": false, "id": "1084698889", "name": "Feo, sucio y malo", "location": "Buenos Aires "}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 211, "tweet_count": 603, "listed_count": 0}, "username": "Fernand04816184", "verified": false, "id": "1007314707554893824", "name": "Fernanda Soares", "location": "Rio Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 101, "tweet_count": 558, "listed_count": 0}, "username": "ihatenashy", "verified": false, "id": "1042214613109153792", "name": "nashy33", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2789, "following_count": 2709, "tweet_count": 34830, "listed_count": 3}, "username": "gatz______", "verified": false, "id": "224831475", "name": "gatz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 297, "tweet_count": 34201, "listed_count": 1}, "username": "carolkcampos_", "verified": false, "id": "1001584433718325249", "name": "carol", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2640, "following_count": 2935, "tweet_count": 41570, "listed_count": 20}, "username": "Amiss0709Sergio", "verified": false, "id": "92619011", "name": "Sergio casanova \u00ae", "location": "Escritor y bloguer:"}, {"public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1372, "tweet_count": 9186, "listed_count": 5}, "username": "kruzsjulve", "verified": false, "id": "604756127", "name": "Cruz S\u00e0nchez-Julv\u00e9", "location": "Olivella, Barcelona, Catalunya"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52204, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "username": "pitiklinov", "verified": false, "id": "636025744", "name": "Pablo Malo", "location": "Getxo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 3351, "tweet_count": 54044, "listed_count": 5}, "username": "pace_ely", "verified": false, "id": "2317664632", "name": "\u2764\u2764Elly Pace\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 128, "tweet_count": 255, "listed_count": 0}, "username": "Xavierbeatriz29", "verified": false, "id": "1131012137239961602", "name": "Xavier"}, {"public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 474, "tweet_count": 9052, "listed_count": 1}, "username": "spencevinny", "verified": false, "id": "1116413046765834242", "name": "Vinny", "location": "Rondon\u00f3polis, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 451, "tweet_count": 15332, "listed_count": 0}, "username": "_brickerman", "verified": false, "id": "1117927728257409024", "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd92", "location": "40\u00b0, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 149, "tweet_count": 14827, "listed_count": 0}, "username": "camica1001", "verified": false, "id": "53389063", "name": "Camila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 267, "tweet_count": 34637, "listed_count": 0}, "username": "JabiKintela", "verified": false, "id": "905892895630266369", "name": "Jabi Kintela", "location": "Getxo, Bizkaia maite"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10996, "following_count": 7593, "tweet_count": 102521, "listed_count": 111}, "username": "asdrubalivan", "verified": false, "id": "258314710", "name": "Asdr\u00fabal I Su\u00e1rez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf0e\ud83c\udf0d", "location": "Valera, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 2627, "tweet_count": 44282, "listed_count": 0}, "username": "crcesar", "verified": false, "id": "16905925", "name": "Ya no se acuerda.", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 59, "tweet_count": 10321, "listed_count": 0}, "username": "cgmelo", "verified": false, "id": "711389381010055168", "name": "(\u25d1.\u25d1)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 2133, "tweet_count": 89084, "listed_count": 2}, "username": "SilvaIngriddd", "verified": false, "id": "2468091138", "name": "ingrid", "location": "\ud83d\udc06"}, {"public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 552, "tweet_count": 88772, "listed_count": 5}, "username": "voideadpool", "verified": false, "id": "3027937598", "name": "\u30ed\u30a4\u30c9\u30fb\u30d5\u30a9\u30fc\u30b8\u30e3\u30fc \ud83c\udf83 \u03c8", "location": "\u273a \u03c8 ||-// \u262c \u0493\u0336\u1d18\u0336\u1d07\u0336 \u22ac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13542, "following_count": 7313, "tweet_count": 21005, "listed_count": 56}, "username": "staymarvel", "verified": false, "id": "1097674967880220672", "name": "m\u00f4nica \u2297"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 413, "tweet_count": 24177, "listed_count": 0}, "username": "MarinaBianchin7", "verified": false, "id": "736709338627067904", "name": "Marina B.", "location": "S\u00e3o Miguel do Oeste, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 467, "tweet_count": 10339, "listed_count": 11}, "username": "Xexeo", "verified": false, "id": "20480543", "name": "Geraldo Xex\u00e9o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1389, "following_count": 2224, "tweet_count": 23958, "listed_count": 1}, "username": "zeefalling", "verified": false, "id": "3217228420", "name": "\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc33 | \ud83d\udcda como se f\u00f4ssemos vil\u00f5es", "location": "\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a/\ud835\udc1d\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 190, "tweet_count": 10419, "listed_count": 0}, "username": "Brends_Melo", "verified": false, "id": "791006938674913280", "name": "Brend\ud83c\udd70\ufe0f \ud83d\udc99", "location": "Minas Gerais, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 384, "tweet_count": 22785, "listed_count": 0}, "username": "elisamachad", "verified": false, "id": "132142559", "name": "Elisa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 753, "tweet_count": 2698, "listed_count": 0}, "username": "ABorelii", "verified": false, "id": "1185255697115680768", "name": "Ana Maria de Souza Bonadio Borelii", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 381, "tweet_count": 12667, "listed_count": 0}, "username": "loreenameendez", "verified": false, "id": "4598990901", "name": "Lorrr\ud83c\udf19", "location": "Badajoz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 213, "tweet_count": 16898, "listed_count": 0}, "username": "juniapriscila1", "verified": false, "id": "4878039975", "name": "juniadamaya", "location": "Campo Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 879, "tweet_count": 31593, "listed_count": 0}, "username": "lokatriste", "verified": false, "id": "3383838441", "name": "unic\u00f3rnia \ud83d\udc0d", "location": "Pa\u00eds do Unic\u00f3rnio "}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 345, "tweet_count": 10086, "listed_count": 0}, "username": "Younneszz", "verified": false, "id": "1526014974", "name": "YOUNNES", "location": "Lyon, France"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 450, "tweet_count": 1400, "listed_count": 0}, "username": "Fbiano_", "verified": false, "id": "1038488399282417665", "name": "2 euros na conta", "location": "https://youtu.be/-YD7MEu_T9Y"}, {"public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 257, "tweet_count": 12748, "listed_count": 0}, "username": "MellPadua", "verified": false, "id": "1174070511783043074", "name": "tagarela maldita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 299, "tweet_count": 36694, "listed_count": 0}, "username": "grozencyka", "verified": false, "id": "1148682115011272706", "name": "\u272e", "location": "Ela/dela "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 930, "tweet_count": 162187, "listed_count": 25}, "username": "mysticnomi", "verified": false, "id": "62495368", "name": "RENGE", "location": "Apartment 23"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 1509, "tweet_count": 104475, "listed_count": 1}, "username": "victoryabranco", "verified": false, "id": "962156738085613568", "name": "Vict\u00f3ria\ud83d\udc1e", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 142, "tweet_count": 4732, "listed_count": 0}, "username": "cansadalia_", "verified": false, "id": "3399669730", "name": "ludalia", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 214, "tweet_count": 21419, "listed_count": 0}, "username": "riotcrafthoe", "verified": false, "id": "1641318973", "name": "ahoe \u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 93167, "following_count": 440, "tweet_count": 43062, "listed_count": 216}, "username": "startupdareal", "verified": false, "id": "932675351913926656", "name": "Alberto Brand\u00e3o", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4310, "following_count": 4888, "tweet_count": 85072, "listed_count": 0}, "username": "rsimosa71", "verified": false, "id": "3095973059", "name": "@MALVAPICA \ud83d\ude37\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83e\udd29 en esta red desde 2006", "location": "VENEZUELA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10474397, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "username": "Ricardo_Arjona", "verified": true, "id": "17549677", "name": "Ricardo Arjona \u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 325, "tweet_count": 59153, "listed_count": 1}, "username": "_SolBr", "verified": false, "id": "181699308", "name": "Solchu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 1228, "tweet_count": 46012, "listed_count": 0}, "username": "Seu7facadas", "verified": false, "id": "826779150144909312", "name": "\u00c9 Lula 13 \u2b50 no 1o turno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1164, "tweet_count": 53679, "listed_count": 2}, "username": "chicofarinha", "verified": false, "id": "91403451", "name": "carlos lima", "location": "Natal, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 999, "following_count": 878, "tweet_count": 24282, "listed_count": 0}, "username": "nanefxx", "verified": false, "id": "1068197164260691969", "name": "nanee", "location": "Rocha Miranda, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 651, "tweet_count": 31258, "listed_count": 3}, "username": "nuncanada", "verified": false, "id": "21517706", "name": "Ser Pensante | #BLM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 132, "tweet_count": 24909, "listed_count": 0}, "username": "varelaaag", "verified": false, "id": "940687529665351685", "name": "giu", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 161, "tweet_count": 3144, "listed_count": 0}, "username": "Noe_cres", "verified": false, "id": "1105255520888414208", "name": "Noemi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 105, "tweet_count": 238, "listed_count": 0}, "username": "WiillOliveiraaa", "verified": false, "id": "1173415978182557696", "name": "Will Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 241, "tweet_count": 39241, "listed_count": 1}, "username": "morankinks", "verified": false, "id": "1139606444226043904", "name": "\ub204\ub124 Any", "location": "Magic Shop \ud83d\udcab S/HER"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 293, "tweet_count": 5389, "listed_count": 1}, "username": "vinkecar", "verified": false, "id": "376388373", "name": "Kevin Alexander", "location": "Asunci\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44833, "following_count": 5543, "tweet_count": 24433, "listed_count": 71}, "username": "COPACO_SA", "verified": true, "id": "318725150", "name": "COPACO", "location": "Alberdi e/ Gral D\u00edaz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1017, "tweet_count": 19058, "listed_count": 2}, "username": "Marcos36644073", "verified": false, "id": "1176671253765206017", "name": "Duckadam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6035, "following_count": 6642, "tweet_count": 90798, "listed_count": 2}, "username": "talitabento0", "verified": false, "id": "938182656445046784", "name": "talitaLULA13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 186, "tweet_count": 1485, "listed_count": 1}, "username": "ingridlllio", "verified": false, "id": "1103365407866540032", "name": "ingrid\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 793, "tweet_count": 60444, "listed_count": 2}, "username": "lipecnd", "verified": false, "id": "3368348369", "name": "Felipe Conde", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 160, "tweet_count": 6545, "listed_count": 0}, "username": "gisellegomessss", "verified": false, "id": "2482699941", "name": "giselle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1154, "tweet_count": 7219, "listed_count": 3}, "username": "andre_epv", "verified": false, "id": "34795252", "name": "Andr\u00e9 V", "location": "Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 353, "tweet_count": 803, "listed_count": 1}, "username": "vanecgmez", "verified": false, "id": "975861289892417541", "name": "Vanessa\ud83e\udeac", "location": "\u00c1vila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 365, "tweet_count": 14411, "listed_count": 1}, "username": "FigueiraGuii", "verified": false, "id": "4730074097", "name": "Figueira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 379, "tweet_count": 5571, "listed_count": 0}, "username": "lovesferazi", "verified": false, "id": "758765763511459840", "name": "\ud83c\udf52", "location": "Hawkins,Indiana"}], "tweets": [{"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "kabanguh", "id": "233464898"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "Hugorysdyk", "id": "250202811"}]}, "in_reply_to_user_id": "233464898", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196907225341734912"}], "text": "@kabanguh @Hugorysdyk Essa bronca vai at\u00e9 os 18 aqui", "author_id": "803890166", "created_at": "2019-11-19T22:06:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912755778969601"], "id": "1196912755778969601"}, {"text": "Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois liberados. A jovem se suicidou ap\u00f3s saber que os pais haviam deixado a cadeia.\n\n1 - Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n2 - Como defender que ed. sexual \u00e9 papel s\u00f3 da fam\u00edlia?", "author_id": "283230411", "created_at": "2019-11-19T01:23:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 97, "like_count": 21179, "quote_count": 165}, "edit_history_tweet_ids": ["1196599828547088385"], "id": "1196599828547088385"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8433, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.2622, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BBx84rjF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes12/status/1196897752334110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBx84rjF0T", "media_key": "3_1196897744545353729"}]}, "text": "Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu hoje numa exposi\u00e7\u00e3o sobre o m\u00eas da Consci\u00eancia Negra. Sim, hoje, o dia em que se descobriu o que j\u00e1 se sabia: que foi um policial que matou a menina negra \u00c1gatha. https://t.co/BBx84rjF0T", "author_id": "1082939283298811904", "created_at": "2019-11-19T21:07:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 17, "like_count": 571, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897752334110720"], "id": "1196897752334110720"}, {"text": "Semanas atr\u00e1s, um \u201ccoach de life style\u201d se matou. Um tal de Coach Bueno. \nDesses q t\u00eam a vida plena na rede social.Mas a vida real,q \u00e9 boa msm c/ seus percal\u00e7os, pesou.E ele n\u00e3o aguentou. A maioria dos influenciadores digitais se consultava c/ ele.\nE ele?Se consultava c/ quem?(+)", "author_id": "40573664", "created_at": "2019-11-19T20:19:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196885666833010688"], "id": "1196885666833010688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.6334, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/BME4nKHCNW", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/qua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/"}]}, "text": "O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3o tivesse barrado a ideia de Moro, que inocenta policiais se \"excesso decorrer de escus\u00e1vel medo, surpresa ou violenta emo\u00e7\u00e3o\"? https://t.co/BME4nKHCNW", "author_id": "58668131", "created_at": "2019-11-19T18:20:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 17, "like_count": 1117, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1196855827874897920"], "id": "1196855827874897920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 15, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4214, "type": "Other", "normalized_text": "Conan"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8941, "type": "Person", "normalized_text": "Tae"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/zQc4spNc1O", "expanded_url": "https://twitter.com/conangray/status/1196852596121776128", "display_url": "twitter.com/conangray/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196852596121776128"}], "text": "[\ud83d\udca2\ud83d\udce2] - @BTS_twt \n\n~Conan sobre o Tae ter o mencionando:\n\n\ud83d\udc95Eu terminei, estou morto pois BTS me matou oficialmente, por favor, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia todo, estou sens\u00edvel demais....\ud83d\udc95\n\n{Que amoooor gente!!!! Collab por favor!, pessoas assim s\u00e3o tudo!} https://t.co/zQc4spNc1O", "author_id": "948019808267833345", "created_at": "2019-11-19T18:11:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 5, "like_count": 223, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1196853515752222720"], "id": "1196853515752222720"}, {"text": "tava assistindo id e tem um caso de uma menina que passou anoooos desaparecida por fim mts anos dps um cara confessou q estuprou matou e enterrou a menina e ele s\u00f3 contou pq queria fazer acordo pra tirar a mulher dele da pris\u00e3o e eu fico imaginando quanta gente n t\u00e1 por a\u00ed tb", "author_id": "2153800742", "created_at": "2019-11-19T22:06:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912759511891968"], "id": "1196912759511891968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/E3fnk30Cjp", "expanded_url": "https://twitter.com/RockStroke/status/1196848019943104514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3fnk30Cjp", "media_key": "3_1196848012133380096"}]}, "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "text": "J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en d\u00e9cadas. EEUU tratando de extirparse el tumor naranja que est\u00e1 matando su democracia, y Reino Unido enredado en el desastre suicida de Brexit\u2026 \ud83c\udded\ud83c\uddf0 https://t.co/E3fnk30Cjp", "author_id": "64986985", "created_at": "2019-11-19T17:49:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 6, "like_count": 192, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196848019943104514"], "id": "1196848019943104514"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Webcam"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/JFUk1W0Zer", "expanded_url": "https://twitter.com/juanbustoscam/status/1196912494729666561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JFUk1W0Zer", "media_key": "3_1196912484181069825"}]}, "text": "#Webcam fases del orgasmo:\n- Asm\u00e1tica: \u00a1Ah! \u00a1Ah! \ud83d\ude08\n- Geogr\u00e1fica: \u00a1Aqu\u00ed, aqu\u00ed! \ud83d\uddfa\ud83d\udc44\ud83d\udc45\n- Matem\u00e1tica: \u00a1M\u00e1s! \u00a1M\u00e1s! \ud83d\ude1d\u2795\n- Religiosa: \u00a1Oh my good! \n- Suicida: \u00a1Me muero! \ud83d\udc44\n- Homicidio: \u00a1OMG! \ud83d\ude08 @seduccionescuel https://t.co/JFUk1W0Zer", "author_id": "755723846", "created_at": "2019-11-19T22:05:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196912494729666561"], "id": "1196912494729666561"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Albertina"}]}, "text": "Si Maradona duro 2 meses.... cuanto durar\u00e1 Albertina???\n\nEscucho apuestas...", "author_id": "304623502", "created_at": "2019-11-19T21:47:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 125, "like_count": 469, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907988725960704"], "id": "1196907988725960704"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 225, "end": 233, "tag": "elprado"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 112, "probability": 0.8254, "type": "Place", "normalized_text": "del Prado"}, {"start": 117, "end": 133, "probability": 0.786, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n"}, {"start": 158, "end": 171, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Alberti"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/6fG507Zu0U", "expanded_url": "https://twitter.com/Kelpie75/status/1196910985640103936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6fG507Zu0U", "media_key": "3_1196910983110942721"}]}, "text": "Sab\u00e9is a qui\u00e9n debemos agradecer que hoy podamos disfrutar todav\u00eda de muchos de los cuadros de El Museo del Prado? A Mar\u00eda Teresa Le\u00f3n, escritora y esposa de Rafael Alberti. Era comunista y mujer, por eso se ha silenciado! \n\n#elprado https://t.co/6fG507Zu0U", "author_id": "299963428", "created_at": "2019-11-19T21:59:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 7, "like_count": 192, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196910985640103936"], "id": "1196910985640103936"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 152, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/sjgcZX1DRo", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdopannunzio/status/1196855661180657668/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sjgcZX1DRo", "media_key": "3_1196855654809559041"}]}, "text": "1 em cada 5 brasileiros est\u00e1 doente de preconceito e sectarismo. N\u00e3o tem compaix\u00e3o nem piedade. O laudo que encerra a pol\u00eamica s/ o tiro que matou \u00c1gatha deveria envergonh\u00e1-los. Mas n\u00e3o \u00e9 o q se v\u00ea na rede, onde fac\u00ednoras continuam a se comprazer da a\u00e7\u00e3o assassina da PM. https://t.co/sjgcZX1DRo", "author_id": "46040478", "created_at": "2019-11-19T18:20:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 24, "like_count": 547, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196855661180657668"], "id": "1196855661180657668"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5884, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4381, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 120, "end": 127, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/afcLSlIIQ6", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm?cmpid=copiaecola", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm?cmpid=copiaecola"}, {"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/P7kNA2Ltqw", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/11/19/deputado-daniel-silveira-nega-genocidio-da-populacao-negra-em-fala-racista.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026"}]}, "text": "Na v\u00e9spera do Dia da Consci\u00eancia Negra, dia em que se constatou que um PM matou \u00c1gatha, deputado que quebrou a placa de Marielle sai-se com esta: \"N\u00e3o venha atribuir mortes \u00e0 PM porque um negrozinho bandidinho tem que ser perdoado\". https://t.co/afcLSlIIQ6 https://t.co/P7kNA2Ltqw", "author_id": "27863214", "created_at": "2019-11-19T21:22:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 7, "like_count": 42, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901464188358656"], "id": "1196901464188358656"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}, "text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi.", "author_id": "535877103", "created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"], "id": "1196460610864795648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.496, "type": "Organization", "normalized_text": "Dem\u00f3cratas Suecos"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/zhbVtG0aGn", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1195387557447655425", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1195387557447655425"}], "text": "El partido Dem\u00f3cratas Suecos ya es primero en los sondeos por delante de los socialdem\u00f3cratas y de todos los adem\u00e1s participantes en el suicida curso del consenso cultural izquierdista totalitario. Los suecos no se vuelvan ultras, sino que cada vez m\u00e1s recuperan el sentido com\u00fan. https://t.co/zhbVtG0aGn", "author_id": "257332880", "created_at": "2019-11-16T16:29:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 980, "reply_count": 59, "like_count": 2053, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1195740663146565632"], "id": "1195740663146565632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8091, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/5LBa12OBMW", "expanded_url": "https://twitter.com/twmannu_/status/1196901799082561536", "display_url": "twitter.com/twmannu_/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196901799082561536"}], "text": "Mina suicida mas vou tentar  Tamb\u00e9m https://t.co/5LBa12OBMW", "author_id": "1160253150613397504", "created_at": "2019-11-19T21:52:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909207632654336"], "id": "1196909207632654336"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.8721, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.2669, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}, {"start": 156, "end": 161, "probability": 0.4372, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/IlpIPJDczk", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1196843678897229824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IlpIPJDczk", "media_key": "3_1196843510265262081"}]}, "text": "O PM que matou no Rio a garota \u00c1gatha diz que atirou em dois homens que passavam em uma moto em alta velocidade. Ent\u00e3o a bala ricocheteou num poste e matou \u00c1gatha. Mas por que ele atirou nos motoqueiros se eles estavam desarmados, segundo testemunhas? https://t.co/IlpIPJDczk", "author_id": "16794066", "created_at": "2019-11-19T17:32:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 25, "like_count": 220, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1196843678897229824"], "id": "1196843678897229824"}, {"in_reply_to_user_id": "519034621", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5213, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.7893, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196596629618483201"}], "text": "We\u00f3n, el nivel de respuestas en esta tuit es cu\u00e1tico. \u00bfC\u00f3mo te da lo mismo que alguien por desesperaci\u00f3n se tire al r\u00edo? Son los mismos que se indignan por la gente que se suicida en el Costanera y les impide seguir comprando, o la gente que se lanza al metro y retrasa su viaje.", "author_id": "519034621", "created_at": "2019-11-19T02:27:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 20, "like_count": 535, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1196616044774875136"], "id": "1196616044774875136"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 207, "end": 230, "tag": "NoAlDespidoPorEnfermar"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "UGT_Comunica", "id": "86379470"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8765, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 126, "end": 129, "probability": 0.5974, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}]}, "text": "Pepe \u00c1lvarez @UGT_Comunica los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. Tenemos que recuperar los derechos perdidos con la reforma laboral de 2012 #NoAlDespidoPorEnfermar", "author_id": "308953450", "created_at": "2019-11-19T11:10:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196747632015761410"], "id": "1196747632015761410"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 44, "username": "LuizLinsPESQD", "id": "748248631728279552"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/aDB029DyHk", "expanded_url": "https://open.spotify.com/album/0ol7liEpEUTx0kynDhNCTR?si=tT1E81lkQfSRM5nACWjrqA", "display_url": "open.spotify.com/album/0ol7liEp\u2026"}]}, "text": "MEU DEUS DO C\u00c9U... esse ep do @LuizLinsPESQD \nEu n\u00e3o sei se ele me salvou ou me matou! \n\n https://t.co/aDB029DyHk", "author_id": "14343923", "created_at": "2019-11-19T19:27:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196872705754226689"], "id": "1196872705754226689"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 104, "end": 114, "tag": "Huerfanas"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.4636, "type": "Organization", "normalized_text": "Huerfanas"}]}, "in_reply_to_user_id": "1080846506389843970", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196909556531642374"}], "text": "@_DefneOzgunAr Pero si yo nunca dije \"suicida\" tAMPOCO SABES LEER AHORA LOCA.\n\nDEFNE NACE UNA HUERFANA \n#Huerfanas", "author_id": "754845246920462336", "created_at": "2019-11-19T21:55:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909968374587393"], "id": "1196909968374587393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196843016486629382"}], "text": "Suicida . https://t.co/Mei9RW7WMv", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/Mei9RW7WMv", "expanded_url": "https://twitter.com/kikesitov67/status/1196843016486629382", "display_url": "twitter.com/kikesitov67/st\u2026"}]}, "author_id": "840548023", "created_at": "2019-11-19T21:45:58.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 2, "like_count": 121, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907492258779141"], "id": "1196907492258779141"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "text": "Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "author_id": "1091370702048034816", "created_at": "2019-11-19T12:13:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196763426393071621"], "id": "1196763426393071621"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Alessandra24x", "id": "39404076"}]}, "in_reply_to_user_id": "970965486497402880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196908898747334656"}], "text": "@Alessandra24x Y eso solo para calentar.\nTe hubieses expuesto a una denuncia por acoso sexual, por no hablar del acoso por redes que hubieses sufrido.\n\nAs\u00ed que piensa que a\u00fan as\u00ed, tienes el privilegio de tuitear lo que te salga de la nariz sin pensar en las consecuencias.", "author_id": "970965486497402880", "created_at": "2019-11-19T21:54:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909753089310722"], "id": "1196909753089310722"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 85, "end": 95, "tag": "Huerfanas"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.4929, "type": "Other", "normalized_text": "Huerfanas"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/YVowC0KDhf", "expanded_url": "https://twitter.com/heraxbright/status/1196905264508809216", "display_url": "twitter.com/heraxbright/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196905264508809216"}], "text": "C\u00e1llate, que no soy la \u00fanica ladrona y suicida en ese lugar\n\nDEFNE NACE UNA HUERFANA #Huerfanas https://t.co/YVowC0KDhf", "author_id": "1080846506389843970", "created_at": "2019-11-19T21:54:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196909556531642374"], "id": "1196909556531642374"}, {"text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "author_id": "254599256", "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "id": "1196427451385159681"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Catiaaperfeito", "id": "1128965687123296256"}]}, "in_reply_to_user_id": "1128965687123296256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196877593624137730"}], "text": "@Catiaaperfeito quem \u00e9 essa mm??", "author_id": "1039216020983083008", "created_at": "2019-11-19T20:46:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196892439451258882"], "id": "1196892439451258882"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 134, "end": 144, "tag": "Huerfanas"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4478, "type": "Person", "normalized_text": "Defne"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.5108, "type": "Other", "normalized_text": "Huerfanas"}]}, "text": "que miedo tener que vivir bajo el mismo techo que la loca de Defne, con instinto homicida y encima choriza.\n\nDEFNE NACE UNA HUERFANA \n#Huerfanas", "author_id": "754845246920462336", "created_at": "2019-11-19T21:37:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905264508809216"], "id": "1196905264508809216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "justin bieber"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7284, "type": "Other", "normalized_text": "purpose"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/85I6wAU6Hr", "expanded_url": "https://twitter.com/SecuteBeliebz/status/1196844968578387969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/85I6wAU6Hr", "media_key": "3_1196844950966722562"}, {"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/85I6wAU6Hr", "expanded_url": "https://twitter.com/SecuteBeliebz/status/1196844968578387969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/85I6wAU6Hr", "media_key": "3_1196844964921118722"}]}, "text": "whats your fave justin bieber song from purpose ? https://t.co/85I6wAU6Hr", "author_id": "3221374622", "created_at": "2019-11-19T17:37:31.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 99, "like_count": 330, "quote_count": 54}, "edit_history_tweet_ids": ["1196844968578387969"], "id": "1196844968578387969"}, {"text": "Aquellas letras mueren por pasar desapercibidas, incluso cuando cuelgan de mis hombros como lastre de un suicida.", "author_id": "945616147336040448", "created_at": "2019-11-19T21:44:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196907161781198849"], "id": "1196907161781198849"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 56, "tag": "EroClandestino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MusarraVittorio", "id": "2747369447"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "emmabonino", "id": "107505580"}]}, "in_reply_to_user_id": "2747369447", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196893637575106560"}], "text": "@MusarraVittorio @emmabonino La proposta #EroClandestino prevede che lo stato incassi oltre 800 milioni di euro di tasse all'anno in pi\u00f9 dalla regolazione di posizioni che oggi permettono sfruttamento. Aiutarli a casa loro non significa nulla.", "author_id": "1109063409113485313", "created_at": "2019-11-19T21:16:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899976753881088"], "id": "1196899976753881088"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.7927, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/PIDE8CHz8f", "expanded_url": "https://twitter.com/sacdoflop/status/1196873252846612485", "display_url": "twitter.com/sacdoflop/stat\u2026"}]}, "text": "se a Lauren entrevistar a Camila eu passo 10 dias sem siririca https://t.co/PIDE8CHz8f", "author_id": "1086271160516411392", "created_at": "2019-11-19T21:23:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196901799082561536"], "id": "1196901799082561536"}, {"text": "Por um momento achei q minha hora tinha chegado descendo aquele tobog\u00e3", "author_id": "767889373610278912", "created_at": "2019-11-19T21:38:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905725353701376"], "id": "1196905725353701376"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZPcQlSOgU9", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1193639380314968064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZPcQlSOgU9", "media_key": "3_1193639373599850499"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/ZPcQlSOgU9", "author_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-11-10T21:19:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1193639380314968064"], "id": "1193639380314968064"}, {"text": "Adolescente de 13 a\u00f1os embarazada se suicida tras ser abusada por seis hombres - https://t.co/xitZDb2Lz3 https://t.co/pOLqcFUpM5 https://t.co/787PfImsev", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xitZDb2Lz3", "expanded_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe", "display_url": "larep\u00fablica.pe", "unwound_url": "http://xn--larepblica-rdb.pe"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/pOLqcFUpM5", "expanded_url": "http://dlvr.it/RJdtfC", "display_url": "dlvr.it/RJdtfC"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/787PfImsev", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1196908144225484801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/787PfImsev", "media_key": "3_1196908142421921792"}]}, "author_id": "2348878033", "created_at": "2019-11-19T21:48:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196908144225484801"], "id": "1196908144225484801"}, {"text": "vai tomar no cu, o cara n\u00e3o se suicidou DO NADA, todo dia pra ele devia ser uma luta diferente, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que ningu\u00e9m tenha visto, VIRAM SIM, apenas escolheram ignorar", "author_id": "2158021785", "created_at": "2019-11-19T15:18:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196810083788824578"], "id": "1196810083788824578"}, {"text": "Movies That Wouldnt Have Happened if the Dude Had just Gone to Therapy", "author_id": "257591704", "created_at": "2019-11-18T07:03:28.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 13424, "reply_count": 2320, "like_count": 100984, "quote_count": 4314}, "edit_history_tweet_ids": ["1196323017837596672"], "id": "1196323017837596672"}, {"text": "\u00a1El casco much\u00e1! \u00a1El casco siempre, por vida suya!\n\n https://t.co/HoTA6AfEZ1", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/HoTA6AfEZ1", "expanded_url": "https://twitter.com/SlNCRANEO/status/1193708927957045248/video/1", "display_url": "twitter.com/SlNCRANEO/stat\u2026"}]}, "author_id": "38353900", "created_at": "2019-11-19T01:38:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 966, "reply_count": 352, "like_count": 1928, "quote_count": 291}, "edit_history_tweet_ids": ["1196603575050424320"], "id": "1196603575050424320"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "YedaiJamao", "id": "353526491"}]}, "in_reply_to_user_id": "353526491", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196879114109669376"}], "text": "@YedaiJamao Huevo ca\u00eddo del techo.\nLluvia de huevos.", "author_id": "324040342", "created_at": "2019-11-19T21:14:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899643298328576"], "id": "1196899643298328576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LOULTIMO"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 188, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.8244, "type": "Person", "normalized_text": "Ernesto Blume"}, {"start": 76, "end": 90, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Yoshiyama"}, {"start": 98, "end": 111, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}]}, "geo": {"place_id": "011455904ec2ab81"}, "text": "#LOULTIMO Presidente del TC Ernesto Blume decidi\u00f3 no incluir declaraci\u00f3n de Jorge Yoshiyama sobre Keiko Fujimori. Sustent\u00f3 su ponencia en favor de la ex candidata presidencial @RPPNoticias", "author_id": "52241618", "created_at": "2019-11-19T17:29:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 92, "like_count": 427, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1196843016486629382"], "id": "1196843016486629382"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 196, "end": 219, "tag": "NoAlDespidoPorEnfermar"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9283, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe \u00c1lvarez"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6286, "type": "Organization", "normalized_text": "CEOE"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/yzPLcDk13l", "expanded_url": "https://twitter.com/UGT_Comunica/status/1196750356002287618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yzPLcDk13l", "media_key": "3_1196750351275319298"}]}, "text": "Pepe \u00c1lvarez: \"los sindicatos no vamos a ir a una negociaci\u00f3n suicida, ni a entrar en el d\u00eda de la marmota con la CEOE. Tenemos que recuperar los derechos perdidos con la reforma laboral de 2012\"\n#NoAlDespidoPorEnfermar https://t.co/yzPLcDk13l", "author_id": "86379470", "created_at": "2019-11-19T11:21:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196750356002287618"], "id": "1196750356002287618"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 237, "tag": "Racismo"}], "mentions": [{"start": 69, "end": 84, "username": "LatuffCartoons", "id": "1571428436"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.9246, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 17, "end": 29, "probability": 0.7368, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 117, "end": 127, "probability": 0.4696, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia"}, {"start": 138, "end": 157, "probability": 0.5993, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara dos Deputados"}, {"start": 230, "end": 236, "probability": 0.6144, "type": "Other", "normalized_text": "Racismo"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/1dUAjojRvH", "expanded_url": "https://twitter.com/carolinatre/status/1196884561172533248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1dUAjojRvH", "media_key": "7_1196884521066672134"}]}, "text": "Deputado do PSL, Coronel Tadeu, policial militar, arrancou charge do @LatuffCartoons de exposi\u00e7\u00e3o que celebra m\u00eas da Consci\u00eancia Negra na C\u00e2mara dos Deputados. O trabalho denunciava a viol\u00eancia policial contra a popula\u00e7\u00e3o negra. #Racismo https://t.co/1dUAjojRvH", "author_id": "607164344", "created_at": "2019-11-19T20:14:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 40, "like_count": 565, "quote_count": 78}, "edit_history_tweet_ids": ["1196884561172533248"], "id": "1196884561172533248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 275, "end": 294, "tag": "KeikoPresaPolitica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 131, "end": 144, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 181, "end": 189, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "Vela"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.621, "type": "Person", "normalized_text": "JoseDPerez"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.8567, "type": "Place", "normalized_text": "PERU"}]}, "in_reply_to_user_id": "53189543", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196562728950943745"}], "text": "@KeikoFujimori La verdad siempre se impone, pero lastimosamente estos fiscales Vela y JoseDPerez ,act\u00faan como operadores pol\u00edticos @FiscaliaPeru en complicidad con el de facto y el @TC_Peru  te mantendr\u00e1n presa , NO HAY JUSTICIA EN PERU , les importa un r\u00e1bano tus derechos. #KeikoPresaPolitica", "author_id": "32693299", "created_at": "2019-11-18T23:31:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 36, "like_count": 121, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196571590588276736"], "id": "1196571590588276736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 169, "end": 190, "tag": "policiavcpodeconfiar"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/CFVLgUkeeU", "expanded_url": "https://twitter.com/CoronelTadeu/status/1196895840197136384/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CFVLgUkeeU", "media_key": "13_1196895096781901825"}]}, "text": "Policiais n\u00e3o s\u00e3o assassinos. Policiais s\u00e3o guardi\u00f5es da sociedade, sinto orgulho de ter 600 mil profissionais trabalhando pela seguran\u00e7a de 240 milh\u00f5es de brasileiros. #policiavcpodeconfiar https://t.co/CFVLgUkeeU", "author_id": "907301328988332033", "created_at": "2019-11-19T20:59:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2294, "reply_count": 3443, "like_count": 10031, "quote_count": 747}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895840197136384"], "id": "1196895840197136384"}, {"text": "q rolezin brabo, pedalei a interpraias inteira com os mano.", "author_id": "937715472849690625", "created_at": "2019-11-19T21:42:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196906529460572161"], "id": "1196906529460572161"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 247, "end": 278, "tag": "DiaPrevencioAbusSexualInfantil"}], "mentions": [{"start": 232, "end": 246, "username": "mireia_forner", "id": "272688114"}]}, "in_reply_to_user_id": "199213740", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196850900276518913"}], "text": "\u201cLa victimitzaci\u00f3 sexual en la inf\u00e0ncia t\u00e9 conseq\u00fc\u00e8ncies a curt i llarg termini: els infants presenten sovint s\u00edmptomes d\u2019estr\u00e8s post-traum\u00e0tic, depressius, d\u2019ansietat, problemes alimentaris, de son, conducta su\u00efcida i autolesions\u201d @mireia_forner #DiaPrevencioAbusSexualInfantil", "author_id": "199213740", "created_at": "2019-11-19T18:05:58.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196852126821093376"], "id": "1196852126821093376"}, {"text": "Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "author_id": "20013148", "created_at": "2019-11-18T20:01:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1196518688720998400"], "id": "1196518688720998400"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 104, "tag": "GHVIPLimite10"}, {"start": 105, "end": 114, "tag": "GHVIP19N"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6897, "type": "Person", "normalized_text": "Mila"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "Mila"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.9309, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIPLimite10"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.9463, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP19N"}]}, "text": "Hugo salvado y Mila de criada. \n\nMila no salta la valla sino que se suicida en directo. \n\n#GHVIPLimite10 #GHVIP19N", "author_id": "1116700300927172608", "created_at": "2019-11-19T21:38:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196905572639088640"], "id": "1196905572639088640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.9564, "type": "Organization", "normalized_text": "bts"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/iIaKtE52Dj", "expanded_url": "https://twitter.com/conangray/status/1196852596121776128", "display_url": "twitter.com/conangray/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196852596121776128"}], "text": "Tradu\u00e7\u00e3o:\n\"acabou, estou morto, o bts me matou oficialmente, ningu\u00e9m se aproxime de mim o dia inteiro por favor, eu estou muito sens\u00edvel\" https://t.co/iIaKtE52Dj", "author_id": "814631170126348288", "created_at": "2019-11-19T20:10:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196883347894677504"], "id": "1196883347894677504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 180, "end": 192, "probability": 0.7746, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Pelintra"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/J0RedFHLsN", "expanded_url": "https://twitter.com/UmbandaVisao/status/1196859634138701826/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/J0RedFHLsN", "media_key": "3_1196859627771768832"}]}, "text": "Malandro se na minha cara d\u00ea pode fazer testamento se despedir da mulher, se tiver filho deixa uma recorda\u00e7\u00e3o cara que mam\u00e3e beijou vagabundo nenhum poe a m\u00e3o,o Bravo senhor Bravo Jos\u00e9 Pelintra chegou,ele matou pai,matou m\u00e3e,matou padrinho,matou madrinha,matou um cego na estrada https://t.co/J0RedFHLsN", "author_id": "1123742282023407617", "created_at": "2019-11-19T18:35:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 121, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1196859634138701826"], "id": "1196859634138701826"}, {"in_reply_to_user_id": "331032088", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9208, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "Chandler"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196904187419856897"}], "text": "@jimmytarot Ent\u00e3o Jackson teve q pagar o processo civil 15 milh\u00f5es de d\u00f3lares. Achando que o criminal aconteceria e ele poderia provar a inoc\u00eancia dele e assim reverter o civil. Mas os Chandler pegaram o dinheiro e vazaram.Nunca aceitaram depor. O tio, o pai, o padrasto come\u00e7aram a processar", "author_id": "331032088", "created_at": "2019-11-19T21:34:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196904729047121923"], "id": "1196904729047121923"}, {"text": "N\u00e3o consegue ouvir 5 minuto de \u00e1udio do amiguinho que nao  t\u00e1 bem, depois passa 1hr escrevendo textinho quando ele se suicida.", "author_id": "423592786", "created_at": "2019-11-19T11:54:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196758764336173061"], "id": "1196758764336173061"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "natalia_velilla", "id": "1020750935906308098"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "AngryJuez", "id": "838756070"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "MJLetrada", "id": "2306505225"}, {"start": 39, "end": 50, "username": "YNCABOGADO", "id": "2383720454"}, {"start": 51, "end": 66, "username": "JudgeTheZipper", "id": "726083197323321349"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/S6SYv3qGQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/carranza_merino/status/1196880381355663364/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S6SYv3qGQ8", "media_key": "16_1196880372820303874"}]}, "in_reply_to_user_id": "1020750935906308098", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196801924466696194"}], "text": "@natalia_velilla @AngryJuez @MJLetrada @YNCABOGADO @JudgeTheZipper https://t.co/S6SYv3qGQ8", "author_id": "1080134306025168897", "created_at": "2019-11-19T19:58:14.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196880381355663364"], "id": "1196880381355663364"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 91, "tag": "NoticiasSIN"}, {"start": 92, "end": 96, "tag": "SIN"}, {"start": 97, "end": 108, "tag": "SINDigital"}, {"start": 109, "end": 120, "tag": "SIN24Horas"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3965, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasSIN"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.2626, "type": "Place", "normalized_text": "SIN"}, {"start": 98, "end": 107, "probability": 0.3953, "type": "Other", "normalized_text": "SINDigital"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.4417, "type": "Other", "normalized_text": "SIN24Horas"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/6KdALuB542", "expanded_url": "https://noticiassin.com/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza/#.XdRediJ12Kc.twitter", "display_url": "noticiassin.com/hombre-intenta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticiassin.com/pais/hombre-intenta-asesinar-a-su-exesposa-y-se-suicida-de-un-disparo-en-la-cabeza-916697"}]}, "text": "Hombre intenta asesinar a su exesposa y se suicida de un disparo en la cabeza. #NoticiasSIN #SIN #SINDigital #SIN24Horas   https://t.co/6KdALuB542", "author_id": "55660696", "created_at": "2019-11-19T21:28:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903082405310470"], "id": "1196903082405310470"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 242, "probability": 0.4899, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/dzLQRxXTrr", "expanded_url": "https://twitter.com/LANACION/status/1196488384786489345", "display_url": "twitter.com/LANACION/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196488384786489345"}], "text": "Siglo XXI. El mayor genocidio de la Historia est\u00e1 en marcha. y muchos necios no pensantes lo avalan. Matar por Ley es Genocidio. Por algo los Finlandeses ofrecen grandes sumas a quien tenga un finland\u00e9s. Porque mueren est\u00fapidamente. Una Naci\u00f3n se suicida con aborto, asesinato.. https://t.co/dzLQRxXTrr", "author_id": "890611713820721152", "created_at": "2019-11-18T22:31:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196556448626610178"], "id": "1196556448626610178"}, {"text": "*se suicida un odont\u00f3logo* https://t.co/w6LCLgVpWx", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/w6LCLgVpWx", "expanded_url": "https://twitter.com/GuidoArmaando/status/1196111448256208897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/w6LCLgVpWx", "media_key": "7_1196111395282182144"}]}, "author_id": "127859520", "created_at": "2019-11-17T17:02:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1116, "reply_count": 38, "like_count": 12728, "quote_count": 151}, "edit_history_tweet_ids": ["1196111448256208897"], "id": "1196111448256208897"}, {"in_reply_to_user_id": "1190174718344732672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196900760853864449"}], "text": "@blancxdc Solo pretendo ser yo, lo har\u00e9 por una vez en la vida\n... \ud83c\udfbc\ud83c\udfbc", "author_id": "901012224004825088", "created_at": "2019-11-19T21:24:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196902065877991424"], "id": "1196902065877991424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4628, "type": "Other", "normalized_text": "Diablos Babs"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/CoPMOrzYp3", "expanded_url": "https://twitter.com/KindaxJoker/status/1196902572403150849", "display_url": "twitter.com/KindaxJoker/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196902572403150849"}], "text": "Diablos Babs. https://t.co/CoPMOrzYp3", "author_id": "1185764251929063425", "created_at": "2019-11-19T21:28:12.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196903022259064834"], "id": "1196903022259064834"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 127, "tag": "TheSuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 8, "probability": 0.3663, "type": "Other", "normalized_text": "Variety"}, {"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 83, "end": 97, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.929, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 194, "end": 200, "probability": 0.4036, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 243, "end": 259, "probability": 0.6481, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 263, "end": 276, "probability": 0.6943, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/RE99vLStCd", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1195147298142973952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RE99vLStCd", "media_key": "16_1195147277888827393"}]}, "text": "A Variety questionou a atriz Margot Robbie sobre o que ela acharia se o Coringa do Joaquin Phoenix entrasse em #TheSuicideSquad \n\n\"Eu creio que eles existem em universos diferentes. Eu acho que Coringa existe em um universo muito diferente de Esquadr\u00e3o Suicida e Aves de Rapina. https://t.co/RE99vLStCd", "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-11-15T01:11:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195147298142973952"], "id": "1195147298142973952"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 142, "end": 155, "username": "Carabdechile", "id": "118784585"}], "annotations": [{"start": 224, "end": 235, "probability": 0.5437, "type": "Other", "normalized_text": "Manuel Montt"}, {"start": 238, "end": 252, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "Liceo Lastarria"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/wJ061RFHbh", "expanded_url": "https://twitter.com/ALERTADESISMO/status/1196451957969444865", "display_url": "twitter.com/ALERTADESISMO/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196451957969444865"}], "text": "Un grupito de flojos mantenidos faltando a la ley, y portando un lienzo con la foto del suicida allende. Un par de lacrim\u00f3genas y listo. Bien @Carabdechile \nSoy testigo de que empezaron a lanzar piedras.\nProvidencia esquina Manuel Montt.\nLiceo Lastarria. https://t.co/wJ061RFHbh", "author_id": "152113826", "created_at": "2019-11-18T15:53:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 58, "like_count": 954, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1196456474001711108"], "id": "1196456474001711108"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9815, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/sOWbNvEk6N", "expanded_url": "https://www.vogue.es/living/articulos/margot-robbie-peliculas-2020-premios-oscar-estrenos-claves-bombshell-barbie-escuadron-suicida", "display_url": "vogue.es/living/articul\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vogue.es/living/articulos/margot-robbie-peliculas-2020-premios-oscar-estrenos-claves-bombshell-barbie-escuadron-suicida"}]}, "text": "Empezando por un posible doblete en los Oscar.\nhttps://t.co/sOWbNvEk6N", "author_id": "33906088", "created_at": "2019-11-19T21:20:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196900975681953792"], "id": "1196900975681953792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "arthurwaldorf", "id": "783133118970621952"}]}, "in_reply_to_user_id": "783133118970621952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196900148674256899"}], "text": "@arthurwaldorf pobrezinha", "author_id": "1048994733840904195", "created_at": "2019-11-19T21:17:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196900370804617219"], "id": "1196900370804617219"}, {"text": "o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "author_id": "1525426801", "created_at": "2019-11-18T17:31:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 82, "like_count": 1109, "quote_count": 171}, "edit_history_tweet_ids": ["1196481018343108608"], "id": "1196481018343108608"}, {"text": "Ultimos dos meses del a\u00f1o donde mucha gente se suicida, donde mucha gente muere en accidente de transito,etc ultimos dos meses donde se nos van  los seres queridos en dos segundos y sin saber que pasaria \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e diosito bendiga mi familia y la de ustedes tambien !!", "author_id": "1103905664068345857", "created_at": "2019-11-19T05:30:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196661912886480897"], "id": "1196661912886480897"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "URGENTE! Lula fala em suic\u00eddio depois de descobrir que o n\u00famero de jumentos apoiadores de bandido praticamente zerou .. kkkkk", "author_id": "1117498200171139077", "created_at": "2019-11-19T19:41:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 13, "like_count": 116, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1196876188683264000"], "id": "1196876188683264000"}, {"in_reply_to_user_id": "342994237", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196898639945310208"}], "text": "Sempre que vejo algu\u00e9m que se suicidou meu cora\u00e7\u00e3o aperta s\u00f3 quem tem depress\u00e3o sabe a luta di\u00e1ria que \u00e9", "author_id": "342994237", "created_at": "2019-11-19T21:14:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196899452503707649"], "id": "1196899452503707649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9656, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/qbHwygzXd7", "expanded_url": "https://twitter.com/ChuckyDaddy/status/1196816412641247233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qbHwygzXd7", "media_key": "3_1196816357284884482"}]}, "text": "30 de Abril de 1945 dia que Hitler se suicida porque Eminem o parte todo numa rap battle https://t.co/qbHwygzXd7", "author_id": "1149318968194338816", "created_at": "2019-11-19T15:44:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196816412641247233"], "id": "1196816412641247233"}, {"text": "Ah ca\u00f4 cara \ud83d\ude1e https://t.co/rxMFbgqeNO", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/rxMFbgqeNO", "expanded_url": "https://twitter.com/bfrgii/status/1196854032935075840", "display_url": "twitter.com/bfrgii/status/\u2026"}]}, "author_id": "342994237", "created_at": "2019-11-19T21:10:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898639945310208"], "id": "1196898639945310208"}, {"in_reply_to_user_id": "243833342", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194709088061607936"}], "text": "Faut dire que maintenant je lui parle car je ne sais pas comment m\u2019en d\u00e9p\u00eatrer. \ud83d\ude06 https://t.co/DUlQPgggET", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DUlQPgggET", "expanded_url": "https://twitter.com/NoElieViAllet/status/1194709672315510784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DUlQPgggET", "media_key": "3_1194709644792467457"}, {"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/DUlQPgggET", "expanded_url": "https://twitter.com/NoElieViAllet/status/1194709672315510784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DUlQPgggET", "media_key": "3_1194709645006458886"}]}, "author_id": "243833342", "created_at": "2019-11-13T20:12:37.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1194709672315510784"], "id": "1194709672315510784"}, {"text": "Esse dias eu baixei um filme sem esperar muita coisa dele. Mas n\u00e3o \u00e9 que \u00e9 um filme de a\u00e7\u00e3o com sapat\u00e3o no meio??? E ainda inspirado em fatos reais. O filme at\u00e9 que me surpreendeu", "author_id": "197871979", "created_at": "2019-11-19T21:09:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196898326635073537"], "id": "1196898326635073537"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 17, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.981, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9723, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/pTB98iLwea", "expanded_url": "https://twitter.com/VOXBELLATOR1/status/1196880069123284999", "display_url": "twitter.com/VOXBELLATOR1/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196880069123284999"}], "text": "Cuidad\u00edn con el PP teme a VOX ( y envidia), tanto como lo hace el PSOE y los comunistas!!!Estemos atentos a las jugarretas de este partido Cobarde, s\u00fabdito de la izquierda!!!! https://t.co/pTB98iLwea", "author_id": "4137391431", "created_at": "2019-11-19T20:00:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 3, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196880902514716674"], "id": "1196880902514716674"}, {"in_reply_to_user_id": "30426196", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/lds3pFId3o", "expanded_url": "https://twitter.com/JauBuitre/status/1187387047117545477?s=19", "display_url": "twitter.com/JauBuitre/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196894358466899971"}], "text": "Si est\u00e1n en Venezuela y tienen ideaci\u00f3n suicida o est\u00e1n afectadxs psicosocialmente por el contexto o por alguna situaci\u00f3n particular, aqu\u00ed hay un hilo donde pueden buscar ayuda gratuita \u2665\ufe0f \u00a1Fuerza! \nhttps://t.co/lds3pFId3o", "author_id": "30426196", "created_at": "2019-11-19T20:55:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894814555582467"], "id": "1196894814555582467"}, {"text": "Me siento de 12", "author_id": "621289454", "created_at": "2019-11-19T03:16:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196628304817786881"], "id": "1196628304817786881"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9212, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 87, "end": 97, "probability": 0.4232, "type": "Place", "normalized_text": "Gendarmer\u00eda"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/gDvufPe01L", "expanded_url": "http://www.enorsai.com.ar/politica/26105-nota.html", "display_url": "enorsai.com.ar/politica/26105\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.enorsai.com.ar/politica/26105-nota.html"}]}, "text": "Nisman, la novela llega a su fin: cient\u00edficos internacionales desmienten la pericia de Gendarmer\u00eda https://t.co/gDvufPe01L", "author_id": "213634291", "created_at": "2019-11-19T13:26:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 57, "like_count": 1116, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1196781895327109121"], "id": "1196781895327109121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 68, "tag": "empresa"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "Ibex35"}, {"start": 117, "end": 127, "tag": "impuestos"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "aut\u00f3nomo"}, {"start": 187, "end": 192, "tag": "SEPE"}, {"start": 233, "end": 246, "tag": "trabajadores"}, {"start": 256, "end": 263, "tag": "empleo"}, {"start": 266, "end": 286, "tag": "vicepresidenteFacts"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BulnesUno", "id": "1169537827245371392"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.708, "type": "Other", "normalized_text": "Ibex35"}, {"start": 188, "end": 191, "probability": 0.6977, "type": "Organization", "normalized_text": "SEPE"}], "urls": [{"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/QxHvoJdmJj", "expanded_url": "https://twitter.com/novasico/status/1195797705873920000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QxHvoJdmJj", "media_key": "16_1195797700102512645"}]}, "in_reply_to_user_id": "1169537827245371392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1195781967968649221"}], "text": "@BulnesUno @Pablo_Iglesias_ todav\u00eda sigue creyendo que toda #empresa espa\u00f1ola descansa en el #Ibex35 y que friendo a #impuestos al suicida, el peque\u00f1o #aut\u00f3nomo , conseguir\u00e1 descargar el #SEPE\n\nNo le queda claro: lamentablemente los #trabajadores no crean #empleo \n\n#vicepresidenteFacts https://t.co/QxHvoJdmJj", "author_id": "175713647", "created_at": "2019-11-16T20:16:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1195797705873920000"], "id": "1195797705873920000"}, {"text": "N\u00c3O PODE SENTAR A\u00cd EM CIMA E FAZER PERGUNTAS SOBRE A MINHA FILHA. SE VC QUER TIRAR MINHA LICEN\u00c7A E CERTIFICAR-SE QUE N\u00c3O VEREI OUTRO PACIENTE NOVAMENTE, FA\u00c7A ISSO, MAS VC N\u00c3O TEM ABSOLUTAMENTE NENHUM DIREITO DE MENCIONAR O NOME DA MINHA FILHA PQ VC \u00c9 AQUELE QUE MATOU O PAI DELA. https://t.co/zyMh6y8prw", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zyMh6y8prw", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "author_id": "1087540310245289984", "created_at": "2019-11-17T12:10:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1196037870756225026"], "id": "1196037870756225026"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 56, "tag": "OiOiOi32"}, {"start": 57, "end": 71, "tag": "AvenidaBrasil"}, {"start": 72, "end": 89, "tag": "MeuCora\u00e7\u00e3o\u00c9Teu12"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.9309, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.492, "type": "Organization", "normalized_text": "Band"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "OiOiOi32"}, {"start": 58, "end": 70, "probability": 0.6356, "type": "Other", "normalized_text": "AvenidaBrasil"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.5375, "type": "Other", "normalized_text": "MeuCora\u00e7\u00e3o\u00c9Teu12"}]}, "text": "17h52\n\nGlobo 20.1\nRecord 8.0\nBand 5.3\nSBT 5.2\n\n#OiOiOi32 #AvenidaBrasil #MeuCora\u00e7\u00e3o\u00c9Teu12", "author_id": "519880235", "created_at": "2019-11-19T21:00:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895939962789891"], "id": "1196895939962789891"}, {"geo": {"place_id": "f9c0877820b7848a"}, "text": "Choose your fighter. https://t.co/UWlmVJ1zmb", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/UWlmVJ1zmb", "expanded_url": "https://twitter.com/MelotovRecords/status/1196893540489428992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UWlmVJ1zmb", "media_key": "3_1196893530670526464"}, {"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/UWlmVJ1zmb", "expanded_url": "https://twitter.com/MelotovRecords/status/1196893540489428992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UWlmVJ1zmb", "media_key": "3_1196893530666389504"}]}, "author_id": "61870574", "created_at": "2019-11-19T20:50:31.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196893540489428992"], "id": "1196893540489428992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9676, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "text": "Curioso que o Boris Johnson seja o \u00fanico naquele palco que saiba dizer o nome do Epstein bem. \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "author_id": "27413251", "created_at": "2019-11-19T20:57:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196895179426451457"], "id": "1196895179426451457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196811127763734529"}], "text": "La ansiedad a los 15 a\u00f1os predice diagn\u00f3sticos psiqui\u00e1tricos e ideaci\u00f3n suicida en adolescencia tard\u00eda y edad adulta temprana\nLa proporci\u00f3n de resultados psiqui\u00e1tricos atribuibles a ella es 29% de cualquier diagn\u00f3stico psiqui\u00e1trico,40-43% de T. de ansiedad y 38-39% de T depresivo https://t.co/LWHyPf839K", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LWHyPf839K", "expanded_url": "https://twitter.com/AmirSariaslan/status/1196811127763734529", "display_url": "twitter.com/AmirSariaslan/\u2026"}]}, "author_id": "636025744", "created_at": "2019-11-19T17:10:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196838095968251906"], "id": "1196838095968251906"}, {"text": "um mano da minha escola se suicidou hoje... e agora eu pergunto, at\u00e9 quando v\u00e3o continuar falando que ansiedade, depress\u00e3o e entre diversas outros problemas psicol\u00f3gicos \u00e9 apenas \"frescura\"???? Quando v\u00e3o come\u00e7ar a levar a s\u00e9rio tudo isso que est\u00e1 acontecendo??", "author_id": "1116413046765834242", "created_at": "2019-11-19T01:49:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 152, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196606370872778752"], "id": "1196606370872778752"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RealCapoba", "id": "20551966"}]}, "in_reply_to_user_id": "53389063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196891897714921472"}], "text": "@RealCapoba E hoje cheio de jovens \"intelectuais\" stalinistas surfando nesta onda... nojo define!", "author_id": "53389063", "created_at": "2019-11-19T20:45:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196892257678430208"], "id": "1196892257678430208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 60, "username": "vanessasenior", "id": "195161282"}]}, "text": "Leo medios titulando como \"controversial\" que @VanessaSenior quiso suicidarse. Escuch\u00e1ndola infiero que ideaci\u00f3n suicida sigue presente. Lamentable que prensa siga abordando el suicidio con sensacionalismo y mediocridad. Tambi\u00e9n escandalizan  comentarios celebrando la situaci\u00f3n", "author_id": "30426196", "created_at": "2019-11-19T20:53:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894354318733312"], "id": "1196894354318733312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "voideadpool", "id": "3027937598"}]}, "in_reply_to_user_id": "3027937598", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196885795854016513"}], "text": "@voideadpool Mo o assunto nem \u00e9 esse kkkk, eu citei como exemplo apenas", "author_id": "1097674967880220672", "created_at": "2019-11-19T20:35:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196889637396066305"], "id": "1196889637396066305"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 217, "end": 231, "username": "vanessasenior", "id": "195161282"}]}, "in_reply_to_user_id": "30426196", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196894354318733312"}], "text": "Si alguien vive alg\u00fan episodio suicida, es importante hablar. Si en su entorno hay personas con ideaci\u00f3n suicida, no ignore ni matice, rem\u00edtalx a psiquiatra, psicologx o emergencias de hospital m\u00e1s cercano. Deseo que @VanessaSenior y su entorno se animen a buscar ayuda.", "author_id": "30426196", "created_at": "2019-11-19T20:53:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196894358466899971"], "id": "1196894358466899971"}, {"text": "Mano, uma amigo postou um texto no face se despendido e falando q iria se suicidar..... meu deusssss. E agora n\u00e3o temos nenhuma noticiaaaa", "author_id": "4878039975", "created_at": "2019-11-19T20:48:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196892977932558336"], "id": "1196892977932558336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Younneszz", "id": "1526014974"}]}, "in_reply_to_user_id": "1526014974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196893484592115714"}], "text": "@Younneszz n acho q seja assim q funciona", "author_id": "1038488399282417665", "created_at": "2019-11-19T20:50:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196893620911198210"], "id": "1196893620911198210"}, {"text": "A menina de 8 anos toma um tiro nas costas e o filho da puta que fez isso n\u00e3o \u00e9 nem divulgado porque tem que proteger a \u201cimagem\u201d do cabo \nVai se fude meu amigo, no momento que esse cara matou uma crian\u00e7a ele perdeu o direito de qualquer tipo de prote\u00e7\u00e3o", "author_id": "1148682115011272706", "created_at": "2019-11-19T16:34:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196829171143585798"], "id": "1196829171143585798"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196869322427248647"}], "text": "Falta de conhecimento jur\u00eddico. \n\nMatou e matou sim. A diferen\u00e7a se faz entre doloso e culposo, mas matou est\u00e1 certo. https://t.co/rA2miJQCkq", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/rA2miJQCkq", "expanded_url": "https://twitter.com/Comentarista_TT/status/1196869322427248647", "display_url": "twitter.com/Comentarista_T\u2026"}]}, "author_id": "932675351913926656", "created_at": "2019-11-19T19:53:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 225, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196879147798274049"], "id": "1196879147798274049"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}]}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "author_id": "17549677", "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "id": "1192471887902842880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 24, "end": 36, "tag": "Consejo\u00datil"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.6925, "type": "Other", "normalized_text": "Consejo\u00datil"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/ECcoWj4MDh", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixLAT/status/1196850554766594049", "display_url": "twitter.com/NetflixLAT/sta\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196850554766594049"}], "text": "CON EL\nLTE\nDE\nCOPACO \ud83d\ude0e \n#Consejo\u00datil https://t.co/ECcoWj4MDh", "author_id": "318725150", "created_at": "2019-11-19T18:16:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196854881040183297"], "id": "1196854881040183297"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}]}, "errors": [{"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196836777836896256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196836777836896256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196836777836896256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196912691379654656", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196912691379654656", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196912691379654656].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196906429078265856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196906429078265856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196906429078265856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1196907410075598850", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196907410075598850", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196907410075598850].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196602475169619968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196602475169619968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196602475169619968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1108056575657345024", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1108056575657345024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1108056575657345024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196907483136188417", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196907483136188417].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196907483136188417", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196887955991924740", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196887955991924740", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196887955991924740].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196843939229241350", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196843939229241350].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196843939229241350", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "140253335", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [140253335].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "140253335", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196889927100850177", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196889927100850177].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196889927100850177", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3148846696", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3148846696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3148846696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196904674986799106", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196904674986799106].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196904674986799106", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196761106133504001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196761106133504001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196761106133504001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196884409875619840", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196884409875619840].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196884409875619840", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1196913441774157824", "oldest_id": "1196892309369032704", "result_count": 486, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0fvanfwukr35eoy30nhyok9nr1"}}