{"data": [{"author_id": "864457507347066881", "edit_history_tweet_ids": ["1157001124991442946"], "id": "1157001124991442946", "created_at": "2019-08-01T18:52:18.000Z", "text": "El libro que trata de una chica que se suicida y deja 13razones de porque cada persona estuvo involucrada en su vida. Y bueno dicen que por ah\u00ed anda una serie que uso el nombre del libro para hacer quien sabe q trama. https://t.co/l0gttVcaRn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/l0gttVcaRn", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}}, {"author_id": "321332405", "in_reply_to_user_id": "2528564378", "edit_history_tweet_ids": ["1157000770644008960"], "id": "1157000770644008960", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157000312378535938"}], "created_at": "2019-08-01T18:50:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 98, "tag": "Uber"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "Cabify"}, {"start": 153, "end": 163, "tag": "ToyMuLoco"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.9674, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5456, "type": "Organization", "normalized_text": "Cabify"}, {"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9504, "type": "Other", "normalized_text": "ToyMuLoco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lulopez75", "id": "2528564378"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "aldidac73", "id": "558834967"}]}, "text": "@lulopez75 @aldidac73 Soy un maldito suicida. Como el taxi se est\u00e1 extinguiendo por culpa de #Uber y #Cabify, voy yo y me cojo d\u00edas extra de vacaciones. #ToyMuLoco", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3315145314", "edit_history_tweet_ids": ["1157000607284305921"], "id": "1157000607284305921", "created_at": "2019-08-01T18:50:15.000Z", "text": "y qu\u00e9, si esperando me quedo sin d\u00edas, si probarte es un acto suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "623002631", "edit_history_tweet_ids": ["1157000384952639488"], "id": "1157000384952639488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "created_at": "2019-08-01T18:49:22.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "965104559453589504", "in_reply_to_user_id": "312737839", "edit_history_tweet_ids": ["1157000183122731011"], "id": "1157000183122731011", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156974448966344707"}], "created_at": "2019-08-01T18:48:34.000Z", "text": "@anakelly_ana @KLima80720517 @CarlosBolsonaro @jairbolsonaro Me fale mais sobre o amor ao pr\u00f3ximo de Lula... Que estimulou a separa\u00e7\u00e3o, a inveja e o \u00f3dio. Que roubou a na\u00e7\u00e3o... Que se utilizou dos caminhos deturpados por FHC para protagonizar o maior esquema de corrup\u00e7\u00e3o da historia. E as pessoas que ele matou nas filas do hosp?", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9912, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 221, "end": 223, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anakelly_ana", "id": "312737839"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "CarlosBolsonaro", "id": "68712576"}, {"start": 46, "end": 60, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "84985065", "edit_history_tweet_ids": ["1157000160389599235"], "id": "1157000160389599235", "created_at": "2019-08-01T18:48:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "Heredit\u00e1rio"}, {"start": 115, "end": 126, "tag": "DiadosPais"}, {"start": 127, "end": 138, "tag": "BandNewsFM"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7811, "type": "Person", "normalized_text": "Leonardo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bandnewsfmrio", "id": "83634722"}]}, "text": "RT @bandnewsfmrio: Jorge se tornou num exemplo de pai e coragem para Leonardo e tantos outros filhos.\n#Heredit\u00e1rio #DiadosPais #BandNewsFM :/ e matou o bom portugues.... \u201cjorge se tornou num exemplo... \u201c putz!", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3797540417", "in_reply_to_user_id": "4152307763", "edit_history_tweet_ids": ["1157000053283799040"], "id": "1157000053283799040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156999543168413697"}], "created_at": "2019-08-01T18:48:03.000Z", "text": "@maxiperez120484 @Jovenpensador4 @cristiannmillo Este es un indicador de que seguimos en recesi\u00f3n, no hay nada que festejar hasta que la recaudaci\u00f3n sea mucho m\u00e1s grande que la inflaci\u00f3n.\n\nPero tremendo optimismo, para la l\u00ednea del suicida est\u00e1n amigos, no perdemos un alma m\u00e1s.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maxiperez120484", "id": "4152307763"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "jovenpensador4", "id": "1362049923848556550"}, {"start": 33, "end": 48, "username": "cristiannmillo", "id": "3471208757"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4516010313", "in_reply_to_user_id": "43629419", "edit_history_tweet_ids": ["1157000015145066499"], "id": "1157000015145066499", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156777732879114240"}], "created_at": "2019-08-01T18:47:54.000Z", "text": "@iMarialaura @almeridac suicida pero considerada siempre", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "iMarialaura", "id": "43629419"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "almeridac", "id": "442812738"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1037398877161369605", "edit_history_tweet_ids": ["1157000007041593344"], "id": "1157000007041593344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156996705868492801"}], "created_at": "2019-08-01T18:47:52.000Z", "text": "RT @Mae_da_Ashley: ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Mae_da_Ashley", "id": "2994726521"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "472444253", "edit_history_tweet_ids": ["1156999968101740544"], "id": "1156999968101740544", "created_at": "2019-08-01T18:47:43.000Z", "text": "Qu\u00e9 tan suicida ser\u00eda llevar un electivo en derecho? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3127633120", "edit_history_tweet_ids": ["1156999710466629633"], "id": "1156999710466629633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156985958161702912"}], "created_at": "2019-08-01T18:46:41.000Z", "text": "RT @UnCharalRojo: Por \u00e9sto y m\u00e1s, hablar de \u201cpueblo\" va de problem\u00e1tico a pol\u00edticamente suicida para el proletariado y otras capas subalter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UnCharalRojo", "id": "1113566548801798144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "198289861", "in_reply_to_user_id": "33808317", "edit_history_tweet_ids": ["1156999692309401601"], "id": "1156999692309401601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156996794343133185"}], "created_at": "2019-08-01T18:46:37.000Z", "text": "@JuanSheput \u00bfQui\u00e9n el suicida Garc\u00eda?", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.7344, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanSheput", "id": "33808317"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1084477649563590658", "edit_history_tweet_ids": ["1156999516798820352"], "id": "1156999516798820352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "created_at": "2019-08-01T18:45:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1546573998", "in_reply_to_user_id": "1156677271144542214", "edit_history_tweet_ids": ["1156999485005946880"], "id": "1156999485005946880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156998068715315200"}], "created_at": "2019-08-01T18:45:47.000Z", "text": "@MariaBotdekast As\u00ed son de ordinarios , tal c\u00f3mo su adorado borracho suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1013664446", "in_reply_to_user_id": "163064753", "edit_history_tweet_ids": ["1156999275131342849"], "id": "1156999275131342849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156968176048955392"}], "created_at": "2019-08-01T18:44:57.000Z", "text": "@JARA019 @momoprz99 Anda bien suicida mi bro", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JARA019", "id": "163064753"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "439611933", "edit_history_tweet_ids": ["1156999189169090560"], "id": "1156999189169090560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "created_at": "2019-08-01T18:44:37.000Z", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "849588309416431616", "edit_history_tweet_ids": ["1156999078313676801"], "id": "1156999078313676801", "created_at": "2019-08-01T18:44:10.000Z", "text": "Un hombre mata a su mujer, hiere a su hijo y se suicida con una escopeta - https://t.co/UsaP5YtrDl", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/UsaP5YtrDl", "expanded_url": "http://bit.ly/2YlWreE", "display_url": "bit.ly/2YlWreE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.viamadridtv.es/70567/hombre-mata-mujer-hiere-hijo-se-suicida-una-escopeta/"}]}}, {"author_id": "803007043560992768", "edit_history_tweet_ids": ["1156998978657050629"], "id": "1156998978657050629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T18:43:47.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149451696273350656", "edit_history_tweet_ids": ["1156998949628252160"], "id": "1156998949628252160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156903694950182912"}], "created_at": "2019-08-01T18:43:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 136, "tag": "StopSuicidiosSpain"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.2761, "type": "Other", "normalized_text": "UCLM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PsicopirE", "id": "1149451696273350656"}]}, "text": "RT @PsicopirE: Curso de Verano \u201cPREVENCI\u00d3N E INTERVENCI\u00d3N EN CONDUCTA SUICIDA\u201d, d\u00edas 18 y 19 de Sept. UCLM y SESCAM.\n#StopSuicidiosSpain\n\nh\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "232986003", "edit_history_tweet_ids": ["1156998921283092483"], "id": "1156998921283092483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T18:43:33.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2695834790", "edit_history_tweet_ids": ["1156998761849196545"], "id": "1156998761849196545", "created_at": "2019-08-01T18:42:55.000Z", "text": "Cuando llegue a la facultad de suicida \ud83d\ude02 https://t.co/pzJFtbxiDe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/pzJFtbxiDe", "expanded_url": "https://t.co/pzJFtbxiDe", "display_url": "t.co/pzJFtbxiDe"}]}}, {"author_id": "290630481", "edit_history_tweet_ids": ["1156998752764399617"], "id": "1156998752764399617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156690345956126721"}], "created_at": "2019-08-01T18:42:53.000Z", "text": "RT @Engineertorresr: Ni\u00f1o confundido y sin Dios, nunca llenar\u00e1 el vac\u00edo y su falta de identidad jam\u00e1s la encontrar\u00e1 en una falsa ideolog\u00eda.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4075, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Engineertorresr", "id": "235567827"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1512400350", "edit_history_tweet_ids": ["1156998650377244672"], "id": "1156998650377244672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1116618373587038212"}], "created_at": "2019-08-01T18:42:28.000Z", "text": "RT @FRaN_FeRRiZ: Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FRaN_FeRRiZ", "id": "171448152"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2722288061", "in_reply_to_user_id": "1021925024767328256", "edit_history_tweet_ids": ["1156998444722065412"], "id": "1156998444722065412", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156949033161826305"}], "created_at": "2019-08-01T18:41:39.000Z", "text": "@wthluvgguk @swiftgivenchy @fuckboyjjk @bxadeaky @jaesixpil @lilyszrosie @jmjktiok @vantesblog @dgujwan @glowttae @lorislayne Querida??? \u00c9 s\u00e9rio mesmo que voc\u00ea t\u00e1 defendendo ela??\n1. Matou o gato\n2. Postou em rede social se achando a FODONA por ter feito isso\n3. Fez DEBOCHE do hate que tava levando\n4. N\u00e3o aguentou e agora t\u00e1 se fazendo de v\u00edtima dizendo que tem problema.\n\nAi miga, infelizmente n\u00e3o, \u00f3 https://t.co/scucLxjeKs", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 38, "username": "fuckboyjjk", "id": "1268735241889423362"}, {"start": 49, "end": 59, "username": "jaesixpil", "id": "817773368200069120"}, {"start": 73, "end": 82, "username": "jmjktiok", "id": "1069258599539589121"}, {"start": 83, "end": 94, "username": "vantesblog", "id": "1171990648452517888"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "lorislayne", "id": "957112552978305024"}], "urls": [{"start": 404, "end": 427, "url": "https://t.co/scucLxjeKs", "expanded_url": "https://twitter.com/joana12costa95/status/1156998444722065412/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/scucLxjeKs", "media_key": "16_1156998433452044291"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4826313201", "edit_history_tweet_ids": ["1156998434324459522"], "id": "1156998434324459522", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "created_at": "2019-08-01T18:41:37.000Z", "text": "ele era suicida, pelo amor de deus parem com essa fanfic que foi criada pra agradar o adolescente emocionado https://t.co/xuUXdzvz7B", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6154, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6188, "type": "Other", "normalized_text": "fanfic"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/xuUXdzvz7B", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "194529038", "edit_history_tweet_ids": ["1156998299204931585"], "id": "1156998299204931585", "created_at": "2019-08-01T18:41:05.000Z", "text": "As\u00ed limpia el diario El Pa\u00eds a Sisu:\nLos partidos de pretemp. son para turistas y ne\u00f3fitos,los madridistas no deben estar preocupados en estos bolos estivales,convertir un amistoso en New Jersey por el mero echo q Costa nos record\u00f3 a Tony Soprano y el Madrid a los Nets es suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.4026, "type": "Person", "normalized_text": "Sisu"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.48, "type": "Organization", "normalized_text": "pretemp"}, {"start": 184, "end": 193, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "New Jersey"}, {"start": 214, "end": 218, "probability": 0.9062, "type": "Person", "normalized_text": "Costa"}, {"start": 234, "end": 245, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Soprano"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.8955, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.9387, "type": "Organization", "normalized_text": "Nets"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "969259882078789632", "in_reply_to_user_id": "1911952410", "edit_history_tweet_ids": ["1156998263008038913"], "id": "1156998263008038913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156967957345402881"}], "created_at": "2019-08-01T18:40:56.000Z", "text": "@GustavoVela71 Presa suicida", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GustavoVela71", "id": "1911952410"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026323107", "in_reply_to_user_id": "827534547382390785", "edit_history_tweet_ids": ["1156998056090451968"], "id": "1156998056090451968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156979442859814913"}], "created_at": "2019-08-01T18:40:07.000Z", "text": "@caotico_malvado @Merilbz Pues s\u00ed, ya que Leto es buen actor, pero est\u00e1 muy desaprovechado y se lo cargaron. ESCUADR\u00d3N SUICIDA no es mala pel\u00edcula, pero podr\u00eda haber sido a\u00fan m\u00e1s buena.", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "caotico_malvado", "id": "827534547382390785"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Merilbz", "id": "756038538731229184"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116965535651127296", "edit_history_tweet_ids": ["1156997996090970114"], "id": "1156997996090970114", "created_at": "2019-08-01T18:39:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 214, "end": 230, "tag": "t\u00eamqueUcranizar"}, {"start": 231, "end": 246, "tag": "vamosUcranizar"}, {"start": 247, "end": 265, "tag": "Bolsonarot\u00eamraz\u00e3o"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5787, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9686, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.3172, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}]}, "text": "Algu\u00e9m me responda por favor. \n\nSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\n\nA quem serve a OAB?\n#t\u00eamqueUcranizar #vamosUcranizar #Bolsonarot\u00eamraz\u00e3o", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4871212030", "edit_history_tweet_ids": ["1156997801567576065"], "id": "1156997801567576065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933388021960705"}], "created_at": "2019-08-01T18:39:06.000Z", "text": "RT @Jenni_73: Por eso odio Pehuaj\u00f3, ac\u00e1 no existe m\u00e1s que envidia, y s\u00ed, hasta entre amigos, uno le cuenta que se quiere morir y el otro va\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "Pehuaj\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jenni_73", "id": "1648623036"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137234490", "edit_history_tweet_ids": ["1156997703370305536"], "id": "1156997703370305536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156972867281551360"}], "created_at": "2019-08-01T18:38:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HistoryNoticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}]}, "text": "RT @HistoryLA: #HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1110357945865420800", "edit_history_tweet_ids": ["1156997659678445569"], "id": "1156997659678445569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933388021960705"}], "created_at": "2019-08-01T18:38:32.000Z", "text": "RT @Jenni_73: Por eso odio Pehuaj\u00f3, ac\u00e1 no existe m\u00e1s que envidia, y s\u00ed, hasta entre amigos, uno le cuenta que se quiere morir y el otro va\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "Pehuaj\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jenni_73", "id": "1648623036"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "101620785", "in_reply_to_user_id": "249353957", "edit_history_tweet_ids": ["1156997655421173761"], "id": "1156997655421173761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156995733129781248"}], "created_at": "2019-08-01T18:38:31.000Z", "text": "@annacaroliny03 depois a pessoa suicida e o povo fica NOSSA", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "annacaroliny03", "id": "249353957"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2805758657", "in_reply_to_user_id": "96022814", "edit_history_tweet_ids": ["1156997576085966848"], "id": "1156997576085966848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156996607482765312"}], "created_at": "2019-08-01T18:38:12.000Z", "text": "@cristianbaelish JAJAJAJAJAJAJA y sale ese pacto suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristianbaelish", "id": "96022814"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "242696448", "edit_history_tweet_ids": ["1156997546734161921"], "id": "1156997546734161921", "created_at": "2019-08-01T18:38:05.000Z", "text": "Claro o ex\u00e9rcito o matou..quem sabe o Bolso sabe aonde foi enterrado e/ou o pr\u00f3prio o enterrou, hein!...se aposentou com 33 anos?", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "Bolso"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "306935341", "edit_history_tweet_ids": ["1156997474034343944"], "id": "1156997474034343944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "created_at": "2019-08-01T18:37:48.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "836828222", "edit_history_tweet_ids": ["1156997413023997952"], "id": "1156997413023997952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933388021960705"}], "created_at": "2019-08-01T18:37:33.000Z", "text": "RT @Jenni_73: Por eso odio Pehuaj\u00f3, ac\u00e1 no existe m\u00e1s que envidia, y s\u00ed, hasta entre amigos, uno le cuenta que se quiere morir y el otro va\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "Pehuaj\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jenni_73", "id": "1648623036"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155980737495142400", "edit_history_tweet_ids": ["1156997405700739072"], "id": "1156997405700739072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T18:37:32.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1116965535651127296", "edit_history_tweet_ids": ["1156997248611508224"], "id": "1156997248611508224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156782575991570432"}], "created_at": "2019-08-01T18:36:54.000Z", "text": "RT @elrobobolso: @heversonsantos5 @CFOAB @jairbolsonaro @Estadao @JovemPanNews @folha @portalR7 @roxmo @flaviomorgen so digo isso:\n\n\u201c Se o\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elrobobolso", "id": "132583575"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "heversonsantos5", "id": "1045730642401652738"}, {"start": 34, "end": 40, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 56, "end": 64, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}, {"start": 79, "end": 85, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 86, "end": 95, "username": "portalR7", "id": "65473559"}, {"start": 96, "end": 102, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152693090", "edit_history_tweet_ids": ["1156996959917531136"], "id": "1156996959917531136", "created_at": "2019-08-01T18:35:45.000Z", "text": "Bolsominion \u00e9 foda\n\nHoje no est\u00e1gio a professora falou sobre cateto e hipotenusa. Eu comentei com outro estagi\u00e1rio sobre a frase do Bozo \"a soma dos catetos se aproxima da hipotenusa\", zuando q matou um matem\u00e1tico\n\nacreditam que ele mandou um\n\"mas a Dilma queria estocar vento\" https://t.co/R0cl8zUqim", "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 135, "probability": 0.7777, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 250, "end": 254, "probability": 0.7835, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/R0cl8zUqim", "expanded_url": "https://twitter.com/_summido/status/1156996959917531136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/R0cl8zUqim", "media_key": "16_1156996952682311680"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1056758073426169858", "edit_history_tweet_ids": ["1156996931731828738"], "id": "1156996931731828738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156951181102592002"}], "created_at": "2019-08-01T18:35:39.000Z", "text": "RT @BeteMorais: Adorei isso: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6454, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BeteMorais", "id": "62165770"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "26389947", "edit_history_tweet_ids": ["1156996858683764736"], "id": "1156996858683764736", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156406630663147521"}], "created_at": "2019-08-01T18:35:21.000Z", "text": "Vamos por ondem de \"matan\u00e7a\" se \u00e9 pra cobrar em todo lugar.\nQuem matou Celso Daniel? Toninho do PT? Tancredo Neves? Ulisses Guimar\u00e3es? Eduardo Campos? Roger Agnelli? Teori Zavascki? https://t.co/don1f3D1qL", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6373, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.5122, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 96, "end": 97, "probability": 0.8514, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 100, "end": 113, "probability": 0.8838, "type": "Person", "normalized_text": "Tancredo Neves"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.7245, "type": "Person", "normalized_text": "Ulisses Guimar\u00e3es"}, {"start": 135, "end": 148, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}, {"start": 151, "end": 163, "probability": 0.7649, "type": "Person", "normalized_text": "Roger Agnelli"}, {"start": 166, "end": 179, "probability": 0.6998, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/don1f3D1qL", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "741463581754019841", "edit_history_tweet_ids": ["1156996828757450752"], "id": "1156996828757450752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "created_at": "2019-08-01T18:35:14.000Z", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065279497912631296", "in_reply_to_user_id": "2153597521", "edit_history_tweet_ids": ["1156996802593214464"], "id": "1156996802593214464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156988655522799618"}], "created_at": "2019-08-01T18:35:08.000Z", "text": "@arctmankeys Entendi foi muito pouco. Pelo o que eu saiba o Kurt tinha depress\u00e3o (e pode ser varios motivos) e ela ta falando que ele se matou pq era trans e nao transicionou ????", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arctmankeys", "id": "1212816397564141568"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "124283210", "in_reply_to_user_id": "423213003", "edit_history_tweet_ids": ["1156996749145362435"], "id": "1156996749145362435", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156996163939250176"}], "created_at": "2019-08-01T18:34:55.000Z", "text": "@LLLLuciano1 Jsjsjsjsj pero meb no viste las dos temporadas? Es un personaje que ni aunque le apuntes con un arma se suicida \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lllluciano1", "id": "1408630476739334144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2994726521", "edit_history_tweet_ids": ["1156996705868492801"], "id": "1156996705868492801", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156481080377204736"}], "created_at": "2019-08-01T18:34:45.000Z", "text": "ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq roubam telefone de trabalhador   e pq fazem favorsinho pra bandido.\nNunca deu Pinote, Nunca matou, nunca traficou e nunca foi preso.\n\nPRONTO FALEI!!! https://t.co/QQmt1A5Bsz", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 203, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "Pinote"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/QQmt1A5Bsz", "expanded_url": "https://twitter.com/descontrolladaa/status/1156481080377204736", "display_url": "twitter.com/descontrollada\u2026"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 9}}, {"author_id": "281786246", "edit_history_tweet_ids": ["1156996630048120832"], "id": "1156996630048120832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156948935543595008"}], "created_at": "2019-08-01T18:34:27.000Z", "text": "RT @maritzaestrella: Precisamente ayer hablaba con mi hija @MariaBero sobre los suicidios q tendr\u00edamos en unos a\u00f1os por el relajo del cambi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "maritzaestrella", "id": "185281520"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "MariaBero", "id": "441057717"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3883740255", "edit_history_tweet_ids": ["1156996539568525312"], "id": "1156996539568525312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156995515407634432"}], "created_at": "2019-08-01T18:34:05.000Z", "text": "RT @doutorlecter: Se voc\u00ea pensa que o Hannibal levou de boas o conselho da Dona Morte, ledo engano.\n\nELE SIMPLESMENTE MATOU A DONA MORTE.\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Hannibal"}, {"start": 75, "end": 84, "probability": 0.5313, "type": "Other", "normalized_text": "Dona Morte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "doutorlecter", "id": "66710399"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "914176390496444422", "edit_history_tweet_ids": ["1156996504449691652"], "id": "1156996504449691652", "created_at": "2019-08-01T18:33:57.000Z", "text": "eu to extremamente sens\u00edvel se me falar um a errado eu vou passar 4h seguidas chorando menstrua\u00e7\u00e3o pq me matou", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "833688843979223040", "edit_history_tweet_ids": ["1156996500804820993"], "id": "1156996500804820993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "created_at": "2019-08-01T18:33:56.000Z", "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883169519061147650", "edit_history_tweet_ids": ["1156996416188899329"], "id": "1156996416188899329", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-01T18:33:36.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "704771175340249089", "edit_history_tweet_ids": ["1156995923387527176"], "id": "1156995923387527176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "created_at": "2019-08-01T18:31:38.000Z", "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1081535986948034561", "edit_history_tweet_ids": ["1156995830076837888"], "id": "1156995830076837888", "created_at": "2019-08-01T18:31:16.000Z", "text": "Burgos: Asesina a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo https://t.co/HTBDhOqLJr", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6867, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/HTBDhOqLJr", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/asesina-mujer-hiere-hijo-suicida-pueblo-burgos-4430944#.XUMv8TIE7oM.twitter", "display_url": "okdiario.com/sociedad/asesi\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "276385292", "edit_history_tweet_ids": ["1156995814159519744"], "id": "1156995814159519744", "created_at": "2019-08-01T18:31:12.000Z", "text": "\"I carbs sono una scelta suicida, portano la pancia che \u00e8 segno di cattiva salute!1!11!1!2!\" https://t.co/LYu0o6d0Mv", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/LYu0o6d0Mv", "expanded_url": "https://twitter.com/BlackTristan/status/1156995814159519744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LYu0o6d0Mv", "media_key": "3_1156995722023227393"}]}}, {"author_id": "1088654197808156672", "edit_history_tweet_ids": ["1156995768684859393"], "id": "1156995768684859393", "created_at": "2019-08-01T18:31:01.000Z", "text": "INTERNACIONALES.\nUna joven se suicida lanz\u00e1ndose desde una avioneta.\nhttps://t.co/eARKL7W99C", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/eARKL7W99C", "expanded_url": "https://itrnoticias.com/2019/08/01/una-joven-se-suicida-lanzandose-desde-una-avioneta/", "display_url": "itrnoticias.com/2019/08/01/una\u2026"}]}}, {"author_id": "3800896941", "edit_history_tweet_ids": ["1156995704004501504"], "id": "1156995704004501504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-01T18:30:46.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "209279757", "edit_history_tweet_ids": ["1156995699894038528"], "id": "1156995699894038528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T18:30:45.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2235310887", "in_reply_to_user_id": "706868505", "edit_history_tweet_ids": ["1156995698514153472"], "id": "1156995698514153472", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156917445606760450"}], "created_at": "2019-08-01T18:30:45.000Z", "text": "@franescarp79 Odebrech soborn\u00f3 a Toledo Ollanta Keiko Ppk al cobarde maricon y suicida AG. a los HDP. Congresistas. El aparato estatal es una mierda. Debemos trabajar ahora en los valores de los ni\u00f1os. Esta generaci\u00f3n ha fracasado...", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrech"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.5405, "type": "Organization", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 40, "end": 46, "probability": 0.4234, "type": "Organization", "normalized_text": "Ollanta"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.6067, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Ppk"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.5388, "type": "Organization", "normalized_text": "HDP"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2191067888", "in_reply_to_user_id": "2191067888", "edit_history_tweet_ids": ["1156995633972174850"], "id": "1156995633972174850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156995003698298880"}], "created_at": "2019-08-01T18:30:29.000Z", "text": "se fude irmao o cara era SUICIDA ele queria se MATAR    suma com esse romantismo irmao", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66710399", "in_reply_to_user_id": "66710399", "edit_history_tweet_ids": ["1156995515407634432"], "id": "1156995515407634432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156992912703594502"}], "created_at": "2019-08-01T18:30:01.000Z", "text": "Se voc\u00ea pensa que o Hannibal levou de boas o conselho da Dona Morte, ledo engano.\n\nELE SIMPLESMENTE MATOU A DONA MORTE.\n\n- E a\u00ea fudida, vai reclamar com quem agora? https://t.co/p8XwfBvvhc", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7667, "type": "Person", "normalized_text": "Hannibal"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "Dona Morte"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/p8XwfBvvhc", "expanded_url": "https://twitter.com/doutorlecter/status/1156995515407634432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p8XwfBvvhc", "media_key": "3_1156995491986587649"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "819930726296616960", "edit_history_tweet_ids": ["1156995379273129985"], "id": "1156995379273129985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156903694950182912"}], "created_at": "2019-08-01T18:29:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 136, "tag": "StopSuicidiosSpain"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.2761, "type": "Other", "normalized_text": "UCLM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PsicopirE", "id": "1149451696273350656"}]}, "text": "RT @PsicopirE: Curso de Verano \u201cPREVENCI\u00d3N E INTERVENCI\u00d3N EN CONDUCTA SUICIDA\u201d, d\u00edas 18 y 19 de Sept. UCLM y SESCAM.\n#StopSuicidiosSpain\n\nh\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "10418762", "edit_history_tweet_ids": ["1156995316790546432"], "id": "1156995316790546432", "created_at": "2019-08-01T18:29:14.000Z", "text": "Despu\u00e9s ver\u00e9 el programa, pero siempre dije que lloraria cuando.esto.pasara. Pero en.verdad creo que era una cr\u00f3nica de una salida anunciada. @Jero_Hernandez estaba cometiendo demasiados errores b\u00e1sicos y eso, ante Orestes era suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 215, "end": 221, "probability": 0.4018, "type": "Other", "normalized_text": "Orestes"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 157, "username": "Jero_Hernandez", "id": "229415220"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2366059851", "edit_history_tweet_ids": ["1156995314710188038"], "id": "1156995314710188038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156987207879745536"}], "created_at": "2019-08-01T18:29:13.000Z", "text": "RT @mister__lemon: @solsticia_uy @lrecalde se suicida la misma cantidad, o m\u00e1s", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "mister__lemon", "id": "370835040"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "solsticia_uy", "id": "1465807261"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "lrecalde", "id": "113638612"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "758815649778982912", "edit_history_tweet_ids": ["1156995241976762368"], "id": "1156995241976762368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156945217137909761"}], "created_at": "2019-08-01T18:28:56.000Z", "text": "RT @f_bardales: @ElianaCarlin Ser\u00eda bueno darle una revisada a este tuit....y esto llega gracias a un expresidente suicida y Jorgito del ca\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.7595, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "f_bardales", "id": "770591282"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "218171987", "edit_history_tweet_ids": ["1156995231344144389"], "id": "1156995231344144389", "created_at": "2019-08-01T18:28:53.000Z", "text": "Secco e ciocolatta no c\u00e9u kkkkk\nSe for coloca e a galera que o cio matou n\u00e3o cabe na foto https://t.co/z0ncTZ5LJ7", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 17, "probability": 0.5011, "type": "Other", "normalized_text": "ciocolatta"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/z0ncTZ5LJ7", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002114251273/posts/2412657562148029/", "display_url": "facebook.com/10000211425127\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4043441417", "edit_history_tweet_ids": ["1156995173559263232"], "id": "1156995173559263232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "created_at": "2019-08-01T18:28:39.000Z", "text": "van gogh era suicida e queria se matar comendo um bagulho t\u00f3xico VS ele comeu tinta amarela porque ele achava que era uma cor feliz\n\nos dois a 80km https://t.co/I3TO6bPzXk", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9473, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/I3TO6bPzXk", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2422766823", "edit_history_tweet_ids": ["1156995122300674048"], "id": "1156995122300674048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "created_at": "2019-08-01T18:28:27.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079595347968704512", "edit_history_tweet_ids": ["1156995115988205568"], "id": "1156995115988205568", "created_at": "2019-08-01T18:28:26.000Z", "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad, prefer\u00ed callar", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1119653022588653571", "edit_history_tweet_ids": ["1156995082865823749"], "id": "1156995082865823749", "created_at": "2019-08-01T18:28:18.000Z", "text": "NOJENTA DO CARALHO a garota se matou por bullying dessa chernobyl e a \u00fanica coisa que ela fez foi postar stories pintando a unha https://t.co/r4DvlvzcjS", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/r4DvlvzcjS", "expanded_url": "https://twitter.com/deniiwrld/status/1156990021259407360", "display_url": "twitter.com/deniiwrld/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "2678496168", "edit_history_tweet_ids": ["1156995019766673409"], "id": "1156995019766673409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-01T18:28:03.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1099606446721978368", "edit_history_tweet_ids": ["1156994944483176448"], "id": "1156994944483176448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T18:27:45.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1241900634", "edit_history_tweet_ids": ["1156994722709348353"], "id": "1156994722709348353", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156970346144260096"}], "created_at": "2019-08-01T18:26:52.000Z", "text": "Una joven de 19 supuestamente se suicida, y la mayor\u00eda de comentarios de la noticia son bromeando o ri\u00e9ndose. Muy triste todo. D.E.P. https://t.co/pbK29CzW5s", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/pbK29CzW5s", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_es/status/1156970346144260096", "display_url": "twitter.com/abc_es/status/\u2026"}]}}, {"author_id": "1045828215472877568", "edit_history_tweet_ids": ["1156994480639225857"], "id": "1156994480639225857", "created_at": "2019-08-01T18:25:54.000Z", "text": "o cara que matou a bianca devins se declarou inocente \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9111, "type": "Person", "normalized_text": "bianca devins"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}}, {"author_id": "887405382863388672", "edit_history_tweet_ids": ["1156994365757071360"], "id": "1156994365757071360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T18:25:27.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "880103541804806144", "edit_history_tweet_ids": ["1156994097187643392"], "id": "1156994097187643392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-01T18:24:23.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "827437222534246401", "edit_history_tweet_ids": ["1156993947740377088"], "id": "1156993947740377088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156643182190440451"}], "created_at": "2019-08-01T18:23:47.000Z", "text": "RT @salvadrenaxx: Epa vcs s\u00e3o os primeiros a irem se contentar c um porno na net e depois ainda s\u00e3o hip\u00f3critas ao ponto de vir pro tt criti\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 132, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "salvadrenaxx", "id": "1000047905468813313"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "556263458", "in_reply_to_user_id": "23791197", "edit_history_tweet_ids": ["1156993903247134722"], "id": "1156993903247134722", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156990728649625602"}], "created_at": "2019-08-01T18:23:37.000Z", "text": "@policia Tan solo quer\u00eda llamar la atenci\u00f3n por alg\u00fan motivo, el suicida no se anda con chorradas se sube y salta, as\u00ed de simple. Lo dem\u00e1s es postureo.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "policia", "id": "23791197"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1026271423692722176", "edit_history_tweet_ids": ["1156993742999629825"], "id": "1156993742999629825", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-01T18:22:58.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "498947638", "edit_history_tweet_ids": ["1156993681469136897"], "id": "1156993681469136897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156951181102592002"}], "created_at": "2019-08-01T18:22:44.000Z", "text": "RT @BeteMorais: Adorei isso: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6454, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BeteMorais", "id": "62165770"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "278540840", "edit_history_tweet_ids": ["1156993651039526913"], "id": "1156993651039526913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156783743140605952"}], "created_at": "2019-08-01T18:22:36.000Z", "text": "RT @whttffc: @jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "whttffc", "id": "701851277240770561"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "291728989", "edit_history_tweet_ids": ["1156993619934490624"], "id": "1156993619934490624", "created_at": "2019-08-01T18:22:29.000Z", "text": "Apoiar o governo Bolsonaro equivale a dizer:\n\"Sou contra a educa\u00e7\u00e3o p\u00fablica! \"\n\"Sou contra a Declara\u00e7\u00e3o Universal dos Direitos Humanos!\"\n\"Que se dane o meio ambiente!\"\n\"Pobre \u00e9 pobre porque quer!\"\n\"A ditadura matou pouco!\"\n\"Quem pensa diferente de mim tem que ser destru\u00eddo!\"", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "946955243497119744", "edit_history_tweet_ids": ["1156993520680542208"], "id": "1156993520680542208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156991735815397376"}], "created_at": "2019-08-01T18:22:05.000Z", "text": "Se \u00e9 um pai de fam\u00edlia vendendo algo no metr\u00f4, perto dos est\u00e1dios ou em algum sem\u00e1foro pra sustentar sua fam\u00edlia, a \"justi\u00e7a\" faria de tudo para prejudicar ele. Mas como \u00e9 rico e s\u00f3 matou uma senhora que estava indo trabalhar t\u00e1 tudo certo https://t.co/ofozv2hcjK", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ofozv2hcjK", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1156991735815397376", "display_url": "twitter.com/g1/status/1156\u2026"}]}}, {"author_id": "1087791983081476096", "in_reply_to_user_id": "1109656875837153280", "edit_history_tweet_ids": ["1156993494159953921"], "id": "1156993494159953921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156966809188405249"}], "created_at": "2019-08-01T18:21:59.000Z", "text": "@B66Roberto @matteosalvinimi Ma si mette a discutere con Salvini il Re (e pure senza palle) degli antiLiberali? Lui aspira a fare il Ducetto d'Italia ma ricordi la Storia: Mussolini a testa in gi\u00f9, Hitler suicida, Ciausescu giustiziato, Saddam processato Gheddafi trucidato... solo per citarne alcuni....", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "B66Roberto", "id": "1109656875837153280"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1100048133604732933", "in_reply_to_user_id": "1147510551553150981", "edit_history_tweet_ids": ["1156993165678845954"], "id": "1156993165678845954", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156728921741807616"}], "created_at": "2019-08-01T18:20:41.000Z", "text": "@BackWoodsGuy3 @FunOne2121 @boy_suicida love to eat that pizza \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "lang": "en", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BackWoodsGuy3", "id": "1147510551553150981"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "FunOne2121", "id": "718193337300348929"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "boy_suicida", "id": "3020189863"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156708185698394113", "edit_history_tweet_ids": ["1156993074649862146"], "id": "1156993074649862146", "created_at": "2019-08-01T18:20:19.000Z", "text": "WW suporte suicida 47 minutos de jogo fodasekkk https://t.co/9WWm35nDSn", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7705, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/9WWm35nDSn", "expanded_url": "https://twitter.com/AzyChosokabee/status/1156993074649862146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9WWm35nDSn", "media_key": "3_1156993039715450881"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753024319664553984", "edit_history_tweet_ids": ["1156992861738590208"], "id": "1156992861738590208", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933388021960705"}], "created_at": "2019-08-01T18:19:28.000Z", "text": "RT @Jenni_73: Por eso odio Pehuaj\u00f3, ac\u00e1 no existe m\u00e1s que envidia, y s\u00ed, hasta entre amigos, uno le cuenta que se quiere morir y el otro va\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5853, "type": "Person", "normalized_text": "Pehuaj\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Jenni_73", "id": "1648623036"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "814150556042272769", "in_reply_to_user_id": "61084342", "edit_history_tweet_ids": ["1156992844470652928"], "id": "1156992844470652928", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156981184896933890"}], "created_at": "2019-08-01T18:19:24.000Z", "text": "@rehventura Com Dilma Rousseff foi pior. Get\u00falio se matou, Jango morreu no ex\u00edlio. Todxs que se colocam contra o projeto do imperialismo sofrem persegui\u00e7\u00e3o!", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 29, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.8184, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "Jango"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "rehventura", "id": "61084342"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774069860854800384", "edit_history_tweet_ids": ["1156992663012425729"], "id": "1156992663012425729", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "created_at": "2019-08-01T18:18:41.000Z", "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "333506493", "in_reply_to_user_id": "4837050605", "edit_history_tweet_ids": ["1156992617349033985"], "id": "1156992617349033985", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156985408728813568"}], "created_at": "2019-08-01T18:18:30.000Z", "text": "@YoSoyMaycol Una amiga dir\u00eda, si ven porque los hombres viven menos? Solo al ni\u00f1o se le ocurre andar con una soga al cuello bien al estilo escuadr\u00f3n suicida, y otra cosa es, donde carajo est\u00e1n los pap\u00e1s? Los m\u00edos ni locos me mandaban solo a un ascensor, por ser sobreprotectores es que vivo", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "YoSoyMaycol", "id": "4837050605"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "953450264937353216", "edit_history_tweet_ids": ["1156992609375719425"], "id": "1156992609375719425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T18:18:28.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2770905987", "edit_history_tweet_ids": ["1156992449790783491"], "id": "1156992449790783491", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156674195985719304"}], "created_at": "2019-08-01T18:17:50.000Z", "text": "RT @MontanosMontse: La Violencia de g\u00e9nero no cesa.\nOtra mujer muerta y su hijo grave.\nSe ha convertido en noticia diaria. \nQue pare ya. No\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MontanosMontse", "id": "1109376423851110400"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302804065", "edit_history_tweet_ids": ["1156992395432669191"], "id": "1156992395432669191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "created_at": "2019-08-01T18:17:37.000Z", "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "479598921", "edit_history_tweet_ids": ["1156992346568962048"], "id": "1156992346568962048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156783743140605952"}], "created_at": "2019-08-01T18:17:25.000Z", "text": "RT @whttffc: @jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "whttffc", "id": "701851277240770561"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128004500", "edit_history_tweet_ids": ["1156992237991055366"], "id": "1156992237991055366", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T18:17:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 96, "end": 107, "tag": "nerazzurro"}], "mentions": [{"start": 73, "end": 85, "username": "MauroIcardi", "id": "100376563"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/QZXChtitta", "expanded_url": "https://twitter.com/FBiasin/status/1156880487824183297", "display_url": "twitter.com/FBiasin/status\u2026"}]}, "text": "Per niente suicida..... io condivido  ogni tua parola e pero davvero che @MauroIcardi resti in  #nerazzurro. https://t.co/QZXChtitta", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119636026", "edit_history_tweet_ids": ["1156992117320966144"], "id": "1156992117320966144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154650888616775680"}], "created_at": "2019-08-01T18:16:31.000Z", "text": "RT @NoALaIdDeGenero: Terrible constatar de nuevo c\u00f3mo estos lobbies utilizan a los ni\u00f1os y juegan con sus vidas. \nDifundid, por favor, porq\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4542645974", "in_reply_to_user_id": "166823942", "edit_history_tweet_ids": ["1156991879847784449"], "id": "1156991879847784449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156974438614740992"}], "created_at": "2019-08-01T18:15:34.000Z", "text": "@ninetologa El gatito tiene instinto suicida?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ninetologa", "id": "166823942"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1589061750", "edit_history_tweet_ids": ["1156991788844015616"], "id": "1156991788844015616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990395211026432"}], "created_at": "2019-08-01T18:15:12.000Z", "text": "RT @CRF_Hyppolito: Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9558, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.5241, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "756459498680745984", "edit_history_tweet_ids": ["1156991782737076226"], "id": "1156991782737076226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "created_at": "2019-08-01T18:15:11.000Z", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2263254709", "edit_history_tweet_ids": ["1156991632442646528"], "id": "1156991632442646528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156990764834074624"}], "created_at": "2019-08-01T18:14:35.000Z", "text": "RT @zjmleader: GENTE E SE QUEM MATOU O BRYCE FOI A CHLOE A NAMORADA DELE??????? https://t.co/5GmFtWd676", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.941, "type": "Person", "normalized_text": "BRYCE"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6872, "type": "Person", "normalized_text": "CHLOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "zjmleader", "id": "765603118671400960"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/5GmFtWd676", "expanded_url": "https://twitter.com/zjmleader/status/1156990764834074624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5GmFtWd676", "media_key": "16_1156990753773629440"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15517988", "edit_history_tweet_ids": ["1156991533905784833"], "id": "1156991533905784833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155094390798524417"}], "created_at": "2019-08-01T18:14:12.000Z", "text": "RT @gleisi: A rapidez do sistema de justi\u00e7a nas condena\u00e7\u00f5es de Lula e agora na investiga\u00e7\u00e3o dos hackers, contrasta com a morosidade e o des\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 66, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4097652929", "edit_history_tweet_ids": ["1156991382252376064"], "id": "1156991382252376064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T18:13:36.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "814132596", "in_reply_to_user_id": "848638459", "edit_history_tweet_ids": ["1156991328661790720"], "id": "1156991328661790720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156989780464492544"}], "created_at": "2019-08-01T18:13:23.000Z", "text": "@Roberto_BsAs creo que el lavado de cerebro es tal, que hay cosas que ya no pueden ver .... fan\u00e1ticos tal cual secta suicida ...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Roberto_BsAs", "id": "848638459"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088840021531156481", "edit_history_tweet_ids": ["1156991230255009793"], "id": "1156991230255009793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156953284743258115"}], "created_at": "2019-08-01T18:12:59.000Z", "text": "Pat\u00e9tico que se victimice el vendepatrias @FelipeCalderon qui\u00e9n ha decidido una estrategia suicida. Confrontar al Presidente Andr\u00e9s Manuel @lopezobrador_ https://t.co/89aBeidD7P", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 137, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Manuel"}], "mentions": [{"start": 42, "end": 57, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 139, "end": 153, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/89aBeidD7P", "expanded_url": "https://twitter.com/ElFinanciero_Mx/status/1156953284743258115", "display_url": "twitter.com/ElFinanciero_M\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "54635151", "edit_history_tweet_ids": ["1156991167571144704"], "id": "1156991167571144704", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156954517755310081"}], "created_at": "2019-08-01T18:12:44.000Z", "text": "hype?\npode entrar ESQUADR\u00c3O SUICIDA O FILME DO SECULO https://t.co/A5iyc2ZXwe", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6716, "type": "Organization", "normalized_text": "hype"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/A5iyc2ZXwe", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1156954517755310081", "display_url": "twitter.com/rollingstoneBR\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "730767638482276352", "edit_history_tweet_ids": ["1156991112244027395"], "id": "1156991112244027395", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T18:12:31.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "984068076969844736", "edit_history_tweet_ids": ["1156991093935935488"], "id": "1156991093935935488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156603157436387328"}], "created_at": "2019-08-01T18:12:27.000Z", "text": "RT @Marcha7Nmadrid: Un hombre asesina a su mujer, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida. \nAs\u00ed terminamos julio. https://t.co/WSFr5SJvIr", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marcha7Nmadrid", "id": "3360642598"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/WSFr5SJvIr", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-despues-se-suicida_es_5d419fd8e4b0d24cde0907bc?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-despues-se-suicida_es_5d419fd8e4b0d24cde0907bc?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "190673151", "edit_history_tweet_ids": ["1156990941103828992"], "id": "1156990941103828992", "created_at": "2019-08-01T18:11:50.000Z", "text": "\ud83d\udca5    Agosto Netflix   \ud83d\udca5\n\n\u27a1Cara gente branca: 02/08 ( 3 volume );\n\u27a1 As Telefonistas: 09/08 \n( 4 temporada );\n\u27a1 Esquadr\u00e3o Suicida: 09/08", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.8638, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "998336219514920960", "in_reply_to_user_id": "3291337017", "edit_history_tweet_ids": ["1156990854806102016"], "id": "1156990854806102016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156990633720057856"}], "created_at": "2019-08-01T18:11:30.000Z", "text": "@xMyogiNK nono no msta a nadie se suicida y env\u00eda cintas a gente rollo eres uno de los motivos de mi suicidio", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xMyogiNK", "id": "3291337017"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "761738271063937024", "in_reply_to_user_id": "3291337017", "edit_history_tweet_ids": ["1156990820324712452"], "id": "1156990820324712452", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156990633720057856"}], "created_at": "2019-08-01T18:11:22.000Z", "text": "@xMyogiNK @axrual la hannah se suicida y deja 13 cintas para las personas que causaron que se suicidaran creo que era as\u00ed", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5513, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "xMyogiNK", "id": "3291337017"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "axrual", "id": "998336219514920960"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "765603118671400960", "edit_history_tweet_ids": ["1156990764834074624"], "id": "1156990764834074624", "created_at": "2019-08-01T18:11:08.000Z", "text": "GENTE E SE QUEM MATOU O BRYCE FOI A CHLOE A NAMORADA DELE??????? https://t.co/5GmFtWd676", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "BRYCE"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "CHLOE"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/5GmFtWd676", "expanded_url": "https://twitter.com/zjmleader/status/1156990764834074624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5GmFtWd676", "media_key": "16_1156990753773629440"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "137237167", "in_reply_to_user_id": "744659502943866880", "edit_history_tweet_ids": ["1156990694344601602"], "id": "1156990694344601602", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156972325558018048"}], "created_at": "2019-08-01T18:10:52.000Z", "text": "@warneriusko Y con el suicida iba a ser lo mismo. Perder\u00e1n la inscripci\u00f3n", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "warneriusko", "id": "744659502943866880"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1111375627700047872", "edit_history_tweet_ids": ["1156990541755768832"], "id": "1156990541755768832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T18:10:15.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "863866042124251141", "edit_history_tweet_ids": ["1156990515314929665"], "id": "1156990515314929665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T18:10:09.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935141056148099075", "edit_history_tweet_ids": ["1156990397366919168"], "id": "1156990397366919168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T18:09:41.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "788136206", "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "id": "1156990395211026432", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}}, {"author_id": "1496309053", "edit_history_tweet_ids": ["1156990301564735489"], "id": "1156990301564735489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156627354241904640"}], "created_at": "2019-08-01T18:09:18.000Z", "text": "RT @Antitaurina3: Otro cazador que asesina a su mujer, e intenta asesinar a su hijo de 25 a\u00f1os. Se suicida despu\u00e9s", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Antitaurina3", "id": "756093404170289152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "268580914", "in_reply_to_user_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1156990275815956480"], "id": "1156990275815956480", "created_at": "2019-08-01T18:09:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 53, "tag": "AG"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.3641, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/xmgAhcao6N", "expanded_url": "https://twitter.com/karembq/status/1156940927660961792", "display_url": "twitter.com/karembq/status\u2026"}]}, "text": "@JorgeDCG quedaste c\u00f3mo \"del soncillo\" sin tu amo #AG ustedes NO SON NADA! A veces se extra\u00f1a al cobarde suicida. (\ud83d\ude0f) https://t.co/xmgAhcao6N", "lang": "es", "geo": {"place_id": "006446967d46b032"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1216251511", "edit_history_tweet_ids": ["1156990145096278017"], "id": "1156990145096278017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156624988163706880"}], "created_at": "2019-08-01T18:08:41.000Z", "text": "RT @caval100: Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida \nhttps://t.co/qy1TCBOsVA", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/qy1TCBOsVA", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "152375552", "edit_history_tweet_ids": ["1156990125647306752"], "id": "1156990125647306752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156768361432395776"}], "created_at": "2019-08-01T18:08:36.000Z", "text": "RT @nomeduermo: Alfaro me convence de unirme a una secta suicida. Es una locura.", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9032, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nomeduermo", "id": "1267743564"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4580400201", "edit_history_tweet_ids": ["1156990117468413952"], "id": "1156990117468413952", "created_at": "2019-08-01T18:08:34.000Z", "text": "mano pq q todo mundo q fala do acidente q teve ontem pergunta se a BMW do cara estragou muito ??????????????????????????????????????????????????????? o cara matou uma pessoa mano foda se o carro", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 69, "probability": 0.8422, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1079872389939367936", "edit_history_tweet_ids": ["1156989831257448448"], "id": "1156989831257448448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T18:07:26.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "269739011", "edit_history_tweet_ids": ["1156989718573268994"], "id": "1156989718573268994", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "created_at": "2019-08-01T18:06:59.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "600250788", "edit_history_tweet_ids": ["1156989439446589443"], "id": "1156989439446589443", "created_at": "2019-08-01T18:05:52.000Z", "text": "se eu descobrir quem foi o assassino eu pego ele pelo pesco\u00e7o aponto o dedo na cara e falo \u201cpq n\u00e3o matou antes\u201d? https://t.co/FlUTMgnZW0", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/FlUTMgnZW0", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1156928993888755714", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "67889122", "in_reply_to_user_id": "19667016", "edit_history_tweet_ids": ["1156989377404428288"], "id": "1156989377404428288", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156892773737467905"}], "created_at": "2019-08-01T18:05:38.000Z", "text": "@veramagalhaes Mas \u00e9 claro\u2757\ufe0f\nDonde j\u00e1 se viu atestado de \u00f3bito dizendo quem matou?\nOnde j\u00e1 se viu afirmar que um desaparecido foi morto com viol\u00eancia se nem corpo tem pra fazer aut\u00f3psia?.\nTestemunhas tem 2....Uma dizendo que matou e outra dizendo q enterrou.\nQual ta falando a verdade?", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6424, "type": "Other", "normalized_text": "Donde"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "23439569", "edit_history_tweet_ids": ["1156989316242931712"], "id": "1156989316242931712", "created_at": "2019-08-01T18:05:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "njpw"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.547, "type": "Place", "normalized_text": "\u5f8c\u697d\u5712\u30db\u30fc\u30eb"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/8Id5eyrm94", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11695", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11695"}]}, "text": "\u5f8c\u697d\u5712\u30db\u30fc\u30eb\u306e\u6771\u5074\u30d0\u30eb\u30b3\u30cb\u30fc\u3092\u72ec\u5360\u3059\u308b\u5e55\u6301\u3061\u3092\u51fa\u7981\u306b\u3057\u3066\u3082\u3089\u3044\u305f\u3044\u306a\u3002\n\n#njpw https://t.co/8Id5eyrm94", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "871881894580953088", "in_reply_to_user_id": "246320753", "edit_history_tweet_ids": ["1156989193161203712"], "id": "1156989193161203712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156945165786988544"}], "created_at": "2019-08-01T18:04:54.000Z", "text": "@Eradin_ @YukiSilverlance @toniasencio_10 @TID3OP Como lea The Boys a lo mejor se suicida. JAJAJAJ", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7983, "type": "Other", "normalized_text": "The Boys"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "YukiSilverlance", "id": "872870532286488577"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "toniasencio_10", "id": "568040670"}, {"start": 42, "end": 49, "username": "TID3OP", "id": "967706470715482112"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1137013133942362112", "edit_history_tweet_ids": ["1156989131815366656"], "id": "1156989131815366656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T18:04:39.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937593307", "in_reply_to_user_id": "937593307", "edit_history_tweet_ids": ["1156989054866591745"], "id": "1156989054866591745", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156988646077140992"}], "created_at": "2019-08-01T18:04:21.000Z", "text": "Es que vamos a ver esto no iba de una serie de una chica deprimida que se suicida???? De visibilizar estos temas??", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76593802", "edit_history_tweet_ids": ["1156989043550425088"], "id": "1156989043550425088", "created_at": "2019-08-01T18:04:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 107, "end": 117, "tag": "1deAgosto"}, {"start": 118, "end": 144, "tag": "PorUnGobiernoDeProgresoYa"}, {"start": 145, "end": 161, "tag": "ComunidadMadrid"}, {"start": 162, "end": 170, "tag": "Navarra"}, {"start": 171, "end": 184, "tag": "Cr\u00f3nica5D\u00edas"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "terrorismomachista"}, {"start": 205, "end": 224, "tag": "InvestiduraFracaso"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9399, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 119, "end": 143, "probability": 0.4151, "type": "Place", "normalized_text": "PorUnGobiernoDeProgresoYa"}, {"start": 146, "end": 160, "probability": 0.6847, "type": "Organization", "normalized_text": "ComunidadMadrid"}, {"start": 163, "end": 169, "probability": 0.9435, "type": "Place", "normalized_text": "Navarra"}], "mentions": [{"start": 70, "end": 81, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/O0xdk9a2LE", "expanded_url": "http://www.multiforo.eu/Noticias/2019/Agosto2019/Agosto_01.htm", "display_url": "multiforo.eu/Noticias/2019/\u2026"}]}, "text": "Un hombre asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida @publico_es\n\nhttps://t.co/O0xdk9a2LE\n#1deAgosto #PorUnGobiernoDeProgresoYa #ComunidadMadrid #Navarra #Cr\u00f3nica5D\u00edas #terrorismomachista #InvestiduraFracaso", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2374445130", "edit_history_tweet_ids": ["1156988948373299201"], "id": "1156988948373299201", "created_at": "2019-08-01T18:03:55.000Z", "text": "Dice que es exclusiva, quiere hacerlo en carros con las puertas suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "313527253", "in_reply_to_user_id": "1090828839700348928", "edit_history_tweet_ids": ["1156988789820141570"], "id": "1156988789820141570", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156984458928697344"}], "created_at": "2019-08-01T18:03:17.000Z", "text": "@CykaBlyatuR @AlmaNegraCarbon @puckmnd No todas las personas mejoran. Hay quien se suicida tras transicionar.\nhttps://t.co/FSHZLED9Pl", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/FSHZLED9Pl", "expanded_url": "http://abolitionofreality.com/12-salud-mental/", "display_url": "abolitionofreality.com/12-salud-menta\u2026"}]}}, {"author_id": "20819168", "edit_history_tweet_ids": ["1156988786011725825"], "id": "1156988786011725825", "created_at": "2019-08-01T18:03:17.000Z", "text": "Una joven se suicida lanz\u00e1ndose desde una\u00a0avioneta https://t.co/KRFDf2Lbs1 https://t.co/AjA81Qi0W1", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/KRFDf2Lbs1", "expanded_url": "https://www.lapagina.com.sv/curiosidades/una-joven-se-suicida-lanzandose-desde-una-avioneta/", "display_url": "lapagina.com.sv/curiosidades/u\u2026"}, {"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/AjA81Qi0W1", "expanded_url": "https://twitter.com/LaPagina/status/1156988786011725825/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AjA81Qi0W1", "media_key": "3_1156988784409501696"}]}}, {"author_id": "1001140303615725571", "edit_history_tweet_ids": ["1156988770035621889"], "id": "1156988770035621889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T18:03:13.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1278785070", "edit_history_tweet_ids": ["1156988544482717696"], "id": "1156988544482717696", "created_at": "2019-08-01T18:02:19.000Z", "text": "Estudiante universitaria se suicida saltando desde una avioneta en Madagascar https://t.co/JRobc6GcqO", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8765, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/JRobc6GcqO", "expanded_url": "https://noticias.canalrcn.com/internacional/estudiante-universitaria-se-suicida-saltando-desde-una-avioneta-en-madagascar-345166", "display_url": "noticias.canalrcn.com/internacional/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "917080709831057408", "edit_history_tweet_ids": ["1156988471648628741"], "id": "1156988471648628741", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T18:02:02.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "146532958", "edit_history_tweet_ids": ["1156988370716954624"], "id": "1156988370716954624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156982708792414208"}], "created_at": "2019-08-01T18:01:38.000Z", "text": "RT @Cluzcar: El gorgojo, otra de las vdas lloronas del cobarde suicida. No quiere dejar la teta del Estado. https://t.co/ZGpTOQPFtZ", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ZGpTOQPFtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/cesarmanzanares/status/1156978295814205440", "display_url": "twitter.com/cesarmanzanare\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1055515184272498688", "in_reply_to_user_id": "1055515184272498688", "edit_history_tweet_ids": ["1156988301762424832"], "id": "1156988301762424832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156984610863177730"}], "created_at": "2019-08-01T18:01:21.000Z", "text": "\u201c se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.462, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083934141450805248", "edit_history_tweet_ids": ["1156988099651690496"], "id": "1156988099651690496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T18:00:33.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1142893092850274305", "edit_history_tweet_ids": ["1156987810538229760"], "id": "1156987810538229760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T17:59:24.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "332503988", "edit_history_tweet_ids": ["1156987496087117824"], "id": "1156987496087117824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156900925480550401"}], "created_at": "2019-08-01T17:58:09.000Z", "text": "RT @Diario_16: Ha sido la otra hija del matrimonio la que se ha encontrado a sus padres muertos y a su hermano herido. El joven ha sido ate\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Diario_16", "id": "4364428521"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "935664498232430592", "edit_history_tweet_ids": ["1156987402696704000"], "id": "1156987402696704000", "created_at": "2019-08-01T17:57:47.000Z", "text": "mano vcs q t\u00e3o passando pano pra menina q quase matou o gato V\u00c3O SE FUDER", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "876320966644781056", "edit_history_tweet_ids": ["1156987389996408837"], "id": "1156987389996408837", "created_at": "2019-08-01T17:57:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 86, "tag": "Netflix"}, {"start": 87, "end": 100, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}, {"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9665, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/5ztcoPoZo7", "expanded_url": "https://ift.tt/2LVkrOV", "display_url": "ift.tt/2LVkrOV"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/EPV7TMTNGq", "expanded_url": "https://twitter.com/BionicaMarreta/status/1156987389996408837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EPV7TMTNGq", "media_key": "3_1156987388159299584"}]}, "text": "13 Reasons Why se aproxima do fim. E novo trailer pergunta: quem matou Bryce? #Netflix #13ReasonsWhy https://t.co/5ztcoPoZo7 https://t.co/EPV7TMTNGq", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140465265492287488", "in_reply_to_user_id": "1140465265492287488", "edit_history_tweet_ids": ["1156987261457747968"], "id": "1156987261457747968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156987180117569536"}], "created_at": "2019-08-01T17:57:13.000Z", "text": "@Anthony_DariusB falar \u00e9 not\u00e1vel a raiva que sente.\n\u2014 Voc\u00ea n\u00e3o tem culpa de merda nenhuma, a verdadeira culpada \u00e9 Arlo, ela matou Vincent e isso matou a Lua!\nFinalmente desvia o olhar para baixo, sentia um aperto no cora\u00e7\u00e3o, isso sempre acontecia quando se lembrava daquela maldita noite.\n+", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.7055, "type": "Person", "normalized_text": "Arlo"}, {"start": 130, "end": 136, "probability": 0.5047, "type": "Person", "normalized_text": "Vincent"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.6135, "type": "Other", "normalized_text": "Lua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Anthony_DariusB", "id": "1140462497973133313"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "133334121", "edit_history_tweet_ids": ["1156987241564200960"], "id": "1156987241564200960", "created_at": "2019-08-01T17:57:08.000Z", "text": "Antes muerto que suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "370835040", "in_reply_to_user_id": "1465807261", "edit_history_tweet_ids": ["1156987207879745536"], "id": "1156987207879745536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156909737625235456"}], "created_at": "2019-08-01T17:57:00.000Z", "text": "@solsticia_uy @lrecalde se suicida la misma cantidad, o m\u00e1s", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "solsticia_uy", "id": "1465807261"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "lrecalde", "id": "113638612"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "888868224359706626", "edit_history_tweet_ids": ["1156987178397945856"], "id": "1156987178397945856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156974675232247810"}], "created_at": "2019-08-01T17:56:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 47, "tag": "Ad\u00e9n"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4702, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Political_Room", "id": "1045073864051609600"}]}, "text": "RT @Political_Room: \ud83c\uddfe\ud83c\uddeaLa ciudad yemen\u00ed de #Ad\u00e9n sufre dos ataques terroristas que causan medio centenar de muertos. El ataque contra una ce\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2924270378", "edit_history_tweet_ids": ["1156987046021537793"], "id": "1156987046021537793", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T17:56:22.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1085719275250352128", "in_reply_to_user_id": "73456220", "edit_history_tweet_ids": ["1156987034084491266"], "id": "1156987034084491266", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156983091514281987"}], "created_at": "2019-08-01T17:56:19.000Z", "text": "@bthammy @Bellalmeida00 No jogo contra o Corinthians era pra ele matar a jogada e n\u00e3o matou no lance do P\u00eanalti, ontem al\u00e9m daquela bola perdida, era pra ter matado o lance em cima do atacante do Emelec e n\u00e3o matou, se o Guerrero domina bola tinha complicado.", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.5302, "type": "Organization", "normalized_text": "Emelec"}, {"start": 221, "end": 228, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "Guerrero"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bthammy", "id": "73456220"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1067851928502239232", "edit_history_tweet_ids": ["1156986988194672645"], "id": "1156986988194672645", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1146504904086867985"}], "created_at": "2019-08-01T17:56:08.000Z", "text": "RT @JuanPina: Si le das al Estado el poder necesario para someter a individuos o grupos que crees enemigos tuyos, \u00bfcu\u00e1nto crees que tardar\u00e1\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JuanPina", "id": "5707622"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2868650259", "edit_history_tweet_ids": ["1156986865486106625"], "id": "1156986865486106625", "created_at": "2019-08-01T17:55:39.000Z", "text": "Mata a su mujer, hiere a su hijo y se suicida en Burgos https://t.co/35rsEUezZQ v\u00eda @hoyextremadura", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 84, "end": 99, "username": "hoyextremadura", "id": "47302521"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/35rsEUezZQ", "expanded_url": "https://www.hoy.es/sociedad/violencia-genero-burgos-20190731154147-ntrc.html?vca=dgtk-rrss-hoy&vso=fb&vmc=social&_tcode=dW1vbjEx#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Sociedad", "display_url": "hoy.es/sociedad/viole\u2026"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "74726fb3c92d7037"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "369402192", "edit_history_tweet_ids": ["1156986702692573184"], "id": "1156986702692573184", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "created_at": "2019-08-01T17:55:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3309242903", "edit_history_tweet_ids": ["1156986656769159178"], "id": "1156986656769159178", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T17:54:49.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "126059864", "edit_history_tweet_ids": ["1156986486195142656"], "id": "1156986486195142656", "created_at": "2019-08-01T17:54:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Cutland"}, {"start": 82, "end": 91, "probability": 0.8229, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/I16mQoz2c7", "expanded_url": "https://www.desdeelbalcon.com/estudiante-se-suicida-al-aventarse-de-un-avion/", "display_url": "desdeelbalcon.com/estudiante-se-\u2026"}]}, "text": "#Internacional\nAlana Cutland abri\u00f3 la puerta de una avioneta cuando viajaba sobre Madagascar.\n\nhttps://t.co/I16mQoz2c7", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "143849464", "edit_history_tweet_ids": ["1156986305219371010"], "id": "1156986305219371010", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156985958161702912"}], "created_at": "2019-08-01T17:53:25.000Z", "text": "RT @UnCharalRojo: Por \u00e9sto y m\u00e1s, hablar de \u201cpueblo\" va de problem\u00e1tico a pol\u00edticamente suicida para el proletariado y otras capas subalter\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "UnCharalRojo", "id": "1113566548801798144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "848923967138279425", "edit_history_tweet_ids": ["1156986019239120898"], "id": "1156986019239120898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "created_at": "2019-08-01T17:52:17.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "42161236", "in_reply_to_user_id": "1081497572538306560", "edit_history_tweet_ids": ["1156985959977824256"], "id": "1156985959977824256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156900072778555394"}], "created_at": "2019-08-01T17:52:03.000Z", "text": "@AttuchLeonardo Ao n\u00e3o discutir o conte\u00fado dos vazamentos divulgados pelo Intercept, a Rede Globo insiste no mesmo erro cometido quando ignorou o movimento diretas j\u00e1. Se naqueles tempos a estrat\u00e9gia j\u00e1 era suicida, imagina nos dias atuais?", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.4716, "type": "Organization", "normalized_text": "Intercept"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.7321, "type": "Organization", "normalized_text": "Rede Globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AttuchLeonardo", "id": "1081497572538306560"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1113566548801798144", "edit_history_tweet_ids": ["1156985958161702912"], "id": "1156985958161702912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156749211712364546"}], "created_at": "2019-08-01T17:52:02.000Z", "text": "Por \u00e9sto y m\u00e1s, hablar de \u201cpueblo\" va de problem\u00e1tico a pol\u00edticamente suicida para el proletariado y otras capas subalternas. https://t.co/8lEcnhUhgK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/8lEcnhUhgK", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusRCuevas/status/1156749211712364546", "display_url": "twitter.com/JesusRCuevas/s\u2026"}]}}, {"author_id": "4753797260", "in_reply_to_user_id": "931608061092954112", "edit_history_tweet_ids": ["1156985926016368640"], "id": "1156985926016368640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156985785683365888"}], "created_at": "2019-08-01T17:51:55.000Z", "text": "@eldosxlager @fernandeznorona @FelipeCalderon *Se suicida*", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "203685154", "in_reply_to_user_id": "309996859", "edit_history_tweet_ids": ["1156985908203335682"], "id": "1156985908203335682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156954928797179906"}], "created_at": "2019-08-01T17:51:50.000Z", "text": "@IsaacBautistaR El dildo suicida... \ud83d\ude02\ud83d\ude2d\ud83d\ude05", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IsaacBautistaR", "id": "309996859"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047904942181285889", "in_reply_to_user_id": "142393421", "edit_history_tweet_ids": ["1156985871658311680"], "id": "1156985871658311680", "created_at": "2019-08-01T17:51:42.000Z", "text": "@GloboNews Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da OAB n\u00e3o deixa!\u201d Entenderam agora ???", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.6924, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 204, "end": 206, "probability": 0.5228, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GloboNews", "id": "142393421"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "814023902905171968", "edit_history_tweet_ids": ["1156985853274710022"], "id": "1156985853274710022", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156976266077249537"}], "created_at": "2019-08-01T17:51:37.000Z", "text": "RT @HeleneDreams: Una tras otra. Y los machirulos diciendo que a ellos tambi\u00e9n los matan! \nUn hombre asesina a su pareja en Burgos, hiere a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8475, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HeleneDreams", "id": "967686896255164416"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "777944486987100160", "edit_history_tweet_ids": ["1156985833884397574"], "id": "1156985833884397574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156723823938539520"}], "created_at": "2019-08-01T17:51:33.000Z", "text": "RT @Fuerzadeley: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru No JODAS, tu grande el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, odi\u00f3 su pasado, una f\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 115, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Fuerzadeley", "id": "709607721306333184"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 34, "end": 49, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "67268367", "in_reply_to_user_id": "1075704652333809664", "edit_history_tweet_ids": ["1156985539851149312"], "id": "1156985539851149312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156698883365507079"}], "created_at": "2019-08-01T17:50:23.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 63, "tag": "ReiDasSerpentes"}, {"start": 66, "end": 86, "tag": "CanalBrasilSelvagem"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.7518, "type": "Other", "normalized_text": "ReiDasSerpentes"}, {"start": 67, "end": 85, "probability": 0.8641, "type": "Other", "normalized_text": "CanalBrasilSelvagem"}]}, "text": "@Su_Sousa2019 Pelo menos n\u00e3o matou o animal, o #ReiDasSerpentes e #CanalBrasilSelvagem sempre alertam que esses animais n\u00e3o representam risco ao homem, elas apenas se defendem quando se sentem amea\u00e7ados, e o mais surpreendente, essa cobra deve ter mais de 15 anos de vida, algo surpreendente.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "867478722450010114", "edit_history_tweet_ids": ["1156985512814632962"], "id": "1156985512814632962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T17:50:16.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130215536946831361", "in_reply_to_user_id": "1130215536946831361", "edit_history_tweet_ids": ["1156985361748434944"], "id": "1156985361748434944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156985358674006016"}], "created_at": "2019-08-01T17:49:40.000Z", "text": "voc\u00ea matou a charada narli, um presentinho merreca como voc\u00ea mesmo descreveu, ele estava \u00e9 tr\u00e1s de coisa maior, se o seu presente fosse uma barra de Ouro provavelmente ele n\u00e3o teria recusado.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41106506", "edit_history_tweet_ids": ["1156985350268628994"], "id": "1156985350268628994", "created_at": "2019-08-01T17:49:37.000Z", "text": "Brigando com a m\u00e3e coisa nova! SQN\nN\u00e3o bastasse a minha depress\u00e3o,minha tend\u00eancia suicida,minha m\u00e3e \u00e9 aquele ser que te coloca pra baixo,jogando na cara tudo! O pior foi quando engravidei minha vida virou um inferno,n\u00e3o tenho ressentimento sobre meu filho,amo meu pequeno com...", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3404131775", "edit_history_tweet_ids": ["1156985236070305792"], "id": "1156985236070305792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156734402782736385"}], "created_at": "2019-08-01T17:49:10.000Z", "text": "RT @GraziBlanco2016: Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.5514, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GraziBlanco2016", "id": "709461776660832256"}, {"start": 115, "end": 129, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3481540163", "edit_history_tweet_ids": ["1156985175227686914"], "id": "1156985175227686914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1126686844584808449"}], "created_at": "2019-08-01T17:48:56.000Z", "text": "RT @ITACoisaBR: 2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 18\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ITACoisaBR", "id": "1022664750524715008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "135145162", "edit_history_tweet_ids": ["1156985174837682177"], "id": "1156985174837682177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155900910092132355"}], "created_at": "2019-08-01T17:48:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 24, "tag": "ebook"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.813, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 71, "end": 82, "probability": 0.8836, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SolTaylorRdL", "id": "138627969"}], "urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}]}, "text": "RT @SolTaylorRdL: #ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada p\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "718677820243894272", "in_reply_to_user_id": "2788105469", "edit_history_tweet_ids": ["1156985119019798529"], "id": "1156985119019798529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156982044083269632"}], "created_at": "2019-08-01T17:48:42.000Z", "text": "@lennygoncalvess seu Z\u00e9 se matou?", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 22, "probability": 0.3194, "type": "Person", "normalized_text": "Z\u00e9"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "791867305579913216", "edit_history_tweet_ids": ["1156984996038696962"], "id": "1156984996038696962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930830968721413"}], "created_at": "2019-08-01T17:48:13.000Z", "text": "RT @jostipi: @PacitaGuerra Lozada debe ser uno de los s\u00edmbolos \"del desprecio\" q dej\u00f3 el suicida. Si \u00e9sta pelirroja con su plata cree q des\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "Lozada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4070567483", "edit_history_tweet_ids": ["1156984959170752513"], "id": "1156984959170752513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "created_at": "2019-08-01T17:48:04.000Z", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "133039144", "edit_history_tweet_ids": ["1156984927549886464"], "id": "1156984927549886464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156670841599512578"}], "created_at": "2019-08-01T17:47:57.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 79, "tag": "Nainggolan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AndreaInterNews", "id": "3369047949"}]}, "text": "RT @AndreaInterNews: Senza nessun dubbio, ma proprio nessun dubbio, #Nainggolan sta per iscriversi in maniera indelebile nella storia dell'\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1114717010171187200", "edit_history_tweet_ids": ["1156984858662621184"], "id": "1156984858662621184", "created_at": "2019-08-01T17:47:40.000Z", "text": "Sofreu tanto abusos psicol\u00f3gicos que quem se matou foi ele", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "983400740", "edit_history_tweet_ids": ["1156984810176438278"], "id": "1156984810176438278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156903694950182912"}], "created_at": "2019-08-01T17:47:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 117, "end": 136, "tag": "StopSuicidiosSpain"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.2761, "type": "Other", "normalized_text": "UCLM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PsicopirE", "id": "1149451696273350656"}]}, "text": "RT @PsicopirE: Curso de Verano \u201cPREVENCI\u00d3N E INTERVENCI\u00d3N EN CONDUCTA SUICIDA\u201d, d\u00edas 18 y 19 de Sept. UCLM y SESCAM.\n#StopSuicidiosSpain\n\nh\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "157750659", "edit_history_tweet_ids": ["1156984767985922049"], "id": "1156984767985922049", "created_at": "2019-08-01T17:47:19.000Z", "text": "eu dirigindo: SAI DO MEI CARAI, virou suicida foi https://t.co/GxwP2qwcy0", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/GxwP2qwcy0", "expanded_url": "https://twitter.com/Davifxp/status/1156601834498396160", "display_url": "twitter.com/Davifxp/status\u2026"}]}}, {"author_id": "78938171", "edit_history_tweet_ids": ["1156984559701041155"], "id": "1156984559701041155", "created_at": "2019-08-01T17:46:29.000Z", "text": "ESSE FILHO DA PUTA MATOU 3 PERSONAGENS Q AJUDARAM TODO MUNDO PRA SE SALVAR CARALHOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOO SE ELE N TIVER A MORTE MAIS DOLOROSA DE TODAS EM 30 MINUTOS..............", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "518113883", "edit_history_tweet_ids": ["1156984473982050304"], "id": "1156984473982050304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156705350021783552"}], "created_at": "2019-08-01T17:46:08.000Z", "text": "RT @Sonjitarockstar: Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sonjitarockstar", "id": "2839740734"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143937146551771137", "edit_history_tweet_ids": ["1156984257920884738"], "id": "1156984257920884738", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T17:45:17.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "724004565239083008", "in_reply_to_user_id": "871840810769186816", "edit_history_tweet_ids": ["1156984240933875713"], "id": "1156984240933875713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156972905747628032"}], "created_at": "2019-08-01T17:45:13.000Z", "text": "@namjoonisus @bxadeaky essa garota diz que matou a gata dela enterrada e colocou tudo no status como se fosse normal, diz que faz terapia e que o psiquiatra dela, &gt;um profissional&lt;, disse que ela tem esquizofrenia mas ela t\u00e1 batendo o p\u00e9 no ch\u00e3o dizendo que n\u00e3o e que quer nossa ajuda", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "namjoonisus", "id": "1281776160150638593"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1123995429371293702", "in_reply_to_user_id": "1400809836", "edit_history_tweet_ids": ["1156984170956111872"], "id": "1156984170956111872", "created_at": "2019-08-01T17:44:56.000Z", "text": "@ddm_oficial al alcohol se lo dieron los que iban con el eso es suicida disculpen pero ellos y la que lo iba filmando tambien son corresponsables", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ddm_oficial", "id": "1272360108694044672"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222805176", "edit_history_tweet_ids": ["1156984060327149570"], "id": "1156984060327149570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "created_at": "2019-08-01T17:44:30.000Z", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2436365696", "edit_history_tweet_ids": ["1156983929234173952"], "id": "1156983929234173952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T17:43:59.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "623817951", "in_reply_to_user_id": "68740712", "edit_history_tweet_ids": ["1156983840986062849"], "id": "1156983840986062849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156934997972008961"}], "created_at": "2019-08-01T17:43:38.000Z", "text": "@sanchezcastejon @DelGobVG A ver, Pedro, en lo obvio, estamos de acuerdo todos: es horrible. Que har\u00edas para evitar ese asesinato de alguien sin antecedentes q luego se suicida?. Vendemos ilusiones y no sabemos como alcanzarlas. La realidad: no todos somos buenos, ni buenos todo el tiempo.", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7856, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "DelGobVG", "id": "926000832486805505"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1970746375", "edit_history_tweet_ids": ["1156983791455539200"], "id": "1156983791455539200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156633860773486593"}], "created_at": "2019-08-01T17:43:26.000Z", "text": "RT @ChemaMartinez63: Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servi\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8276, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChemaMartinez63", "id": "2503983780"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "948902195327651840", "in_reply_to_user_id": "1090986641886461952", "edit_history_tweet_ids": ["1156983778771951622"], "id": "1156983778771951622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156887597182046208"}], "created_at": "2019-08-01T17:43:23.000Z", "text": "@Marliin_2T @LrFreitas7 @ofc_clinico @SouljaSobral Se a cacha\u00e7a n\u00e3o me matou ainda nada mais me mata partiu rapaziada \ud83d\udca9", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Marliin_2T", "id": "1090986641886461952"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "SouljaSobral", "id": "879387181026029570"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "263746050", "edit_history_tweet_ids": ["1156983765157195783"], "id": "1156983765157195783", "created_at": "2019-08-01T17:43:19.000Z", "text": "SUSPEITO FOI PRESO\n\u201cMatou como se fossem baratas\u201d, diz irm\u00e3o de fisiculturista morta em MG", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.7705, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "967516008339640320", "edit_history_tweet_ids": ["1156983735054721024"], "id": "1156983735054721024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T17:43:12.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1155824766080696320", "in_reply_to_user_id": "113128462", "edit_history_tweet_ids": ["1156983711147143171"], "id": "1156983711147143171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156894547022163968"}], "created_at": "2019-08-01T17:43:07.000Z", "text": "@jhoninbravo @felipereisfer @leoteixeiracrvg @juniorsxntxnnx As 10 fam\u00edlias tbem mandaram um abra\u00e7o. Cad\u00ea a indeniza\u00e7\u00e3o? N\u00e3o foi paga, flamenguista se acha o tal mas o seu clube matou 10 garotos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jhoninbravo", "id": "113128462"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 13, "like_count": 5, "quote_count": 2}}, {"author_id": "905528693069676544", "edit_history_tweet_ids": ["1156983701504311296"], "id": "1156983701504311296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "created_at": "2019-08-01T17:43:04.000Z", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2966881481", "edit_history_tweet_ids": ["1156983653198704640"], "id": "1156983653198704640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156944330206208001"}], "created_at": "2019-08-01T17:42:53.000Z", "text": "RT @Veado_Hater: Na quarta vai ter um hannah baker no hannaverso em que 13 hannahs de realidades paralelas mostram o mundo em que quem se s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "hannah baker"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.3224, "type": "Other", "normalized_text": "hannaverso"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.3322, "type": "Other", "normalized_text": "hannahs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "veado_hater", "id": "949821780864192512"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1314549691", "edit_history_tweet_ids": ["1156983620378275840"], "id": "1156983620378275840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156966189534457862"}], "created_at": "2019-08-01T17:42:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Siria HTS rivendica un attacco, appena compiuto, con un mezzo blindato imbottito di esplosivo guidato da un attentatore sui\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2424697364", "in_reply_to_user_id": "1036655769784070146", "edit_history_tweet_ids": ["1156983535858790400"], "id": "1156983535858790400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156981819394465792"}], "created_at": "2019-08-01T17:42:25.000Z", "text": "@PicciniAugusto @AgusMariaB El martin fierro lee esto y se suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.8204, "type": "Person", "normalized_text": "martin fierro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PicciniAugusto", "id": "1036655769784070146"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "AgusMariaB", "id": "259096342"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2760593194", "edit_history_tweet_ids": ["1156983335605997568"], "id": "1156983335605997568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T17:41:37.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1625850583", "in_reply_to_user_id": "923601787", "edit_history_tweet_ids": ["1156983172850208768"], "id": "1156983172850208768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156977067768111109"}], "created_at": "2019-08-01T17:40:58.000Z", "text": "@JuniorDlahoz7 Joda man\u00ed est\u00e1 suicida jajajaj", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "JuniorDlahoz7", "id": "923601787"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937984821833461760", "edit_history_tweet_ids": ["1156983106567643139"], "id": "1156983106567643139", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156980411534176256"}], "created_at": "2019-08-01T17:40:42.000Z", "text": "RT @caval100: \u25baAsesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida\n\u25baLa mujer asesinada en Burgos eleva a 37 las v\u00edctimas de violenc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9111, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8698, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "758269685272051712", "edit_history_tweet_ids": ["1156983015236616195"], "id": "1156983015236616195", "created_at": "2019-08-01T17:40:21.000Z", "text": "\u00c9 galera, a gente mesmo se matou. N\u00e3o foi nenhum meteoro n\u00e3o, muito menos previs\u00f5es religiosas, fomos n\u00f3s mesmos", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153012758830620674", "edit_history_tweet_ids": ["1156982922693533713"], "id": "1156982922693533713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156849005978144768"}], "created_at": "2019-08-01T17:39:59.000Z", "text": "RT @Isabelisima_: @Erresilloooo Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/dYlzpSqHjG", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Isabelisima_", "id": "275204876"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "Erresilloooo", "id": "920768796884918273"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/dYlzpSqHjG", "expanded_url": "https://twitter.com/Isabelisima_/status/1156849005978144768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dYlzpSqHjG", "media_key": "16_1156848996129923072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "967955798394638337", "edit_history_tweet_ids": ["1156982789520199685"], "id": "1156982789520199685", "created_at": "2019-08-01T17:39:27.000Z", "text": "\u00c9 s\u00e9rio que o plot vai sair descobrir quem matou o personagem mais chato da hist\u00f3ria? E quem a gente tem que fingir se importar? https://t.co/egwiars9ND", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/egwiars9ND", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}}, {"author_id": "2189966872", "edit_history_tweet_ids": ["1156982771291688963"], "id": "1156982771291688963", "created_at": "2019-08-01T17:39:23.000Z", "text": "Nossa gra\u00e7as a deus q algu\u00e9m matou o Bryce, quem foi pode se apresentar pra gente da um pr\u00eamio, e q de prefer\u00eancia tenha sido bem torturado antes https://t.co/P9TSmKVOap", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.8039, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/P9TSmKVOap", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "179202493", "in_reply_to_user_id": "3309347867", "edit_history_tweet_ids": ["1156982750135705603"], "id": "1156982750135705603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156957742348640256"}], "created_at": "2019-08-01T17:39:17.000Z", "text": "@hurgamemoriaPE @JorgeDCG Tal vez se le ocurra armar otro \"show de un d\u00eda\" como lo hizo con los polic\u00edas q allanaron al suicida Alan Garc\u00eda. Todav\u00eda la peg\u00f3 de MAT\u00d3N con el suboficial, quien f\u00e1cil lo paraba de cabeza. Ay Jorgito Del Soncillo..", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 138, "probability": 0.9701, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 221, "end": 240, "probability": 0.4209, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito Del Soncillo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1127121671981273088", "edit_history_tweet_ids": ["1156982744993468419"], "id": "1156982744993468419", "created_at": "2019-08-01T17:39:16.000Z", "text": "ahora se suicida Bryce Walkeeer?! quesesto", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8815, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce Walkeeer"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1156982708792414208"], "id": "1156982708792414208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156978295814205440"}], "created_at": "2019-08-01T17:39:08.000Z", "text": "El gorgojo, otra de las vdas lloronas del cobarde suicida. No quiere dejar la teta del Estado. https://t.co/ZGpTOQPFtZ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ZGpTOQPFtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/cesarmanzanares/status/1156978295814205440", "display_url": "twitter.com/cesarmanzanare\u2026"}]}}, {"author_id": "140764048", "edit_history_tweet_ids": ["1156982651355586561"], "id": "1156982651355586561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156979100923441152"}], "created_at": "2019-08-01T17:38:54.000Z", "text": "RT @COPGCUO: @arturote8 @inma_ben Quiz\u00e1 haya que preguntarse precisamente qu\u00e9 lleva al suicidio, para despu\u00e9s tomar decisiones... Normalmen\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "COPGCUO", "id": "2472413094"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "arturote8", "id": "140764048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "728703034751111168", "edit_history_tweet_ids": ["1156982424116445184"], "id": "1156982424116445184", "created_at": "2019-08-01T17:38:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00c9xitoNoticias"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SykOEkp08Q", "expanded_url": "https://www.exitonoticias.com.bo/articulo/mundo/estudiante-suicida-saltando-avioneta-madagascar/20190801132613033451.html", "display_url": "exitonoticias.com.bo/articulo/mundo\u2026"}]}, "text": "#\u00c9xitoNoticias\n\u00a1Tr\u00e1gico!\nHasta el momento su cuerpo no ha sido localizado.\nhttps://t.co/SykOEkp08Q", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1714264896", "edit_history_tweet_ids": ["1156982391270977538"], "id": "1156982391270977538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "created_at": "2019-08-01T17:37:52.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2905445460", "in_reply_to_user_id": "31271060", "edit_history_tweet_ids": ["1156982093785604096"], "id": "1156982093785604096", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156977971946647552"}], "created_at": "2019-08-01T17:36:41.000Z", "text": "@LizbethRN Ya se me encanta \ud83d\ude0d borraron el cap\u00edtulo en d\u00f3nde Hannah se suicida no? Maldita gente lloronaaa jaja", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6758, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LizbethRN", "id": "31271060"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "947349237402099713", "edit_history_tweet_ids": ["1156981997492998145"], "id": "1156981997492998145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880167236755456"}], "created_at": "2019-08-01T17:36:18.000Z", "text": "RT @imnotcurious_: sem contar que se a Netflix fizesse isso, estaria juntando mais ainda com Dark. est\u00e3o virando praticamente a mesma coisa\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9244, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.8232, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "imnotcurious_", "id": "1448562214164594698"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889550558", "in_reply_to_user_id": "889550558", "edit_history_tweet_ids": ["1156981946490204163"], "id": "1156981946490204163", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156981944338518017"}], "created_at": "2019-08-01T17:36:06.000Z", "text": "Por cosas como las que viv\u00ed en mi ni\u00f1ez mucha gente se suicida o se interna, pero a mi me ayud\u00f3 a forjar mi car\u00e1cter y no deje que me hundiera nunca las he hablado con nadie y como dije trngo lagunas y es muy raro que sucedan d\u00edas como hoy en donde piense en ello.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2845926345", "in_reply_to_user_id": "2845926345", "edit_history_tweet_ids": ["1156981921634824199"], "id": "1156981921634824199", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156981920070340608"}], "created_at": "2019-08-01T17:36:00.000Z", "text": "nao lembro bem essa teoria, mas se eu nao me engano o scar depois disso matou o ahadi sem o mufasa saber. o scar gostava muito da m\u00e3e.", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.444, "type": "Person", "normalized_text": "ahadi"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4415, "type": "Person", "normalized_text": "mufasa"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.6521, "type": "Person", "normalized_text": "scar"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "251622915", "edit_history_tweet_ids": ["1156981590939054081"], "id": "1156981590939054081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156980411534176256"}], "created_at": "2019-08-01T17:34:41.000Z", "text": "RT @caval100: \u25baAsesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida\n\u25baLa mujer asesinada en Burgos eleva a 37 las v\u00edctimas de violenc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9111, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8698, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2263177300", "edit_history_tweet_ids": ["1156981576758112262"], "id": "1156981576758112262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930830968721413"}], "created_at": "2019-08-01T17:34:38.000Z", "text": "RT @jostipi: @PacitaGuerra Lozada debe ser uno de los s\u00edmbolos \"del desprecio\" q dej\u00f3 el suicida. Si \u00e9sta pelirroja con su plata cree q des\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "Lozada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "883426011412606977", "edit_history_tweet_ids": ["1156981553676922883"], "id": "1156981553676922883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156879384730644481"}], "created_at": "2019-08-01T17:34:32.000Z", "text": "RT @martinvars: Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9858, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9921, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 111, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.797, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "martinvars", "id": "781293"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3303418125", "edit_history_tweet_ids": ["1156981123580399616"], "id": "1156981123580399616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156620648430604294"}], "created_at": "2019-08-01T17:32:50.000Z", "text": "RT @d4_marcelo: \u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mand\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 38, "probability": 0.5809, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2318033386", "edit_history_tweet_ids": ["1156981059139133442"], "id": "1156981059139133442", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T17:32:34.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "744633910219407360", "edit_history_tweet_ids": ["1156980979304685570"], "id": "1156980979304685570", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156980411534176256"}], "created_at": "2019-08-01T17:32:15.000Z", "text": "RT @caval100: \u25baAsesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida\n\u25baLa mujer asesinada en Burgos eleva a 37 las v\u00edctimas de violenc\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9111, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.8698, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "255035513", "edit_history_tweet_ids": ["1156980724475584512"], "id": "1156980724475584512", "created_at": "2019-08-01T17:31:15.000Z", "text": "Un hombre asesina a su mujer en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/jnmQUdpDhZ", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9268, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/jnmQUdpDhZ", "expanded_url": "https://www.google.es/amp/s/amp.elmundo.es/espana/2019/07/31/5d4198d221efa041198b45c9.html", "display_url": "google.es/amp/s/amp.elmu\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "168183085", "edit_history_tweet_ids": ["1156980677377740800"], "id": "1156980677377740800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "created_at": "2019-08-01T17:31:03.000Z", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1047904942181285889", "edit_history_tweet_ids": ["1156980674768855040"], "id": "1156980674768855040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "created_at": "2019-08-01T17:31:03.000Z", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4724935575", "edit_history_tweet_ids": ["1156980533655736322"], "id": "1156980533655736322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "created_at": "2019-08-01T17:30:29.000Z", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "495455342", "edit_history_tweet_ids": ["1156980526508597248"], "id": "1156980526508597248", "created_at": "2019-08-01T17:30:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "zingaraccia"}]}, "text": "#zingaraccia il buonista, ovvero il buona a nulla sinistroide \u00e8 quell'essere vivente che si attacca sempre alla forma, alla semantica, all'effimero,alla FUFFA! Vede la benda e nn bada alle 11 coltellate. Vede il migrante ma nn vede il suo vicino fratello italiano che si suicida.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "41123392", "edit_history_tweet_ids": ["1156980412088049664"], "id": "1156980412088049664", "created_at": "2019-08-01T17:30:00.000Z", "text": "\u201cO planeta, Gaia, n\u00e3o sofreu com as v\u00e1rias mudan\u00e7as clim\u00e1ticas que o atravessaram em sua vida. Se tivesse consci\u00eancia, em nossos termos, observaria estes novos habitantes de \u00faltima hora, o sapiens industrial, e aceitaria condescendente sua suicida soberba\"\nhttps://t.co/Vzjpm6QqBI", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.3241, "type": "Place", "normalized_text": "Gaia"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/Vzjpm6QqBI", "expanded_url": "http://bit.ly/2K7pV7g", "display_url": "bit.ly/2K7pV7g"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76593802", "edit_history_tweet_ids": ["1156980411534176256"], "id": "1156980411534176256", "created_at": "2019-08-01T17:30:00.000Z", "text": "\u25baAsesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida\n\u25baLa mujer asesinada en Burgos eleva a 37 las v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero en 2019\n\u25baTS admite a tr\u00e1mite el recurso de Juana Rivas contra su condena\nhttps://t.co/O0xdk9rDDc https://t.co/yjDIHN7LKE", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9343, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9381, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "Juana Rivas"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/O0xdk9rDDc", "expanded_url": "http://www.multiforo.eu/Noticias/2019/Agosto2019/Agosto_01.htm", "display_url": "multiforo.eu/Noticias/2019/\u2026"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/yjDIHN7LKE", "expanded_url": "https://twitter.com/caval100/status/1156980411534176256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yjDIHN7LKE", "media_key": "3_1156919943948095488"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1117946503069360130", "edit_history_tweet_ids": ["1156980359927652353"], "id": "1156980359927652353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T17:29:48.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885219925589196800", "edit_history_tweet_ids": ["1156980290428035074"], "id": "1156980290428035074", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156977690064252929"}], "created_at": "2019-08-01T17:29:31.000Z", "text": "ele se matou\npronto https://t.co/I6STXfARHs", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/I6STXfARHs", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156977690064252929", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}}, {"author_id": "115047972", "edit_history_tweet_ids": ["1156980283683553284"], "id": "1156980283683553284", "created_at": "2019-08-01T17:29:29.000Z", "text": "Acabo de ver el trailer de 13 reasons why y no puedo creer que le ROBARON EL PLOT a Alguien Est\u00e1 Mintiendo. Indignada estoy. \nSeguro al final Bryce se suicida y se descubre su plan para cagarle la vida a los demas", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 40, "probability": 0.9061, "type": "Other", "normalized_text": "13 reasons why"}, {"start": 142, "end": 146, "probability": 0.5611, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1617262098", "edit_history_tweet_ids": ["1156980265954283526"], "id": "1156980265954283526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T17:29:25.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2970483941", "edit_history_tweet_ids": ["1156979956712390658"], "id": "1156979956712390658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156961829790334977"}], "created_at": "2019-08-01T17:28:11.000Z", "text": "RT @uohiggins: Te invitamos a participar de la conferencia \"Salud mental y prevenci\u00f3n suicida en estudiantes universitarios\", la cual conta\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "uohiggins", "id": "3718540756"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "460561577", "in_reply_to_user_id": "1064497091416915969", "edit_history_tweet_ids": ["1156979895823753216"], "id": "1156979895823753216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156945989976109056"}], "created_at": "2019-08-01T17:27:57.000Z", "text": "@harley_beto Se suicidou sem querer", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "harley_beto", "id": "1064497091416915969"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "272620036", "edit_history_tweet_ids": ["1156979720732516352"], "id": "1156979720732516352", "created_at": "2019-08-01T17:27:15.000Z", "text": "Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/5GA9li5fIy", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/5GA9li5fIy", "expanded_url": "https://cadenaser.com/emisora/2019/07/31/radio_castilla/1564581339_170217.html", "display_url": "cadenaser.com/emisora/2019/0\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43788438", "in_reply_to_user_id": "38047169", "edit_history_tweet_ids": ["1156979585529143296"], "id": "1156979585529143296", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156970801557594114"}], "created_at": "2019-08-01T17:26:43.000Z", "text": "@toocloseforluke Eu penso a mesma coisa, uma temporada toda com a proposta de descobrir quem matou ele \u00e9 totalmente desnecess\u00e1rio. Ningu\u00e9m se importa e est\u00e1 todo mundo agradecendo ao assassino \ud83d\ude02\nSe fosse sei l\u00e1, o Tyler que tivesse morrido acho que ficaria um pouco mais interessante", "entities": {"annotations": [{"start": 214, "end": 218, "probability": 0.778, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "toocloseforluke", "id": "1069823294"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1226171964", "edit_history_tweet_ids": ["1156979558492581889"], "id": "1156979558492581889", "created_at": "2019-08-01T17:26:37.000Z", "text": "Cansado de s\u00e9rie que se baseia em descobrir quem matou quem \ud83d\ude44", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1120525852096253958", "edit_history_tweet_ids": ["1156979550317928448"], "id": "1156979550317928448", "created_at": "2019-08-01T17:26:35.000Z", "text": "ESSE NOSSO PAIS ANTES DO BOLSONARO ESTAVA FUDIDO VEJAM SE O PRESIDENTE DA OAB QUIZER SABER QUEM MATOU SEU PAI BOLSONARO TEM QUE DIZER AGORA SE OS FILHOS DO BOLSONARO QUISEREM SABER QUEM MANDOU MATAR SEU PAI A OAB NAO DIZ E NAO PERMITE FISCALIZAR ENTENDERAM SERIO ENTENDERAM", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.697, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.6953, "type": "Person", "normalized_text": "BOLSONARO"}, {"start": 209, "end": 211, "probability": 0.4013, "type": "Person", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "472812730", "edit_history_tweet_ids": ["1156979488854593537"], "id": "1156979488854593537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "created_at": "2019-08-01T17:26:20.000Z", "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "244989041", "edit_history_tweet_ids": ["1156979471418843136"], "id": "1156979471418843136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "created_at": "2019-08-01T17:26:16.000Z", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3015008974", "in_reply_to_user_id": "4595155760", "edit_history_tweet_ids": ["1156979425797386240"], "id": "1156979425797386240", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156978846249422849"}], "created_at": "2019-08-01T17:26:05.000Z", "text": "@Fra_LBS L' \"odio\",se cos\u00ec vogliamo chiamarlo, secondo me sta nel fatto che ka serie nasce per raccontare la storia di una ragazza suicida. La S2 era ancora accettabile perch\u00e8 andava in qualche modo a concludere la vicenda (con il processo),ma il resto \u00e8 solo un'inutile tirata.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Fra_LBS", "id": "4595155760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "864572538789273602", "edit_history_tweet_ids": ["1156979416507047936"], "id": "1156979416507047936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "created_at": "2019-08-01T17:26:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "734488035698577409", "edit_history_tweet_ids": ["1156979337050173440"], "id": "1156979337050173440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156968415539671040"}], "created_at": "2019-08-01T17:25:44.000Z", "text": "RT @caioduduzinho1: Mds suicida kklkkk https://t.co/7zihHBiYEZ", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "caioduduzinho1", "id": "970409381975207936"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/7zihHBiYEZ", "expanded_url": "https://twitter.com/victorleandro0/status/1156449764671725569", "display_url": "twitter.com/victorleandro0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1154793205554188288", "edit_history_tweet_ids": ["1156979309233487874"], "id": "1156979309233487874", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T17:25:37.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "57972772", "edit_history_tweet_ids": ["1156979297636298752"], "id": "1156979297636298752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156521232923267073"}], "created_at": "2019-08-01T17:25:34.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3240264491", "edit_history_tweet_ids": ["1156979250077011971"], "id": "1156979250077011971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933838167257088"}], "created_at": "2019-08-01T17:25:23.000Z", "text": "RT @lightskinpaapi: @joaosousayt Ahahahahahahahahahahahahahahahahahhaa team Estrada ahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahaha ele raspou\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lightskinpaapi", "id": "1465789862"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "joaosousayt", "id": "1169680644"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "921053786499624961", "edit_history_tweet_ids": ["1156979155013181441"], "id": "1156979155013181441", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156968861599752192"}], "created_at": "2019-08-01T17:25:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 71, "end": 77, "tag": "Siria"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5864, "type": "Organization", "normalized_text": "HTS"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.6918, "type": "Place", "normalized_text": "Kafr Zita"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.86, "type": "Place", "normalized_text": "Lataminah"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.9506, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/3g3f0OIRt4", "expanded_url": "https://twitter.com/lummideast/status/1156968861599752192", "display_url": "twitter.com/lummideast/sta\u2026"}]}, "text": "HTS (al qaeda) iniciou contra-ataque  a oeste de Kafr Zita e Lataminah #Siria. \n\nComo sempre a opera\u00e7\u00e3o come\u00e7ou com um carro-bomba-suicida. https://t.co/3g3f0OIRt4", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2472413094", "in_reply_to_user_id": "140764048", "edit_history_tweet_ids": ["1156979100923441152"], "id": "1156979100923441152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156802730893221888"}], "created_at": "2019-08-01T17:24:47.000Z", "text": "@arturote8 @inma_ben Quiz\u00e1 haya que preguntarse precisamente qu\u00e9 lleva al suicidio, para despu\u00e9s tomar decisiones... Normalmente el que se suicida no ve otra salida... Qu\u00e9 se lo hace ver todo tan negro?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "arturote8", "id": "140764048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "869905957148610560", "in_reply_to_user_id": "989130843967848449", "edit_history_tweet_ids": ["1156978976063131650"], "id": "1156978976063131650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156661959120629761"}], "created_at": "2019-08-01T17:24:18.000Z", "text": "@Colombia_Post @CorteSupremaJ @NoticiasCaracol @IvanCepedaCast No demora mucho y se suicida...", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Colombia_Post", "id": "989130843967848449"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "CorteSupremaJ", "id": "208901797"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "IvanCepedaCast", "id": "98781946"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2984190263", "edit_history_tweet_ids": ["1156978869888606209"], "id": "1156978869888606209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156974675232247810"}], "created_at": "2019-08-01T17:23:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 47, "tag": "Ad\u00e9n"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4702, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Political_Room", "id": "1045073864051609600"}]}, "text": "RT @Political_Room: \ud83c\uddfe\ud83c\uddeaLa ciudad yemen\u00ed de #Ad\u00e9n sufre dos ataques terroristas que causan medio centenar de muertos. El ataque contra una ce\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39204717", "edit_history_tweet_ids": ["1156978848308707328"], "id": "1156978848308707328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156966176037019654"}], "created_at": "2019-08-01T17:23:47.000Z", "text": "RT @therealfredo: Super Boy/Tornado Negro II/Al Murrieta vs Piloto Suicida/Piloto Nuclear/Capitan Oro (Los Angeles, CA, 4/26/1992) https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.7435, "type": "Other", "normalized_text": "Super Boy"}, {"start": 28, "end": 43, "probability": 0.7122, "type": "Other", "normalized_text": "Tornado Negro II"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.5073, "type": "Person", "normalized_text": "Al Murrieta"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.5196, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.4685, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Nuclear"}, {"start": 90, "end": 100, "probability": 0.4987, "type": "Other", "normalized_text": "Capitan Oro"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.7303, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 116, "end": 117, "probability": 0.6547, "type": "Place", "normalized_text": "CA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "therealfredo", "id": "52415830"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034928653514297344", "edit_history_tweet_ids": ["1156978524152053761"], "id": "1156978524152053761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930830968721413"}], "created_at": "2019-08-01T17:22:30.000Z", "text": "RT @jostipi: @PacitaGuerra Lozada debe ser uno de los s\u00edmbolos \"del desprecio\" q dej\u00f3 el suicida. Si \u00e9sta pelirroja con su plata cree q des\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "Lozada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "127718306", "edit_history_tweet_ids": ["1156978480258670593"], "id": "1156978480258670593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156709198824169472"}], "created_at": "2019-08-01T17:22:19.000Z", "text": "RT @PacitaGuerra: Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nu\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 30, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "569175046", "edit_history_tweet_ids": ["1156978476332851200"], "id": "1156978476332851200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156972867281551360"}], "created_at": "2019-08-01T17:22:19.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HistoryNoticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}]}, "text": "RT @HistoryLA: #HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "832020545218691075", "edit_history_tweet_ids": ["1156978378819420160"], "id": "1156978378819420160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156967827808509952"}], "created_at": "2019-08-01T17:21:55.000Z", "text": "RT @portalR7: Prefeito de Mogad\u00edscio morre ap\u00f3s ter ficado ferido em ataque suicida https://t.co/vXtBikanMa https://t.co/hljVl1LUbn", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Mogad\u00edscio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vXtBikanMa", "expanded_url": "http://r7.com/JrbL", "display_url": "r7.com/JrbL"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/hljVl1LUbn", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1156967827808509952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hljVl1LUbn", "media_key": "3_1156965586695589888"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1088941622006632450", "edit_history_tweet_ids": ["1156978368837050368"], "id": "1156978368837050368", "created_at": "2019-08-01T17:21:53.000Z", "text": "\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\"\n\n Entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5114, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "23809468", "edit_history_tweet_ids": ["1156978094999298048"], "id": "1156978094999298048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T17:20:48.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "979823014333337600", "edit_history_tweet_ids": ["1156978056797609984"], "id": "1156978056797609984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "created_at": "2019-08-01T17:20:39.000Z", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2516629741", "edit_history_tweet_ids": ["1156977986031300609"], "id": "1156977986031300609", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T17:20:22.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "865873490070646785", "edit_history_tweet_ids": ["1156977876077568001"], "id": "1156977876077568001", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "created_at": "2019-08-01T17:19:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "341133543", "edit_history_tweet_ids": ["1156977719130935297"], "id": "1156977719130935297", "created_at": "2019-08-01T17:19:18.000Z", "text": "Ecbert, rei v\u00e9io biruta suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7829, "type": "Person", "normalized_text": "Ecbert"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "459a9bdfd504f570"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "956366207493591040", "edit_history_tweet_ids": ["1156977660171608072"], "id": "1156977660171608072", "created_at": "2019-08-01T17:19:04.000Z", "text": "mano alguem fala algo bom sobre ***** e eu me rendo mais, pq realmente pense numa pessoa incr\u00edvel \u00e9 essa menina.\n\ndps desse twitte helena se matou.", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.5908, "type": "Other", "normalized_text": "twitte"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.6686, "type": "Person", "normalized_text": "helena"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259105502", "edit_history_tweet_ids": ["1156977577787084801"], "id": "1156977577787084801", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156673211695882251"}], "created_at": "2019-08-01T17:18:44.000Z", "text": "Y qu\u00e9 otra tonter\u00eda m\u00e1s vas a escribir si invocas al apra oficial, la instituci\u00f3n que el cobarde suicida convirti\u00f3 en una org criminal e incluso fue utilizado por del Castillo para hostilizar a los honestos polic\u00edas para ridiculizarlos y transformar en H\u00e9roe Al m\u00e1s grande Ladr\u00f3n https://t.co/T6sb3VILpd", "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 174, "probability": 0.744, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/T6sb3VILpd", "expanded_url": "https://twitter.com/MariellaWoodman/status/1156673211695882251", "display_url": "twitter.com/MariellaWoodma\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "568295245", "edit_history_tweet_ids": ["1156977441174249472"], "id": "1156977441174249472", "created_at": "2019-08-01T17:18:12.000Z", "text": "https://t.co/vUMr2H2j9v NEW: [1992-04-26] Al Murrieta, S\u00faper Brazo, Tornado Negro II vs Capit\u00e1n Oro, Piloto Nuclear, Piloto Suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.7535, "type": "Person", "normalized_text": "Al Murrieta"}, {"start": 55, "end": 65, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00faper Brazo"}, {"start": 68, "end": 83, "probability": 0.6592, "type": "Other", "normalized_text": "Tornado Negro II"}, {"start": 88, "end": 98, "probability": 0.4537, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Oro"}, {"start": 101, "end": 114, "probability": 0.4641, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Nuclear"}, {"start": 117, "end": 130, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto Suicida"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/vUMr2H2j9v", "expanded_url": "http://youtu.be/gxfi2wMF_vo", "display_url": "youtu.be/gxfi2wMF_vo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1004720905115742210", "edit_history_tweet_ids": ["1156977416667127808"], "id": "1156977416667127808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156972867281551360"}], "created_at": "2019-08-01T17:18:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HistoryNoticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}]}, "text": "RT @HistoryLA: #HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "537729617", "edit_history_tweet_ids": ["1156977411508121600"], "id": "1156977411508121600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975377517912064"}], "created_at": "2019-08-01T17:18:05.000Z", "text": "RT @NoticiasRCN: Estudiante universitaria se suicida saltando desde una avioneta en Madagascar https://t.co/saHFwk3iyY", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/saHFwk3iyY", "expanded_url": "http://bit.ly/2M1Lmcf", "display_url": "bit.ly/2M1Lmcf"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1083032859735142400", "edit_history_tweet_ids": ["1156977255740055552"], "id": "1156977255740055552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156972867281551360"}], "created_at": "2019-08-01T17:17:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HistoryNoticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}]}, "text": "RT @HistoryLA: #HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "965694348955353088", "edit_history_tweet_ids": ["1156977192804507649"], "id": "1156977192804507649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156974675232247810"}], "created_at": "2019-08-01T17:17:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 47, "tag": "Ad\u00e9n"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4702, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Political_Room", "id": "1045073864051609600"}]}, "text": "RT @Political_Room: \ud83c\uddfe\ud83c\uddeaLa ciudad yemen\u00ed de #Ad\u00e9n sufre dos ataques terroristas que causan medio centenar de muertos. El ataque contra una ce\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "277750696", "edit_history_tweet_ids": ["1156977055965306882"], "id": "1156977055965306882", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156974675232247810"}], "created_at": "2019-08-01T17:16:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 47, "tag": "Ad\u00e9n"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4702, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Political_Room", "id": "1045073864051609600"}]}, "text": "RT @Political_Room: \ud83c\uddfe\ud83c\uddeaLa ciudad yemen\u00ed de #Ad\u00e9n sufre dos ataques terroristas que causan medio centenar de muertos. El ataque contra una ce\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "196667004", "edit_history_tweet_ids": ["1156977054019182592"], "id": "1156977054019182592", "created_at": "2019-08-01T17:16:39.000Z", "text": "Bueno me asignaron literalmente todas las materias en las que me anot\u00e9. Esto es suicida y probablemente me quede pelado antes de fin de a\u00f1o pero bueno es la recta final. https://t.co/O9dAa6bmj3", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/O9dAa6bmj3", "expanded_url": "https://twitter.com/EzequielNovoa/status/1156977054019182592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O9dAa6bmj3", "media_key": "3_1156977044095492097"}]}}, {"author_id": "943340807234441216", "in_reply_to_user_id": "145726659", "edit_history_tweet_ids": ["1156976927661547520"], "id": "1156976927661547520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156976289695375361"}], "created_at": "2019-08-01T17:16:09.000Z", "text": "@Lima_Sil8 Ela ia fazer algo ano passado mais o produtor se matou, triste", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1000087938821013504", "in_reply_to_user_id": "40559312", "edit_history_tweet_ids": ["1156976910276190208"], "id": "1156976910276190208", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156586875450273792"}], "created_at": "2019-08-01T17:16:05.000Z", "text": "@carlesmonroy Ja-ja-ja-ja... Maroma suicida. \nNeta crees que por ese crecimiento pegadito a 0 estamos bien? \nPero tienes raz\u00f3n: no ha sucedido... A\u00fan. \n(Pero guardo tu tuit)", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.6322, "type": "Person", "normalized_text": "Maroma"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.5154, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carlesmonroy", "id": "40559312"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1664802025", "edit_history_tweet_ids": ["1156976846740828161"], "id": "1156976846740828161", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156976266077249537"}], "created_at": "2019-08-01T17:15:50.000Z", "text": "RT @HeleneDreams: Una tras otra. Y los machirulos diciendo que a ellos tambi\u00e9n los matan! \nUn hombre asesina a su pareja en Burgos, hiere a\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 129, "probability": 0.8475, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HeleneDreams", "id": "967686896255164416"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "233288414", "edit_history_tweet_ids": ["1156976839195340801"], "id": "1156976839195340801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975779802222592"}], "created_at": "2019-08-01T17:15:48.000Z", "text": "RT @TheBookThjef: Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "511078063", "edit_history_tweet_ids": ["1156976796383887360"], "id": "1156976796383887360", "created_at": "2019-08-01T17:15:38.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Internacional"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "Cambridge"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/rRkBQ9SwaL", "expanded_url": "http://www.monitorexpresso.com/estudiante-de-cambridge-se-suicida-lanzandose-de-un-avion/", "display_url": "monitorexpresso.com/estudiante-de-\u2026"}]}, "text": "#Internacional \nEstudiante de Cambridge se suicida lanz\u00e1ndose de un avi\u00f3n https://t.co/rRkBQ9SwaL", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1014892992296112128", "edit_history_tweet_ids": ["1156976791929655304"], "id": "1156976791929655304", "created_at": "2019-08-01T17:15:37.000Z", "text": "esta piba pisa la facultad y se suicida https://t.co/M37XoCqhga", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/M37XoCqhga", "expanded_url": "https://t.co/M37XoCqhga", "display_url": "t.co/M37XoCqhga"}]}}, {"author_id": "116069479", "edit_history_tweet_ids": ["1156976575822348288"], "id": "1156976575822348288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156944330206208001"}], "created_at": "2019-08-01T17:14:45.000Z", "text": "RT @Veado_Hater: Na quarta vai ter um hannah baker no hannaverso em que 13 hannahs de realidades paralelas mostram o mundo em que quem se s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "hannah baker"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.3224, "type": "Other", "normalized_text": "hannaverso"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.3322, "type": "Other", "normalized_text": "hannahs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "veado_hater", "id": "949821780864192512"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "729471660189831168", "in_reply_to_user_id": "867459928184717312", "edit_history_tweet_ids": ["1156976534290350080"], "id": "1156976534290350080", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156976178080768002"}], "created_at": "2019-08-01T17:14:36.000Z", "text": "@qCakeh Exposed a serial (sale mal y se suicida) :v", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "serial"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3092734835", "in_reply_to_user_id": "192248091", "edit_history_tweet_ids": ["1156976530519732224"], "id": "1156976530519732224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156939127654440961"}], "created_at": "2019-08-01T17:14:35.000Z", "text": "@Eris_Lepoil @cha_matou C'est bien de commencer par du point de croix sur toile A\u00efda pour se familiariser avec le maniement de l'aiguille sans avoir \u00e0 prendre en compte le comptage des fils etc. Apr\u00e8s, le point de tige reste assez facile et permet de jolies choses.", "lang": "fr", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Eris_Lepoil", "id": "192248091"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "cha_matou", "id": "335860185"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "136493276", "edit_history_tweet_ids": ["1156976487817461760"], "id": "1156976487817461760", "created_at": "2019-08-01T17:14:24.000Z", "text": "Una de las cosas que m\u00e1s odio de las kpopers es eso, que se burlan de la salud mental hasta que un artista se suicida, cero respeto por nada. Todo mundo tiene sus problemas porque somos humanos y no somos perfectos. Aunque KangIn se haya ido de SJ jam\u00e1s le van a perdonar...", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7192, "type": "Other", "normalized_text": "kpopers"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.7954, "type": "Person", "normalized_text": "KangIn"}, {"start": 245, "end": 246, "probability": 0.5368, "type": "Organization", "normalized_text": "SJ"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "172935519", "edit_history_tweet_ids": ["1156976427654234113"], "id": "1156976427654234113", "created_at": "2019-08-01T17:14:10.000Z", "text": "ficar lendo sobre sa\u00fade mental e comportamentos suicidas \u00e9 angustiando porque me vem a mente uma s\u00e9rie de pessoas perto de mim que podem estar com idea\u00e7\u00e3o suicida", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "859781013077192704", "in_reply_to_user_id": "854137424255090690", "edit_history_tweet_ids": ["1156976304660635648"], "id": "1156976304660635648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156848459707834368"}], "created_at": "2019-08-01T17:13:41.000Z", "text": "@clonazepum @rexanimator aquela cena da harley quinn em esquadr\u00e3o suicida to passando mal", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "harley quinn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "clonazepum", "id": "854137424255090690"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "rexanimator", "id": "2484598524"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "967686896255164416", "edit_history_tweet_ids": ["1156976266077249537"], "id": "1156976266077249537", "created_at": "2019-08-01T17:13:32.000Z", "text": "Una tras otra. Y los machirulos diciendo que a ellos tambi\u00e9n los matan! \nUn hombre asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/QUvwi4owz6", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/QUvwi4owz6", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "473824940", "edit_history_tweet_ids": ["1156976049735045122"], "id": "1156976049735045122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T17:12:40.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149656912746692608", "edit_history_tweet_ids": ["1156976027966554114"], "id": "1156976027966554114", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156973045182939136"}], "created_at": "2019-08-01T17:12:35.000Z", "text": "Teve isso com esquadr\u00e3o suicida....e o filme foi uma merda. POR FAVOR, DEUS. AFASTE DA ZOMBIELAND 2 ESSE C\u00c1LICE https://t.co/fDddNavY9k", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 96, "probability": 0.709, "type": "Other", "normalized_text": "ZOMBIELAND"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/fDddNavY9k", "expanded_url": "https://twitter.com/Zombieland/status/1156973045182939136", "display_url": "twitter.com/Zombieland/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "349946026", "edit_history_tweet_ids": ["1156975953479983110"], "id": "1156975953479983110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156972867281551360"}], "created_at": "2019-08-01T17:12:17.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HistoryNoticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}]}, "text": "RT @HistoryLA: #HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4703605746", "edit_history_tweet_ids": ["1156975862153129991"], "id": "1156975862153129991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155845726485843969"}], "created_at": "2019-08-01T17:11:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 69, "tag": "odio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Desto_Ribelle_", "id": "1145354510912630785"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Twitter", "id": "783214"}]}, "text": "RT @Desto_Ribelle_: @Twitter mi obbliga a rimuovere un twt per \"#odio\", anche dopo l'appello. Leggetelo.\nPer loro, noi italiani dovremmo od\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "858618391", "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"], "id": "1156975779802222592", "created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}}, {"author_id": "447466399", "edit_history_tweet_ids": ["1156975672914567174"], "id": "1156975672914567174", "created_at": "2019-08-01T17:11:10.000Z", "text": "Nadie se suicida despu\u00e9s de tener un orgasmo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "755908182854238210", "edit_history_tweet_ids": ["1156975659522187267"], "id": "1156975659522187267", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156975377517912064"}], "created_at": "2019-08-01T17:11:07.000Z", "text": "RT @NoticiasRCN: Estudiante universitaria se suicida saltando desde una avioneta en Madagascar https://t.co/saHFwk3iyY", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoticiasRCN", "id": "35013719"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/saHFwk3iyY", "expanded_url": "http://bit.ly/2M1Lmcf", "display_url": "bit.ly/2M1Lmcf"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "716000629420908544", "edit_history_tweet_ids": ["1156975533730738176"], "id": "1156975533730738176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156968415539671040"}], "created_at": "2019-08-01T17:10:37.000Z", "text": "RT @caioduduzinho1: Mds suicida kklkkk https://t.co/7zihHBiYEZ", "lang": "ht", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "caioduduzinho1", "id": "970409381975207936"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/7zihHBiYEZ", "expanded_url": "https://twitter.com/victorleandro0/status/1156449764671725569", "display_url": "twitter.com/victorleandro0\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "866427561181683713", "in_reply_to_user_id": "2961156515", "edit_history_tweet_ids": ["1156975448435384321"], "id": "1156975448435384321", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156974728084623365"}], "created_at": "2019-08-01T17:10:17.000Z", "text": "@ricardoln2014 @trianabetis101 @Sergio10rialto @maarquellada El ba\u00f1o es de pozo. \"El suicida cacas le llamo\" \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "geo": {"place_id": "8c86b8b4cb716103"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ricardoln2014", "id": "2961156515"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "trianabetis101", "id": "455922910"}, {"start": 31, "end": 46, "username": "Sergio10rialto", "id": "822491659980144640"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "maarquellada", "id": "534744284"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "35013719", "edit_history_tweet_ids": ["1156975377517912064"], "id": "1156975377517912064", "created_at": "2019-08-01T17:10:00.000Z", "text": "Estudiante universitaria se suicida saltando desde una avioneta en Madagascar https://t.co/saHFwk3iyY", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8765, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/saHFwk3iyY", "expanded_url": "http://bit.ly/2M1Lmcf", "display_url": "bit.ly/2M1Lmcf"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "603196120", "edit_history_tweet_ids": ["1156975220261097472"], "id": "1156975220261097472", "created_at": "2019-08-01T17:09:22.000Z", "text": "ser\u00e1 q se eu pular da primeira pra um epis\u00f3dio aleat\u00f3rio da terceira s\u00f3 pra ver quem matou esse FILHA DA PUTA da certo? https://t.co/1LcA4IRlhB", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/1LcA4IRlhB", "expanded_url": "https://t.co/1LcA4IRlhB", "display_url": "t.co/1LcA4IRlhB"}]}}, {"author_id": "753717845100523520", "edit_history_tweet_ids": ["1156975188547907584"], "id": "1156975188547907584", "created_at": "2019-08-01T17:09:15.000Z", "text": "Os cara ainda se perguntam quem matou ele... HAJA PACI\u00caNCIA VIU https://t.co/58Tidi65mH", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/58Tidi65mH", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}}, {"author_id": "166734078", "edit_history_tweet_ids": ["1156974879008317440"], "id": "1156974879008317440", "created_at": "2019-08-01T17:08:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 164, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7098, "type": "Person", "normalized_text": "Bryce"}]}, "text": "n\u00e3o sei como v\u00e3o ter coragem de fazer uma temporada para descobrir quem matou o lixo do Bryce? Se ele morreu, ningu\u00e9m liga. Quem matou, n\u00e3o fez errado #13ReasonsWhy", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1491372432", "edit_history_tweet_ids": ["1156974819541422081"], "id": "1156974819541422081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T17:07:47.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "433417822", "edit_history_tweet_ids": ["1156974756069068802"], "id": "1156974756069068802", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156974675232247810"}], "created_at": "2019-08-01T17:07:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 47, "tag": "Ad\u00e9n"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.4702, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Political_Room", "id": "1045073864051609600"}]}, "text": "RT @Political_Room: \ud83c\uddfe\ud83c\uddeaLa ciudad yemen\u00ed de #Ad\u00e9n sufre dos ataques terroristas que causan medio centenar de muertos. El ataque contra una ce\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045073864051609600", "edit_history_tweet_ids": ["1156974675232247810"], "id": "1156974675232247810", "created_at": "2019-08-01T17:07:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 27, "tag": "Ad\u00e9n"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.3366, "type": "Place", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TKzBISktah", "expanded_url": "http://www.rtve.es/noticias/20190801/yemen-menos-32-muertos-ataque-desfile-militar/1976396.shtml", "display_url": "rtve.es/noticias/20190\u2026"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Nrvp5JxI2a", "expanded_url": "https://twitter.com/Political_Room/status/1156974675232247810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nrvp5JxI2a", "media_key": "3_1156974664280924162"}]}, "text": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddeaLa ciudad yemen\u00ed de #Ad\u00e9n sufre dos ataques terroristas que causan medio centenar de muertos. El ataque contra una ceremonia de graduaci\u00f3n militar habr\u00eda causado al menos 36 muertos y un segundo atentado suicida ha asesinado a 13 polic\u00edas.\nhttps://t.co/TKzBISktah https://t.co/Nrvp5JxI2a", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "184442189", "edit_history_tweet_ids": ["1156974625101885441"], "id": "1156974625101885441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156972867281551360"}], "created_at": "2019-08-01T17:07:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HistoryNoticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}]}, "text": "RT @HistoryLA: #HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "819674645267935232", "edit_history_tweet_ids": ["1156974599973888006"], "id": "1156974599973888006", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156944330206208001"}], "created_at": "2019-08-01T17:06:54.000Z", "text": "RT @Veado_Hater: Na quarta vai ter um hannah baker no hannaverso em que 13 hannahs de realidades paralelas mostram o mundo em que quem se s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "hannah baker"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.3224, "type": "Other", "normalized_text": "hannaverso"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.3322, "type": "Other", "normalized_text": "hannahs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "veado_hater", "id": "949821780864192512"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "242078264", "edit_history_tweet_ids": ["1156974501084770309"], "id": "1156974501084770309", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156972867281551360"}], "created_at": "2019-08-01T17:06:31.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HistoryNoticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}]}, "text": "RT @HistoryLA: #HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2820512525", "in_reply_to_user_id": "807172590", "edit_history_tweet_ids": ["1156974499155382274"], "id": "1156974499155382274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156866797855019009"}], "created_at": "2019-08-01T17:06:30.000Z", "text": "@JuananAmoros @ExpertoIgualdad Que pena le vas a poner a alguien que se suicida.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "ExpertoIgualdad", "id": "4219978611"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "380571833", "in_reply_to_user_id": "39146356", "edit_history_tweet_ids": ["1156974420927373314"], "id": "1156974420927373314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156942620851146752"}], "created_at": "2019-08-01T17:06:12.000Z", "text": "@ElianaCarlin Me parece que el problema es que el narco indultador suicida, el t\u00edo george y meche firmaron un decreto que permite el uso de leche en polvo como ingrediente para productos l\u00e1cteos. En un pa\u00eds desarrollado, esta adulteraci\u00f3n no se permite.", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 88, "probability": 0.2912, "type": "Person", "normalized_text": "george"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065721996305141765", "edit_history_tweet_ids": ["1156974376438423552"], "id": "1156974376438423552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156972867281551360"}], "created_at": "2019-08-01T17:06:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HistoryNoticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}]}, "text": "RT @HistoryLA: #HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3207973354", "edit_history_tweet_ids": ["1156974220267741184"], "id": "1156974220267741184", "created_at": "2019-08-01T17:05:24.000Z", "text": "Fui fazer o milagre de lavar umas roupas minhas, q tava incluso uma cal\u00e7a cheia de pelos de cachorros e s\u00f3 joguei na m\u00e1quina. Blz , falei pro meu pai ele quase se matou l\u00e1 mesmo pq as outras roupa q estavam na m\u00e1quina, eram da minha madrasta m\u00e1, ser\u00e1 q eu vou estar viva amanh\u00e3?", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "740575626931752960", "edit_history_tweet_ids": ["1156974218178957312"], "id": "1156974218178957312", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T17:05:23.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2254498813", "edit_history_tweet_ids": ["1156974100088270849"], "id": "1156974100088270849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "created_at": "2019-08-01T17:04:55.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1733712164", "edit_history_tweet_ids": ["1156974091087286272"], "id": "1156974091087286272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T17:04:53.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1065798865264234496", "edit_history_tweet_ids": ["1156973990390505472"], "id": "1156973990390505472", "created_at": "2019-08-01T17:04:29.000Z", "text": "Lo \u00fanico bueno de agosto es que sale la 4ta temporada de las chicas del cable y ponen escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "623077807", "edit_history_tweet_ids": ["1156973932601327617"], "id": "1156973932601327617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150448340322127877"}], "created_at": "2019-08-01T17:04:15.000Z", "text": "RT @AliciaAlarcon: \u201cM\u00e9xico tiene en la presidencia a un suicida\u201d. Esto es imperdible. Aplausos a @PagesBeatriz Vean y compartan. \n https://\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AliciaAlarcon", "id": "24659463"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "PagesBeatriz", "id": "312966995"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "749540277245861888", "edit_history_tweet_ids": ["1156973619056205826"], "id": "1156973619056205826", "created_at": "2019-08-01T17:03:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Icardi"}, {"start": 185, "end": 193, "tag": "Marotta"}, {"start": 194, "end": 200, "tag": "Inter"}]}, "text": "#Icardi escluso dalle liste ha una sola spiegazione: Volevano fare il mercato coi soldi di Mauro, che sta rifiutando tutto e di pi\u00f9, bloccando tutte le operazioni.\nStrategia suicida di #Marotta\n#Inter", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "955967716153876481", "edit_history_tweet_ids": ["1156973386364608513"], "id": "1156973386364608513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156951181102592002"}], "created_at": "2019-08-01T17:02:05.000Z", "text": "RT @BeteMorais: Adorei isso: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6454, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BeteMorais", "id": "62165770"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231914430", "edit_history_tweet_ids": ["1156973291002892288"], "id": "1156973291002892288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T17:01:42.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130174853951176705", "edit_history_tweet_ids": ["1156973187953020930"], "id": "1156973187953020930", "created_at": "2019-08-01T17:01:18.000Z", "text": "Me mama que le valga verga mi mood sad suicida. @AxkLop \ud83d\ude4c\ud83c\udffb https://t.co/BmGiSChPtR", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 55, "username": "AXklop", "id": "1535572732422725632"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/BmGiSChPtR", "expanded_url": "https://twitter.com/melicm97/status/1156973187953020930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmGiSChPtR", "media_key": "3_1156973180675854336"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/BmGiSChPtR", "expanded_url": "https://twitter.com/melicm97/status/1156973187953020930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BmGiSChPtR", "media_key": "3_1156973180675903491"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "233912175", "edit_history_tweet_ids": ["1156973144604848128"], "id": "1156973144604848128", "created_at": "2019-08-01T17:01:07.000Z", "text": "h\u00e1 uma semana um aluno da unesp sorocaba tirou a pr\u00f3pria vida porque infelizmente essas coisas acontecem. e sempre que rola fico pensando no que a gente deveria fazer pra elas deixarem de acontecer.", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8167, "type": "Organization", "normalized_text": "unesp"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "605009172", "edit_history_tweet_ids": ["1156973093723746305"], "id": "1156973093723746305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156972867281551360"}], "created_at": "2019-08-01T17:00:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "HistoryNoticias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "HistoryLA", "id": "113771891"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}]}, "text": "RT @HistoryLA: #HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1149838707899416578", "edit_history_tweet_ids": ["1156972994679443456"], "id": "1156972994679443456", "created_at": "2019-08-01T17:00:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 251, "end": 263, "tag": "FelizJueves"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "Amor"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 57, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar Octavio"}, {"start": 69, "end": 78, "probability": 0.3148, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandr\u00eda"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7749, "type": "Place", "normalized_text": "Egipto"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.7156, "type": "Person", "normalized_text": "Marco Antonio"}, {"start": 153, "end": 161, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "FelizJueves"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/sMfa6Fmz4e", "expanded_url": "https://twitter.com/TuHistoriaMX9/status/1156972994679443456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sMfa6Fmz4e", "media_key": "3_1156972993274437633"}]}, "text": "\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 hoy? 1 de agosto en \ud83c\udf0d\ud83c\udf0f\ud83c\udf0e\n\n- 39 a.c. C\u00e9sar Octavio conquista Alejandr\u00eda y anexa Egipto al Imperio. Marco Antonio se suicida al creer a su amante Cleopatra muerta. Cleopatra al enterarse de la muerte de Antonio decide suicidarse tambi\u00e9n.\n\ud83d\udc68\u2665\ufe0f\ud83d\udc78\n\n#FelizJueves\n#Amor https://t.co/sMfa6Fmz4e", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}}, {"author_id": "757326948406292481", "edit_history_tweet_ids": ["1156972983182876674"], "id": "1156972983182876674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T17:00:29.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951064045586714624", "edit_history_tweet_ids": ["1156972874919567361"], "id": "1156972874919567361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156966189534457862"}], "created_at": "2019-08-01T17:00:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Siria HTS rivendica un attacco, appena compiuto, con un mezzo blindato imbottito di esplosivo guidato da un attentatore sui\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "113771891", "edit_history_tweet_ids": ["1156972867281551360"], "id": "1156972867281551360", "created_at": "2019-08-01T17:00:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "HistoryNoticias"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "HistoryNoticias"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}]}, "text": "#HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}}, {"author_id": "94119783", "edit_history_tweet_ids": ["1156972863326285824"], "id": "1156972863326285824", "created_at": "2019-08-01T17:00:00.000Z", "text": "Trag\u00e9dia em Linhares: filha de empres\u00e1rio que atirou na esposa e se matou revela drama\nhttps://t.co/Y0jbIzqWxH", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Linhares"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Y0jbIzqWxH", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kb4MsE", "display_url": "bit.ly/2Kb4MsE"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "30956305", "edit_history_tweet_ids": ["1156972745231675392"], "id": "1156972745231675392", "created_at": "2019-08-01T16:59:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 5, "end": 9, "tag": "tbt"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 49, "probability": 0.6716, "type": "Other", "normalized_text": "Meu Toca Discos Se Matou"}], "mentions": [{"start": 110, "end": 118, "username": "opiniao", "id": "17057899"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/sgCDJVWBWB", "expanded_url": "https://twitter.com/veraloca/status/1156972745231675392/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sgCDJVWBWB", "media_key": "3_1156972739514814464"}]}, "text": "Esse #tbt? Foto do disco \"Meu Toca Discos Se Matou\". Certamente can\u00e7\u00f5es desses disco estar\u00e3o no reencontro do @opiniao dia 07/09. Corre que os ingressos v\u00e3o acabar(e isso \u00e9 verdade). https://t.co/sgCDJVWBWB", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}}, {"author_id": "906196101837058049", "edit_history_tweet_ids": ["1156972675232862209"], "id": "1156972675232862209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156969796824645635"}], "created_at": "2019-08-01T16:59:15.000Z", "text": "RT @LiangelaMara: @JornalDaCidadeO @Antnio00567341 Essa intoler\u00e2ncia deveria existir desde sempre. Aqueles que torcem pela queda do avi\u00e3o l\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LiangelaMara", "id": "1095896476528594944"}, {"start": 18, "end": 34, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "Antnio00567341", "id": "1101809306222112768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3662886074", "edit_history_tweet_ids": ["1156972394105516038"], "id": "1156972394105516038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "created_at": "2019-08-01T16:58:08.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "281585630", "edit_history_tweet_ids": ["1156972290351017984"], "id": "1156972290351017984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156841874700873728"}], "created_at": "2019-08-01T16:57:44.000Z", "text": "RT @TWCRO: Dejo constancia: nunca lo pens\u00e9 antes, y no lo har\u00e9 ahora, ni nunca.\nNo soy, ni ser\u00e9 suicida y @nomesecuestres  No se suicid\u00f3: l\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "TWCRO", "id": "144275517"}, {"start": 106, "end": 121, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105193061", "in_reply_to_user_id": "288306995", "edit_history_tweet_ids": ["1156972267731116033"], "id": "1156972267731116033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156971557547380736"}], "created_at": "2019-08-01T16:57:38.000Z", "text": "@papelitobipolar Quiz\u00e1s revelando que el drama lo vive no solo el suicida sino la gente a la que dejan atr\u00e1s, pues muchas veces sus parejas o sus padres no superan el dolor y lo contrarrestan da\u00f1ando las vidas de aquellos que se encOOOOOOHMAIIIIGAAAAAT", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "papelitobipolar", "id": "288306995"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "175511019", "edit_history_tweet_ids": ["1156972078307979266"], "id": "1156972078307979266", "created_at": "2019-08-01T16:56:53.000Z", "text": "Dato interesante que aprend\u00ed hoy. \nEl tener implante subd\u00e9rmico, y llegar con pb. Intento suicida ya es Dx. Diferencial, nom\u00e1s porque es el diablo esa madre. \n\nDato m\u00e1s interesante: no querer ser madre tiene un costo muy alto..", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 105, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "Dx"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068910508475064322", "edit_history_tweet_ids": ["1156972055281242113"], "id": "1156972055281242113", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729883969671169"}], "created_at": "2019-08-01T16:56:48.000Z", "text": "Eu fico impressionada c a tend\u00eancia suicida de algumas pessoas kkkkkkkkkk https://t.co/E9ABOCqZ0B", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/E9ABOCqZ0B", "expanded_url": "https://twitter.com/gabesimas/status/1156729883969671169", "display_url": "twitter.com/gabesimas/stat\u2026"}]}}, {"author_id": "319129325", "in_reply_to_user_id": "1035900111560298496", "edit_history_tweet_ids": ["1156971929196216320"], "id": "1156971929196216320", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156955461150793733"}], "created_at": "2019-08-01T16:56:18.000Z", "text": "@lauralacunza @martaamalik Es que si fuera Alex, Tyler, Justin o Clay ser\u00eda muy esperado. Para m\u00ed aparece un nuevo personaje, y \u00e9l lo mata. O capaz se suicida, a lo Hanna. (?)", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 49, "end": 53, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Clay"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.695, "type": "Person", "normalized_text": "Hanna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lauralacunza", "id": "1303051854054555650"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "martaamalik", "id": "913507510971138053"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "286470350", "edit_history_tweet_ids": ["1156971892940726276"], "id": "1156971892940726276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "created_at": "2019-08-01T16:56:09.000Z", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1153857732644130816", "in_reply_to_user_id": "1153857732644130816", "edit_history_tweet_ids": ["1156971846107062274"], "id": "1156971846107062274", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156957765388197890"}], "created_at": "2019-08-01T16:55:58.000Z", "text": "@fadadoesgoto Soube de uma menina que quase se matou quando viu o nome dela na lista, zero empatia essa galera", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fadadoesgoto", "id": "366300185"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "852853490154172416", "edit_history_tweet_ids": ["1156971764745932800"], "id": "1156971764745932800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156951181102592002"}], "created_at": "2019-08-01T16:55:38.000Z", "text": "RT @BeteMorais: Adorei isso: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6454, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BeteMorais", "id": "62165770"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3290285613", "edit_history_tweet_ids": ["1156971751747792896"], "id": "1156971751747792896", "created_at": "2019-08-01T16:55:35.000Z", "text": "se eu morrer quem me matou foi o cara que me amea\u00e7ou hoje la no cart\u00f3rio e milena ta de prova", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.7127, "type": "Person", "normalized_text": "milena"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "93230394", "in_reply_to_user_id": "61251074", "edit_history_tweet_ids": ["1156971739202707456"], "id": "1156971739202707456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156806610662154240"}], "created_at": "2019-08-01T16:55:32.000Z", "text": "@oswaldojor Se basear em postagem de rede social para analisar o estado de sa\u00fade de uma pessoa \u00e9 ser simplista demais... J\u00e1 vi pessoa feliz no facebook que minutos depois se matou por depress\u00e3o. Combata quem voc\u00ea n\u00e3o gosta, mas fa\u00e7a sem descer tanto o n\u00edvel, meu caro!", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 150, "probability": 0.9462, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oswaldojor", "id": "61251074"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4560691817", "edit_history_tweet_ids": ["1156971626065518593"], "id": "1156971626065518593", "created_at": "2019-08-01T16:55:05.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Espa\u00f1a"}, {"start": 74, "end": 88, "tag": "Noticias7dias"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/7574GTV4NU", "expanded_url": "http://ow.ly/PEwQ30pgyJo", "display_url": "ow.ly/PEwQ30pgyJo"}]}, "text": "#Espa\u00f1a: Un hombre mata a su mujer, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida. #Noticias7dias JA\nhttps://t.co/7574GTV4NU", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "273116644", "in_reply_to_user_id": "85909170", "edit_history_tweet_ids": ["1156971530741530624"], "id": "1156971530741530624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156957905138044929"}], "created_at": "2019-08-01T16:54:43.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 66, "tag": "CoronaMeLleva"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 65, "probability": 0.9418, "type": "Other", "normalized_text": "CoronaMeLleva"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Corona_Futbol", "id": "85909170"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ClubAmerica", "id": "122211977"}]}, "text": "@Corona_Futbol @ClubAmerica Esto es un amor suicida #CoronaMeLleva \u26bd\ufe0f", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2796361169", "edit_history_tweet_ids": ["1156971519341453312"], "id": "1156971519341453312", "created_at": "2019-08-01T16:54:40.000Z", "text": "a s\u00e9rie come\u00e7a abordando o suic\u00eddio da garota e agora vai lan\u00e7ar uma temporada inteira em que matou o outro l\u00e1, se perdeu real", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91179635", "in_reply_to_user_id": "732616298451087361", "edit_history_tweet_ids": ["1156971450026401793"], "id": "1156971450026401793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156934144389259264"}], "created_at": "2019-08-01T16:54:23.000Z", "text": "@evertonsccpveto Procure tb em Sto Andr\u00e9 sobre a vida do Celso Daniel e ver\u00e1s se ele n\u00e3o era um homem de bem a ponto de quererem saber quem o matou", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5112, "type": "Person", "normalized_text": "Sto Andr\u00e9"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.6341, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "evertonsccpveto", "id": "732616298451087361"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "730813465", "edit_history_tweet_ids": ["1156971438475272193"], "id": "1156971438475272193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156643182190440451"}], "created_at": "2019-08-01T16:54:21.000Z", "text": "RT @salvadrenaxx: Epa vcs s\u00e3o os primeiros a irem se contentar c um porno na net e depois ainda s\u00e3o hip\u00f3critas ao ponto de vir pro tt criti\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 132, "probability": 0.5939, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "salvadrenaxx", "id": "1000047905468813313"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2767517181", "edit_history_tweet_ids": ["1156971185399373824"], "id": "1156971185399373824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156627354241904640"}], "created_at": "2019-08-01T16:53:20.000Z", "text": "RT @Antitaurina3: Otro cazador que asesina a su mujer, e intenta asesinar a su hijo de 25 a\u00f1os. Se suicida despu\u00e9s", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Antitaurina3", "id": "756093404170289152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1007095880300851200", "edit_history_tweet_ids": ["1156971155342995458"], "id": "1156971155342995458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156904598348750850"}], "created_at": "2019-08-01T16:53:13.000Z", "text": "RT @R_Perez_O: @RenattoBautista @AlanGarciaPeru Si hubiera respetado los s\u00edmbolos de la patria, hoy ser\u00eda recordado como un pol\u00edtico honest\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "R_Perez_O", "id": "452700824"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "612819643", "edit_history_tweet_ids": ["1156971096077418497"], "id": "1156971096077418497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719099403218944"}], "created_at": "2019-08-01T16:52:59.000Z", "text": "RT @daveparedesm: @Politica_ECpe @JorgeDCG Lo que el Per\u00fa deplora es que gente delincuente como t\u00fa, @JorgeDCG siga mamando de nuestros impu\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "daveparedesm", "id": "779813199067480064"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 33, "end": 42, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 100, "end": 109, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1147157965", "edit_history_tweet_ids": ["1156971054276993027"], "id": "1156971054276993027", "created_at": "2019-08-01T16:52:49.000Z", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda \nlos cuerpos hablan \nno nadan r\u00edo arriba.\n\n1 de agosto 2017 -  1 de agosto 2019.\nhttps://t.co/mDh6aNypMh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/mDh6aNypMh", "expanded_url": "https://youtu.be/EeGkyC-OQaY", "display_url": "youtu.be/EeGkyC-OQaY"}]}}, {"author_id": "2255442565", "edit_history_tweet_ids": ["1156971042239373312"], "id": "1156971042239373312", "created_at": "2019-08-01T16:52:46.000Z", "text": "Lo normal que se te suicida una amiga, pues te esperas a superarlo y matas al abus\u00f3n de turno https://t.co/KQzJQI96Lh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/KQzJQI96Lh", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}}, {"author_id": "795292914377248768", "edit_history_tweet_ids": ["1156970907811897345"], "id": "1156970907811897345", "created_at": "2019-08-01T16:52:14.000Z", "text": "Un hombre asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/3X1Bzfzfza v\u00eda @publico_es", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9291, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 109, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/3X1Bzfzfza", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "774071970434514944", "in_reply_to_user_id": "951656100750876672", "edit_history_tweet_ids": ["1156970758737973251"], "id": "1156970758737973251", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156881878386954241"}], "created_at": "2019-08-01T16:51:39.000Z", "text": "@Jairo_Andrei e a gente n se matou quem diria \ud83d\udc9e", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Jairo_Andrei", "id": "951656100750876672"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "814023902905171968", "edit_history_tweet_ids": ["1156970530018402304"], "id": "1156970530018402304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156928294463426561"}], "created_at": "2019-08-01T16:50:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 116, "tag": "Burgos"}, {"start": 117, "end": 135, "tag": "ViolenciaMachista"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 115, "probability": 0.6659, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AbelRenuncio", "id": "1527418248"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}]}, "text": "RT @AbelRenuncio: \u201cMata a tiros a su esposa, hiere de gravedad a su hijo y se suicida\u201d, v\u00eda @diariodeburgos \n#Burgos #ViolenciaMachista htt\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "77330799", "edit_history_tweet_ids": ["1156970420345683968"], "id": "1156970420345683968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156950114956718082"}], "created_at": "2019-08-01T16:50:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "Mogadiscio"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.5859, "type": "Person", "normalized_text": "Mogadiscio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EFEafrica", "id": "3094997289"}]}, "text": "RT @EFEafrica: Fallece el alcalde de #Mogadiscio herido de gravedad el pasado 24 de julio en un atentado suicida contra este ayuntamiento p\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "878705860112986112", "edit_history_tweet_ids": ["1156970412733030403"], "id": "1156970412733030403", "created_at": "2019-08-01T16:50:16.000Z", "text": "Perreando nadie se suicida", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1150934614837518337", "edit_history_tweet_ids": ["1156970372824207361"], "id": "1156970372824207361", "created_at": "2019-08-01T16:50:07.000Z", "text": "O jv \u00e9 a pior pessoa pra notar um suicida", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "jv"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43788438", "in_reply_to_user_id": "38047169", "edit_history_tweet_ids": ["1156970341119471617"], "id": "1156970341119471617", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156965672443887616"}], "created_at": "2019-08-01T16:49:59.000Z", "text": "@toocloseforluke Tenho que dizer que ao ver de quem era o funeral nem senti nada, s\u00f3 pensei: \"hm, s\u00e9rio que eles querem que a gente se sinta interessado em saber quem matou esse embuste?\"", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "toocloseforluke", "id": "1069823294"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1125219016384102400", "in_reply_to_user_id": "114346861", "edit_history_tweet_ids": ["1156970235855081473"], "id": "1156970235855081473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156947543462424577"}], "created_at": "2019-08-01T16:49:34.000Z", "text": "@ferbelaunzaran El SILENCIO SUICIDA de la sociedad civil se traducir\u00e1 en SANGRE INOCENTE DERRAMADA en un futuro, los elementos est\u00e1n a la vista, hag\u00e1monos oir ....", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 87, "probability": 0.5908, "type": "Other", "normalized_text": "INOCENTE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ferbelaunzaran", "id": "114346861"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "494418886", "edit_history_tweet_ids": ["1156970071501287424"], "id": "1156970071501287424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156966189534457862"}], "created_at": "2019-08-01T16:48:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Siria HTS rivendica un attacco, appena compiuto, con un mezzo blindato imbottito di esplosivo guidato da un attentatore sui\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3392361525", "edit_history_tweet_ids": ["1156970007072583683"], "id": "1156970007072583683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156783743140605952"}], "created_at": "2019-08-01T16:48:39.000Z", "text": "RT @whttffc: @jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.8478, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "whttffc", "id": "701851277240770561"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "856874473743671296", "edit_history_tweet_ids": ["1156969886373044225"], "id": "1156969886373044225", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156969255528796160"}], "created_at": "2019-08-01T16:48:11.000Z", "text": "RT @XavierFiestas: El \u00bfsecretario? del suicida cobarde, Ricardo Pinedo ordena respetuosamente a los felpudos del @APRA_Oficial que publique\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 69, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}, {"start": 113, "end": 126, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "33831821", "in_reply_to_user_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1156969867620311041"], "id": "1156969867620311041", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156638424662773760"}], "created_at": "2019-08-01T16:48:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 97, "end": 108, "tag": "AlanGarcia"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.7956, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 18, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "text": "@JorgeDCG @pcmperu Pidamos las actas donde participa @JorgeDCG durante los gobiernos del suicida #AlanGarcia. Hagamos un resumen de c\u00f3mo favoreci\u00f3 a intereses particulares y no al pueblo. El ayer mencion\u00f3 en una entrevista que cualquier ciudadano puede pedirlo.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1095896476528594944", "in_reply_to_user_id": "994303120376303616", "edit_history_tweet_ids": ["1156969796824645635"], "id": "1156969796824645635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156682788797632516"}], "created_at": "2019-08-01T16:47:49.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO @Antnio00567341 Essa intoler\u00e2ncia deveria existir desde sempre. Aqueles que torcem pela queda do avi\u00e3o lotado em que viaja \u00e9 um suicida  homicida. Um doente perigoso. O suicida precisa ser tratado. O homicida precisa arcar com as consequ\u00eancias de seus atos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Antnio00567341", "id": "1101809306222112768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "576503124", "edit_history_tweet_ids": ["1156969763110830084"], "id": "1156969763110830084", "created_at": "2019-08-01T16:47:41.000Z", "text": "Pa lpm, otro guri se suicida , hasta cuando piria?", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3318006478", "in_reply_to_user_id": "3318006478", "edit_history_tweet_ids": ["1156969666536857600"], "id": "1156969666536857600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156969468024774656"}], "created_at": "2019-08-01T16:47:18.000Z", "text": "que minha m\u00e3e tava querendo se matar, eu tentei impedir ela mas ela se matou na minha frente. traumatizada", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2920808427", "edit_history_tweet_ids": ["1156969621058183168"], "id": "1156969621058183168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T16:47:07.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1050465206944567297", "edit_history_tweet_ids": ["1156969494692204546"], "id": "1156969494692204546", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156967827808509952"}], "created_at": "2019-08-01T16:46:37.000Z", "text": "RT @portalR7: Prefeito de Mogad\u00edscio morre ap\u00f3s ter ficado ferido em ataque suicida https://t.co/vXtBikanMa https://t.co/hljVl1LUbn", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.8597, "type": "Person", "normalized_text": "Mogad\u00edscio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vXtBikanMa", "expanded_url": "http://r7.com/JrbL", "display_url": "r7.com/JrbL"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/hljVl1LUbn", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1156967827808509952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hljVl1LUbn", "media_key": "3_1156965586695589888"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2828768095", "edit_history_tweet_ids": ["1156969352874340353"], "id": "1156969352874340353", "created_at": "2019-08-01T16:46:03.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "13ReasonsWhy"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8309, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}]}, "text": "Como descobrir quem matou o bryce se o mundo todo odeia ele #13ReasonsWhy", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "148799422", "edit_history_tweet_ids": ["1156969322557923328"], "id": "1156969322557923328", "created_at": "2019-08-01T16:45:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 273, "end": 278, "tag": "rpsp"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.7152, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 55, "end": 58, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7953, "type": "Person", "normalized_text": "Isbosete"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6369, "type": "Person", "normalized_text": "Abner"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Salom\u00e3o"}, {"start": 175, "end": 178, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "text": "1 Reis 2\nDavi iniciou bem seu reinado pois n\u00e3o matou a Saul, Isbosete ou Abner (2Sm3:37); e seu reino foi confirmado sem crimes mas com clem\u00eancia. Mas p o reinado de Salom\u00e3o, Davi se esqueceu desses princ\u00edpios e aconselhou o filho a usar de crimes para confirmar seu reino #rpsp", "lang": "pt", "geo": {"place_id": "d42f80e40fa33567"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "725457423075545089", "edit_history_tweet_ids": ["1156969311786983424"], "id": "1156969311786983424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T16:45:54.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "940932126182174723", "edit_history_tweet_ids": ["1156969289645268992"], "id": "1156969289645268992", "created_at": "2019-08-01T16:45:48.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 211, "end": 221, "tag": "duelokpop"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.8914, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.5726, "type": "Other", "normalized_text": "duelokpop"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 176, "username": "programapanico", "id": "35765232"}, {"start": 177, "end": 191, "username": "radiojovempan", "id": "1250704899970609152"}, {"start": 192, "end": 207, "username": "EmilioSuritaOF", "id": "2161112028"}]}, "text": "Quando eu era jovem eu ouvia o deprimente e com tend\u00eancias suicida Kurt Cobain do Nirvana e nem por isso cortei os pulsos...kPop n\u00e3o salva ningu\u00e9m \u00e9 \u00e9 ruim \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb @programapanico @radiojovempan @EmilioSuritaOF    #duelokpop", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "594332457", "edit_history_tweet_ids": ["1156969280463888384"], "id": "1156969280463888384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156705350021783552"}], "created_at": "2019-08-01T16:45:46.000Z", "text": "RT @Sonjitarockstar: Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed e\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 130, "probability": 0.8805, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Sonjitarockstar", "id": "2839740734"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3171735557", "edit_history_tweet_ids": ["1156969255528796160"], "id": "1156969255528796160", "created_at": "2019-08-01T16:45:40.000Z", "text": "El \u00bfsecretario? del suicida cobarde, Ricardo Pinedo ordena respetuosamente a los felpudos del @APRA_Oficial que publiquen este comunicado.\n\nAnteriormente ya obedecieron.\n\n\u00bfQu\u00e9 les sabr\u00e1 este secretario a los compa\u00f1eros? https://t.co/hPK89cBPBC", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 107, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/hPK89cBPBC", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1156969255528796160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hPK89cBPBC", "media_key": "3_1156969245491781633"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "117036494", "edit_history_tweet_ids": ["1156969119809462272"], "id": "1156969119809462272", "created_at": "2019-08-01T16:45:08.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 128, "tag": "rechazotratamiento"}, {"start": 129, "end": 151, "tag": "comportamientosuicida"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/a2ovCTZE6F", "expanded_url": "http://ow.ly/VN9530pdJtk", "display_url": "ow.ly/VN9530pdJtk"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/fq9MmM9mdM", "expanded_url": "https://twitter.com/psiquiatriacom/status/1156969119809462272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fq9MmM9mdM", "media_key": "3_1156969118370807809"}]}, "text": "Decisiones anticipadas para rechazar el tratamiento y el comportamiento suicida en la atenci\u00f3n de emergencia #rechazotratamiento #comportamientosuicida\nhttps://t.co/a2ovCTZE6F https://t.co/fq9MmM9mdM", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1006336560005107713", "edit_history_tweet_ids": ["1156968949424242688"], "id": "1156968949424242688", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1154914296377171968"}], "created_at": "2019-08-01T16:44:27.000Z", "text": "era hora que ponga escuadr\u00f3n suicida amigo es tremenda pelicula https://t.co/QSQ61aMxpA", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/QSQ61aMxpA", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixLAT/status/1154914296377171968", "display_url": "twitter.com/NetflixLAT/sta\u2026"}]}}, {"author_id": "822843680109326344", "in_reply_to_user_id": "822843680109326344", "edit_history_tweet_ids": ["1156968896563470336"], "id": "1156968896563470336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156968714782355456"}], "created_at": "2019-08-01T16:44:15.000Z", "text": "na vdd n sei se matou ou s\u00f3 tirou s\u00f3 sei que ela \u00e9 corajosa", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1216928515", "edit_history_tweet_ids": ["1156968822102003722"], "id": "1156968822102003722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156951181102592002"}], "created_at": "2019-08-01T16:43:57.000Z", "text": "RT @BeteMorais: Adorei isso: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.6454, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BeteMorais", "id": "62165770"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "352803493", "edit_history_tweet_ids": ["1156968780905492483"], "id": "1156968780905492483", "created_at": "2019-08-01T16:43:47.000Z", "text": "Amigos solo para avisarles que netflix subi\u00f3 hoy CIVIL WAR, y el 06 de agosto subir\u00e1 ESCUADRON SUICIDA. De nada", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9916, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.974, "type": "Other", "normalized_text": "CIVIL WAR"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "222194678", "in_reply_to_user_id": "74701457", "edit_history_tweet_ids": ["1156968749737680897"], "id": "1156968749737680897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156872314690199552"}], "created_at": "2019-08-01T16:43:40.000Z", "text": "@carmelasilva Son unos asesinos,  delincuentes... Tambi\u00e9n hay asesinas y delincuentas (aunque muchas menos)... Sinceramente,  no creo que con todo este circo se corte ning\u00fan asesin@ y delincuent@ en cometer sus fechor\u00edas... De hecho la mayor\u00eda se suicida despu\u00e9s de cometer sus fechor\u00edas", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carmelasilva", "id": "74701457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "734881936628457472", "in_reply_to_user_id": "1003815732080250880", "edit_history_tweet_ids": ["1156968609907974147"], "id": "1156968609907974147", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156963957955072000"}], "created_at": "2019-08-01T16:43:06.000Z", "text": "@meziluciana ahno es re suicida el tuyo amiga", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "424084271", "edit_history_tweet_ids": ["1156968585371246592"], "id": "1156968585371246592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1155845726485843969"}], "created_at": "2019-08-01T16:43:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 64, "end": 69, "tag": "odio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Desto_Ribelle_", "id": "1145354510912630785"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "Twitter", "id": "783214"}]}, "text": "RT @Desto_Ribelle_: @Twitter mi obbliga a rimuovere un twt per \"#odio\", anche dopo l'appello. Leggetelo.\nPer loro, noi italiani dovremmo od\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156398247235055617", "edit_history_tweet_ids": ["1156968457684029440"], "id": "1156968457684029440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156068571694489600"}], "created_at": "2019-08-01T16:42:30.000Z", "text": "RT @c4jimenez: La @PGJDF_CDMX confirma que Rafael Arias Menocal se suicid\u00f3.\nExplica que tenia cantidades m\u00ednimas de alcohol en la sangre.\nS\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 62, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias Menocal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "812590099024199680", "in_reply_to_user_id": "466499074", "edit_history_tweet_ids": ["1156968444388098048"], "id": "1156968444388098048", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156966097717014529"}], "created_at": "2019-08-01T16:42:27.000Z", "text": "@FBiasin \"Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida\" cit", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970409381975207936", "edit_history_tweet_ids": ["1156968415539671040"], "id": "1156968415539671040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156449764671725569"}], "created_at": "2019-08-01T16:42:20.000Z", "text": "Mds suicida kklkkk https://t.co/7zihHBiYEZ", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/7zihHBiYEZ", "expanded_url": "https://twitter.com/victorleandro0/status/1156449764671725569", "display_url": "twitter.com/victorleandro0\u2026"}]}}, {"author_id": "1030452482", "edit_history_tweet_ids": ["1156968327526408198"], "id": "1156968327526408198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T16:41:59.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2155438406", "in_reply_to_user_id": "211745153", "edit_history_tweet_ids": ["1156968235159433216"], "id": "1156968235159433216", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156736168123404288"}], "created_at": "2019-08-01T16:41:37.000Z", "text": "@manuzamaro Hay un largo camino entre ser futbolerx y ser suicida. Bsos.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "manuzamaro", "id": "211745153"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}}, {"author_id": "71677266", "edit_history_tweet_ids": ["1156967922042068992"], "id": "1156967922042068992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156944330206208001"}], "created_at": "2019-08-01T16:40:22.000Z", "text": "RT @Veado_Hater: Na quarta vai ter um hannah baker no hannaverso em que 13 hannahs de realidades paralelas mostram o mundo em que quem se s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.5062, "type": "Person", "normalized_text": "hannah baker"}, {"start": 54, "end": 63, "probability": 0.3224, "type": "Other", "normalized_text": "hannaverso"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.3322, "type": "Other", "normalized_text": "hannahs"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "veado_hater", "id": "949821780864192512"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3402928383", "edit_history_tweet_ids": ["1156967917063483394"], "id": "1156967917063483394", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T16:40:21.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "55046415", "in_reply_to_user_id": "57835556", "edit_history_tweet_ids": ["1156967869068042241"], "id": "1156967869068042241", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156944490843836418"}], "created_at": "2019-08-01T16:40:10.000Z", "text": "@padrejoaozinho Padre\nSe poss\u00edvel me responda. Quem matou mais: Nazismo, comunismo, ou o socialismo? Teu socialismo \u00e9 como o de todos outros, \u00e9 hip\u00f3crita e n\u00e3o faz uma autoan\u00e1lise. Olhe para Venezuela e Cuba! Reflita!", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.4672, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 191, "end": 199, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 203, "end": 206, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "padrejoaozinho", "id": "57835556"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65473559", "edit_history_tweet_ids": ["1156967827808509952"], "id": "1156967827808509952", "created_at": "2019-08-01T16:40:00.000Z", "text": "Prefeito de Mogad\u00edscio morre ap\u00f3s ter ficado ferido em ataque suicida https://t.co/vXtBikanMa https://t.co/hljVl1LUbn", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "Mogad\u00edscio"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vXtBikanMa", "expanded_url": "http://r7.com/JrbL", "display_url": "r7.com/JrbL"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hljVl1LUbn", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1156967827808509952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hljVl1LUbn", "media_key": "3_1156965586695589888"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2524785693", "edit_history_tweet_ids": ["1156967704340946945"], "id": "1156967704340946945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156821866905870337"}], "created_at": "2019-08-01T16:39:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Burgos"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}]}, "text": "RT @feminicidio: Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130419111014670337", "edit_history_tweet_ids": ["1156967628809920512"], "id": "1156967628809920512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156896655792361472"}], "created_at": "2019-08-01T16:39:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 133, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pacomal74", "id": "333947513"}]}, "text": "RT @pacomal74: Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones?????\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1048149348", "edit_history_tweet_ids": ["1156967582630666241"], "id": "1156967582630666241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156950114956718082"}], "created_at": "2019-08-01T16:39:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 48, "tag": "Mogadiscio"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.5859, "type": "Person", "normalized_text": "Mogadiscio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "EFEafrica", "id": "3094997289"}]}, "text": "RT @EFEafrica: Fallece el alcalde de #Mogadiscio herido de gravedad el pasado 24 de julio en un atentado suicida contra este ayuntamiento p\u2026", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1068292303058554886", "in_reply_to_user_id": "151628315", "edit_history_tweet_ids": ["1156967436257779713"], "id": "1156967436257779713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156957109235453952"}], "created_at": "2019-08-01T16:38:26.000Z", "text": "@GuilloHernandez Una es sucesora de la otra, muy buenas pelis. Y con respecto a Carrell es dif\u00edcil tanto como suicida o hijo de puta los hizo muy bien.", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Carrell"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilloHernandez", "id": "151628315"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "807581581", "edit_history_tweet_ids": ["1156967435414724610"], "id": "1156967435414724610", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156966189534457862"}], "created_at": "2019-08-01T16:38:26.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Siria HTS rivendica un attacco, appena compiuto, con un mezzo blindato imbottito di esplosivo guidato da un attentatore sui\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "226372840", "edit_history_tweet_ids": ["1156967331937103872"], "id": "1156967331937103872", "created_at": "2019-08-01T16:38:02.000Z", "text": "\"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicamente terminamos echando por la borda toda la institucionalidad con el manido recurso de manosear la Constituci\u00f3n\".\n\nLea Marcos... https://t.co/dWNn2yNLfL", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9914, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 239, "end": 244, "probability": 0.5556, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/dWNn2yNLfL", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/marcos-ibazeta-marino/hasta-cuando-6/#.XUMQZ4-1070.facebook", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/marcos\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1156929713534906368", "edit_history_tweet_ids": ["1156967299577995265"], "id": "1156967299577995265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156935468983959552"}], "created_at": "2019-08-01T16:37:54.000Z", "text": "RT @CarmenLioncourt: Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano q\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5305, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarmenLioncourt", "id": "477655614"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1143045939633934336", "edit_history_tweet_ids": ["1156967264698040322"], "id": "1156967264698040322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "created_at": "2019-08-01T16:37:45.000Z", "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "474132758", "edit_history_tweet_ids": ["1156967209589018624"], "id": "1156967209589018624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930830968721413"}], "created_at": "2019-08-01T16:37:32.000Z", "text": "RT @jostipi: @PacitaGuerra Lozada debe ser uno de los s\u00edmbolos \"del desprecio\" q dej\u00f3 el suicida. Si \u00e9sta pelirroja con su plata cree q des\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.3378, "type": "Person", "normalized_text": "Lozada"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jostipi", "id": "404167379"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "707695073727803392", "edit_history_tweet_ids": ["1156967199636111360"], "id": "1156967199636111360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156966189534457862"}], "created_at": "2019-08-01T16:37:30.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Siria HTS rivendica un attacco, appena compiuto, con un mezzo blindato imbottito di esplosivo guidato da un attentatore sui\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2471704145", "edit_history_tweet_ids": ["1156967044186877953"], "id": "1156967044186877953", "created_at": "2019-08-01T16:36:53.000Z", "text": "BLOG DO EDNEY: Homem mata companheira, liga para a fam\u00edlia e se suicida em Alian\u00e7a na Mata Norte: https://t.co/J6E3Y8utWK", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.3461, "type": "Organization", "normalized_text": "EDNEY"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.6758, "type": "Place", "normalized_text": "Mata Norte"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/J6E3Y8utWK", "expanded_url": "http://blogdoedneysouto.blogspot.com/2019/08/homem-mata-companheira-liga-para.html", "display_url": "blogdoedneysouto.blogspot.com/2019/08/homem-\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68740917", "in_reply_to_user_id": "357666969", "edit_history_tweet_ids": ["1156967022221307904"], "id": "1156967022221307904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156723753239400448"}], "created_at": "2019-08-01T16:36:48.000Z", "text": "@quintinLLP @ElingeDani Tanto en las villas como en organismos estatales, sea Conicet o  una escuela primaria de Flores, hay control ideol\u00f3gico y comisariato partidario. No ir y aplaudir es suicida.", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.488, "type": "Person", "normalized_text": "Flores"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "quintinLLP", "id": "357666969"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "ElingeDani", "id": "342975771"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "468441125", "edit_history_tweet_ids": ["1156966971294048258"], "id": "1156966971294048258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T16:36:36.000Z", "text": "RT @FBiasin: Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa n\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "FBiasin", "id": "466499074"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1118635357334118400", "edit_history_tweet_ids": ["1156966788585984000"], "id": "1156966788585984000", "created_at": "2019-08-01T16:35:52.000Z", "text": "Y en cosas que no tienen importancia: esposa asesina a Phil Hartman, voz de Troy Mclure en @TheSimpsons, despu\u00e9s se suicida. \n\n\u201cHay que enterrarlos juntos, se amaban tanto, que su amor perdure toda la vida.\u201d https://t.co/sNRlZXm5kv", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Phil Hartman"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.9332, "type": "Person", "normalized_text": "Troy Mclure"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 103, "username": "TheSimpsons", "id": "755953153"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/sNRlZXm5kv", "expanded_url": "https://twitter.com/PlanusDr/status/1156966788585984000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sNRlZXm5kv", "media_key": "3_1156966783942909952"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1452785910", "edit_history_tweet_ids": ["1156966757501980672"], "id": "1156966757501980672", "created_at": "2019-08-01T16:35:45.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 81, "tag": "pordentrocomcardinot"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 80, "probability": 0.5246, "type": "Person", "normalized_text": "pordentrocomcardinot"}], "mentions": [{"start": 82, "end": 91, "username": "Cardinot", "id": "47775560"}]}, "text": "Houve mais um feminicidio, homem matou a mulher e se matou.\n#pordentrocomcardinot @Cardinot", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62704976", "edit_history_tweet_ids": ["1156966744789065728"], "id": "1156966744789065728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156417316407562240"}], "created_at": "2019-08-01T16:35:42.000Z", "text": "RT @AnaPaulaVolei: Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00ed\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AnaPaulaVolei", "id": "84076180"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "302244809", "edit_history_tweet_ids": ["1156966732554297345"], "id": "1156966732554297345", "created_at": "2019-08-01T16:35:39.000Z", "text": "o cara atropelou e matou uma pessoa, foi condenado e teve a pena convertida para penas alternativas, atropelou e matou de novo, foi solto e se condenado vai ficar como? SOLTO.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1024458975230795776", "edit_history_tweet_ids": ["1156966506024046593"], "id": "1156966506024046593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156719913685438465"}], "created_at": "2019-08-01T16:34:45.000Z", "text": "RT @brittojr: Se \u00e9 verdade que ele j\u00e1 matou duas pessoas em acidentes diferentes, o que est\u00e1 faltando para mant\u00ea-lo preso? https://t.co/H1E\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "brittojr", "id": "127966665"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1285331966", "edit_history_tweet_ids": ["1156966481176989697"], "id": "1156966481176989697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156966189534457862"}], "created_at": "2019-08-01T16:34:39.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Siria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}]}, "text": "RT @agambella: #Siria HTS rivendica un attacco, appena compiuto, con un mezzo blindato imbottito di esplosivo guidato da un attentatore sui\u2026", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "924679305103380481", "edit_history_tweet_ids": ["1156966466740207617"], "id": "1156966466740207617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156952124292513793"}], "created_at": "2019-08-01T16:34:35.000Z", "text": "RT @electricmileven: mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara\u2026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "116866126", "in_reply_to_user_id": "61251074", "edit_history_tweet_ids": ["1156966352772653056"], "id": "1156966352772653056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156812025407987712"}], "created_at": "2019-08-01T16:34:08.000Z", "text": "@oswaldojor @viondarubdy Compartilhar 2 ou 3 posts engracadinhos na internet provam que ela estava se divertindo??? Tem gente que posta foto de balada e no dia seguinte se suicida. Pensem bem se vcs n\u00e3o est\u00e3o sendo precipitados no julgamento.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "oswaldojor", "id": "61251074"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "viondarubdy", "id": "26474186"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "801595425098792964", "edit_history_tweet_ids": ["1156966270660726784"], "id": "1156966270660726784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T16:33:48.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128609313", "edit_history_tweet_ids": ["1156966189534457862"], "id": "1156966189534457862", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156959128436334594"}], "created_at": "2019-08-01T16:33:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Siria"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/CqKZOMXQ1V", "expanded_url": "https://twitter.com/HKaaman/status/1156959128436334594", "display_url": "twitter.com/HKaaman/status\u2026"}]}, "text": "#Siria HTS rivendica un attacco, appena compiuto, con un mezzo blindato imbottito di esplosivo guidato da un attentatore suicida contro una posizione dell'esercito siriano. La localit\u00e0 \u00e8 Hasraia recentemente conquistata dai militari governativi. https://t.co/CqKZOMXQ1V", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "52415830", "edit_history_tweet_ids": ["1156966176037019654"], "id": "1156966176037019654", "created_at": "2019-08-01T16:33:26.000Z", "text": "Super Boy/Tornado Negro II/Al Murrieta vs Piloto Suicida/Piloto Nuclear/Capitan Oro (Los Angeles, CA, 4/26/1992) https://t.co/oTVxJTOjih", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5674, "type": "Other", "normalized_text": "Super Boy"}, {"start": 10, "end": 25, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "Tornado Negro II"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Al Murrieta"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "Capitan Oro"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.7447, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7606, "type": "Place", "normalized_text": "CA"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/oTVxJTOjih", "expanded_url": "https://youtu.be/gxfi2wMF_vo", "display_url": "youtu.be/gxfi2wMF_vo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "51764950", "in_reply_to_user_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1156966161726283776"], "id": "1156966161726283776", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156965313541361665"}], "created_at": "2019-08-01T16:33:23.000Z", "text": "@Estadao A menina deu pra todo mundo da escola e depois se matou. N\u00e3o vejo o que falta mostrar na terceira temporada.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "785811223", "edit_history_tweet_ids": ["1156966067752882177"], "id": "1156966067752882177", "created_at": "2019-08-01T16:33:00.000Z", "text": "Cantas veces se suicidou hanna baker", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "hanna baker"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "132174497", "in_reply_to_user_id": "347221031", "edit_history_tweet_ids": ["1156966067115368449"], "id": "1156966067115368449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156813352263458816"}], "created_at": "2019-08-01T16:33:00.000Z", "text": "@EspidoFreire Selfie-suicida momentos antes de la gloria.", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5224, "type": "Other", "normalized_text": "Selfie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "EspidoFreire", "id": "347221031"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "504359014", "edit_history_tweet_ids": ["1156965834260193280"], "id": "1156965834260193280", "created_at": "2019-08-01T16:32:04.000Z", "text": "\u00bfSoy la \u00fanica que odia con toda su alma al Joker de escuadr\u00f3n Suicida? https://t.co/lkOyNVKCAY", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8602, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/lkOyNVKCAY", "expanded_url": "https://twitter.com/CuartaParedCine/status/1156944074106200066", "display_url": "twitter.com/CuartaParedCin\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "233415447", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1156965799116058625"], "id": "1156965799116058625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156058658595377152"}], "created_at": "2019-08-01T16:31:56.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru El suicida, si todo un estadista, claro que s\u00ed.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "323759135", "edit_history_tweet_ids": ["1156965362677747712"], "id": "1156965362677747712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "created_at": "2019-08-01T16:30:12.000Z", "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91612852", "edit_history_tweet_ids": ["1156965101020295169"], "id": "1156965101020295169", "created_at": "2019-08-01T16:29:10.000Z", "text": "Se suicida taxista en S. Rafael; asaltabancos defraudados en Tuxpan; buscan en Puebla y Veracruz a socios del Bukanas https://t.co/YUagdpmXd9", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.6485, "type": "Place", "normalized_text": "S. Rafael"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxpan"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9701, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.815, "type": "Place", "normalized_text": "Bukanas"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/YUagdpmXd9", "expanded_url": "http://www.gobernantes.com/vernota.php?id=257619", "display_url": "gobernantes.com/vernota.php?id\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "91612852", "edit_history_tweet_ids": ["1156965031017402368"], "id": "1156965031017402368", "created_at": "2019-08-01T16:28:53.000Z", "text": "Se suicida taxista en S. Rafael; asaltabancos defraudados en Tuxpan; buscan en Puebla y V... https://t.co/X2daPg76D1 v\u00eda @GobernantesVer", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.68, "type": "Place", "normalized_text": "S. Rafael"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9327, "type": "Place", "normalized_text": "Tuxpan"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.8792, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 136, "username": "GobernantesVer", "id": "106562842"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/X2daPg76D1", "expanded_url": "http://www.gobernantes.com/memos.php", "display_url": "gobernantes.com/memos.php", "status": 200, "title": "Gobernantes.com - Memorandum", "description": "MEMORANDUM 4.- De acuerdo con Isabel Pastrana V\u00e1zquez, presidenta de la Federaci\u00f3n de Sociedades Cooperativas de la Industria Pesquera Veracruzana, el sector pesquero estatal atraviesa por una dif\u00edcil situaci\u00f3n, pues debido a que sus equipos est\u00e1n muy viejos y deteriorados solo tienen un 40 por ciento de producci\u00f3n y el 60 restante se pierde. Refiri\u00f3 que un motor de 50 caballos vale al menos 250 mil pesos y antes, hace aproximadamente 16 a\u00f1os, el gobierno les otorgaba el 60 por ciento y ellos pon\u00edan el", "unwound_url": "http://www.gobernantes.com/memos.php"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1112007740749160448", "edit_history_tweet_ids": ["1156965027594866688"], "id": "1156965027594866688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T16:28:52.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "153974189", "in_reply_to_user_id": "1203034711", "edit_history_tweet_ids": ["1156965005884981250"], "id": "1156965005884981250", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156948467949817857"}], "created_at": "2019-08-01T16:28:47.000Z", "text": "@ElenaSeman Perd\u00f3neme si le contesto pero yo no quiero que al proyecto de L\u00f3pez le vaya mal no soy suicida pero si tengo una empresa que veo que con.las pol\u00edticas econ\u00f3micas que est\u00e1 implantando de plano tienen al comercio muy restringido  \u00bfTiene que aplaudirle sin pensar lo que hace?", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ElenaSeman", "id": "1376706494155128833"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "40993853", "edit_history_tweet_ids": ["1156964991507095559"], "id": "1156964991507095559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T16:28:44.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "976829508941766657", "edit_history_tweet_ids": ["1156964929632690177"], "id": "1156964929632690177", "created_at": "2019-08-01T16:28:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MacriConNavarro"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.7498, "type": "Person", "normalized_text": "MacriConNavarro"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "#MacriConNavarro Alberto siempre va de visitante porque no tiene nada que esconder. Macri no tiene manera de responder sobre su corrupci\u00f3n y su p\u00e9sima gesti\u00f3n. Si va, se suicida.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "85153463", "in_reply_to_user_id": "40878069", "edit_history_tweet_ids": ["1156964898452254720"], "id": "1156964898452254720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156522781741375489"}], "created_at": "2019-08-01T16:28:21.000Z", "text": "@zdoficial Se est\u00e1 em \"estado de putrefa\u00e7\u00e3o\" \u00e9 pq j\u00e1 est\u00e1 morto h\u00e1 algum tempo!! Quem \"matou\" o Brasil?!", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.952, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "105763172", "in_reply_to_user_id": "35017628", "edit_history_tweet_ids": ["1156964819876143105"], "id": "1156964819876143105", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156953122494930944"}], "created_at": "2019-08-01T16:28:03.000Z", "text": "@WSarai Ainda bem q se matou...\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "WSarai", "id": "35017628"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "259105502", "edit_history_tweet_ids": ["1156964772203683841"], "id": "1156964772203683841", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156893253779775489"}], "created_at": "2019-08-01T16:27:51.000Z", "text": "Se\u00f1or del Castillo usted va Terminando su carrera pol\u00edtica casi igual que la del cobarde suicida solamente falta que la polic\u00eda toque su puerta pero antes que ello suceda mejor ret\u00edrese y no vuelva nunca m\u00e1s https://t.co/ujxJQYBy5W", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4594, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/ujxJQYBy5W", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSalitadelSin/status/1156893253779775489", "display_url": "twitter.com/LaSalitadelSin\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "169659027", "edit_history_tweet_ids": ["1156964699323453443"], "id": "1156964699323453443", "created_at": "2019-08-01T16:27:34.000Z", "text": "Netflix espremendo at\u00e9 n\u00e3o poder mais o 13 Reasons Why. Me gera muita estranheza uma s\u00e9rie sobre algu\u00e9m que se matou est\u00e1 indo pra terceira temporada quando pra mim o que seria mais coerente seria uma temporada fechada e acabou. Mostra o que levou ao ato as consequ\u00eancias e fim.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9662, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 40, "end": 49, "probability": 0.692, "type": "Other", "normalized_text": "13 Reasons"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "714826232282615808", "edit_history_tweet_ids": ["1156964417050939393"], "id": "1156964417050939393", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156609267845206016"}], "created_at": "2019-08-01T16:26:27.000Z", "text": "RT @aspo_sevilla: Asesina presuntamente a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/2bzUbDOWf3", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9269, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "aspo_sevilla", "id": "1335436776"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/2bzUbDOWf3", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3720163/0/muere-mujer-villagonzalo-burgos-suicidio-segunda-persona/#ASPOSE", "display_url": "20minutos.es/noticia/372016\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "208262660", "edit_history_tweet_ids": ["1156964263585570816"], "id": "1156964263585570816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T16:25:50.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1082674978099773441", "edit_history_tweet_ids": ["1156964241838170117"], "id": "1156964241838170117", "created_at": "2019-08-01T16:25:45.000Z", "text": "se amh o @aaaaaneM9 aparecer morto\nfui qm matou sim\nvagabundo, desgra\u00e7ado", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "aaaaaneM9", "id": "1009572238876708864"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "704874574479949824", "edit_history_tweet_ids": ["1156964194182295552"], "id": "1156964194182295552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156670871009783808"}], "created_at": "2019-08-01T16:25:33.000Z", "text": "RT @opsomsuruguay: El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso vi\u2026", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "opsomsuruguay", "id": "1673800032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "770239187111018497", "edit_history_tweet_ids": ["1156964080281931776"], "id": "1156964080281931776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156933838167257088"}], "created_at": "2019-08-01T16:25:06.000Z", "text": "RT @lightskinpaapi: @joaosousayt Ahahahahahahahahahahahahahahahahahhaa team Estrada ahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahaha ele raspou\u2026", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "lightskinpaapi", "id": "1465789862"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "joaosousayt", "id": "1169680644"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3290926207", "edit_history_tweet_ids": ["1156964061592129536"], "id": "1156964061592129536", "created_at": "2019-08-01T16:25:02.000Z", "text": "se a galera que matou o bryce for presa eu vou surtar pq quando ele tava vivo ele estuprou hannah e a jess e provavelmente mais mulheres e ficou tudo por isso mesmo", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.51, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.7405, "type": "Person", "normalized_text": "jess"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2958746721", "edit_history_tweet_ids": ["1156963940330553344"], "id": "1156963940330553344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156562588509048832"}], "created_at": "2019-08-01T16:24:33.000Z", "text": "RT @antoniotabet: Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveri\u2026", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniotabet", "id": "9722452"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1053114121548374016", "edit_history_tweet_ids": ["1156963771228807168"], "id": "1156963771228807168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156704647022862336"}], "created_at": "2019-08-01T16:23:53.000Z", "text": "RT @cristianecfer: Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.6434, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristianecfer", "id": "125679506"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "787739519219040257", "in_reply_to_user_id": "1034055791219761152", "edit_history_tweet_ids": ["1156963713422938114"], "id": "1156963713422938114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156962307110580224"}], "created_at": "2019-08-01T16:23:39.000Z", "text": "@oliv_paz @liberta__depre Se n\u00e3o matou, passou perto \ud83d\ude02", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "liberta__depre", "id": "3411264202"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2328881514", "in_reply_to_user_id": "778633281612943360", "edit_history_tweet_ids": ["1156963508937998336"], "id": "1156963508937998336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156962323904499712"}], "created_at": "2019-08-01T16:22:50.000Z", "text": "@ayrvian @gloquenzi Si ma \u00e8 suicida, meno hai concezioni del mondo generali, salvo il solito mix dell'economia mista, pi\u00f9 dovresti essere pragmatico sui singoli problemi, valutando la combinazione migliore di stato e mercato...quando l'ideologia si sfarina serve meno politica, non pi\u00f9 politica", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ayrvian", "id": "778633281612943360"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "gloquenzi", "id": "2812961"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "99585040", "edit_history_tweet_ids": ["1156963477732450304"], "id": "1156963477732450304", "created_at": "2019-08-01T16:22:43.000Z", "text": "Perro suicida... im\u00e1genes muy pero muy desconcertantes... https://t.co/n7ChedoyWx", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/n7ChedoyWx", "expanded_url": "https://www.facebook.com/gerley.cantor/posts/10156890670606725", "display_url": "facebook.com/gerley.cantor/\u2026"}]}}, {"author_id": "946865273692356608", "in_reply_to_user_id": "867687427", "edit_history_tweet_ids": ["1156963431746064387"], "id": "1156963431746064387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156955905134608384"}], "created_at": "2019-08-01T16:22:32.000Z", "text": "@YunFahd @TID3OP Si ve un videojuego de Mortal Kombat igual se suicida directamente https://t.co/efZmIysGMq", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.9845, "type": "Other", "normalized_text": "Mortal Kombat"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "YunFahd", "id": "867687427"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "TID3OP", "id": "967706470715482112"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/efZmIysGMq", "expanded_url": "https://twitter.com/AstoreGorria/status/1156963431746064387/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/efZmIysGMq", "media_key": "16_1156963423718170624"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2160307794", "edit_history_tweet_ids": ["1156963409755348992"], "id": "1156963409755348992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156930055467085824"}], "created_at": "2019-08-01T16:22:26.000Z", "text": "RT @ExpresoPeru: \"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicament\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.989, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "885910273546235904", "edit_history_tweet_ids": ["1156963374506401792"], "id": "1156963374506401792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156663133391507456"}], "created_at": "2019-08-01T16:22:18.000Z", "text": "RT @clarkelgbt: a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, s\u2026", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}], "includes": {"users": [{"username": "TheWorldIsQuie7", "name": "Camila", "id": "864457507347066881", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 280, "tweet_count": 9946, "listed_count": 1}}, {"username": "Blanc_Y_Negre", "name": "Jose Manuel Abella \ud83d\udcaf\ud83c\udfc6\ud83c\udfb8\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83d\udd3b\ud83e\udd4b", "id": "321332405", "verified": false, "location": "Burjassot\nCity", "public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 2608, "tweet_count": 73506, "listed_count": 24}}, {"username": "lulopez75", "name": "Luis Lopez VCF\ud83e\udd87", "id": "2528564378", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 605, "tweet_count": 40382, "listed_count": 9}}, {"username": "stupuda", "name": "L", "id": "3315145314", "verified": false, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 781, "tweet_count": 56174, "listed_count": 3}}, {"username": "Charlie_Eingl", "name": "Estamos unidos \u270c\ud83c\udffd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "623002631", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 851, "tweet_count": 42526, "listed_count": 6}}, {"username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "id": "247844816", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}}, {"username": "camilaabdo_", "name": "Camila Abdo", "id": "965104559453589504", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82102, "following_count": 776, "tweet_count": 14213, "listed_count": 143}}, {"username": "anakelly_ana", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udd02 \uea00 \ud83d\udea9\u264c \u2b50 \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "312737839", "verified": false, "location": "S\u00e3o Roque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4370, "following_count": 4052, "tweet_count": 34329, "listed_count": 1}}, {"username": "MylenaDoRio", "name": "My", "id": "84985065", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 214, "tweet_count": 80251, "listed_count": 20}}, {"username": "bajolacurva", "name": "Albert@PepinoCapital", "id": "3797540417", "verified": false, "location": "Maldivas", "public_metrics": {"followers_count": 3973, "following_count": 614, "tweet_count": 15042, "listed_count": 46}}, {"username": "maxiperez120484", "name": "maxi perez", "id": "4152307763", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 450, "tweet_count": 9928, "listed_count": 0}}, {"username": "bg_elwazoswki", "name": "c.sar 30", "id": "4516010313", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 5278, "following_count": 4194, "tweet_count": 53290, "listed_count": 37}}, {"username": "iMarialaura", "name": "rarialaura momero", "id": "43629419", "verified": false, "location": "Miami", "public_metrics": {"followers_count": 12517, "following_count": 1302, "tweet_count": 207080, "listed_count": 97}}, {"username": "Rafaell01716032", "name": "Rafaella", "id": "1037398877161369605", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 337, "tweet_count": 354, "listed_count": 0}}, {"username": "Mae_da_Ashley", "name": "Day", "id": "2994726521", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1279, "following_count": 310, "tweet_count": 14510, "listed_count": 0}}, {"username": "okami_anon", "name": "Ping\u00fcino que baila", "id": "472444253", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 1179, "tweet_count": 6683, "listed_count": 1}}, {"username": "diguesdigues", "name": "\u00f3glach", "id": "3127633120", "verified": false, "location": "\u00c9riu", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 484, "tweet_count": 2097, "listed_count": 1}}, {"username": "UnCharalRojo", "name": "Charal de los muertos \ud83c\udf83", "id": "1113566548801798144", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1998, "following_count": 1231, "tweet_count": 39077, "listed_count": 4}}, {"username": "jumaro28", "name": "JuanMa Rojas", "id": "198289861", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 725, "tweet_count": 5387, "listed_count": 3}}, {"username": "JuanSheput", "name": "Juan Sheput", "id": "33808317", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 227382, "following_count": 2945, "tweet_count": 41934, "listed_count": 584}}, {"username": "AlicanteLuisito", "name": "prisiones =\ud83e\udd15\u26b0", "id": "1084477649563590658", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 333, "tweet_count": 71659, "listed_count": 1}}, {"username": "pacomal74", "name": "FunciCordobes #SOSPRISIONES", "id": "333947513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 593, "tweet_count": 9670, "listed_count": 1}}, {"username": "Vega4Julio", "name": "@vega4julio \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1546573998", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6295, "following_count": 5155, "tweet_count": 75846, "listed_count": 14}}, {"username": "pepecamberosp", "name": "Pepe", "id": "1013664446", "verified": false, "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 546, "tweet_count": 2765, "listed_count": 0}}, {"username": "JARA019", "name": "Jara", "id": "163064753", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 98, "tweet_count": 1785, "listed_count": 0}}, {"username": "mariaisabel2012", "name": "Bebel", "id": "439611933", "verified": false, "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 4618, "tweet_count": 63447, "listed_count": 0}}, {"username": "cristianecfer", "name": "Cristiane", "id": "125679506", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1307, "tweet_count": 5845, "listed_count": 1}}, {"username": "viamadridtv", "name": "@viamadridtv", "id": "849588309416431616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 216, "tweet_count": 30228, "listed_count": 2}}, {"username": "wooIfhard", "name": "\ud835\udc64\ud835\udd22\ud835\udc66", "id": "803007043560992768", "verified": false, "location": "hawkins ", "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 192, "tweet_count": 43191, "listed_count": 4}}, {"username": "tomletgreg", "name": "lauret", "id": "950118742092079105", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 1936, "tweet_count": 45146, "listed_count": 9}}, {"username": "PsicopirE", "name": "Esther Gonz\u00e1lez PS. CL\u00cdNICA", "id": "1149451696273350656", "verified": false, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 139, "tweet_count": 1397, "listed_count": 8}}, {"username": "gabriel_alpino", "name": "Gabriel", "id": "232986003", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 834, "tweet_count": 35546, "listed_count": 0}}, {"username": "kibeloco", "name": "Kibe Loco", "id": "29374545", "verified": true, "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 138770, "following_count": 535, "tweet_count": 3104, "listed_count": 194}}, {"username": "Alucinante95", "name": "\ud83c\udf77", "id": "2695834790", "verified": false, "location": "Montevideo", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 886, "tweet_count": 10764, "listed_count": 0}}, {"username": "vmesteban", "name": "vmesteban", "id": "290630481", "verified": false, "location": "Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 2046, "tweet_count": 224644, "listed_count": 17}}, {"username": "Engineertorresr", "name": "Daniel Torres", "id": "235567827", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 810, "tweet_count": 13842, "listed_count": 8}}, {"username": "Maguilla2013", "name": "Maguilla    \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "1512400350", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 853, "tweet_count": 3738, "listed_count": 0}}, {"username": "FRaN_FeRRiZ", "name": "Fran Ferriz", "id": "171448152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14792, "following_count": 4257, "tweet_count": 48178, "listed_count": 216}}, {"username": "BugBoo1D", "name": "Bug\u2077 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2601\ud83d\udc1e\u2601||\ud83d\udcd6\u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0", "id": "2722288061", "verified": false, "location": "\ud835\udce8\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf0", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1940, "tweet_count": 13404, "listed_count": 6}}, {"username": "i4hsek", "name": "\ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "id": "1021925024767328256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4208, "following_count": 4114, "tweet_count": 48780, "listed_count": 14}}, {"username": "jubzgalli", "name": "ju", "id": "4826313201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 423, "tweet_count": 42000, "listed_count": 1}}, {"username": "samyram_", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd25\ud835\udd2c \ud83c\udf0a", "id": "3337290611", "verified": false, "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4204, "following_count": 436, "tweet_count": 5997, "listed_count": 2}}, {"username": "Ferkamp20", "name": "Fernando", "id": "194529038", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 2218, "tweet_count": 98621, "listed_count": 21}}, {"username": "LafoEdwin", "name": "Edwin Lafo", "id": "969259882078789632", "verified": false, "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 30, "tweet_count": 9213, "listed_count": 0}}, {"username": "GustavoVela71", "name": "Gustavo Vela", "id": "1911952410", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 156576, "following_count": 3501, "tweet_count": 336228, "listed_count": 827}}, {"username": "gogetangel", "name": "El cin\u00e9filo gamer", "id": "1026323107", "verified": false, "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 7499, "following_count": 965, "tweet_count": 84479, "listed_count": 39}}, {"username": "caotico_malvado", "name": "TrvePupano \ud83e\udd1f\ud83d\udc3c", "id": "827534547382390785", "verified": false, "location": "Eivissa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 673, "tweet_count": 9181, "listed_count": 9}}, {"username": "opnet67", "name": "Opnet67", "id": "1116965535651127296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1498, "tweet_count": 61653, "listed_count": 0}}, {"username": "Daimalmierca1", "name": "Emma", "id": "4871212030", "verified": false, "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1289, "tweet_count": 11158, "listed_count": 0}}, {"username": "Jenni_73", "name": "Jennifer. \ud83c\udf7a", "id": "1648623036", "verified": false, "location": "pehuaj\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 475, "tweet_count": 48157, "listed_count": 1}}, {"username": "AdanPena_21", "name": "Ad\u00e1n Pe\u00f1a \uea00", "id": "137234490", "verified": false, "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 425, "tweet_count": 127265, "listed_count": 3}}, {"username": "HistoryLA", "name": "History Latinoam\u00e9rica", "id": "113771891", "verified": true, "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 1219586, "following_count": 14144, "tweet_count": 36900, "listed_count": 2154}}, {"username": "Loaasantillann", "name": "Loaa\ud83c\udf39", "id": "1110357945865420800", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 118, "tweet_count": 3442, "listed_count": 0}}, {"username": "_cristinacamila", "name": "camila", "id": "101620785", "verified": false, "location": "MG ", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 482, "tweet_count": 33413, "listed_count": 4}}, {"username": "annacaroliny03", "name": "Ana Caroliny \u2b50\ud83d\udea9", "id": "249353957", "verified": false, "location": "Fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 509, "tweet_count": 91157, "listed_count": 0}}, {"username": "ysuremeradeboca", "name": "Camila \ud83d\udc9a \u2600\ufe0f", "id": "2805758657", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 1234, "tweet_count": 66653, "listed_count": 1}}, {"username": "cristianbaelish", "name": "mockingbird", "id": "96022814", "verified": false, "location": "Tres de Febrero", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 1445, "tweet_count": 294892, "listed_count": 41}}, {"username": "leonidas_costa", "name": "Le\u00f4nidas Costa", "id": "242696448", "verified": false, "location": "Manaus Amazonas Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 330, "tweet_count": 63043, "listed_count": 0}}, {"username": "Otchizne", "name": "Resistance", "id": "306935341", "verified": false, "location": "Ateo. Me cago en Dios a diario", "public_metrics": {"followers_count": 1926, "following_count": 3340, "tweet_count": 6648, "listed_count": 6}}, {"username": "Emma1492is", "name": "Emma", "id": "4685258616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35987, "following_count": 13834, "tweet_count": 111272, "listed_count": 113}}, {"username": "EnzooHernandez2", "name": "Enzo", "id": "836828222", "verified": false, "location": "Pehuajo", "public_metrics": {"followers_count": 3395, "following_count": 1674, "tweet_count": 128935, "listed_count": 2}}, {"username": "rafamarconii", "name": "rafa", "id": "1155980737495142400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 406, "tweet_count": 4708, "listed_count": 0}}, {"username": "elrobobolso", "name": "Lineker Caires \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd30", "id": "132583575", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 922, "tweet_count": 6548, "listed_count": 0}}, {"username": "_summido", "name": "caixeiro do catad\u00e3o \ud83e\udd48", "id": "152693090", "verified": false, "location": "terra do p\u00e3o de queijo", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 911, "tweet_count": 21108, "listed_count": 0}}, {"username": "Coringaloucobr", "name": "CoringaBR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd21", "id": "1056758073426169858", "verified": false, "location": "Em algum lugar no caos \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 769, "tweet_count": 20591, "listed_count": 0}}, {"username": "BeteMorais", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcee \ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf2\ud835\udcfc", "id": "62165770", "verified": false, "location": "USA - New York", "public_metrics": {"followers_count": 4090, "following_count": 4648, "tweet_count": 7793, "listed_count": 2}}, {"username": "GrazielaRivera", "name": "Graziela \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "26389947", "verified": false, "location": "Ratanaba", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 141, "tweet_count": 7450, "listed_count": 7}}, {"username": "Estadao", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "id": "9317502", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 7438649, "following_count": 303, "tweet_count": 492443, "listed_count": 13486}}, {"username": "mcvrp60", "name": "Mauricio Villela", "id": "741463581754019841", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1413, "following_count": 2141, "tweet_count": 53086, "listed_count": 0}}, {"username": "taimesmo", "name": "Painha", "id": "1065279497912631296", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 173, "tweet_count": 6665, "listed_count": 0}}, {"username": "aneriuqam", "name": "m de maquirena", "id": "124283210", "verified": false, "location": "\ub0a8\uc900", "public_metrics": {"followers_count": 3306, "following_count": 803, "tweet_count": 132156, "listed_count": 13}}, {"username": "NNeder77", "name": "\u00b9\u2079\u2079\u2074 \ud83c\udfd1", "id": "423213003", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 98, "tweet_count": 29316, "listed_count": 5}}, {"username": "descontrolladaa", "name": "\u24e5\u24d4\u24e1\u24d0 \ud83e\udd8b\u2728", "id": "2916958248", "verified": false, "location": "22/08 \ud83d\udc8f\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 3183, "following_count": 1752, "tweet_count": 30218, "listed_count": 0}}, {"username": "yairarincon", "name": "Yair\u00e1 Rinc\u00f3n", "id": "281786246", "verified": false, "location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 667, "tweet_count": 25371, "listed_count": 11}}, {"username": "maritzaestrella", "name": "Maritza Estrella", "id": "185281520", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana.", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 657, "tweet_count": 18734, "listed_count": 9}}, {"username": "SnicketAlonso", "name": "pand\u00e6monium", "id": "3883740255", "verified": false, "location": "Sala dos R\u00e9pteis", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 843, "tweet_count": 55483, "listed_count": 9}}, {"username": "doutorlecter", "name": "p\u00ea\u2022rturbada", "id": "66710399", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 658, "tweet_count": 359842, "listed_count": 42}}, {"username": "prttynnasty", "name": "prima da rhaenyra", "id": "914176390496444422", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 263, "tweet_count": 40265, "listed_count": 0}}, {"username": "caarmenferrin", "name": "ningu\u00e9n", "id": "833688843979223040", "verified": false, "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 134, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}}, {"username": "CarmenLioncourt", "name": "Kissed By Fire \ud83d\udd25", "id": "477655614", "verified": false, "location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 253, "tweet_count": 9499, "listed_count": 10}}, {"username": "GANSOZONAOESTE", "name": "RODINEI PARTIU BATEU", "id": "883169519061147650", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 872, "tweet_count": 35065, "listed_count": 0}}, {"username": "CRFNIC0LAS", "name": "NICOLAS", "id": "788136206", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1696, "tweet_count": 13631, "listed_count": 0}}, {"username": "Getsero", "name": "\u2660\ufe0f\u2666\ufe0f", "id": "704771175340249089", "verified": false, "location": "Four Corners of Civilization", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 4949, "tweet_count": 107756, "listed_count": 9}}, {"username": "Cuerpospolicia1", "name": "CIU Cuerpos Institucionales y Ciudadanos Unidos.", "id": "1081535986948034561", "verified": false, "location": "Madrid.", "public_metrics": {"followers_count": 11694, "following_count": 1004, "tweet_count": 105168, "listed_count": 21}}, {"username": "BlackTristan", "name": "Earendil", "id": "276385292", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2160, "following_count": 56, "tweet_count": 183885, "listed_count": 28}}, {"username": "_OscarPeraza", "name": "\u00d3scar Peraza", "id": "1088654197808156672", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 116, "tweet_count": 77273, "listed_count": 5}}, {"username": "nzacaron", "name": "#EU TENHO 4 \ud83c\udfc6\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "3800896941", "verified": false, "location": "50 77", "public_metrics": {"followers_count": 1236, "following_count": 777, "tweet_count": 27508, "listed_count": 0}}, {"username": "JGTbarispain", "name": "JGT", "id": "209279757", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 432, "tweet_count": 875, "listed_count": 3}}, {"username": "ChemaMartinez63", "name": "Chema Martinez", "id": "2503983780", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3195, "following_count": 2587, "tweet_count": 48696, "listed_count": 60}}, {"username": "alejandro_vict", "name": "Victor Alejandro", "id": "2235310887", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 256, "tweet_count": 17471, "listed_count": 0}}, {"username": "FracardTv", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaFr@card_Tv \ud83c\udf99 \ud83d\udd25\ud83c\udf10\ud83d\udd25", "id": "706868505", "verified": false, "location": "Ciudad de Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6470, "following_count": 3479, "tweet_count": 28279, "listed_count": 7}}, {"username": "giovnnv", "name": "giovanna", "id": "2191067888", "verified": false, "location": "Pato Branco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4582, "following_count": 3235, "tweet_count": 187465, "listed_count": 44}}, {"username": "WeissAugecero", "name": "Rogelio", "id": "819930726296616960", "verified": false, "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1731, "tweet_count": 25309, "listed_count": 11}}, {"username": "Adictisima", "name": "Carmen M. Mesa R.\u2665\ufe0f", "id": "10418762", "verified": false, "location": "S. C. de Tenerife, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 6355, "following_count": 6991, "tweet_count": 162066, "listed_count": 248}}, {"username": "elmerce81", "name": "Ariel Fernando Garc\u00eda\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2366059851", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 312, "tweet_count": 44245, "listed_count": 6}}, {"username": "mister__lemon", "name": "Vladimir Lemin \ud83c\udf4b", "id": "370835040", "verified": false, "location": "Cuna del desarrollismo m\u00e1gico", "public_metrics": {"followers_count": 8602, "following_count": 1173, "tweet_count": 176356, "listed_count": 100}}, {"username": "Perceyver", "name": "Percy", "id": "758815649778982912", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 485, "tweet_count": 4142, "listed_count": 0}}, {"username": "f_bardales", "name": "Fernando Bardales", "id": "770591282", "verified": false, "location": "Peru, IN", "public_metrics": {"followers_count": 1409, "following_count": 827, "tweet_count": 17420, "listed_count": 1}}, {"username": "lifeless_guid", "name": "Ingrid", "id": "218171987", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 25, "tweet_count": 18962, "listed_count": 0}}, {"username": "mariafmarques_", "name": "mafe", "id": "4043441417", "verified": false, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 588, "tweet_count": 33199, "listed_count": 1}}, {"username": "BettoVerastegui", "name": "Betto Ver\u00e1stegui", "id": "2422766823", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 155, "tweet_count": 9216, "listed_count": 0}}, {"username": "PazGuerraDelRio", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea Marsala\ud83c\udf39\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2691099212", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6938, "following_count": 6469, "tweet_count": 161707, "listed_count": 13}}, {"username": "guardatemeo", "name": "guarda\ud83d\udd2e", "id": "1079595347968704512", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 382, "tweet_count": 15257, "listed_count": 2}}, {"username": "gatofofo1234", "name": "mudei pra @chaeminoru", "id": "1119653022588653571", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1870, "following_count": 78, "tweet_count": 56974, "listed_count": 14}}, {"username": "salescrf_", "name": "Wesley \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "2678496168", "verified": false, "location": "Setor Norte, Maracan\u00e3 - Rj", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 754, "tweet_count": 21875, "listed_count": 0}}, {"username": "Alexchumpitazh1", "name": "Alex Chumpitaz", "id": "1099606446721978368", "verified": false, "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1101, "tweet_count": 77073, "listed_count": 3}}, {"username": "ExpresoPeru", "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 418760, "following_count": 622, "tweet_count": 166719, "listed_count": 784}}, {"username": "Ruben_Crecente", "name": "Rub\u00e9n", "id": "1241900634", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 498, "tweet_count": 21155, "listed_count": 4}}, {"username": "abc_es", "name": "ABC.es", "id": "19923515", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2262655, "following_count": 14654, "tweet_count": 565188, "listed_count": 19198}}, {"username": "iiHeika", "name": "laura", "id": "1045828215472877568", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 167, "tweet_count": 7640, "listed_count": 0}}, {"username": "fher191919", "name": "Fernando Cabanillas", "id": "887405382863388672", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 982, "tweet_count": 33995, "listed_count": 0}}, {"username": "jv_caracci", "name": "Ero Caracci\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "880103541804806144", "verified": false, "location": "JF", "public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 2219, "tweet_count": 42474, "listed_count": 1}}, {"username": "sobbingcarolina", "name": "out of carolina's system \ud83e\udda6 | seeing Louis!!!", "id": "827437222534246401", "verified": false, "location": "gotham", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 1790, "tweet_count": 32594, "listed_count": 4}}, {"username": "salvadrenaxx", "name": "corna gostosa", "id": "1000047905468813313", "verified": false, "location": "he/she", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 321, "tweet_count": 26947, "listed_count": 5}}, {"username": "BruceLee_36", "name": "Bruce Lee", "id": "556263458", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 31, "tweet_count": 413, "listed_count": 0}}, {"username": "policia", "name": "Polic\u00eda Nacional", "id": "23791197", "verified": true, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3746992, "following_count": 0, "tweet_count": 43651, "listed_count": 7924}}, {"username": "Santannaa_Crf", "name": "Bebel", "id": "1026271423692722176", "verified": false, "location": "Mesquita, Rj", "public_metrics": {"followers_count": 3047, "following_count": 3046, "tweet_count": 144799, "listed_count": 0}}, {"username": "BrazucaNerd", "name": "Nerd", "id": "498947638", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 427, "tweet_count": 1113, "listed_count": 0}}, {"username": "CasTrXx_", "name": "AtilaT \u2728 13", "id": "278540840", "verified": false, "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5563, "following_count": 2027, "tweet_count": 207866, "listed_count": 6}}, {"username": "whttffc", "name": "allana", "id": "701851277240770561", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 1118, "tweet_count": 69521, "listed_count": 1}}, {"username": "crogercarvalho", "name": "Professor Rog\u00e9rio \ud83d\udea9", "id": "291728989", "verified": false, "location": "Cabo Frio", "public_metrics": {"followers_count": 3621, "following_count": 3578, "tweet_count": 4364, "listed_count": 8}}, {"username": "Guustaavo_silva", "name": "Gustavo", "id": "946955243497119744", "verified": false, "location": "Itaquera", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 135, "tweet_count": 2879, "listed_count": 0}}, {"username": "g1", "name": "g1", "id": "8802752", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340573, "following_count": 61, "tweet_count": 746797, "listed_count": 19158}}, {"username": "Liberalplus", "name": "Liberalplus", "id": "1087791983081476096", "verified": false, "location": "Rome, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 685, "tweet_count": 10826, "listed_count": 0}}, {"username": "B66Roberto", "name": "Roberto Butti \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "1109656875837153280", "verified": false, "location": "B\u00e9rgamo, Lombardia", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 1222, "tweet_count": 3061, "listed_count": 0}}, {"username": "ThePornchitect", "name": "The Pornchitect \ud83c\udfd7\ud83c\udfdb", "id": "1100048133604732933", "verified": false, "location": "Israel, Haifa", "public_metrics": {"followers_count": 12494, "following_count": 432, "tweet_count": 21035, "listed_count": 34}}, {"username": "AzyChosokabee", "name": "Pro-player de TFT pode confiar", "id": "1156708185698394113", "verified": false, "location": "in your heart, baby", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 38, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}}, {"username": "chiaramataloni_", "name": "chiara", "id": "753024319664553984", "verified": false, "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 719, "tweet_count": 19937, "listed_count": 1}}, {"username": "rodrigoblasfer", "name": "Sor Rodrigo", "id": "814150556042272769", "verified": false, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 185, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}}, {"username": "rehventura", "name": "Renata Ventura", "id": "61084342", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71110, "following_count": 783, "tweet_count": 29079, "listed_count": 148}}, {"username": "goober_018", "name": "\u1d50\u1d43\u207f\u1d58", "id": "774069860854800384", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 537, "tweet_count": 2625, "listed_count": 0}}, {"username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "id": "2822845639", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295642, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}}, {"username": "inst1589949", "name": "Santiago P", "id": "333506493", "verified": false, "location": "San Andres de Tumaco, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 519, "tweet_count": 20624, "listed_count": 2}}, {"username": "rykemeowdows", "name": "isa", "id": "953450264937353216", "verified": false, "location": "i love you, malyshka.", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 3125, "tweet_count": 18826, "listed_count": 12}}, {"username": "msalvadorcas", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 MJSC \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2770905987", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 1096, "tweet_count": 44302, "listed_count": 4}}, {"username": "MontanosMontse", "name": "Montse Montanos Villegas", "id": "1109376423851110400", "verified": false, "location": "Molina de Segura, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 144, "tweet_count": 4600, "listed_count": 5}}, {"username": "MagivanderM0rt_", "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udf83 \u2e38 Magi v\u00e3n der Sp\u26e5\u26e5ky \u2e38 \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "id": "302804065", "verified": false, "location": "Kaer Morhen - Snezhnaya", "public_metrics": {"followers_count": 1399, "following_count": 707, "tweet_count": 73134, "listed_count": 3}}, {"username": "_vulgosorriso7", "name": "DAS CAMISAS", "id": "479598921", "verified": false, "location": "Faz Quem Quer", "public_metrics": {"followers_count": 7048, "following_count": 2786, "tweet_count": 235766, "listed_count": 0}}, {"username": "Scalper_Man", "name": "Nicola \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9  \ud83d\udda4\ud83d\udc99", "id": "128004500", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1526, "tweet_count": 7651, "listed_count": 0}}, {"username": "FBiasin", "name": "Fabrizio Biasin", "id": "466499074", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 188417, "following_count": 608, "tweet_count": 26993, "listed_count": 541}}, {"username": "tcztcz", "name": "borregodescontrolado", "id": "119636026", "verified": false, "location": "M\u00e9xico\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 22, "tweet_count": 28412, "listed_count": 3}}, {"username": "AliciaVRubio", "name": "Alicia V. Rubio Calle", "id": "792466453010190336", "verified": false, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 16201, "following_count": 543, "tweet_count": 19420, "listed_count": 120}}, {"username": "AngelMatyMa", "name": "Matilda Chavez", "id": "4542645974", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 298, "tweet_count": 2658, "listed_count": 1}}, {"username": "ninetologa", "name": "Eirinet G\u00f3mez L\u00f3pez", "id": "166823942", "verified": false, "location": "#Xalapa, #Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 5519, "following_count": 5904, "tweet_count": 13982, "listed_count": 67}}, {"username": "luis_bdz", "name": "hudson lu\u00eds\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udfb2", "id": "1589061750", "verified": false, "location": "Sant\u00edssimo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 919, "tweet_count": 18492, "listed_count": 0}}, {"username": "soniavalverde94", "name": "Sonia", "id": "756459498680745984", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 532, "tweet_count": 29704, "listed_count": 10}}, {"username": "DaniPintoB", "name": "DaniPintoB", "id": "139486627", "verified": false, "location": "Tarrasa, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 45660, "following_count": 29119, "tweet_count": 24945, "listed_count": 173}}, {"username": "srsmalik", "name": "sam", "id": "2263254709", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2251, "following_count": 4408, "tweet_count": 145398, "listed_count": 5}}, {"username": "zjmleader", "name": "gabriela.", "id": "765603118671400960", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13655, "following_count": 4919, "tweet_count": 29086, "listed_count": 49}}, {"username": "llagosteraj", "name": "J. Llagostera", "id": "15517988", "verified": false, "location": "Campinas, S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 3102, "tweet_count": 25087, "listed_count": 9}}, {"username": "gleisi", "name": "Gleisi Hoffmann", "id": "31139434", "verified": true, "location": "Curitiba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 984864, "following_count": 829, "tweet_count": 18993, "listed_count": 2030}}, {"username": "itaniraquel74", "name": "V\u00edctor Ra\u00fal Garc\u00eda S", "id": "4097652929", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 162, "tweet_count": 42322, "listed_count": 0}}, {"username": "CHARRUPLUMA", "name": "charru pluma", "id": "814132596", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 1049, "tweet_count": 17386, "listed_count": 0}}, {"username": "Roberto_BsAs", "name": "Roberto \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "848638459", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21049, "following_count": 2623, "tweet_count": 291104, "listed_count": 82}}, {"username": "MexicanoProgre1", "name": "MexicanoProgresista", "id": "1088840021531156481", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 105, "tweet_count": 2298, "listed_count": 0}}, {"username": "ElFinanciero_Mx", "name": "El Financiero", "id": "119051398", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1855941, "following_count": 1152, "tweet_count": 510017, "listed_count": 7247}}, {"username": "eiBode", "name": "vinho seco como se o vinho \u00e9 l\u00edquido?", "id": "54635151", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m - PA", "public_metrics": {"followers_count": 23465, "following_count": 563, "tweet_count": 154190, "listed_count": 58}}, {"username": "rollingstoneBR", "name": "Rolling Stone Brasil", "id": "10877272", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711881, "following_count": 343, "tweet_count": 103735, "listed_count": 4715}}, {"username": "caminocolorao", "name": "Escardaor", "id": "730767638482276352", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 318, "tweet_count": 23510, "listed_count": 1}}, {"username": "Vicky_MHerreros", "name": "Vicky Mart\u00edn Herreros", "id": "984068076969844736", "verified": false, "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 274, "tweet_count": 2658, "listed_count": 0}}, {"username": "Marcha7Nmadrid", "name": "7N Plataf. Feminista", "id": "3360642598", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 18879, "following_count": 1067, "tweet_count": 18644, "listed_count": 0}}, {"username": "ruivon4", "name": "\u2601", "id": "190673151", "verified": false, "location": "Salvador  - Bahia - BR", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1041, "tweet_count": 34799, "listed_count": 5}}, {"username": "axrual", "name": "kirie goshima", "id": "998336219514920960", "verified": false, "location": "Kur\u00f4zu-Cho", "public_metrics": {"followers_count": 12994, "following_count": 643, "tweet_count": 44075, "listed_count": 11}}, {"username": "oldddgus", "name": "Agustin", "id": "761738271063937024", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 407, "tweet_count": 349387, "listed_count": 11}}, {"username": "JuanGuanilo", "name": "Juan Guanilo Cruzado", "id": "137237167", "verified": false, "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 147, "tweet_count": 20947, "listed_count": 1}}, {"username": "RAFAELLAHELLN", "name": "R \u2022 AMANH\u00c3!", "id": "1111375627700047872", "verified": false, "location": "Hill Valley, California, 1985", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 791, "tweet_count": 26028, "listed_count": 3}}, {"username": "strangerfive_", "name": "vic is RED \u2764\ufe0f", "id": "863866042124251141", "verified": false, "location": "\u02da\u2027\u207a 19.01.19 \u02da\u2027\u207a", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 650, "tweet_count": 16176, "listed_count": 2}}, {"username": "NerodelGigi", "name": "NerodelGigi", "id": "935141056148099075", "verified": false, "location": "Zuzzerellonia", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 18, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}}, {"username": "m_hellin", "name": "Z\u00e9jel#ApoyoSanidadP\u00fablica", "id": "1496309053", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2088, "following_count": 2644, "tweet_count": 99179, "listed_count": 28}}, {"username": "Antitaurina3", "name": "soy Taty \u00a1VALENCIANA! \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b", "id": "756093404170289152", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5353, "following_count": 5099, "tweet_count": 44461, "listed_count": 18}}, {"username": "apterrones", "name": "Araceli Pel\u00e1ez T.", "id": "268580914", "verified": false, "location": "Callao, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1362, "tweet_count": 242625, "listed_count": 8}}, {"username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}}, {"username": "Rosgongut", "name": "Rousrous \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "1216251511", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 2619, "following_count": 4150, "tweet_count": 146864, "listed_count": 3}}, {"username": "caval100", "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "id": "76593802", "verified": false, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 108491, "following_count": 89219, "tweet_count": 839766, "listed_count": 820}}, {"username": "Juandila12", "name": "Juan Diego", "id": "152375552", "verified": false, "location": "De Boca, Vago y Atorrante", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 434, "tweet_count": 8643, "listed_count": 3}}, {"username": "nomeduermo", "name": "Juani", "id": "1267743564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1410, "following_count": 709, "tweet_count": 47176, "listed_count": 8}}, {"username": "walterrbrandao", "name": "Waltinho", "id": "4580400201", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 892, "tweet_count": 75826, "listed_count": 1}}, {"username": "doninha_ancap", "name": "DoninhaAncap \ud83d\udda4\ud83d\udc9b", "id": "1079872389939367936", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 239, "tweet_count": 5384, "listed_count": 0}}, {"username": "monterin22", "name": "ezpenzer_treizi", "id": "269739011", "verified": false, "location": "Liechtenstein", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 488, "tweet_count": 3801, "listed_count": 0}}, {"username": "honeymoonfades_", "name": "ella \ud83d\udc8c *:\uff65\uff9f\u2727", "id": "600250788", "verified": false, "location": "s. carpenter and gay shit!", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 372, "tweet_count": 17266, "listed_count": 2}}, {"username": "naturalmente_", "name": "naturalmente...", "id": "67889122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 542, "tweet_count": 12438, "listed_count": 3}}, {"username": "veramagalhaes", "name": "Vera Magalh\u00e3es", "id": "19667016", "verified": true, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 838683, "following_count": 3297, "tweet_count": 72537, "listed_count": 2521}}, {"username": "kunisun", "name": "KuniakiN", "id": "23439569", "verified": false, "location": "\u00dcT: -33.867139,151.207114", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 944, "tweet_count": 13496, "listed_count": 0}}, {"username": "DanganDxny", "name": "\u06de Dany Komaeda \u06de", "id": "871881894580953088", "verified": false, "location": "Anya Taylor-Joy Fan Account", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 68, "tweet_count": 26483, "listed_count": 0}}, {"username": "NeonKnight_Z80", "name": "Alex Murphy", "id": "246320753", "verified": false, "location": "Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 537, "tweet_count": 6221, "listed_count": 0}}, {"username": "SGuerre34505272", "name": "S.Guerrero", "id": "1137013133942362112", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 920, "tweet_count": 11882, "listed_count": 0}}, {"username": "Cuuuckita", "name": "Clementine\ud83c\udf3b", "id": "937593307", "verified": false, "location": "no se por ahi perdia", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 332, "tweet_count": 95051, "listed_count": 9}}, {"username": "louieyourbarber", "name": "louie", "id": "2374445130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 440, "tweet_count": 13719, "listed_count": 2}}, {"username": "ADataRepository", "name": "A Data Repository \ud83c\udfc1", "id": "313527253", "verified": false, "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 1486, "tweet_count": 10665, "listed_count": 4}}, {"username": "uejdguduzoyfiy0", "name": "\ua9c1\u263e\u2606Russlan Rusiel", "id": "1090828839700348928", "verified": false, "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 2525, "following_count": 314, "tweet_count": 37027, "listed_count": 14}}, {"username": "LaPagina", "name": "Diario La P\u00e1gina", "id": "20819168", "verified": true, "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 491895, "following_count": 587, "tweet_count": 267521, "listed_count": 847}}, {"username": "apatowgirls", "name": "\ud835\udc88\ud835\udc8a\ud835\udc96", "id": "1001140303615725571", "verified": false, "location": "somewhere", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 217, "tweet_count": 10667, "listed_count": 1}}, {"username": "customwearcol", "name": "custom wear colombia", "id": "1278785070", "verified": false, "location": "Pereira/Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 482, "tweet_count": 19439, "listed_count": 1}}, {"username": "CB97SEHUN", "name": "lino", "id": "917080709831057408", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1019, "tweet_count": 90553, "listed_count": 34}}, {"username": "cesarmanzanares", "name": "C\u00e9sar Manzanares", "id": "146532958", "verified": false, "location": "Pueblo Libre, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 480, "tweet_count": 15012, "listed_count": 1}}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 25}}, {"username": "Vicente18148387", "name": "Vicente Alonso", "id": "1055515184272498688", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28533, "following_count": 23988, "tweet_count": 50812, "listed_count": 26}}, {"username": "pacwomanx", "name": "th", "id": "1083934141450805248", "verified": false, "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 268, "tweet_count": 12485, "listed_count": 0}}, {"username": "dearwstar", "name": "nad.", "id": "1142893092850274305", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 1291, "tweet_count": 45884, "listed_count": 38}}, {"username": "JuliaAlcodori", "name": "Julia Alcodori\ud83d\udd3b \ud83d\udc94\u270a\ud83d\udc9c", "id": "332503988", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 1348, "tweet_count": 177307, "listed_count": 15}}, {"username": "Diario_16", "name": "Diario16", "id": "4364428521", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33143, "following_count": 1089, "tweet_count": 99975, "listed_count": 635}}, {"username": "azrielsbitch", "name": "arual atumalaca\ud83e\udee7", "id": "935664498232430592", "verified": false, "location": "Rio de Piracicaba, Piracicaba", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 824, "tweet_count": 14098, "listed_count": 0}}, {"username": "BionicaMarreta", "name": "Marreta Bi\u00f4nica", "id": "876320966644781056", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 11, "tweet_count": 895, "listed_count": 0}}, {"username": "EddieSharkDean", "name": "Eddie Dean \ud83e\udd88 o maneta", "id": "1140465265492287488", "verified": false, "location": "South Carolina, USA", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 96, "tweet_count": 4865, "listed_count": 0}}, {"username": "screvmtvrvntinx", "name": "*insert a crude joke*", "id": "133334121", "verified": false, "location": "Nacido y crecido en el Muerto", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 216, "tweet_count": 37632, "listed_count": 1}}, {"username": "solsticia_uy", "name": "Soledad Gonz\u00e1lez", "id": "1465807261", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4008, "following_count": 1023, "tweet_count": 30156, "listed_count": 15}}, {"username": "JairoEstradaGt", "name": "Jairo Estrada \ud83c\uddec\ud83c\uddf9", "id": "888868224359706626", "verified": false, "location": "Ankara, T\u00fcrkiye", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 890, "tweet_count": 2659, "listed_count": 0}}, {"username": "Political_Room", "name": "The Political Room", "id": "1045073864051609600", "verified": false, "location": "Mundo.", "public_metrics": {"followers_count": 116590, "following_count": 138, "tweet_count": 23376, "listed_count": 1352}}, {"username": "Milan1899Djoko", "name": "Antimo16/CAMP19NI DI ITALIA\u2764\ud83d\udda4/\ud83d\udc0a 21", "id": "2924270378", "verified": false, "location": "ArgenTINI", "public_metrics": {"followers_count": 2544, "following_count": 4782, "tweet_count": 110666, "listed_count": 7}}, {"username": "vinicabecao", "name": "Vin\u00edcius Cabe\u00e7\u00e3o (MV9 \u24c7)", "id": "1085719275250352128", "verified": false, "location": "Cabedelo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 922, "tweet_count": 17439, "listed_count": 0}}, {"username": "BongiornoHernan", "name": "El Pela", "id": "1067851928502239232", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 52, "tweet_count": 15695, "listed_count": 1}}, {"username": "JuanPina", "name": "Juan Pina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "5707622", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 13017, "following_count": 877, "tweet_count": 68743, "listed_count": 170}}, {"username": "Asociacion_ALMA", "name": "Asociacion Alma contra la violencia de g\u00e9nero", "id": "2868650259", "verified": false, "location": "Badajoz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5572, "following_count": 3150, "tweet_count": 23566, "listed_count": 64}}, {"username": "sandrixdca", "name": "Saprisa137", "id": "369402192", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 151, "tweet_count": 13133, "listed_count": 0}}, {"username": "TerryD___", "name": "TerryD_", "id": "3309242903", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 369, "tweet_count": 6328, "listed_count": 2}}, {"username": "desdebalcon", "name": "Desde el Balc\u00f3n", "id": "126059864", "verified": false, "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 9027, "following_count": 1725, "tweet_count": 61038, "listed_count": 84}}, {"username": "PanchoMembrillo", "name": "Pancho Membrillo", "id": "143849464", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 16093, "following_count": 15004, "tweet_count": 154191, "listed_count": 72}}, {"username": "Armando65765905", "name": "Semper Fi", "id": "848923967138279425", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 255, "tweet_count": 6757, "listed_count": 0}}, {"username": "jrprota", "name": "Jo\u00e3o Prota", "id": "42161236", "verified": false, "location": "Recife, Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 1055, "tweet_count": 8825, "listed_count": 1}}, {"username": "AttuchLeonardo", "name": "Leonardo Attuch", "id": "1081497572538306560", "verified": true, "location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139226, "following_count": 1232, "tweet_count": 13131, "listed_count": 303}}, {"username": "JesusRCuevas", "name": "Jes\u00fas Ram\u00edrez Cuevas", "id": "460485869", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 208371, "following_count": 2041, "tweet_count": 11927, "listed_count": 892}}, {"username": "barkar23", "name": "Joshua BarCar", "id": "4753797260", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 919, "tweet_count": 3235, "listed_count": 0}}, {"username": "luilly92", "name": "\u00ab Luilly Hilario DJ \u00bb", "id": "203685154", "verified": false, "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 682, "tweet_count": 41257, "listed_count": 0}}, {"username": "IsaacBautistaR", "name": "Isaac Bautista", "id": "309996859", "verified": false, "location": "Bella Vista-Santo Domingo \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 25202, "following_count": 8983, "tweet_count": 440506, "listed_count": 26}}, {"username": "Lucio19599685", "name": "Lucio Neves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1047904942181285889", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1522, "tweet_count": 99519, "listed_count": 1}}, {"username": "GloboNews", "name": "GloboNews", "id": "142393421", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5316205, "following_count": 131, "tweet_count": 163077, "listed_count": 7949}}, {"username": "lourdesobrull", "name": "Lourdes O.", "id": "814023902905171968", "verified": false, "location": "el Poblenou, Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2799, "tweet_count": 35937, "listed_count": 7}}, {"username": "HeleneDreams", "name": "H\u00e9l\u00e8ne \u2640\ufe0f", "id": "967686896255164416", "verified": false, "location": "Qui\u00e9n sabe?", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 114, "tweet_count": 50187, "listed_count": 4}}, {"username": "DarioAL4", "name": "Dario A L", "id": "777944486987100160", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 450, "tweet_count": 9037, "listed_count": 0}}, {"username": "Fuerzadeley", "name": "Paloma negra", "id": "709607721306333184", "verified": false, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 635, "tweet_count": 29172, "listed_count": 0}}, {"username": "teoremaferalva", "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd38\ud835\udd5d\ud835\udd67\ud835\udd52 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "67268367", "verified": false, "location": "Santa Cruz Cabr\u00e1lia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 385, "tweet_count": 7978, "listed_count": 1}}, {"username": "sightfelix", "name": "\ud83d\udcad", "id": "867478722450010114", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6640, "following_count": 1156, "tweet_count": 42762, "listed_count": 20}}, {"username": "AiltonCarlosPe4", "name": "Ailton Carlos Pereira de Souza", "id": "1130215536946831361", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 303, "listed_count": 0}}, {"username": "gaboongi", "name": "Gabe's Jur\u00eddico Daemon Targaryen \u00b9\u00b3\ud83d\udda4 \ud83d\udc9c", "id": "41106506", "verified": false, "location": "Segunda Casa de J-Hope", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 4177, "tweet_count": 100819, "listed_count": 23}}, {"username": "argdias", "name": "Andr\u00e9 Dias\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "3404131775", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 424, "tweet_count": 27344, "listed_count": 0}}, {"username": "GraziBlanco2016", "name": "Grazi", "id": "709461776660832256", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6147, "following_count": 6544, "tweet_count": 16292, "listed_count": 0}}, {"username": "helloitsmim_", "name": "mark\ud83c\udf77", "id": "3481540163", "verified": false, "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 13582, "following_count": 13644, "tweet_count": 194611, "listed_count": 18}}, {"username": "ITACoisaBR", "name": "Portal IT: A Coisa Brasil", "id": "1022664750524715008", "verified": false, "location": "Em 2019 \"You'll float too!\"", "public_metrics": {"followers_count": 2515, "following_count": 17, "tweet_count": 494, "listed_count": 3}}, {"username": "Ranacien", "name": "Diana C. Acosta", "id": "135145162", "verified": false, "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 2476, "following_count": 3231, "tweet_count": 58367, "listed_count": 48}}, {"username": "SolTaylorRdL", "name": "Sol Taylor", "id": "138627969", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15268, "following_count": 6864, "tweet_count": 350558, "listed_count": 383}}, {"username": "Binaa41", "name": "bi", "id": "718677820243894272", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 697, "tweet_count": 66726, "listed_count": 0}}, {"username": "GuchoPeru", "name": "Agust\u00edn J\u00c1COBO", "id": "791867305579913216", "verified": false, "location": "Sunampe, Chincha, Ica, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 10022, "following_count": 10969, "tweet_count": 31136, "listed_count": 4}}, {"username": "jostipi", "name": "feli guerra", "id": "404167379", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 10354, "following_count": 4611, "tweet_count": 166694, "listed_count": 9}}, {"username": "enjolrasimp", "name": "fra \ud83c\udfb2", "id": "4070567483", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 897, "tweet_count": 68747, "listed_count": 21}}, {"username": "pickurmochi", "name": "Angie", "id": "858618391", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5241, "following_count": 1806, "tweet_count": 115572, "listed_count": 39}}, {"username": "Danyboy1991", "name": "Daniele", "id": "133039144", "verified": false, "location": "Cant\u00f9", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 2384, "tweet_count": 52219, "listed_count": 25}}, {"username": "AndreaInterNews", "name": "Andrea Inter", "id": "3369047949", "verified": false, "location": "Amedeo TriGoria (Saxa Rubra)", "public_metrics": {"followers_count": 5571, "following_count": 438, "tweet_count": 189879, "listed_count": 47}}, {"username": "iotaianepereira", "name": "Taiane", "id": "1114717010171187200", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 263, "tweet_count": 9272, "listed_count": 0}}, {"username": "PsicLuisFLopez", "name": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez", "id": "983400740", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 872, "tweet_count": 4361, "listed_count": 30}}, {"username": "carolisssc", "name": "carol", "id": "157750659", "verified": false, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 605, "tweet_count": 71545, "listed_count": 4}}, {"username": "alesamps", "name": "alessa\u2077", "id": "78938171", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, PA", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 108, "tweet_count": 49155, "listed_count": 5}}, {"username": "sanisanafu", "name": "Sandra anabalon F.", "id": "518113883", "verified": false, "location": "Quintero", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 193, "tweet_count": 74228, "listed_count": 9}}, {"username": "Sonjitarockstar", "name": "Sonja del R\u00edo Becker \ud83d\udc6e\ud83d\udc9a\ud83d\udc6e", "id": "2839740734", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29711, "following_count": 17312, "tweet_count": 68984, "listed_count": 24}}, {"username": "dzddyissuesz", "name": "pedro !!", "id": "1143937146551771137", "verified": false, "location": "\ud83d\uddef \u2014 \ud835\ude0f!\ud835\ude15\ud835\ude08\ud835\ude1b\ud835\ude08 !! \u3042\u306a\u305f\u304c\u6cd5\u5ef7\u3092\u652f\u914d\u3059\u308b\u738b\u3067\u3042\u308b\u306a\u3089\u3070\u3001\u79c1\u306f\u3042\u306a\u305f\u3092\u6253\u3061\u8ca0\u304b\u3055\u306a\u3051\u308c\u3070\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3001\u305d\u3057\u3066\u79c1\u306f\u7acb\u3063\u3066\u3044\u308b\u6700\u5f8c\u306e\u4eba\u306b\u306a\u308a\u307e\u3059\uff01", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 669, "tweet_count": 6752, "listed_count": 4}}, {"username": "atlasjmin", "name": "marie", "id": "724004565239083008", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2745, "following_count": 2297, "tweet_count": 8348, "listed_count": 0}}, {"username": "MariaFe74930958", "name": "Maria Fernanda Graziano", "id": "1123995429371293702", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}}, {"username": "lodemarianaok", "name": "Lo de Mariana", "id": "1400809836", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236413, "following_count": 13, "tweet_count": 12352, "listed_count": 141}}, {"username": "probent", "name": "Fco. Javier Mu\u00f1oz", "id": "222805176", "verified": false, "location": " C. Real, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 521, "tweet_count": 105509, "listed_count": 0}}, {"username": "AllisonFerreh", "name": "Allison F.", "id": "2436365696", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 287, "tweet_count": 25080, "listed_count": 0}}, {"username": "Ciudadanokun", "name": "Ciudadanokun", "id": "623817951", "verified": false, "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 57, "tweet_count": 1386, "listed_count": 0}}, {"username": "sanchezcastejon", "name": "Pedro S\u00e1nchez", "id": "68740712", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1704146, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}}, {"username": "TeresaCortes18", "name": "miestrella03", "id": "1970746375", "verified": false, "location": "Las Palmas G.C.", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1515, "tweet_count": 209670, "listed_count": 38}}, {"username": "Sobralzinho190", "name": "S O B R A L\ud83d\udd25", "id": "948902195327651840", "verified": false, "location": "Cosmos, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 1426, "tweet_count": 3691, "listed_count": 0}}, {"username": "Conttroller", "name": "Joao Falcao Castanho", "id": "263746050", "verified": false, "location": "Mosqueiro / Bel\u00e9m - PA", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1771, "tweet_count": 2850, "listed_count": 2}}, {"username": "needysillie", "name": "\u2606", "id": "967516008339640320", "verified": false, "location": "hma!\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 264, "tweet_count": 13252, "listed_count": 3}}, {"username": "vascaloucos", "name": "VASCALOUCOS DESDE 1898 \u2720", "id": "1155824766080696320", "verified": false, "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 177, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}}, {"username": "jhoninbravo", "name": "\ud83e\udd88 Jonata Lopes, aka:", "id": "113128462", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 941, "tweet_count": 83160, "listed_count": 3}}, {"username": "agriplanta", "name": "divanildo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 gon\u00e7alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "905528693069676544", "verified": false, "location": "Bela Vista de Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1020, "tweet_count": 27639, "listed_count": 0}}, {"username": "acauanEduu", "name": "Edu", "id": "2966881481", "verified": false, "location": "Porto Alegre, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 542, "tweet_count": 9686, "listed_count": 3}}, {"username": "_guilhernunes", "name": "Guilherme Nunes", "id": "1685949876", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21358, "following_count": 1353, "tweet_count": 60120, "listed_count": 179}}, {"username": "passionescatto", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1314549691", "verified": false, "location": "Taranto", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 509, "tweet_count": 48630, "listed_count": 0}}, {"username": "agambella", "name": "Angelo Gambella", "id": "128609313", "verified": false, "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 15338, "following_count": 1029, "tweet_count": 35603, "listed_count": 154}}, {"username": "thomidaltonn", "name": "Thomas", "id": "2424697364", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 219, "tweet_count": 2641, "listed_count": 2}}, {"username": "PicciniAugusto", "name": "\ud83d\udd3bSchweppes de Pomelo", "id": "1036655769784070146", "verified": false, "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 96, "tweet_count": 2420, "listed_count": 1}}, {"username": "CRY2ANGELS", "name": "bimo", "id": "2760593194", "verified": false, "location": "222", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 3824, "tweet_count": 88667, "listed_count": 18}}, {"username": "deyvisjunior2", "name": "BACCA #70", "id": "1625850583", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1032, "tweet_count": 11161, "listed_count": 0}}, {"username": "JuniorDlahoz7", "name": "Junior De la hoz", "id": "923601787", "verified": false, "location": "BARRANQUILLA/COLOMBIA ", "public_metrics": {"followers_count": 1532, "following_count": 1973, "tweet_count": 52066, "listed_count": 2}}, {"username": "Manuela34537619", "name": "Manuela", "id": "937984821833461760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4286, "following_count": 5001, "tweet_count": 482251, "listed_count": 6}}, {"username": "thsantoxsfc", "name": "DOS SANTOS \u02e2\u1da0\u1d9c EM CLIMA DE COPA", "id": "758269685272051712", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 932, "tweet_count": 23921, "listed_count": 1}}, {"username": "StinsonTm", "name": "Stinson\u2122\ufe0f", "id": "1153012758830620674", "verified": false, "location": "Hiedra venenosa", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 135, "tweet_count": 539, "listed_count": 0}}, {"username": "Isabelisima_", "name": "\ud83c\udf3a Isa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "275204876", "verified": false, "location": "Malaga, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 550, "tweet_count": 26853, "listed_count": 10}}, {"username": "thechaoticstar", "name": "meh", "id": "967955798394638337", "verified": false, "location": "Taquara-RS", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 358, "tweet_count": 1705, "listed_count": 0}}, {"username": "corinthiawz", "name": "J\u00e9ssica", "id": "2189966872", "verified": false, "location": "011", "public_metrics": {"followers_count": 6135, "following_count": 1282, "tweet_count": 234311, "listed_count": 10}}, {"username": "BrunoCastillejo", "name": "Bruno Castillejo", "id": "179202493", "verified": false, "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 533, "tweet_count": 34184, "listed_count": 5}}, {"username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130598, "following_count": 1089, "tweet_count": 45010, "listed_count": 214}}, {"username": "adolfomxrales", "name": "adol", "id": "1127121671981273088", "verified": false, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 708, "tweet_count": 10714, "listed_count": 1}}, {"username": "arturote8", "name": "ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99", "id": "140764048", "verified": false, "location": "burgos", "public_metrics": {"followers_count": 15326, "following_count": 15325, "tweet_count": 426442, "listed_count": 19}}, {"username": "COPGCUO", "name": "Neo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2472413094", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1285, "tweet_count": 8894, "listed_count": 0}}, {"username": "ExitoNoticias", "name": "\u00c9xito Noticias", "id": "728703034751111168", "verified": false, "location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 916, "tweet_count": 80874, "listed_count": 49}}, {"username": "pazmaeli", "name": "Magali Paz", "id": "1714264896", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 984, "following_count": 684, "tweet_count": 151987, "listed_count": 0}}, {"username": "KaremLizethgu", "name": "Karem Lizeth", "id": "2905445460", "verified": false, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 445, "tweet_count": 32025, "listed_count": 2}}, {"username": "LizbethRN", "name": "My life as Lizz\u2b50", "id": "31271060", "verified": false, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 327, "tweet_count": 17660, "listed_count": 1}}, {"username": "camilabueno0", "name": "camila", "id": "947349237402099713", "verified": false, "location": "Artigas, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 445, "tweet_count": 18991, "listed_count": 0}}, {"username": "bialuthor_", "name": "bia\u22c6 \ud83c\udf4a", "id": "323543135", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2709, "tweet_count": 17576, "listed_count": 3}}, {"username": "LaSrtaDalloway", "name": "PrincessZelda \ud83d\udc51", "id": "889550558", "verified": false, "location": "Petrolandia", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 148, "tweet_count": 16767, "listed_count": 1}}, {"username": "ClNAMOON", "name": "mai", "id": "2845926345", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1255, "following_count": 1215, "tweet_count": 36587, "listed_count": 3}}, {"username": "MencitaClic", "name": "Lady Cal\u00edope ( Carme)\ud83d\udd3b\ud83e\udd17\u270a\ud83d\udcaa", "id": "251622915", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 3116, "tweet_count": 87352, "listed_count": 4}}, {"username": "AlespaP", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "id": "2263177300", "verified": false, "location": "Lima, NY", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77829, "listed_count": 3}}, {"username": "alberb11", "name": "alberb1", "id": "883426011412606977", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 491, "tweet_count": 284145, "listed_count": 1}}, {"username": "martinvars", "name": "Martin Varsavsky \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "781293", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 129010, "following_count": 2655, "tweet_count": 55677, "listed_count": 4641}}, {"username": "valmarkss", "name": "Valeria Marques", "id": "3303418125", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10195, "following_count": 10083, "tweet_count": 54525, "listed_count": 8}}, {"username": "d4marcello", "name": "\ud83d\udeacMar ce llo D4\ud83d\udeac", "id": "1079503923977863168", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4694, "following_count": 3516, "tweet_count": 4794, "listed_count": 3}}, {"username": "vitopellegrino4", "name": "vito pellegrino", "id": "2318033386", "verified": false, "location": "Catania, Sicilia", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 242, "tweet_count": 904, "listed_count": 0}}, {"username": "pilarpivaro", "name": "Tomate", "id": "744633910219407360", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 1180, "tweet_count": 191215, "listed_count": 4}}, {"username": "Lidiacu", "name": "Mercedes Acu\u00f1a", "id": "255035513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 865, "tweet_count": 25648, "listed_count": 1}}, {"username": "xWiseGirl", "name": "Loki Of Asgard \u2600\ufe0f || Ben Solo \ud83e\udd8b Kitty Cat", "id": "168183085", "verified": false, "location": "ace/bi ", "public_metrics": {"followers_count": 2592, "following_count": 1786, "tweet_count": 163386, "listed_count": 48}}, {"username": "hovseofx", "name": "cc \u2297\u2646 rhaenyra's gf", "id": "4724935575", "verified": false, "location": "she her ;; intj ;; \u263d\u263e", "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 1652, "tweet_count": 79730, "listed_count": 32}}, {"username": "Ivanka2424", "name": "\u2022* Ivanka *\u2022\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ITALY", "id": "495455342", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1215, "tweet_count": 45040, "listed_count": 10}}, {"username": "_ihu", "name": "IHU", "id": "41123392", "verified": false, "location": "S\u00e3o Leopoldo", "public_metrics": {"followers_count": 18932, "following_count": 5767, "tweet_count": 191403, "listed_count": 370}}, {"username": "AndersonAngra4", "name": "Anderson Angra", "id": "1117946503069360130", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 215, "tweet_count": 192, "listed_count": 0}}, {"username": "favmusto", "name": "syl \ud83d\udcd6: \u00e9 assim que come\u00e7a", "id": "885219925589196800", "verified": false, "location": "esperando o lucas", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 948, "tweet_count": 105029, "listed_count": 19}}, {"username": "13ReasonsWhy", "name": "13 Reasons Why", "id": "735153382558687232", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 572358, "following_count": 45, "tweet_count": 1524, "listed_count": 517}}, {"username": "j_paulucci", "name": "julieta", "id": "115047972", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 512, "tweet_count": 30153, "listed_count": 0}}, {"username": "maurobiavati", "name": "mauro biavati", "id": "1617262098", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 2036, "tweet_count": 13784, "listed_count": 4}}, {"username": "camileinsontour", "name": "Camilo N.", "id": "2970483941", "verified": false, "location": "Planet Earth", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 237, "tweet_count": 3610, "listed_count": 3}}, {"username": "uohiggins", "name": "Universidad de O'Higgins", "id": "3718540756", "verified": false, "location": "Regi\u00f3n de O'Higgins", "public_metrics": {"followers_count": 5998, "following_count": 1674, "tweet_count": 7122, "listed_count": 19}}, {"username": "josy_sweetgirl2", "name": "Josilene Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "460561577", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1842, "tweet_count": 17598, "listed_count": 0}}, {"username": "encarnarabanal", "name": "Encarna Rabanal", "id": "272620036", "verified": false, "location": "Lob\u00f3n,Extremadura,Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 395, "tweet_count": 39957, "listed_count": 7}}, {"username": "mundinhoodathay", "name": "thay \u00e9 13 \ud83c\udf1f", "id": "43788438", "verified": false, "location": "Ela/Dela/She/Her", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 638, "tweet_count": 12663, "listed_count": 4}}, {"username": "hyunsungcb", "name": "\ud835\ude5d\ud835\ude6c\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5c \ud835\ude5f\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude63 13", "id": "38047169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 1034, "tweet_count": 386188, "listed_count": 36}}, {"username": "gagacaliente", "name": "GG", "id": "1226171964", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 879, "tweet_count": 89176, "listed_count": 4}}, {"username": "William43644466", "name": "William Cesar", "id": "1120525852096253958", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 10, "tweet_count": 4115, "listed_count": 0}}, {"username": "EstefiValentine", "name": "E s t e f i \ud83c\udf83", "id": "472812730", "verified": false, "location": "Hogwarts \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 556, "tweet_count": 15773, "listed_count": 2}}, {"username": "Pafusmo", "name": "Pafusmo", "id": "244989041", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 140, "tweet_count": 972, "listed_count": 1}}, {"username": "JonesMusic98", "name": "Fra98", "id": "3015008974", "verified": false, "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 485, "tweet_count": 38509, "listed_count": 5}}, {"username": "Fra_LBS", "name": "Francesco\ud83c\udff9", "id": "4595155760", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 1401, "listed_count": 0}}, {"username": "espartano9999", "name": "espartano99", "id": "864572538789273602", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 758, "tweet_count": 201453, "listed_count": 0}}, {"username": "victorleandro0", "name": "Vitinho", "id": "734488035698577409", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 477, "tweet_count": 9509, "listed_count": 0}}, {"username": "caioduduzinho1", "name": "2D\ud83d\ude18", "id": "970409381975207936", "verified": false, "location": "Pavuna, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 286, "tweet_count": 17047, "listed_count": 0}}, {"username": "eleanortgp", "name": "diva temporaria", "id": "1154793205554188288", "verified": false, "location": "New ham", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 368, "tweet_count": 5371, "listed_count": 1}}, {"username": "leonardomq", "name": "Leonardo Martins", "id": "57972772", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 996, "tweet_count": 52912, "listed_count": 3}}, {"username": "luciano_hang", "name": "", "id": "36411489", "verified": false, "withheld": {"country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "public_metrics": {"followers_count": 332821, "following_count": 75, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}}, {"username": "alicepalricas", "name": "alice", "id": "3240264491", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 343, "tweet_count": 88856, "listed_count": 2}}, {"username": "lightskinpaapi", "name": "Mirai", "id": "1465789862", "verified": false, "location": "Terra do Nunca - 2635", "public_metrics": {"followers_count": 25625, "following_count": 146, "tweet_count": 183339, "listed_count": 19}}, {"username": "epicurodepedra", "name": "Not\u00edcias da Guerra do Petr\u00f3leo", "id": "921053786499624961", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5514, "following_count": 1687, "tweet_count": 15140, "listed_count": 42}}, {"username": "lummideast", "name": "Liveuamap MiddleEast", "id": "2790057867", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39686, "following_count": 28, "tweet_count": 23251, "listed_count": 987}}, {"username": "fernando_rissi", "name": "Pueblerino", "id": "869905957148610560", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4202, "following_count": 4738, "tweet_count": 15958, "listed_count": 4}}, {"username": "Colombia_Post", "name": "Colombia Post \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "989130843967848449", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 1193, "tweet_count": 2487, "listed_count": 2}}, {"username": "Libertaria120", "name": "Ana", "id": "2984190263", "verified": false, "location": "Oviedo, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 161, "tweet_count": 386628, "listed_count": 13}}, {"username": "toluca1917", "name": "Diego Garcia", "id": "39204717", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 100, "tweet_count": 3072, "listed_count": 0}}, {"username": "therealfredo", "name": "Fredo Esparza", "id": "52415830", "verified": false, "location": "WALNUT KILLZ!!!", "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 560, "tweet_count": 118509, "listed_count": 54}}, {"username": "Rosario52759526", "name": "Almendra", "id": "1034928653514297344", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 379, "tweet_count": 39509, "listed_count": 0}}, {"username": "Yeshuahqh", "name": "JRigo Quispe H", "id": "127718306", "verified": false, "location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1466, "tweet_count": 253017, "listed_count": 3}}, {"username": "gatovar8506", "name": "gustavo tovar", "id": "569175046", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 27, "tweet_count": 107, "listed_count": 0}}, {"username": "fcdarecordtv", "name": "F\u00e3 Clube da Record TV", "id": "832020545218691075", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 695, "tweet_count": 186866, "listed_count": 0}}, {"username": "portalR7", "name": "Portal R7.com", "id": "65473559", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5083198, "following_count": 96, "tweet_count": 530334, "listed_count": 12106}}, {"username": "BahLindy", "name": "Bah_lindy", "id": "1088941622006632450", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 137, "tweet_count": 112, "listed_count": 0}}, {"username": "rfmodesto13", "name": "Rafael Matheus", "id": "23809468", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 525, "tweet_count": 7561, "listed_count": 0}}, {"username": "ERetornada", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8EmigranteRetornada", "id": "979823014333337600", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 214, "tweet_count": 2090, "listed_count": 3}}, {"username": "ricksttan", "name": "gatinha comunista", "id": "2516629741", "verified": false, "location": "the one and only squad", "public_metrics": {"followers_count": 4454, "following_count": 4021, "tweet_count": 162430, "listed_count": 22}}, {"username": "PaquiGL7", "name": "Paqui_#sosprisiones", "id": "865873490070646785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 347, "tweet_count": 133036, "listed_count": 0}}, {"username": "william_akalius", "name": "akalius", "id": "341133543", "verified": false, "location": "Echo Isles", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 187, "tweet_count": 18930, "listed_count": 2}}, {"username": "swiftchaes", "name": "makoa", "id": "956366207493591040", "verified": false, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 140, "tweet_count": 22254, "listed_count": 0}}, {"username": "luisparedesb", "name": "luis paredes b", "id": "259105502", "verified": false, "location": "miraflores,lima,peru", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 520, "tweet_count": 105238, "listed_count": 0}}, {"username": "MariellaWoodman", "name": "Mariella \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "316188039", "verified": false, "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3674, "following_count": 2008, "tweet_count": 27233, "listed_count": 4}}, {"username": "lucharobot", "name": "????", "id": "568295245", "verified": false, "location": "the internet", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 4, "tweet_count": 165260, "listed_count": 7}}, {"username": "lestat_loveless", "name": "Lestat Loveless", "id": "1004720905115742210", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4311, "following_count": 137, "tweet_count": 2046, "listed_count": 3}}, {"username": "ABELARDOMORAFAN", "name": "ABELARDO MORA FANDI\u00d1", "id": "537729617", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 696, "tweet_count": 35401, "listed_count": 0}}, {"username": "NoticiasRCN", "name": "Noticias RCN", "id": "35013719", "verified": true, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8484389, "following_count": 1572, "tweet_count": 654581, "listed_count": 18421}}, {"username": "Encinasluz1", "name": "@Encinas_luz", "id": "1083032859735142400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 89, "tweet_count": 1868, "listed_count": 0}}, {"username": "lola_salve", "name": "Lola Salve \u2696\ud83e\uddec\ud83e\udde0", "id": "965694348955353088", "verified": false, "location": "Ibiza-Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 486, "tweet_count": 12224, "listed_count": 8}}, {"username": "mir_medeiros", "name": "Miriam", "id": "277750696", "verified": false, "location": "Monterrei, Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 6838, "following_count": 2411, "tweet_count": 5548, "listed_count": 120}}, {"username": "EzequielNovoa", "name": "Eze", "id": "196667004", "verified": false, "location": "Conurbania", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 571, "tweet_count": 19741, "listed_count": 2}}, {"username": "VolverteAOir", "name": "\u263e \ud83c\udf69", "id": "943340807234441216", "verified": false, "location": "She/her \u2022 Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 707, "tweet_count": 17318, "listed_count": 1}}, {"username": "Mi_Yo_rebelde", "name": "Mi YO - #democr\u00e1tico", "id": "1000087938821013504", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 521, "tweet_count": 4078, "listed_count": 0}}, {"username": "carlesmonroy", "name": "Carlos M.", "id": "40559312", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7067, "following_count": 1082, "tweet_count": 18896, "listed_count": 69}}, {"username": "primenllamas", "name": "Prim Helena en llamas\ud83d\udd25\ud83d\udef0\ufe0f", "id": "1664802025", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 1181, "tweet_count": 149313, "listed_count": 15}}, {"username": "mwoods357", "name": "mary \ud83e\udd94", "id": "233288414", "verified": false, "location": "she/her | 25", "public_metrics": {"followers_count": 1770, "following_count": 290, "tweet_count": 83576, "listed_count": 28}}, {"username": "monitorexpresso", "name": "Monitor Expresso", "id": "511078063", "verified": false, "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5672, "following_count": 1309, "tweet_count": 131241, "listed_count": 53}}, {"username": "romigularte", "name": "\u0280\u1d0f\u1d0d\u026a\u0274\u1d00", "id": "1014892992296112128", "verified": false, "location": "uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 988, "tweet_count": 31684, "listed_count": 2}}, {"username": "crazyminhostan", "name": "Miss Ganja \u2605 LULA PRESIDENTE", "id": "116069479", "verified": false, "location": "petista safada", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 550, "tweet_count": 53924, "listed_count": 17}}, {"username": "daniel_frank0", "name": "DANIEL\u24da", "id": "729471660189831168", "verified": false, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 3, "tweet_count": 1866, "listed_count": 0}}, {"username": "IseutdeK", "name": "Iseut de \ua742nier", "id": "3092734835", "verified": false, "location": "Metz", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 264, "tweet_count": 1971, "listed_count": 9}}, {"username": "Eris_Lepoil", "name": "\u00c9ris", "id": "192248091", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3353, "following_count": 605, "tweet_count": 90753, "listed_count": 64}}, {"username": "SolTakuma", "name": "Sol \u2600\ufe0f", "id": "136493276", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 237, "tweet_count": 48357, "listed_count": 2}}, {"username": "tete_mso", "name": "Amb\u00edgua \ud83d\udcab", "id": "172935519", "verified": false, "location": "Aracaju, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 235, "tweet_count": 15251, "listed_count": 1}}, {"username": "giovannoodles", "name": "giovanacio lula da silva", "id": "859781013077192704", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7649, "following_count": 1070, "tweet_count": 128290, "listed_count": 13}}, {"username": "clonazepum", "name": "suzane", "id": "854137424255090690", "verified": false, "location": "Trememb\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3854, "following_count": 354, "tweet_count": 25783, "listed_count": 7}}, {"username": "mollyfrancy", "name": "Francesca Ciardi \u2b50\ufe0f", "id": "473824940", "verified": false, "location": "Pisa - Italy", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1187, "tweet_count": 21248, "listed_count": 25}}, {"username": "MatheusHVaz1", "name": "Esquerdol\u00e1rio", "id": "1149656912746692608", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 993, "tweet_count": 2274, "listed_count": 0}}, {"username": "Zombieland", "name": "Zombieland: Double Tap", "id": "20651402", "verified": true, "location": "Zombieland", "public_metrics": {"followers_count": 30313, "following_count": 9, "tweet_count": 692, "listed_count": 379}}, {"username": "Germanor91", "name": "GermanEsperanzo\u00ae\ud83d\udd34\ud83d\udd34-\ud83d\udd34\u26ab-\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1", "id": "349946026", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 645, "tweet_count": 73390, "listed_count": 7}}, {"username": "1966tato", "name": "MT RENATO66", "id": "4703605746", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 156, "tweet_count": 18736, "listed_count": 23}}, {"username": "Desto_Ribelle_", "name": "Desto Ribelle", "id": "1145354510912630785", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 119, "tweet_count": 4377, "listed_count": 1}}, {"username": "MencantaTuPolla", "name": "O.o", "id": "447466399", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 67, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}}, {"username": "Kawa_Zenki", "name": "Kawa Zenki", "id": "755908182854238210", "verified": false, "location": "Rosario - Santa Fe - Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 252, "tweet_count": 24446, "listed_count": 2}}, {"username": "rochach7", "name": "Ch", "id": "716000629420908544", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 970, "tweet_count": 51772, "listed_count": 1}}, {"username": "joseantortiz76", "name": "Plata o Real Betis", "id": "866427561181683713", "verified": false, "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1472, "tweet_count": 54950, "listed_count": 6}}, {"username": "ricardoln2014", "name": "Ricardo L\u00f3pez \u06de", "id": "2961156515", "verified": false, "location": "Andalu\u00e7\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 2589, "tweet_count": 37905, "listed_count": 3}}, {"username": "marianxsousa", "name": "mari", "id": "603196120", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 180, "tweet_count": 12833, "listed_count": 0}}, {"username": "whopoetista", "name": "bruxas de salem 5/11\ud83e\udd2b\ud83c\udf83", "id": "753717845100523520", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 747, "tweet_count": 50058, "listed_count": 0}}, {"username": "naymaravilha_", "name": "Nay", "id": "166734078", "verified": false, "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 237, "tweet_count": 82574, "listed_count": 9}}, {"username": "fabgab65", "name": "fabio gabbiani \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1491372432", "verified": false, "location": "formatore aziendale", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 132, "tweet_count": 12389, "listed_count": 2}}, {"username": "lauravidal03", "name": "LV", "id": "433417822", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1020, "tweet_count": 23110, "listed_count": 7}}, {"username": "yokymp", "name": "\u064a\u0648\u0643\u0627\u0633\u062a\u0627", "id": "184442189", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 526, "tweet_count": 296292, "listed_count": 29}}, {"username": "NovemberMend", "name": "Luix \ud83c\udf0c", "id": "819674645267935232", "verified": false, "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 797, "tweet_count": 14355, "listed_count": 0}}, {"username": "inajenoc", "name": "ingrid perez estrada", "id": "242078264", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 623, "tweet_count": 2254, "listed_count": 0}}, {"username": "croquetic", "name": "Delf\u00edn espa\u00f1ol", "id": "2820512525", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 859, "tweet_count": 31986, "listed_count": 3}}, {"username": "luisfdeza", "name": "Luis Deza", "id": "380571833", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 312, "tweet_count": 8270, "listed_count": 17}}, {"username": "ElianaCarlin", "name": "\ud83d\udd25Se\u00f1ora E \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\ude07 \ud83d\udce3", "id": "39146356", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 39219, "following_count": 5604, "tweet_count": 65414, "listed_count": 66}}, {"username": "Iamgastongoity", "name": "Goity \uf8ff", "id": "1065721996305141765", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 267, "tweet_count": 5686, "listed_count": 1}}, {"username": "IR_Pinkman", "name": "Ingrid", "id": "3207973354", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 276, "tweet_count": 15123, "listed_count": 0}}, {"username": "Breno_Netto11", "name": "Carioca", "id": "740575626931752960", "verified": false, "location": "Inferno", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 877, "tweet_count": 6330, "listed_count": 0}}, {"username": "dniel_montes", "name": "d@niel_montes", "id": "2254498813", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 524, "tweet_count": 7049, "listed_count": 0}}, {"username": "AdalKhuz", "name": "adal khuz", "id": "1733712164", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 116, "tweet_count": 10915, "listed_count": 0}}, {"username": "La_loci", "name": "\ud835\udd42\ud835\udd65\u2661", "id": "1065798865264234496", "verified": false, "location": "Santa Fe, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 308, "tweet_count": 9937, "listed_count": 0}}, {"username": "raulgar131", "name": "raulgarcia", "id": "623077807", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12872, "following_count": 13183, "tweet_count": 345187, "listed_count": 55}}, {"username": "AliciaAlarcon", "name": "Alicia Alarc\u00f3n \uea00", "id": "24659463", "verified": false, "location": "Azuquita pal caf\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 29279, "following_count": 6719, "tweet_count": 240551, "listed_count": 306}}, {"username": "9Kostas2", "name": "Kostas", "id": "749540277245861888", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 405, "tweet_count": 25156, "listed_count": 1}}, {"username": "TalissiaDias", "name": "Tal\u00edssia Dias", "id": "955967716153876481", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 587, "tweet_count": 1824, "listed_count": 0}}, {"username": "mrmiriambutter", "name": "Miriam Di Lisio", "id": "231914430", "verified": false, "location": "Napoli.", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1013, "tweet_count": 71769, "listed_count": 4}}, {"username": "melicm97", "name": "Mel de Miel \u2728", "id": "1130174853951176705", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 150, "tweet_count": 2721, "listed_count": 0}}, {"username": "mahideia", "name": "marina m.", "id": "233912175", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4191, "following_count": 1648, "tweet_count": 136475, "listed_count": 0}}, {"username": "bEtSuKa", "name": "Betzuky", "id": "605009172", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 211, "tweet_count": 100, "listed_count": 1}}, {"username": "TuHistoriaMX9", "name": "Tu Historia", "id": "1149838707899416578", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 25, "tweet_count": 831, "listed_count": 1}}, {"username": "clairevenuss", "name": "tartaruga", "id": "757326948406292481", "verified": false, "location": "Allianz Parque", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 580, "tweet_count": 47432, "listed_count": 7}}, {"username": "medeadicyta", "name": "Medea", "id": "951064045586714624", "verified": false, "location": "Colchide", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 659, "tweet_count": 60748, "listed_count": 0}}, {"username": "folhadoes", "name": "FOLHA DO ES", "id": "94119783", "verified": false, "location": "Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 13869, "following_count": 151, "tweet_count": 342453, "listed_count": 40}}, {"username": "veraloca", "name": "Vera Loca", "id": "30956305", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15060, "following_count": 4938, "tweet_count": 26358, "listed_count": 137}}, {"username": "kas_fernando", "name": "Fernando R Kasper", "id": "906196101837058049", "verified": false, "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 544, "tweet_count": 59797, "listed_count": 0}}, {"username": "LiangelaMara", "name": "Mara Liangela", "id": "1095896476528594944", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 2235, "tweet_count": 6062, "listed_count": 0}}, {"username": "BlancaH32020283", "name": "Blanca Hern\u00e1ndez \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf37", "id": "3662886074", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 808, "tweet_count": 51308, "listed_count": 0}}, {"username": "kikabrion", "name": "Elvira Loarca #OPCmx\ud83d\ude37", "id": "281585630", "verified": false, "location": "Santiago, Quer\u00e9taro", "public_metrics": {"followers_count": 2645, "following_count": 4766, "tweet_count": 16103, "listed_count": 2}}, {"username": "TWCRO", "name": "Cocinera pol\u00edtica", "id": "144275517", "verified": false, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 2839, "tweet_count": 18219, "listed_count": 1}}, {"username": "juliandrs", "name": "Hooli", "id": "105193061", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1776, "following_count": 871, "tweet_count": 56921, "listed_count": 30}}, {"username": "papelitobipolar", "name": "\ud835\ude7a\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude9d\ud835\ude8a", "id": "288306995", "verified": false, "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 10516, "following_count": 6521, "tweet_count": 16405, "listed_count": 21}}, {"username": "gabylagort", "name": "Gaby Lagort", "id": "175511019", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 257, "tweet_count": 14413, "listed_count": 1}}, {"username": "danivcorrea", "name": "Daney", "id": "1068910508475064322", "verified": false, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 194, "tweet_count": 6169, "listed_count": 0}}, {"username": "gabesimas", "name": "Gabe Simas", "id": "15150609", "verified": true, "location": "gabriel@gabrielsimas.com", "public_metrics": {"followers_count": 102584, "following_count": 2858, "tweet_count": 31222, "listed_count": 589}}, {"username": "KevinRodriBJ", "name": "Kevin \u2741", "id": "319129325", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Longchamps", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 1122, "tweet_count": 51289, "listed_count": 2}}, {"username": "MarcoAurliodaC", "name": "Marco", "id": "286470350", "verified": false, "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 2500, "tweet_count": 23297, "listed_count": 1}}, {"username": "aidanmoraxxs", "name": "A I D A N", "id": "1153857732644130816", "verified": false, "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 250, "tweet_count": 2763, "listed_count": 0}}, {"username": "DeboraL03261340", "name": "D\u00e9bora Nascimento\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": "852853490154172416", "verified": false, "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 954, "tweet_count": 1463, "listed_count": 0}}, {"username": "isntcari", "name": "cari", "id": "3290285613", "verified": false, "location": "\ud800\udec0 \u15e2 ", "public_metrics": {"followers_count": 2035, "following_count": 191, "tweet_count": 31483, "listed_count": 15}}, {"username": "dudufalcaoo", "name": "Dudu Falc\u00e3o", "id": "93230394", "verified": false, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 474, "tweet_count": 1231, "listed_count": 0}}, {"username": "oswaldojor", "name": "", "id": "61251074", "verified": false, "withheld": {"country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "public_metrics": {"followers_count": 129858, "following_count": 1661, "tweet_count": 5556, "listed_count": 273}}, {"username": "noticias7d", "name": "Noticias 7 D\u00edas", "id": "4560691817", "verified": false, "location": "Panam\u00e1, Rep. de Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 3390, "following_count": 1034, "tweet_count": 37694, "listed_count": 49}}, {"username": "ElGermanRgz", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud835\udc11", "id": "273116644", "verified": false, "location": "Zacatecas", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1194, "tweet_count": 25512, "listed_count": 2}}, {"username": "Corona_Futbol", "name": "Corona Futbol", "id": "85909170", "verified": false, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 247770, "following_count": 417, "tweet_count": 87419, "listed_count": 393}}, {"username": "lmjlude", "name": "evelyn", "id": "2796361169", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10637, "following_count": 5179, "tweet_count": 84522, "listed_count": 32}}, {"username": "jamedias", "name": "James Dias", "id": "91179635", "verified": false, "location": "RIO PRETO", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 942, "tweet_count": 6488, "listed_count": 0}}, {"username": "evertonsccpveto", "name": "O PAI DA MALU \ud83d\udea9", "id": "732616298451087361", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4418, "following_count": 4883, "tweet_count": 12537, "listed_count": 1}}, {"username": "callmenih", "name": "Ariana \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "730813465", "verified": false, "location": "idc about those things", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 667, "tweet_count": 17585, "listed_count": 2}}, {"username": "lavosqui", "name": "Asiram", "id": "2767517181", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3935, "following_count": 2150, "tweet_count": 543465, "listed_count": 55}}, {"username": "Alex88aqp", "name": "Alex Condori", "id": "1007095880300851200", "verified": false, "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 184, "tweet_count": 23071, "listed_count": 0}}, {"username": "R_Perez_O", "name": "Roberto P\u00e9rez Oreg\u00f3n", "id": "452700824", "verified": false, "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 586, "tweet_count": 6278, "listed_count": 0}}, {"username": "RicardoParedesB", "name": "Ricardo Paredes B.", "id": "612819643", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 110, "tweet_count": 3995, "listed_count": 0}}, {"username": "daveparedesm", "name": "David Paredes", "id": "779813199067480064", "verified": false, "location": "Lima / CDMX / Toronto", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1523, "tweet_count": 54080, "listed_count": 26}}, {"username": "LauLarrea", "name": "Lau", "id": "1147157965", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1089, "tweet_count": 19371, "listed_count": 2}}, {"username": "Darkeyblader", "name": "Darkeyblader", "id": "2255442565", "verified": false, "location": "Hollow's Town", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 409, "tweet_count": 23256, "listed_count": 6}}, {"username": "ciudadanomundo1", "name": "DOMINGO", "id": "795292914377248768", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 101, "tweet_count": 23454, "listed_count": 0}}, {"username": "caroI_mendes", "name": "carol mendes", "id": "774071970434514944", "verified": false, "location": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 592, "tweet_count": 7480, "listed_count": 0}}, {"username": "Jairo_Andrei", "name": "Jairo Andrei\u2b50", "id": "951656100750876672", "verified": false, "location": "sls Beach \u2600\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 675, "tweet_count": 4217, "listed_count": 0}}, {"username": "AbelRenuncio", "name": "Abel Renuncio", "id": "1527418248", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 836, "tweet_count": 12635, "listed_count": 16}}, {"username": "Ratopado", "name": "Raimundo Gr\u00e9goire Delaunoy", "id": "77330799", "verified": false, "location": "En alg\u00fan lugar entre Marruecos y Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 2304, "tweet_count": 74327, "listed_count": 45}}, {"username": "EFEafrica", "name": "EFE \u00c1frica", "id": "3094997289", "verified": false, "location": "Nairobi, Kenia", "public_metrics": {"followers_count": 8637, "following_count": 130, "tweet_count": 18419, "listed_count": 282}}, {"username": "rusiabb", "name": "\u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "id": "878705860112986112", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 202, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}}, {"username": "anothersaday1", "name": "Brunna", "id": "1150934614837518337", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}}, {"username": "mexico_ab", "name": "A Baeza", "id": "1125219016384102400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 796, "tweet_count": 29838, "listed_count": 2}}, {"username": "ferbelaunzaran", "name": "Fernando Belaunzar\u00e1n", "id": "114346861", "verified": true, "location": "\u00dcT: 19.30017,-99.185582", "public_metrics": {"followers_count": 406338, "following_count": 24024, "tweet_count": 398672, "listed_count": 1684}}, {"username": "Majakovsk73", "name": "Majakovsk", "id": "494418886", "verified": false, "location": "Roma-Terni", "public_metrics": {"followers_count": 4024, "following_count": 788, "tweet_count": 52688, "listed_count": 143}}, {"username": "gabicec11", "name": "Gabriella", "id": "3392361525", "verified": false, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 507, "tweet_count": 21506, "listed_count": 0}}, {"username": "ElPulgondeSusan", "name": "El Pulg\u00f3n de Susan", "id": "856874473743671296", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 3201, "tweet_count": 57087, "listed_count": 2}}, {"username": "XavierFiestas", "name": "Xavier Fiestas \uea00", "id": "3171735557", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1426, "tweet_count": 233127, "listed_count": 5}}, {"username": "JuanMorenoMotta", "name": "Juan Moreno", "id": "33831821", "verified": false, "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 392, "tweet_count": 13331, "listed_count": 0}}, {"username": "JornalDaCidadeO", "name": "Jornal da Cidade Online", "id": "994303120376303616", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424071, "following_count": 133, "tweet_count": 27387, "listed_count": 682}}, {"username": "kruelangeltesis", "name": "No te subas al EVA Shinji", "id": "576503124", "verified": false, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 173, "tweet_count": 17991, "listed_count": 2}}, {"username": "nouncomplicated", "name": ".", "id": "3318006478", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 831, "tweet_count": 22282, "listed_count": 1}}, {"username": "vinir_mos", "name": "Vinir \u00e9 13 | \u262d", "id": "2920808427", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1219, "tweet_count": 68850, "listed_count": 0}}, {"username": "rubensazzar", "name": "rubensazzar", "id": "1050465206944567297", "verified": false, "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 753, "tweet_count": 52732, "listed_count": 0}}, {"username": "arii_su3ddy", "name": "\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude92(ane)", "id": "2828768095", "verified": false, "location": "Tree Hill", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1846, "tweet_count": 17543, "listed_count": 3}}, {"username": "PrIvairAugusto", "name": "Pr Ivair Augusto", "id": "148799422", "verified": false, "location": "Cabo Frio, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 37, "tweet_count": 42761, "listed_count": 10}}, {"username": "jofe189", "name": "Jose cordova", "id": "725457423075545089", "verified": false, "location": "Piura, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 899, "tweet_count": 128291, "listed_count": 0}}, {"username": "TiozaoGamesBr", "name": "Depto de Charges Digitais e Memes", "id": "940932126182174723", "verified": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1591, "following_count": 692, "tweet_count": 12775, "listed_count": 2}}, {"username": "rockerflow", "name": "Carlos Andr\u00e9s 22%", "id": "594332457", "verified": false, "location": "Las Condes, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 1370, "tweet_count": 8621, "listed_count": 1}}, {"username": "psiquiatriacom", "name": "Psiquiatria.com", "id": "117036494", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 47478, "following_count": 5522, "tweet_count": 26574, "listed_count": 572}}, {"username": "Brisasoria__", "name": "\u03b2risa\ud83e\udd8b", "id": "1006336560005107713", "verified": false, "location": "el bajo ", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 508, "tweet_count": 47215, "listed_count": 0}}, {"username": "NetflixLAT", "name": "Netflix Latinoam\u00e9rica", "id": "231577324", "verified": true, "location": "Am\u00e9rica Latina", "public_metrics": {"followers_count": 13039658, "following_count": 953, "tweet_count": 86693, "listed_count": 3948}}, {"username": "minarirare", "name": "tina;", "id": "822843680109326344", "verified": false, "location": "twice and blackpink \ud83d\udc9f", "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 1276, "tweet_count": 21813, "listed_count": 10}}, {"username": "RBarconi", "name": "Roberto Barconi", "id": "1216928515", "verified": false, "location": "Boa Viagem, Recife", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 145, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}}, {"username": "Missaelheredia", "name": "Edu", "id": "352803493", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 173, "tweet_count": 41778, "listed_count": 1}}, {"username": "vlaa72", "name": "Baa", "id": "222194678", "verified": false, "location": "Pontevedra City", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 449, "tweet_count": 521, "listed_count": 1}}, {"username": "carmelasilva", "name": "Carmela Silva", "id": "74701457", "verified": false, "location": "Vigo", "public_metrics": {"followers_count": 7451, "following_count": 2561, "tweet_count": 35608, "listed_count": 162}}, {"username": "GonzalezKD_", "name": "K\u00e4\ud83d\udd1d", "id": "734881936628457472", "verified": false, "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 461, "tweet_count": 49730, "listed_count": 0}}, {"username": "SoniaLaVera", "name": "L'Italia Vera \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "424084271", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15335, "following_count": 12786, "tweet_count": 1056839, "listed_count": 44}}, {"username": "CFHernandez01_", "name": "Cfhdz.", "id": "1156398247235055617", "verified": false, "location": "EDOMEX. ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2821, "tweet_count": 117814, "listed_count": 2}}, {"username": "c4jimenez", "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "id": "95338132", "verified": true, "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 434263, "following_count": 33, "tweet_count": 19116, "listed_count": 991}}, {"username": "Giuseppemamone5", "name": "Giuseppe Mamone", "id": "812590099024199680", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 296, "tweet_count": 7699, "listed_count": 2}}, {"username": "Gasparebc", "name": "Gaspare", "id": "1030452482", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 257, "tweet_count": 2220, "listed_count": 0}}, {"username": "TatuFranchi", "name": "Tatu Franchi", "id": "2155438406", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 7600, "following_count": 997, "tweet_count": 28698, "listed_count": 12}}, {"username": "manuzamaro", "name": "Manu Z", "id": "211745153", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 694, "tweet_count": 33740, "listed_count": 2}}, {"username": "burnallthepain", "name": "jojo \u262d", "id": "71677266", "verified": false, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 268, "tweet_count": 54528, "listed_count": 3}}, {"username": "augusttfolk", "name": "sa", "id": "3402928383", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1707, "following_count": 2604, "tweet_count": 58923, "listed_count": 5}}, {"username": "RenatoBenittes", "name": "Renato Benittes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "55046415", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1560, "tweet_count": 38403, "listed_count": 1}}, {"username": "padrejoaozinho", "name": "Padre Jo\u00e3ozinho", "id": "57835556", "verified": true, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160394, "following_count": 771, "tweet_count": 53634, "listed_count": 706}}, {"username": "javidm73", "name": "Javi \ud83c\udde8\ud83c\uddf3", "id": "2524785693", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1129, "tweet_count": 25348, "listed_count": 10}}, {"username": "feminicidio", "name": "Feminicidio\u00b7net", "id": "249112212", "verified": false, "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}}, {"username": "TuabandonoO", "name": "Tampm_Segovia", "id": "1130419111014670337", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 134, "tweet_count": 3139, "listed_count": 4}}, {"username": "AviadorEA", "name": "Aviador", "id": "1048149348", "verified": false, "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 496, "tweet_count": 13926, "listed_count": 21}}, {"username": "fernanda2back", "name": "F \u1d07 \u0280", "id": "1068292303058554886", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 92, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}}, {"username": "GuilloHernandez", "name": "Guillermo Hernandez", "id": "151628315", "verified": false, "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 46583, "following_count": 2528, "tweet_count": 36958, "listed_count": 482}}, {"username": "DAmboldi", "name": "dipendente pubblico in smartworking\ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "id": "807581581", "verified": false, "location": "Lussemburgo", "public_metrics": {"followers_count": 1814, "following_count": 852, "tweet_count": 148141, "listed_count": 65}}, {"username": "CLARAACISNEROSS", "name": "CLARA CISNEROS", "id": "226372840", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 42, "tweet_count": 22622, "listed_count": 0}}, {"username": "aaleecsii", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc99\ud835\udc8a\ud835\udc82", "id": "1156929713534906368", "verified": false, "location": "Cambados, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 182, "tweet_count": 10303, "listed_count": 0}}, {"username": "canggele", "name": "Angel Canggele", "id": "1143045939633934336", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1096, "tweet_count": 3836, "listed_count": 0}}, {"username": "Silmadge", "name": "Silvia \ud83e\udd17\ud83e\udd29\ud83e\udd17", "id": "474132758", "verified": false, "location": "Saint-L\u00e9onard, Montr\u00e9al", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 262, "tweet_count": 846, "listed_count": 0}}, {"username": "Sup_Poste_Ita", "name": "SupPosteItaliane", "id": "707695073727803392", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 197, "tweet_count": 7686, "listed_count": 13}}, {"username": "SoutoEdney", "name": "Blog do Edney", "id": "2471704145", "verified": false, "location": "Garanhuns, Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 4886, "tweet_count": 16852, "listed_count": 0}}, {"username": "Nasdrovix", "name": "Nasdrovia", "id": "68740917", "verified": false, "location": "over there", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 2268, "tweet_count": 26843, "listed_count": 6}}, {"username": "egopor", "name": "Gigio #iostavoconSalvini #nonvogliouscirpazzo", "id": "468441125", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1941, "tweet_count": 139049, "listed_count": 26}}, {"username": "DrSrChamoy", "name": "Dr. Valentin Elizalde Jr Shabad\u00fa", "id": "1118635357334118400", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 711, "tweet_count": 7142, "listed_count": 0}}, {"username": "JURAROBERTOO", "name": "Jura Roberto", "id": "1452785910", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 288, "tweet_count": 12803, "listed_count": 0}}, {"username": "luigiHaza", "name": "Luigi", "id": "62704976", "verified": false, "location": "Japan - Tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 595, "tweet_count": 53508, "listed_count": 2}}, {"username": "AnaPaulaVolei", "name": "Ana Paula Henkel", "id": "84076180", "verified": true, "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 1527430, "following_count": 817, "tweet_count": 57392, "listed_count": 1654}}, {"username": "elainealvz", "name": "Elaine Alves", "id": "302244809", "verified": false, "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 593, "tweet_count": 38598, "listed_count": 5}}, {"username": "Alperuzzo1", "name": "Alperuzzo", "id": "1024458975230795776", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 365, "tweet_count": 49419, "listed_count": 2}}, {"username": "brittojr", "name": "Britto Jr.", "id": "127966665", "verified": true, "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 687931, "following_count": 49, "tweet_count": 35805, "listed_count": 1461}}, {"username": "robertafidanzia", "name": "Roberta Fidanzia", "id": "1285331966", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 181, "tweet_count": 8062, "listed_count": 1}}, {"username": "upsiddowns", "name": "D\u0454 \u0142\u03b1 Cruz \ud83c\udfb4", "id": "924679305103380481", "verified": false, "location": "Berlim, Alemanha", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 988, "tweet_count": 53001, "listed_count": 6}}, {"username": "ayuminomura", "name": "nomurayumi", "id": "116866126", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 597, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}}, {"username": "javierluissegur", "name": "Javier Segura", "id": "801595425098792964", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 160, "tweet_count": 98855, "listed_count": 0}}, {"username": "HKaaman", "name": "Hugo Kaaman", "id": "740196109990125568", "verified": false, "location": "Sweden \ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 45771, "following_count": 544, "tweet_count": 13772, "listed_count": 629}}, {"username": "rodrigodecares", "name": "RPD \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "51764950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 464, "tweet_count": 74699, "listed_count": 0}}, {"username": "basuritaan", "name": "\ud83c\udf3b", "id": "785811223", "verified": false, "location": "\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 414, "tweet_count": 37988, "listed_count": 0}}, {"username": "joseancascon", "name": "Jose Antonio Casc\u00f3n Hoces de Zaldierna", "id": "132174497", "verified": false, "location": "Vitoria - Gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 593, "tweet_count": 982, "listed_count": 0}}, {"username": "EspidoFreire", "name": "Espido Freire", "id": "347221031", "verified": true, "location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 29619, "following_count": 798, "tweet_count": 37336, "listed_count": 346}}, {"username": "kittyfollen_", "name": "Neko \ud83d\udc3e", "id": "504359014", "verified": false, "location": "Madrid - barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 584, "tweet_count": 24944, "listed_count": 2}}, {"username": "americo58", "name": "ricky obando", "id": "233415447", "verified": false, "location": "alg\u00fan lugar de Lima", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1404, "tweet_count": 19308, "listed_count": 2}}, {"username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista", "id": "283279534", "verified": false, "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}}, {"username": "amadeop123", "name": "Amadeo Pati\u00f1o \ud83d\udc51\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd31", "id": "323759135", "verified": false, "location": "Villamalea - AB - Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 551, "tweet_count": 15043, "listed_count": 0}}, {"username": "Maquiavelo61", "name": "Carlos Jesus Rodgue", "id": "91612852", "verified": false, "location": "Xalapa", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 764, "tweet_count": 120270, "listed_count": 16}}, {"username": "fenty_gabriel_", "name": "\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5 - STUPID LOVE", "id": "1112007740749160448", "verified": false, "location": "recife", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 423, "tweet_count": 8415, "listed_count": 0}}, {"username": "jcgr1962", "name": "Juan Carlos Gonz\u00e1lez", "id": "153974189", "verified": false, "location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 522, "tweet_count": 20915, "listed_count": 0}}, {"username": "00BrunoX", "name": "Bruno Lopes de Souza", "id": "40993853", "verified": false, "location": "Santana, Amap\u00e1,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 248, "tweet_count": 11915, "listed_count": 5}}, {"username": "anibal_andrada", "name": "Anibal A", "id": "976829508941766657", "verified": false, "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 1291, "tweet_count": 1017, "listed_count": 0}}, {"username": "MonteiroCintia", "name": "Cintia Monteiro", "id": "85153463", "verified": false, "location": "Amaz\u00f4nia", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 120, "tweet_count": 1338, "listed_count": 0}}, {"username": "zeliaduncan", "name": "Z\u00e9lia Duncan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "40878069", "verified": true, "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 607166, "following_count": 678, "tweet_count": 55391, "listed_count": 1443}}, {"username": "accastel00", "name": "Arlete Aparecida Martins Coelho Castelo", "id": "105763172", "verified": false, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5949, "following_count": 5909, "tweet_count": 45085, "listed_count": 2}}, {"username": "WSarai", "name": "Wellington C Saraiva", "id": "35017628", "verified": true, "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29061, "following_count": 2932, "tweet_count": 132353, "listed_count": 397}}, {"username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "verified": false, "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164338, "following_count": 994, "tweet_count": 67039, "listed_count": 167}}, {"username": "ZombieRJ", "name": "Thiago", "id": "169659027", "verified": false, "location": "Hell de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 2748, "tweet_count": 4134, "listed_count": 0}}, {"username": "radurgon", "name": "Rafael", "id": "714826232282615808", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 63, "tweet_count": 36789, "listed_count": 2}}, {"username": "aspo_sevilla", "name": "Aspose", "id": "1335436776", "verified": false, "location": "Sevilla ", "public_metrics": {"followers_count": 48935, "following_count": 45446, "tweet_count": 89491, "listed_count": 175}}, {"username": "cauenecchi", "name": "rom\u00e2ntico desiludido", "id": "208262660", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 462, "tweet_count": 2508, "listed_count": 0}}, {"username": "RobertaEmSurto", "name": "Dra. O nome dela \u00e9 ana ou ane? meia noite te conto", "id": "1082674978099773441", "verified": false, "location": "silva, meu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 195, "tweet_count": 22749, "listed_count": 4}}, {"username": "toro7821", "name": "EDGAR MARTINEZ DOMIN", "id": "704874574479949824", "verified": false, "location": "Iz\u00facar de Matamoros, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 399, "tweet_count": 20490, "listed_count": 2}}, {"username": "opsomsuruguay", "name": "OPS/OMS Uruguay", "id": "1673800032", "verified": true, "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 18235, "following_count": 995, "tweet_count": 7167, "listed_count": 147}}, {"username": "constancalf", "name": "\u24b8", "id": "770239187111018497", "verified": false, "location": "Seixal, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 292, "tweet_count": 20607, "listed_count": 0}}, {"username": "isappz", "name": "isa", "id": "3290926207", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 249, "tweet_count": 44444, "listed_count": 3}}, {"username": "brunaramiro100", "name": "Bruleonil #ForaBolsonaro \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2958746721", "verified": false, "location": "Franco da Rocha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 1917, "tweet_count": 205186, "listed_count": 0}}, {"username": "ElaineO44381905", "name": "Cris Oliveira", "id": "1053114121548374016", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 344, "tweet_count": 3340, "listed_count": 0}}, {"username": "Wesleyy1910", "name": "S.C.C.P \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "787739519219040257", "verified": false, "location": "Cuiab\u00e1, ", "public_metrics": {"followers_count": 1661, "following_count": 3086, "tweet_count": 30390, "listed_count": 2}}, {"username": "oliv_sccp", "name": "kelly\ud83e\udd85\ud83d\udda4", "id": "1034055791219761152", "verified": false, "location": "Boa Vista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2197, "following_count": 1619, "tweet_count": 34637, "listed_count": 5}}, {"username": "RaffaelloLupi", "name": "Raffaello Lupi", "id": "2328881514", "verified": false, "location": "Rome, Lazio, Tor San Lorenzo, Bracciano (altro che \"Paris, London, New York etc.)", "public_metrics": {"followers_count": 8902, "following_count": 433, "tweet_count": 35429, "listed_count": 68}}, {"username": "ayrvian", "name": "Cyrano", "id": "778633281612943360", "verified": false, "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 275, "tweet_count": 17084, "listed_count": 3}}, {"username": "gerleyc", "name": "Gerley Cantor G.", "id": "99585040", "verified": false, "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 321, "tweet_count": 3340, "listed_count": 8}}, {"username": "AstoreGorria", "name": "Astore_gorria", "id": "946865273692356608", "verified": false, "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 160, "tweet_count": 4045, "listed_count": 0}}, {"username": "YunFahd", "name": "STK", "id": "867687427", "verified": false, "location": "Getafe-Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 2174, "tweet_count": 42120, "listed_count": 11}}, {"username": "yayoqui", "name": "yayoqui", "id": "2160307794", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 886, "tweet_count": 92238, "listed_count": 2}}, {"username": "anna_nao_ana", "name": "\u200eanna \u30df\u2606 || \u200e\u29d7", "id": "885910273546235904", "verified": false, "location": "Lima Heights Adjacents", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 738, "tweet_count": 19025, "listed_count": 2}}, {"username": "adcwalls", "name": "\u0618", "id": "753591879309156353", "verified": false, "location": "clarke & lexa.", "public_metrics": {"followers_count": 8755, "following_count": 6562, "tweet_count": 41679, "listed_count": 53}}], "tweets": [{"author_id": "2528564378", "in_reply_to_user_id": "321332405", "edit_history_tweet_ids": ["1157000312378535938"], "id": "1157000312378535938", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1157000065992593409"}], "created_at": "2019-08-01T18:49:05.000Z", "text": "@Blanc_Y_Negre @aldidac73 https://t.co/QS4Cj8JZdq", "lang": "qme", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Blanc_Y_Negre", "id": "321332405"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "aldidac73", "id": "558834967"}], "urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/QS4Cj8JZdq", "expanded_url": "https://twitter.com/lulopez75/status/1157000312378535938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QS4Cj8JZdq", "media_key": "16_1157000302874243072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "247844816", "edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "id": "1156232978491514880", "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}]}, "text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}}, {"author_id": "4152307763", "in_reply_to_user_id": "3797540417", "edit_history_tweet_ids": ["1156999543168413697"], "id": "1156999543168413697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156999030754467842"}], "created_at": "2019-08-01T18:46:01.000Z", "text": "@bajolacurva @Jovenpensador4 @cristiannmillo La interanual viene bajando y la reca subiendo, creo q a eso apuntan", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "bajolacurva", "id": "3797540417"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "jovenpensador4", "id": "1362049923848556550"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "cristiannmillo", "id": "3471208757"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "43629419", "edit_history_tweet_ids": ["1156777732879114240"], "id": "1156777732879114240", "created_at": "2019-08-01T04:04:38.000Z", "text": "Me quiero morir pero que ladilla dejarle los gastos del funeral a la gente que quiero ni morirse gratis se puede en esta trimaldita vida https://t.co/tSjRtreuZX", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 11, "like_count": 80, "quote_count": 2}, "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/tSjRtreuZX", "expanded_url": "https://twitter.com/iMarialaura/status/1156777732879114240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tSjRtreuZX", "media_key": "3_1156777720048705537"}]}}, {"author_id": "2994726521", "edit_history_tweet_ids": ["1156996705868492801"], "id": "1156996705868492801", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156481080377204736"}], "created_at": "2019-08-01T18:34:45.000Z", "text": "ENTREI NA BRINCADEIRA RS\n\nV\u00e1rios pulgas de bunda que se acham \"Bandido\" pq fuma uma maconha, pq trabalham na embala, pq roubam telefone de trabalhador   e pq fazem favorsinho pra bandido.\nNunca deu Pinote, Nunca matou, nunca traficou e nunca foi preso.\n\nPRONTO FALEI!!! https://t.co/QQmt1A5Bsz", "entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 203, "probability": 0.5383, "type": "Person", "normalized_text": "Pinote"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/QQmt1A5Bsz", "expanded_url": "https://twitter.com/descontrolladaa/status/1156481080377204736", "display_url": "twitter.com/descontrollada\u2026"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 4, "like_count": 75, "quote_count": 9}}, {"author_id": "1113566548801798144", "edit_history_tweet_ids": ["1156985958161702912"], "id": "1156985958161702912", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156749211712364546"}], "created_at": "2019-08-01T17:52:02.000Z", "text": "Por \u00e9sto y m\u00e1s, hablar de \u201cpueblo\" va de problem\u00e1tico a pol\u00edticamente suicida para el proletariado y otras capas subalternas. https://t.co/8lEcnhUhgK", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/8lEcnhUhgK", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusRCuevas/status/1156749211712364546", "display_url": "twitter.com/JesusRCuevas/s\u2026"}]}}, {"author_id": "33808317", "edit_history_tweet_ids": ["1156996794343133185"], "id": "1156996794343133185", "created_at": "2019-08-01T18:35:06.000Z", "text": "En el a\u00f1o 1987 un proyecto muy popular de estatizaci\u00f3n de la banca fue rechazado por el Senado por el da\u00f1o que causaba a la econom\u00eda. El presidente Garc\u00eda respet\u00f3 la decisi\u00f3n del Congreso. Igualmente ahora se debe\u2026 https://t.co/DysOxUB1M6", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.8925, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 148, "end": 153, "probability": 0.8512, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.8018, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/DysOxUB1M6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B0oa_6Qhe72/?igshid=mfsfxxj89kqj", "display_url": "instagram.com/p/B0oa_6Qhe72/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 94, "like_count": 114, "quote_count": 8}}, {"author_id": "333947513", "edit_history_tweet_ids": ["1156896655792361472"], "id": "1156896655792361472", "created_at": "2019-08-01T11:57:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "sosprisiones"}, {"start": 214, "end": 228, "tag": "ortizdimision"}, {"start": 232, "end": 255, "tag": "TuAbandonoMePuedeMatar"}]}, "text": "Cuanto dinero le ahorramos a la administraci\u00f3n en indemnizaciones si le salvamos la vida a un \"d\u00e9bil\" en #sosprisiones????? Ayer mi compa\u00f1ero y yo descolgamos a un suicida y le salvamos la vida!!!  Cuanto me debes #ortizdimision??? #TuAbandonoMePuedeMatar", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 5, "like_count": 88, "quote_count": 2}}, {"author_id": "125679506", "edit_history_tweet_ids": ["1156704647022862336"], "id": "1156704647022862336", "created_at": "2019-07-31T23:14:13.000Z", "text": "Engra\u00e7ado : \n\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele,  Bolsonaro tem que contar ! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, o presidente da OAB n\u00e3o deixa!\u201d Entenderam agora ???", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.6408, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 193, "end": 195, "probability": 0.6087, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 23, "like_count": 157, "quote_count": 5}}, {"author_id": "950118742092079105", "edit_history_tweet_ids": ["1156952124292513793"], "id": "1156952124292513793", "created_at": "2019-08-01T15:37:36.000Z", "text": "mano?????? transformaram uma hist\u00f3ria dos 13 motivos que explicam o porqu\u00ea uma MENINA SE MATOU em uma hist\u00f3ria do cara que morreu????? ningu\u00e9m aguenta mais essa s\u00e9rie esse menina morreu e pronto deveria ter acabado ai https://t.co/D69aGXYHKI", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2380, "reply_count": 102, "like_count": 5996, "quote_count": 188}, "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/D69aGXYHKI", "expanded_url": "https://twitter.com/summerdru/status/1048246257544773632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/D69aGXYHKI", "media_key": "7_1048246243716227074"}]}}, {"author_id": "1149451696273350656", "edit_history_tweet_ids": ["1156903694950182912"], "id": "1156903694950182912", "created_at": "2019-08-01T12:25:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 121, "tag": "StopSuicidiosSpain"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.2829, "type": "Place", "normalized_text": "UCLM"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/DaYk1XCaVt", "expanded_url": "https://eventos.uclm.es/35032/programme/curso-de-verano_-prevencion-e-intervencion-en-conducta-suicida.html", "display_url": "eventos.uclm.es/35032/programm\u2026"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/syowsvMh9I", "expanded_url": "https://twitter.com/PsicopirE/status/1156903694950182912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/syowsvMh9I", "media_key": "3_1156903682354663424"}]}, "text": "Curso de Verano \u201cPREVENCI\u00d3N E INTERVENCI\u00d3N EN CONDUCTA SUICIDA\u201d, d\u00edas 18 y 19 de Sept. UCLM y SESCAM.\n#StopSuicidiosSpain\n\nhttps://t.co/DaYk1XCaVt https://t.co/syowsvMh9I", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}}, {"author_id": "29374545", "edit_history_tweet_ids": ["1156562588509048832"], "id": "1156562588509048832", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156406630663147521"}], "created_at": "2019-07-31T13:49:43.000Z", "text": "Isto \u00e9 inacredit\u00e1vel. N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de pol\u00edtica, direita ou esquerda. \u00c9 quest\u00e3o de humanidade, de empatia. E eu escreveria o mesmo se a camisa perguntasse quem matou Celso Daniel. O pa\u00eds t\u00e1 t\u00e3o louco que at\u00e9 a vida \u00e9 relativizada em nome desta guerra ideol\u00f3gica, cega e burra. https://t.co/inJd6SDmPl", "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 177, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/inJd6SDmPl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 245, "like_count": 4700, "quote_count": 26}}, {"author_id": "235567827", "edit_history_tweet_ids": ["1156690345956126721"], "id": "1156690345956126721", "created_at": "2019-07-31T22:17:23.000Z", "text": "Ni\u00f1o confundido y sin Dios, nunca llenar\u00e1 el vac\u00edo y su falta de identidad jam\u00e1s la encontrar\u00e1 en una falsa ideolog\u00eda. Lamentable!... https://t.co/kxJvpZBJVk", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.3678, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/kxJvpZBJVk", "expanded_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/", "display_url": "varonesunidos.com/ideologia-de-g\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 2}}, {"author_id": "171448152", "edit_history_tweet_ids": ["1116618373587038212"], "id": "1116618373587038212", "created_at": "2019-04-12T08:25:40.000Z", "text": "Aqu\u00ed ten\u00e9is a mi particular Escuadr\u00f3n Suicida. Desean convertirse en mu\u00f1ecos o en serie de animaci\u00f3n. \u00bfQue les deparar\u00e1 el futuro? Yo creo que @NetflixES los necesita y no lo saben todav\u00eda. Espero que os molen mucho!! Y si le dais un RT ya ser\u00eda genial :D https://t.co/7N2jdh515a", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.9257, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 143, "end": 153, "username": "NetflixES", "id": "3143260474"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/7N2jdh515a", "expanded_url": "https://twitter.com/FRaN_FeRRiZ/status/1116618373587038212/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7N2jdh515a", "media_key": "3_1116617760052658177"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 28, "like_count": 222, "quote_count": 7}}, {"author_id": "3337290611", "edit_history_tweet_ids": ["1156729637231370242"], "id": "1156729637231370242", "created_at": "2019-08-01T00:53:31.000Z", "text": "um tapa na cara de todos voc\u00eas agora https://t.co/S5PWZUEtPY", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17871, "reply_count": 1395, "like_count": 31209, "quote_count": 10906}, "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729629392199680"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729632315629568"}, {"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/S5PWZUEtPY", "expanded_url": "https://twitter.com/sadneigh/status/1156729637231370242/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S5PWZUEtPY", "media_key": "3_1156729635100667904"}]}}, {"author_id": "1911952410", "edit_history_tweet_ids": ["1156967957345402881"], "id": "1156967957345402881", "created_at": "2019-08-01T16:40:31.000Z", "text": "Se solicita t\u00edtulo para video https://t.co/hAmWx3FCqO", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 53, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/hAmWx3FCqO", "expanded_url": "https://twitter.com/Wcwya/status/1156820900198506496/video/1", "display_url": "twitter.com/Wcwya/status/1\u2026"}]}}, {"author_id": "827534547382390785", "in_reply_to_user_id": "756038538731229184", "edit_history_tweet_ids": ["1156979442859814913"], "id": "1156979442859814913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156978920744529920"}], "created_at": "2019-08-01T17:26:09.000Z", "text": "@Merilbz @gogetangel El problema estaba en dos individuos ejecutivos que gracias a dios ya est\u00e1n en la calle. \ud83d\ude21", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.3532, "type": "Person", "normalized_text": "dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Merilbz", "id": "756038538731229184"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "gogetangel", "id": "1026323107"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1648623036", "edit_history_tweet_ids": ["1156933388021960705"], "id": "1156933388021960705", "created_at": "2019-08-01T14:23:09.000Z", "text": "Por eso odio Pehuaj\u00f3, ac\u00e1 no existe m\u00e1s que envidia, y s\u00ed, hasta entre amigos, uno le cuenta que se quiere morir y el otro va y se suicida primero porque se siente superior siempre.", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.644, "type": "Person", "normalized_text": "Pehuaj\u00f3"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 2}}, {"author_id": "113771891", "edit_history_tweet_ids": ["1156972867281551360"], "id": "1156972867281551360", "created_at": "2019-08-01T17:00:01.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "HistoryNoticias"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5496, "type": "Other", "normalized_text": "HistoryNoticias"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "expanded_url": "https://latam.historyplay.tv/noticias/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo", "display_url": "latam.historyplay.tv/noticias/la-un\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://latam.historyplay.tv/ciencia/la-unica-especie-animal-que-muere-por-exceso-de-sexo"}]}, "text": "#HistoryNoticias La ciencia dilucid\u00f3 a qu\u00e9 se debe esta \"reproducci\u00f3n suicida\"  https://t.co/DNQ0AnQqbJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}}, {"author_id": "249353957", "edit_history_tweet_ids": ["1156995733129781248"], "id": "1156995733129781248", "created_at": "2019-08-01T18:30:53.000Z", "text": "nu mano, o que eu fico mais de cara nessa treta toda \u00e9 outras meninas irem comentar nas fotos da Carol xingando ela, esculachando, independente quem ta errada ou n\u00e3o (coisa que ngm nunca vai saber) n\u00e3o \u00e9 nem um pouco legal fazer isso", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.4384, "type": "Other", "normalized_text": "Carol"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "96022814", "in_reply_to_user_id": "2805758657", "edit_history_tweet_ids": ["1156996607482765312"], "id": "1156996607482765312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156996370311602176"}], "created_at": "2019-08-01T18:34:21.000Z", "text": "@ysuremeradeboca chape llorando con Bedshaped (?)", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.7407, "type": "Other", "normalized_text": "Bedshaped"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ysuremeradeboca", "id": "2805758657"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4685258616", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "id": "1068451125681143808", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}}, {"author_id": "132583575", "in_reply_to_user_id": "1045730642401652738", "edit_history_tweet_ids": ["1156782575991570432"], "id": "1156782575991570432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156781917024477184"}], "created_at": "2019-08-01T04:23:52.000Z", "text": "@heversonsantos5 @CFOAB @jairbolsonaro @Estadao @JovemPanNews @folha @portalR7 @roxmo @flaviomorgen so digo isso:\n\n\u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\" entenderam agora?\n\nA quem serve a OAB?", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5848, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 263, "end": 265, "probability": 0.3688, "type": "Other", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "heversonsantos5", "id": "1045730642401652738"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "CFOAB", "id": "160576237"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "JovemPanNews", "id": "106175018"}, {"start": 62, "end": 68, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "portalR7", "id": "65473559"}, {"start": 79, "end": 85, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}}, {"author_id": "62165770", "edit_history_tweet_ids": ["1156951181102592002"], "id": "1156951181102592002", "created_at": "2019-08-01T15:33:51.000Z", "text": "Adorei isso: \u201c Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa! \u201c entenderam agora?", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.5695, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 103, "end": 111, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 161, "end": 163, "probability": 0.301, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 62, "quote_count": 2}}, {"author_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1156406630663147521"], "id": "1156406630663147521", "created_at": "2019-07-31T03:30:00.000Z", "text": "&gt;@esportefera Corinthians tira camisa com refer\u00eancia a Marielle de exposi\u00e7\u00e3o no memorial https://t.co/Stq8ztBpPg https://t.co/pJcQqeDUjl", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.8987, "type": "Organization", "normalized_text": "Corinthians"}, {"start": 58, "end": 65, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 16, "username": "esportefera", "id": "793167725925376001"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/Stq8ztBpPg", "expanded_url": "http://bit.ly/2Yb0rOW", "display_url": "bit.ly/2Yb0rOW"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/pJcQqeDUjl", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156406630663147521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pJcQqeDUjl", "media_key": "3_1156386526193958917"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 294, "like_count": 430, "quote_count": 262}}, {"author_id": "2916958248", "edit_history_tweet_ids": ["1156481080377204736"], "id": "1156481080377204736", "created_at": "2019-07-31T08:25:50.000Z", "text": "Sco pa tu manaa https://t.co/DfSSc3A6S3", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 130}, "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/DfSSc3A6S3", "expanded_url": "https://twitter.com/descontrolladaa/status/1156481080377204736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DfSSc3A6S3", "media_key": "3_1156481078045097984"}]}}, {"author_id": "185281520", "edit_history_tweet_ids": ["1156948935543595008"], "id": "1156948935543595008", "created_at": "2019-08-01T15:24:55.000Z", "text": "Precisamente ayer hablaba con mi hija @MariaBero sobre los suicidios q tendr\u00edamos en unos a\u00f1os por el relajo del cambio de sexo en ni\u00f1os. La culpa caer\u00e1 en los padres, los psic\u00f3logos y psiquiatras q le han seguido el juego a un grupito y a toda la sociedad\nhttps://t.co/v5CCzZkAO5", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 48, "username": "MariaBero", "id": "441057717"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/v5CCzZkAO5", "expanded_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/", "display_url": "varonesunidos.com/ideologia-de-g\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66710399", "in_reply_to_user_id": "66710399", "edit_history_tweet_ids": ["1156995515407634432"], "id": "1156995515407634432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156992912703594502"}], "created_at": "2019-08-01T18:30:01.000Z", "text": "Se voc\u00ea pensa que o Hannibal levou de boas o conselho da Dona Morte, ledo engano.\n\nELE SIMPLESMENTE MATOU A DONA MORTE.\n\n- E a\u00ea fudida, vai reclamar com quem agora? https://t.co/p8XwfBvvhc", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7667, "type": "Person", "normalized_text": "Hannibal"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.5174, "type": "Other", "normalized_text": "Dona Morte"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/p8XwfBvvhc", "expanded_url": "https://twitter.com/doutorlecter/status/1156995515407634432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p8XwfBvvhc", "media_key": "3_1156995491986587649"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}}, {"author_id": "477655614", "edit_history_tweet_ids": ["1156935468983959552"], "id": "1156935468983959552", "created_at": "2019-08-01T14:31:25.000Z", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida hizo mucho da\u00f1o a la figura del Joker porque se dio una versi\u00f3n idealizada y rom\u00e1ntica del villano que nunca ha tenido y ahora la gente que no ha le\u00eddo ninguno de sus comics se escandaliza por la verdadera personalidad del personaje.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4814, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}}, {"author_id": "788136206", "edit_history_tweet_ids": ["1156990395211026432"], "id": "1156990395211026432", "created_at": "2019-08-01T18:09:40.000Z", "text": "Gente lembrei do rapaz que se matou por causa da elimina\u00e7\u00e3o do Flamengo na Copa BR, putz se ele esperasse mais um pouco veria uma das classifica\u00e7\u00f5es mais marcantes do Flamengo, serve de exemplo pra quem que tirar a vida, hj t\u00e1 ruim, mas l\u00e1 na frente tudo vai se resolver", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Organization", "normalized_text": "Copa BR"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2804, "reply_count": 93, "like_count": 8513, "quote_count": 160}}, {"author_id": "2503983780", "edit_history_tweet_ids": ["1156633860773486593"], "id": "1156633860773486593", "created_at": "2019-07-31T18:32:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 159, "end": 167, "tag": "BastaYa"}, {"start": 168, "end": 185, "tag": "VivasNosQueremos"}, {"start": 186, "end": 195, "tag": "NiUnaMas"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Pepi"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/kTr4ifKblP", "expanded_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm", "display_url": "lavozdegalicia.es/noticia/espana\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdegalicia.es/noticia/espana/2019/07/31/asesinato-machista-burgos-mata-mujer-hiere-hijo-suicida/00031564580533254676447.htm"}]}, "text": "Nuestra m\u00e1s en\u00e9rgica condena ante el asesinato de Pepi, gran persona, gran compa\u00f1era, delegada sindical de @CCOO_Servic_CyL \n\nNo dejemos normalizar esta lacra #BastaYa #VivasNosQueremos #NiUnaMas \n\nhttps://t.co/kTr4ifKblP", "lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 4, "like_count": 146, "quote_count": 10}}, {"author_id": "706868505", "edit_history_tweet_ids": ["1156917445606760450"], "id": "1156917445606760450", "created_at": "2019-08-01T13:19:48.000Z", "text": "Que tal concha de de este viejo pat\u00e9tico y subordinado de la corrupci\u00f3n.. Ring.. Te habla montesinos!!!  Y ustedes con sus taper polos y calendarios comprados con el dinero de la corrupci\u00f3n de odrebrecht tambi\u00e9n son unos canallas viejo pat\u00e9tico y conchudo de paso!! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/paPPxjMPZc", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 202, "probability": 0.4341, "type": "Other", "normalized_text": "odrebrecht"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/paPPxjMPZc", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1156565693665386496", "display_url": "twitter.com/jpereyra1952/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2191067888", "edit_history_tweet_ids": ["1156995003698298880"], "id": "1156995003698298880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156729637231370242"}], "created_at": "2019-08-01T18:27:59.000Z", "text": "ninguem:  \n\nadolescentes de 14 anos: \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d van gogh comia tinta amarela \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/7L4ivaG0lN", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8458, "type": "Person", "normalized_text": "van gogh"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "amarela"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/7L4ivaG0lN", "expanded_url": "https://twitter.com/samyram_/status/1156729637231370242", "display_url": "twitter.com/samyram_/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "66710399", "in_reply_to_user_id": "66710399", "edit_history_tweet_ids": ["1156992912703594502"], "id": "1156992912703594502", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156992667483561984"}], "created_at": "2019-08-01T18:19:40.000Z", "text": "Ali\u00e1s desculpa Jack por ter feito voc\u00ea UM AN\u00c3O, mas morto n\u00e3o reclama ent\u00e3o descanse em paz da pr\u00f3xima eu fa\u00e7o voc\u00ea maior. Beijos pra Bella.", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.5557, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Bella"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "370835040", "in_reply_to_user_id": "1465807261", "edit_history_tweet_ids": ["1156987207879745536"], "id": "1156987207879745536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156909737625235456"}], "created_at": "2019-08-01T17:57:00.000Z", "text": "@solsticia_uy @lrecalde se suicida la misma cantidad, o m\u00e1s", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "solsticia_uy", "id": "1465807261"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "lrecalde", "id": "113638612"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "770591282", "in_reply_to_user_id": "39146356", "edit_history_tweet_ids": ["1156945217137909761"], "id": "1156945217137909761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156942620851146752"}], "created_at": "2019-08-01T15:10:09.000Z", "text": "@ElianaCarlin Ser\u00eda bueno darle una revisada a este tuit....y esto llega gracias a un expresidente suicida y Jorgito del castillo... https://t.co/FIKBoWwil5", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.4389, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElianaCarlin", "id": "39146356"}], "urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/FIKBoWwil5", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1156744292976795649?s=19", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1156709198824169472"], "id": "1156709198824169472", "created_at": "2019-07-31T23:32:18.000Z", "text": "Sra @MecheAF como muchos peruanos sabemos a la perfecci\u00f3n que si tiene el cargo q est\u00e1 no es xq hayamos votado por ud, nuestro voto fue por PPK, y ahora deje gobernar a Vizcarra que se gan\u00f3 a pulso el cargo y si nos representa. Ahora niegue la \"amistad\" con el suicida AG. https://t.co/mR28wqT3WW", "entities": {"annotations": [{"start": 140, "end": 142, "probability": 0.7627, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 169, "end": 176, "probability": 0.9005, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.3742, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 12, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187725987840"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734462466"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/mR28wqT3WW", "expanded_url": "https://twitter.com/PacitaGuerra/status/1156709198824169472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mR28wqT3WW", "media_key": "3_1156709187734425600"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 35, "like_count": 228, "quote_count": 8}}, {"author_id": "225232891", "edit_history_tweet_ids": ["1156930055467085824"], "id": "1156930055467085824", "created_at": "2019-08-01T14:09:54.000Z", "text": "\"En el Per\u00fa tenemos una eterna vocaci\u00f3n suicida respecto a nuestra supervivencia y potenciamiento como Estado. C\u00edclicamente terminamos echando por la borda toda la institucionalidad con el manido recurso de manosear la Constituci\u00f3n\".\n\nLea Marcos Ibazeta \u270d\nhttps://t.co/Hzu93MsTM5", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.9907, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 239, "end": 252, "probability": 0.4908, "type": "Other", "normalized_text": "Marcos Ibazeta"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Hzu93MsTM5", "expanded_url": "https://www.expreso.com.pe/opinion/marcos-ibazeta-marino/hasta-cuando-6/", "display_url": "expreso.com.pe/opinion/marcos\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 4, "like_count": 99, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19923515", "edit_history_tweet_ids": ["1156970346144260096"], "id": "1156970346144260096", "created_at": "2019-08-01T16:50:00.000Z", "text": "Muere una estudiante brit\u00e1nica tras caer de una avioneta en Madagascar https://t.co/acTRskAeF6", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9132, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/acTRskAeF6", "expanded_url": "http://ver.abc.es/nsrrk2", "display_url": "ver.abc.es/nsrrk2", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/internacional/abci-muere-estudiante-britanica-tras-caer-avioneta-madagascar-201908011621_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=bnNycmsy"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 14, "like_count": 9, "quote_count": 7}}, {"author_id": "1000047905468813313", "edit_history_tweet_ids": ["1156643182190440451"], "id": "1156643182190440451", "created_at": "2019-07-31T19:09:58.000Z", "text": "Epa vcs s\u00e3o os primeiros a irem se contentar c um porno na net e depois ainda s\u00e3o hip\u00f3critas ao ponto de vir pro tt criticar a mo\u00e7a por fazer dinheiro a vender o corpo?\nPrimeiro de tudo o corpo \u00e9 dela, n \u00e9 vosso\nSegundo, trabalho \u00e9 trabalho, ela n matou nng, mind yo own business https://t.co/gc7Cry4ngO", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 114, "probability": 0.6013, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/gc7Cry4ngO", "expanded_url": "https://twitter.com/abalamoss/status/1156634207051014145", "display_url": "twitter.com/abalamoss/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "23791197", "edit_history_tweet_ids": ["1156990728649625602"], "id": "1156990728649625602", "created_at": "2019-08-01T18:11:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 23, "end": 30, "tag": "M\u00e1laga"}, {"start": 92, "end": 105, "tag": "Guadalmedina"}, {"start": 143, "end": 158, "tag": "SomosTuPolic\u00eda"}, {"start": 159, "end": 172, "tag": "EstamosPorTi"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9642, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9015, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalmedina"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/w8UNZ2kPT7", "expanded_url": "https://www.diariosur.es/malaga-capital/rescatan-hombre-trataba-20190801115122-nt.html", "display_url": "diariosur.es/malaga-capital\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.diariosur.es/malaga-capital/rescatan-hombre-trataba-20190801115122-nt.html"}]}, "text": "Rescatado un hombre en #M\u00e1laga cuando trataba de arrojarse desde uno de los puentes del r\u00edo #Guadalmedina\n\nM\u00e1s info \u2935\nhttps://t.co/w8UNZ2kPT7\n\n#SomosTuPolic\u00eda #EstamosPorTi", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 6, "like_count": 197, "quote_count": 0}}, {"author_id": "701851277240770561", "in_reply_to_user_id": "1027741302245470209", "edit_history_tweet_ids": ["1156783743140605952"], "id": "1156783743140605952", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156777616197771266"}], "created_at": "2019-08-01T04:28:31.000Z", "text": "@jpffc_ ele t\u00e1 se achando a bala que matou get\u00falio vargas", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 56, "probability": 0.8418, "type": "Person", "normalized_text": "get\u00falio vargas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jpffc_", "id": "1027741302245470209"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 167, "quote_count": 9}}, {"author_id": "8802752", "edit_history_tweet_ids": ["1156991735815397376"], "id": "1156991735815397376", "created_at": "2019-08-01T18:15:00.000Z", "text": "\u201cN\u00f3s fomos avisados ontem \u00e0 noite de que havia sa\u00eddo o habeas corpus e imediatamente avisei meus irm\u00e3os e n\u00f3s ficamos sem ch\u00e3o\u201d, falou F\u00e1bio Cordeiro da Silva, um dos tr\u00eas filhos da idosa morta, ao saber da liberdade do motorista https://t.co/sELhJH0xDD", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 157, "probability": 0.9606, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio Cordeiro da Silva"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/sELhJH0xDD", "expanded_url": "https://glo.bo/2KdldVL", "display_url": "glo.bo/2KdldVL", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sao-paulo/noticia/2019/08/01/foi-um-acidente-uma-fatalidade-diz-motorista-de-porsche-solto-apos-atropelar-e-matar-idosa-em-sp.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 67, "like_count": 160, "quote_count": 31}}, {"author_id": "1109656875837153280", "in_reply_to_user_id": "270839361", "edit_history_tweet_ids": ["1156966809188405249"], "id": "1156966809188405249", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156943639144206337"}], "created_at": "2019-08-01T16:35:57.000Z", "text": "@matteosalvinimi Era un suo sosia, ministro, l'individuo che si \u00e8 recato in carcere a far visita ad un condannato in via definitiva per tentato omicidio? https://t.co/NuacZUjQSb", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/NuacZUjQSb", "expanded_url": "https://twitter.com/B66Roberto/status/1156966809188405249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NuacZUjQSb", "media_key": "3_1156966800967573505"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61084342", "edit_history_tweet_ids": ["1156981184896933890"], "id": "1156981184896933890", "created_at": "2019-08-01T17:33:04.000Z", "text": "O que est\u00e3o fazendo com o Glenn \u00e9 de uma desumanidade sem tamanho. Lamento muito que ele esteja passando por isso\n\nTriste ver onde chegamos...", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7965, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 9, "like_count": 682, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2822845639", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "id": "1149740845664481280", "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}}, {"author_id": "1109376423851110400", "edit_history_tweet_ids": ["1156674195985719304"], "id": "1156674195985719304", "created_at": "2019-07-31T21:13:12.000Z", "text": "La Violencia de g\u00e9nero no cesa.\nOtra mujer muerta y su hijo grave.\nSe ha convertido en noticia diaria. \nQue pare ya. Nos queremos vivas /\ud83d\udc9c\nUn hombre asesina a su esposa, hiere a su hijo y se suicida en Burgos\n\nhttps://t.co/MDBLXkuuLh\n\nEnviado desde @updayESP", "entities": {"annotations": [{"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9016, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 258, "username": "updayESP", "id": "788018010887954432"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/MDBLXkuuLh", "expanded_url": "https://f7td5.app.goo.gl/Kxme8", "display_url": "f7td5.app.goo.gl/Kxme8", "status": 200, "unwound_url": "https://f7td5.app.goo.gl/s?socialDescription=-El+agresor+abri%C3%B3+fuego+contra+su+pareja,+a+la+que+ha+matado+y+contra+su+hijo,+de+25+a%C3%B1os,+que+se+encuentra+grave.%0A-El+Ayuntamiento+ya+ha+decretado+tres+d%C3%ADas+de+luto+oficial+y+las+banderas+ondean+a+media+asta.&socialImageUrl=https://img.yana.asideas.de/image/fetch/w_1016,h_571,c_fit,f_auto,q_auto:eco/http%253A%252F%252Fdjolnajbl-ressh.cloudinary.com%252Fimage%252Fupload%252Fv1564580845%252Fcms-cropped%252Fdtcnjo4eks86ows6ejul.jpg&socialTitle=Un+hombre+asesina+a+su+esposa,+hiere+a+su+hijo+y+se+suicida+en+Burgos"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "466499074", "edit_history_tweet_ids": ["1156880487824183297"], "id": "1156880487824183297", "created_at": "2019-08-01T10:52:56.000Z", "text": "Questo \u00e8 chiaramente un tweet suicida, ma fa niente.\n\nVi chiedo di buttare via 2 minuti per leggere questa cosa e dirmi cosa ne pensate.\n\nPer gli \"odiatori\": vi chiedo solo di non insultare mia madre, al limite buttatevi su pap\u00e0, cos\u00ec cambiamo un po'.\n\nhttps://t.co/2t6xfGTtnf", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 170, "reply_count": 775, "like_count": 1468, "quote_count": 83}, "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/2t6xfGTtnf", "expanded_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html", "display_url": "liberoquotidiano.it/news/sport/134\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.liberoquotidiano.it/news/sport/13489526/mauro-icardi-inter-fabrizio-biasin-fate-pace-scelta-piu-logica.html"}]}}, {"author_id": "792466453010190336", "edit_history_tweet_ids": ["1154650888616775680"], "id": "1154650888616775680", "created_at": "2019-07-26T07:13:18.000Z", "text": "Terrible constatar de nuevo c\u00f3mo estos lobbies utilizan a los ni\u00f1os y juegan con sus vidas. \nDifundid, por favor, porque solo me han censurado los tweets sobre el poderoso lobby trans.\nhttps://t.co/KJHGp4BwEe", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 176, "probability": 0.5191, "type": "Other", "normalized_text": "lobby"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/KJHGp4BwEe", "expanded_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/", "display_url": "varonesunidos.com/ideologia-de-g\u2026", "unwound_url": "http://varonesunidos.com/ideologia-de-genero/estados-unidos-nino-trans-se-suicida-un-ano-despues-de-cambiarse-de-genero/"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 220, "reply_count": 9, "like_count": 170, "quote_count": 8}}, {"author_id": "166823942", "edit_history_tweet_ids": ["1156974438614740992"], "id": "1156974438614740992", "created_at": "2019-08-01T17:06:16.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 28, "tag": "HistoriasDeUnGatoSuicida"}, {"start": 49, "end": 55, "tag": "Nikon"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 27, "probability": 0.5043, "type": "Other", "normalized_text": "HistoriasDeUnGatoSuicida"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8257, "type": "Organization", "normalized_text": "Nikon"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.4476, "type": "Other", "normalized_text": "Miau"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/cqr3Z6Ugfe", "expanded_url": "https://twitter.com/ninetologa/status/1156974438614740992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cqr3Z6Ugfe", "media_key": "3_1156974425654386689"}]}, "text": "En #HistoriasDeUnGatoSuicida, hoy les cuento que #Nikon brinc\u00f3 de un tercer piso, y cay\u00f3 en el patio del vecino que tiene un b\u00f3xer. \ud83d\ude33\ud83d\ude31 Miau https://t.co/cqr3Z6Ugfe", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "139486627", "edit_history_tweet_ids": ["1156583471889944577"], "id": "1156583471889944577", "created_at": "2019-07-31T15:12:42.000Z", "text": "Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violaciones... La izquierda nos est\u00e1 dejando unas ciudades de mierda. No quiero esto para mi familia. Cambi\u00e9moslo, cambiemos el rumbo suicida al que nos llevan. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/XspFQKfvE1", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XspFQKfvE1", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniPintoB/status/1156583471889944577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XspFQKfvE1", "media_key": "7_1156583413543055360"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 23, "like_count": 258, "quote_count": 10}}, {"author_id": "765603118671400960", "edit_history_tweet_ids": ["1156990764834074624"], "id": "1156990764834074624", "created_at": "2019-08-01T18:11:08.000Z", "text": "GENTE E SE QUEM MATOU O BRYCE FOI A CHLOE A NAMORADA DELE??????? https://t.co/5GmFtWd676", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.9152, "type": "Person", "normalized_text": "BRYCE"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.703, "type": "Person", "normalized_text": "CHLOE"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/5GmFtWd676", "expanded_url": "https://twitter.com/zjmleader/status/1156990764834074624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5GmFtWd676", "media_key": "16_1156990753773629440"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31139434", "edit_history_tweet_ids": ["1155094390798524417"], "id": "1155094390798524417", "created_at": "2019-07-27T12:35:38.000Z", "text": "A rapidez do sistema de justi\u00e7a nas condena\u00e7\u00f5es de Lula e agora na investiga\u00e7\u00e3o dos hackers, contrasta com a morosidade e o desinteresse de elucidar o assassinato de Marielle. L\u00e1 se v\u00e3o 500 dias e nada. Vamos seguir cobrando: Moro, quem matou Marielle? https://t.co/EMjl0y9FSm", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9882, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 166, "end": 173, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 226, "end": 229, "probability": 0.9547, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/EMjl0y9FSm", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/hoje-dia-em-que-marielle-completaria-40-anos-500-dias-sem-marielle", "display_url": "brasil247.com/regionais/sude\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sudeste/hoje-dia-em-que-marielle-completaria-40-anos-500-dias-sem-marielle"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 904, "reply_count": 1388, "like_count": 3204, "quote_count": 116}}, {"author_id": "848638459", "edit_history_tweet_ids": ["1156989780464492544"], "id": "1156989780464492544", "created_at": "2019-08-01T18:07:14.000Z", "text": "Yo no creo que Paenza lo haga por plata. En muchas personas opera un mecanismo psicol\u00f3gico en donde, por una cuesti\u00f3n de egos y de no sentirse un boludo, prefieren negarse que fueron enga\u00f1ados durante tantos a\u00f1os.", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.619, "type": "Other", "normalized_text": "Paenza"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "119051398", "edit_history_tweet_ids": ["1156953284743258115"], "id": "1156953284743258115", "created_at": "2019-08-01T15:42:12.000Z", "text": "El exmandatario @FelipeCalderon pidi\u00f3 al presidente @lopezobrador_ hacerse responsable de su Gobierno y no echarle la culpa a \u00e9l y otras personas de los problemas del pa\u00eds. https://t.co/AO2fnZmFPR", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 31, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/AO2fnZmFPR", "expanded_url": "https://elfinanciero.com.mx/nacional/es-tiempo-de-que-el-presidente-se-haga-cargo-de-su-trabajo-calderon", "display_url": "elfinanciero.com.mx/nacional/es-ti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elfinanciero.com.mx/nacional/es-tiempo-de-que-el-presidente-se-haga-cargo-de-su-trabajo-calderon/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 85, "like_count": 825, "quote_count": 19}}, {"author_id": "10877272", "edit_history_tweet_ids": ["1156954517755310081"], "id": "1156954517755310081", "created_at": "2019-08-01T15:47:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "Oscar"}, {"start": 64, "end": 72, "tag": "Coringa"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9413, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.8259, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/ldo1Ppy090", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/atuacao-de-joaquin-phoenix-em-coringa-e-digna-de-oscar-diz-jornalista/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/atuaca\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/atuacao-de-joaquin-phoenix-em-coringa-e-digna-de-oscar-diz-jornalista/"}]}, "text": "Joaquin Phoenix pode ser indicado ao #Oscar pela sua atua\u00e7\u00e3o em #Coringa, segundo a cr\u00edtica \nhttps://t.co/ldo1Ppy090", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 157, "quote_count": 16}}, {"author_id": "3360642598", "edit_history_tweet_ids": ["1156603157436387328"], "id": "1156603157436387328", "created_at": "2019-07-31T16:30:56.000Z", "text": "Un hombre asesina a su mujer, hiere a su hijo y despu\u00e9s se suicida. \nAs\u00ed terminamos julio. https://t.co/WSFr5SJvIr", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WSFr5SJvIr", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-despues-se-suicida_es_5d419fd8e4b0d24cde0907bc?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-despues-se-suicida_es_5d419fd8e4b0d24cde0907bc?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter"}]}}, {"author_id": "756093404170289152", "edit_history_tweet_ids": ["1156627354241904640"], "id": "1156627354241904640", "created_at": "2019-07-31T18:07:05.000Z", "text": "Otro cazador que asesina a su mujer, e intenta asesinar a su hijo de 25 a\u00f1os. Se suicida despu\u00e9s", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76593802", "edit_history_tweet_ids": ["1156624988163706880"], "id": "1156624988163706880", "created_at": "2019-07-31T17:57:40.000Z", "text": "Asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida \nhttps://t.co/qy1TCBOsVA", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9255, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/qy1TCBOsVA", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}}, {"author_id": "1267743564", "edit_history_tweet_ids": ["1156768361432395776"], "id": "1156768361432395776", "created_at": "2019-08-01T03:27:23.000Z", "text": "Alfaro me convence de unirme a una secta suicida. Es una locura.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8351, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 51, "quote_count": 0}}, {"author_id": "19667016", "edit_history_tweet_ids": ["1156892773737467905"], "id": "1156892773737467905", "created_at": "2019-08-01T11:41:45.000Z", "text": "Governo troca integrantes de comiss\u00e3o do minist\u00e9rio da Damares que emitiram atestado de \u00f3bito do pai do presidente da OAB. Cantei a bola de que isso poderia acontecer na segunda-feira, quando divulguei o documento  https://t.co/89dkRol9Lk", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.3313, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.6835, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/89dkRol9Lk", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/mortos-e-desaparecidos-politicos-integrantes/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/republica/brev\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/breves/mortos-e-desaparecidos-politicos-integrantes/"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 586, "reply_count": 965, "like_count": 3250, "quote_count": 134}}, {"author_id": "246320753", "in_reply_to_user_id": "872870532286488577", "edit_history_tweet_ids": ["1156945165786988544"], "id": "1156945165786988544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156934481665769478"}], "created_at": "2019-08-01T15:09:57.000Z", "text": "@YukiSilverlance @toniasencio_10 @TID3OP No, en la broma asesina no sale Robin. Pero en Una Muerte en la familia si es cuando despu\u00e9s de torturarlo lo mata, ah\u00ed si que no pasa nada :D.\n\nLa muchacha que no se lea Watchmen, The Boys, Wanted, por citar algunas obras conocidas, que igual sufre un trauma.", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.4774, "type": "Person", "normalized_text": "Robin"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.8235, "type": "Other", "normalized_text": "Una Muerte"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.8056, "type": "Other", "normalized_text": "Watchmen"}, {"start": 222, "end": 229, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "The Boys"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "Wanted"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "YukiSilverlance", "id": "872870532286488577"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "toniasencio_10", "id": "568040670"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "TID3OP", "id": "967706470715482112"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 26, "quote_count": 0}}, {"author_id": "937593307", "edit_history_tweet_ids": ["1156988646077140992"], "id": "1156988646077140992", "created_at": "2019-08-01T18:02:43.000Z", "text": "Pero esto que es peque\u00f1as mentirosas o Scream??? Es que me cago en mis muertos ya,no saben que hacer para sacar m\u00e1s pasta https://t.co/WOzZYQMX9H", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.831, "type": "Other", "normalized_text": "Scream"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/WOzZYQMX9H", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156927590369615872", "display_url": "twitter.com/13ReasonsWhy/s\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1156982708792414208"], "id": "1156982708792414208", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156978295814205440"}], "created_at": "2019-08-01T17:39:08.000Z", "text": "El gorgojo, otra de las vdas lloronas del cobarde suicida. No quiere dejar la teta del Estado. https://t.co/ZGpTOQPFtZ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ZGpTOQPFtZ", "expanded_url": "https://twitter.com/cesarmanzanares/status/1156978295814205440", "display_url": "twitter.com/cesarmanzanare\u2026"}]}}, {"author_id": "1055515184272498688", "edit_history_tweet_ids": ["1156984610863177730"], "id": "1156984610863177730", "created_at": "2019-08-01T17:46:41.000Z", "text": "O sistema n\u00e3o tem vergonha nenhuma. https://t.co/zTzc1K7nrH", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/zTzc1K7nrH", "expanded_url": "https://twitter.com/Vicente18148387/status/1156984610863177730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zTzc1K7nrH", "media_key": "3_1156984606027059201"}]}}, {"author_id": "4364428521", "edit_history_tweet_ids": ["1156900925480550401"], "id": "1156900925480550401", "created_at": "2019-08-01T12:14:09.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 168, "end": 186, "tag": "ViolenciadeG\u00e9nero"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 140, "probability": 0.4529, "type": "Organization", "normalized_text": "UVI"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/c70piuAVjn", "expanded_url": "https://diario16.com/asesina-a-su-mujer-hiere-a-su-hijo-y-se-suicida/", "display_url": "diario16.com/asesina-a-su-m\u2026"}]}, "text": "Ha sido la otra hija del matrimonio la que se ha encontrado a sus padres muertos y a su hermano herido. El joven ha sido atendido por una UVI m\u00f3vil para estabilizarlo. #ViolenciadeG\u00e9nero https://t.co/c70piuAVjn", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1140465265492287488", "in_reply_to_user_id": "1140462497973133313", "edit_history_tweet_ids": ["1156987180117569536"], "id": "1156987180117569536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156712358959620096"}], "created_at": "2019-08-01T17:56:54.000Z", "text": "@Anthony_DariusB \u2014 Ela contou... \u2014 ao contr\u00e1rio do outro Eddie n\u00e3o tirava os olhos do amigo \u2014 Mas ela tamb\u00e9m disse que voc\u00ea n\u00e3o sabia dos riscos! E eu acredito nisso, acredito que voc\u00ea n\u00e3o a enviaria para a morte assim.\n\nSe mantem em sil\u00eancio por um momento, seu semblante muda e quando volta a +", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.5672, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Anthony_DariusB", "id": "1140462497973133313"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1465807261", "edit_history_tweet_ids": ["1156909737625235456"], "id": "1156909737625235456", "created_at": "2019-08-01T12:49:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 43, "end": 54, "tag": "Crisis2002"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9407, "type": "Other", "normalized_text": "Crisis2002"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.6487, "type": "Person", "normalized_text": "Ramella"}]}, "text": "Ahora resulta que no se puede hablar de la #Crisis2002 \n\no peor, estoy oyendo a Ramella decir que hoy emigra la misma cantidad de gente que en 2002 (lo que es no tener verg\u00fcenza)", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 5, "like_count": 33, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1045073864051609600", "edit_history_tweet_ids": ["1156974675232247810"], "id": "1156974675232247810", "created_at": "2019-08-01T17:07:12.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 27, "tag": "Ad\u00e9n"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.3366, "type": "Place", "normalized_text": "Ad\u00e9n"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TKzBISktah", "expanded_url": "http://www.rtve.es/noticias/20190801/yemen-menos-32-muertos-ataque-desfile-militar/1976396.shtml", "display_url": "rtve.es/noticias/20190\u2026"}, {"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Nrvp5JxI2a", "expanded_url": "https://twitter.com/Political_Room/status/1156974675232247810/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Nrvp5JxI2a", "media_key": "3_1156974664280924162"}]}, "text": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddeaLa ciudad yemen\u00ed de #Ad\u00e9n sufre dos ataques terroristas que causan medio centenar de muertos. El ataque contra una ceremonia de graduaci\u00f3n militar habr\u00eda causado al menos 36 muertos y un segundo atentado suicida ha asesinado a 13 polic\u00edas.\nhttps://t.co/TKzBISktah https://t.co/Nrvp5JxI2a", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "5707622", "edit_history_tweet_ids": ["1146504904086867985"], "id": "1146504904086867985", "created_at": "2019-07-03T19:44:04.000Z", "text": "Si le das al Estado el poder necesario para someter a individuos o grupos que crees enemigos tuyos, \u00bfcu\u00e1nto crees que tardar\u00e1 en emplear ese mismo poder para someterte tambi\u00e9n a ti? Empoderar al Estado es la temeridad suicida en la que incurren los ingenuos y los ignorantes.", "entities": {"annotations": [{"start": 158, "end": 166, "probability": 0.4674, "type": "Person", "normalized_text": "someterte"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 240, "reply_count": 16, "like_count": 448, "quote_count": 12}}, {"author_id": "1081497572538306560", "edit_history_tweet_ids": ["1156900072778555394"], "id": "1156900072778555394", "created_at": "2019-08-01T12:10:46.000Z", "text": "O clima \u00e9 de revolta no Poder Judici\u00e1rio com as novas revela\u00e7\u00f5es da Vaza Jato. Uma das mais graves, a de que Deltan Dallagnol manobrou para que Humberto Martins, do STJ, n\u00e3o sucedesse Teori Zavascki, cuja morte at\u00e9 hoje n\u00e3o foi devidamente esclarecida https://t.co/Ps66jgDCwb", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.5541, "type": "Other", "normalized_text": "Vaza Jato"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.2584, "type": "Other", "normalized_text": "Dallagnol"}, {"start": 144, "end": 159, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Humberto Martins"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.4208, "type": "Organization", "normalized_text": "STJ"}, {"start": 184, "end": 197, "probability": 0.7933, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/Ps66jgDCwb", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/brasil/procuradores-da-lava-jato-passaram-de-todos-os-limites-diz-juiz-que-iria-para-o-lugar-de-teori-e-foi-alvo-de-deltan", "display_url": "brasil247.com/brasil/procura\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/brasil/procuradores-da-lava-jato-passaram-de-todos-os-limites-diz-juiz-que-iria-para-o-lugar-de-teori-e-foi-alvo-de-deltan"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 962, "reply_count": 69, "like_count": 2554, "quote_count": 53}}, {"author_id": "460485869", "edit_history_tweet_ids": ["1156749211712364546"], "id": "1156749211712364546", "created_at": "2019-08-01T02:11:18.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 60, "tag": "GuardiaNacional"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "Yalalag"}, {"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9362, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 45, "end": 59, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "GuardiaNacional"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.8448, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.6276, "type": "Place", "normalized_text": "GN"}], "urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/uRHvbQGJzh", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusRCuevas/status/1156749211712364546/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uRHvbQGJzh", "media_key": "3_1156749206498897926"}]}, "text": "En la comunidad mixe de Yalalag, Oaxaca, la #GuardiaNacional convivi\u00f3 y comi\u00f3 con la poblaci\u00f3n en la fiesta de Santiago. La GN es pueblo uniformado y protege a las y los ciudadanos. Estamos comprometidos con el bienestar y la paz de nuestra Patria. https://t.co/uRHvbQGJzh", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 789, "reply_count": 142, "like_count": 2087, "quote_count": 60}}, {"author_id": "309996859", "edit_history_tweet_ids": ["1156954928797179906"], "id": "1156954928797179906", "created_at": "2019-08-01T15:48:44.000Z", "text": "Ayer caminando campante por detr\u00e1s de Plaza Central cuando de repente veo algo muy inusual. https://t.co/9y6fnH3f1X", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.6841, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza Central"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9y6fnH3f1X", "expanded_url": "https://twitter.com/IsaacBautistaR/status/1156954928797179906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9y6fnH3f1X", "media_key": "3_1156954916985999360"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9y6fnH3f1X", "expanded_url": "https://twitter.com/IsaacBautistaR/status/1156954928797179906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9y6fnH3f1X", "media_key": "3_1156954916998529025"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9y6fnH3f1X", "expanded_url": "https://twitter.com/IsaacBautistaR/status/1156954928797179906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9y6fnH3f1X", "media_key": "3_1156954916986007553"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 48, "like_count": 49, "quote_count": 15}}, {"author_id": "967686896255164416", "edit_history_tweet_ids": ["1156976266077249537"], "id": "1156976266077249537", "created_at": "2019-08-01T17:13:32.000Z", "text": "Una tras otra. Y los machirulos diciendo que a ellos tambi\u00e9n los matan! \nUn hombre asesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/QUvwi4owz6", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 111, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/QUvwi4owz6", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/viole\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/violencia-genero-asesina-pareja-burgos-hiere-hijo-suicida.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709607721306333184", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1156723823938539520"], "id": "1156723823938539520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156058658595377152"}], "created_at": "2019-08-01T00:30:25.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru No JODAS, tu grande el SUICIDA COBARDE LADR\u00d3N de Alan Garc\u00eda P\u00e9rez, odi\u00f3 su pasado, una foto habla m\u00e1s que mil palabras!!as\u00ed chupaba a pico de botella en las esquinas en Barranco.\n@apra https://t.co/z1RJLEMjR5", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.8663, "type": "Place", "normalized_text": "Barranco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/z1RJLEMjR5", "expanded_url": "https://twitter.com/Fuerzadeley/status/1156723823938539520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1RJLEMjR5", "media_key": "3_1156723821409382400"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1130215536946831361", "edit_history_tweet_ids": ["1156985358674006016"], "id": "1156985358674006016", "created_at": "2019-08-01T17:49:39.000Z", "text": "F\u00e3 de Moro e Dallagnol, ativista alerta para \"pulga da d\u00favida\" na Lava Jato @UOLNoticias @UOL https://t.co/U4fQYDviql", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 13, "end": 21, "probability": 0.7064, "type": "Person", "normalized_text": "Dallagnol"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.5748, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "mentions": [{"start": 76, "end": 88, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 89, "end": 93, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/U4fQYDviql", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/08/01/ativista-lava-jato-palestras-dallagnol-vaza-jato-sergio-moro.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/politica/ultim\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "709461776660832256", "edit_history_tweet_ids": ["1156734402782736385"], "id": "1156734402782736385", "created_at": "2019-08-01T01:12:27.000Z", "text": "Se o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele, a gente conta. Mas se os filhos do @jairbolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa. Captou amado mestre????", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.5599, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 157, "end": 159, "probability": 0.3097, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 108, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 2, "like_count": 222, "quote_count": 5}}, {"author_id": "1022664750524715008", "in_reply_to_user_id": "1022664750524715008", "edit_history_tweet_ids": ["1126686844584808449"], "id": "1126686844584808449", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1126685684222185476"}], "created_at": "2019-05-10T03:14:11.000Z", "text": "2\u00ba - Sempre que ocorre uma trag\u00e9dia ele retorna. Como se o mal atra\u00edsse o pr\u00f3prio mal.\n\nE isso acontece exatamente desde 1851, segundo o livro. Quando um homem envenenou sua pr\u00f3pria fam\u00edlia e depois se matou. https://t.co/MxA2oYHFCc", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/MxA2oYHFCc", "expanded_url": "https://twitter.com/ITACoisaBR/status/1126686844584808449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MxA2oYHFCc", "media_key": "16_1126686711390646272"}]}}, {"author_id": "138627969", "edit_history_tweet_ids": ["1155900910092132355"], "id": "1155900910092132355", "created_at": "2019-07-29T18:00:27.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "ebook"}, {"start": 234, "end": 254, "tag": "PremioLiterario2019"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.7624, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8329, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 235, "end": 253, "probability": 0.7386, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "mentions": [{"start": 218, "end": 232, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/HPGz6pf0wt", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/3q8bmIpvTY", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1155565815065993216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3q8bmIpvTY", "media_key": "3_1155565809093267457"}]}, "text": "#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/HPGz6pf0wt \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n@ConchiAragonP\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/3q8bmIpvTY", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}}, {"author_id": "404167379", "in_reply_to_user_id": "2691099212", "edit_history_tweet_ids": ["1156930830968721413"], "id": "1156930830968721413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156553389448335361"}], "created_at": "2019-08-01T14:12:59.000Z", "text": "@PacitaGuerra Lozada debe ser uno de los s\u00edmbolos \"del desprecio\" q dej\u00f3 el suicida. Si \u00e9sta pelirroja con su plata cree q desmerece al Pdte al decirle provinciano, se equivoca! Es todo lo contrario \u00e9sta muerta pol\u00edtica solo muestra su miseria  Discriminatoria, clasista. Que cambie de tinte!", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5237, "type": "Person", "normalized_text": "Lozada"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.6985, "type": "Organization", "normalized_text": "Pdte"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 1}}, {"author_id": "858618391", "edit_history_tweet_ids": ["1156975779802222592"], "id": "1156975779802222592", "created_at": "2019-08-01T17:11:36.000Z", "text": "Una donna si suicida per aver ricevuto commenti quali \"puoi fare carriera solo mostrando le tette\" e avete il coraggio di dire che il sessisimo non c'entra niente, voi siete i terrapiattisti della societ\u00e0, siete merde", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 238, "reply_count": 2, "like_count": 1351, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3369047949", "edit_history_tweet_ids": ["1156670841599512578"], "id": "1156670841599512578", "created_at": "2019-07-31T20:59:53.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 58, "tag": "Nainggolan"}, {"start": 118, "end": 124, "tag": "Inter"}]}, "text": "Senza nessun dubbio, ma proprio nessun dubbio, #Nainggolan sta per iscriversi in maniera indelebile nella storia dell'#Inter come l'operazione di mercato pi\u00f9 fallimentare e suicida di tutti i tempi. S\u00ec, peggio di Gabigol. S\u00ec, peggio di Joao Mario. Il nostro pi\u00f9 grande fallimento.", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 26, "like_count": 118, "quote_count": 3}}, {"author_id": "2839740734", "edit_history_tweet_ids": ["1156705350021783552"], "id": "1156705350021783552", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156632588783456256"}], "created_at": "2019-07-31T23:17:00.000Z", "text": "Otro d\u00eda m\u00e1s y otra p\u00e9rdida de contenidos en la educaci\u00f3n de nuestros hijos ... Y ma\u00f1ana Mochilazo Estudiantil , as\u00ed es que tampoco habr\u00e1 clases . As\u00ed el sue\u00f1o de la movilidad social se suicida ... https://t.co/1mGUsrh7lM", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 109, "probability": 0.875, "type": "Other", "normalized_text": "Mochilazo Estudiantil"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/1mGUsrh7lM", "expanded_url": "https://twitter.com/meganoticiascl/status/1156632588783456256", "display_url": "twitter.com/meganoticiascl\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 10, "like_count": 15, "quote_count": 0}}, {"author_id": "68740712", "edit_history_tweet_ids": ["1156934997972008961"], "id": "1156934997972008961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156852332061237248"}], "created_at": "2019-08-01T14:29:32.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 156, "end": 174, "tag": "violenciamachista"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DelGobVG", "id": "926000832486805505"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/0dsqVpcaqH", "expanded_url": "https://twitter.com/DelGobVG/status/1156852332061237248", "display_url": "twitter.com/DelGobVG/statu\u2026"}]}, "text": "La @DelGobVG confirma un nuevo crimen machista. Ayer, un hombre asesino a su mujer e hiri\u00f3 a su hijo en Burgos. Despu\u00e9s se suicid\u00f3. Debemos terminar con la #violenciamachista. Juntos y juntas, volcando todos los recursos del Estado, uniendo las fuerzas de toda la sociedad. https://t.co/0dsqVpcaqH", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 155, "like_count": 557, "quote_count": 15}}, {"author_id": "113128462", "in_reply_to_user_id": "1155824766080696320", "edit_history_tweet_ids": ["1156894547022163968"], "id": "1156894547022163968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156885273021755392"}], "created_at": "2019-08-01T11:48:48.000Z", "text": "@vascaloucos @felipereisfer @leoteixeiracrvg @juniorsxntxnnx Por que n\u00e3o o Vasco? \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vascaloucos", "id": "1155824766080696320"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 27, "like_count": 872, "quote_count": 7}}, {"author_id": "1685949876", "edit_history_tweet_ids": ["1156944330206208001"], "id": "1156944330206208001", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156934329488089088"}], "created_at": "2019-08-01T15:06:37.000Z", "text": "Na quarta vai ter um hannah baker no hannaverso em que 13 hannahs de realidades paralelas mostram o mundo em que quem se suicidou foi um personagem diferente https://t.co/eNSY5iMdQQ", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.5371, "type": "Other", "normalized_text": "hannah baker"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.4864, "type": "Other", "normalized_text": "hannaverso"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.289, "type": "Other", "normalized_text": "hannahs"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/eNSY5iMdQQ", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1156934329488089088", "display_url": "twitter.com/siteptbr/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 0}}, {"author_id": "128609313", "edit_history_tweet_ids": ["1156966189534457862"], "id": "1156966189534457862", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156959128436334594"}], "created_at": "2019-08-01T16:33:29.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Siria"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/CqKZOMXQ1V", "expanded_url": "https://twitter.com/HKaaman/status/1156959128436334594", "display_url": "twitter.com/HKaaman/status\u2026"}]}, "text": "#Siria HTS rivendica un attacco, appena compiuto, con un mezzo blindato imbottito di esplosivo guidato da un attentatore suicida contro una posizione dell'esercito siriano. La localit\u00e0 \u00e8 Hasraia recentemente conquistata dai militari governativi. https://t.co/CqKZOMXQ1V", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1036655769784070146", "in_reply_to_user_id": "259096342", "edit_history_tweet_ids": ["1156981819394465792"], "id": "1156981819394465792", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156904612030554112"}], "created_at": "2019-08-01T17:35:36.000Z", "text": "@AgusMariaB Ni siquiera tendria que preguntarse", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AgusMariaB", "id": "259096342"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "923601787", "edit_history_tweet_ids": ["1156977067768111109"], "id": "1156977067768111109", "created_at": "2019-08-01T17:16:43.000Z", "text": "Como para jugar a esta hora en la cancha de Cevillar", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.6652, "type": "Person", "normalized_text": "Cevillar"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "76593802", "edit_history_tweet_ids": ["1156980411534176256"], "id": "1156980411534176256", "created_at": "2019-08-01T17:30:00.000Z", "text": "\u25baAsesina a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida\n\u25baLa mujer asesinada en Burgos eleva a 37 las v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero en 2019\n\u25baTS admite a tr\u00e1mite el recurso de Juana Rivas contra su condena\nhttps://t.co/O0xdk9rDDc https://t.co/yjDIHN7LKE", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9343, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9381, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 181, "end": 191, "probability": 0.7787, "type": "Person", "normalized_text": "Juana Rivas"}], "urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/O0xdk9rDDc", "expanded_url": "http://www.multiforo.eu/Noticias/2019/Agosto2019/Agosto_01.htm", "display_url": "multiforo.eu/Noticias/2019/\u2026"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/yjDIHN7LKE", "expanded_url": "https://twitter.com/caval100/status/1156980411534176256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yjDIHN7LKE", "media_key": "3_1156919943948095488"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "275204876", "in_reply_to_user_id": "920768796884918273", "edit_history_tweet_ids": ["1156849005978144768"], "id": "1156849005978144768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156519502940647424"}], "created_at": "2019-08-01T08:47:50.000Z", "text": "@Erresilloooo Si un suicida se suicida es un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/dYlzpSqHjG", "lang": "es", "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Erresilloooo", "id": "920768796884918273"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/dYlzpSqHjG", "expanded_url": "https://twitter.com/Isabelisima_/status/1156849005978144768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dYlzpSqHjG", "media_key": "16_1156848996129923072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3309347867", "edit_history_tweet_ids": ["1156957742348640256"], "id": "1156957742348640256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156955780182093826"}], "created_at": "2019-08-01T15:59:55.000Z", "text": "\u00bfAhora d\u00f3nde se va a meter @JorgeDCG, o qu\u00e9 nueva cortina de humo intentar\u00e1 levantar con sus amigos del fujimorismo? https://t.co/mbsxlhghsr", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/mbsxlhghsr", "expanded_url": "https://twitter.com/MavilaHuertasC/status/1156955780182093826", "display_url": "twitter.com/MavilaHuertasC\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 90, "like_count": 1260, "quote_count": 14}}, {"author_id": "146532958", "in_reply_to_user_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1156978295814205440"], "id": "1156978295814205440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156931978710659073"}], "created_at": "2019-08-01T17:21:35.000Z", "text": "@Cluzcar @TubinoCarlos Ohh Carmen, \u00bfde quien te refieres?", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6508, "type": "Other", "normalized_text": "Carmen"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "TubinoCarlos", "id": "364503633"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2472413094", "in_reply_to_user_id": "140764048", "edit_history_tweet_ids": ["1156979100923441152"], "id": "1156979100923441152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156802730893221888"}], "created_at": "2019-08-01T17:24:47.000Z", "text": "@arturote8 @inma_ben Quiz\u00e1 haya que preguntarse precisamente qu\u00e9 lleva al suicidio, para despu\u00e9s tomar decisiones... Normalmente el que se suicida no ve otra salida... Qu\u00e9 se lo hace ver todo tan negro?", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "arturote8", "id": "140764048"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "31271060", "in_reply_to_user_id": "2905445460", "edit_history_tweet_ids": ["1156977971946647552"], "id": "1156977971946647552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156976245537562624"}], "created_at": "2019-08-01T17:20:18.000Z", "text": "@KaremLizethgu Tambi\u00e9n qued\u00e9 el shock!! Pero pues siempre ha estado muy fuerte esa serie", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KaremLizethgu", "id": "2905445460"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "323543135", "in_reply_to_user_id": "323543135", "edit_history_tweet_ids": ["1156880167236755456"], "id": "1156880167236755456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156878370682093568"}], "created_at": "2019-08-01T10:51:40.000Z", "text": "sem contar que se a Netflix fizesse isso, estaria juntando mais ainda com Dark. est\u00e3o virando praticamente a mesma coisa.\n\ne acho q a Netflix n\u00e3o faria uma recria\u00e7\u00e3o de Chernobyl, pq pode ser desrespeitoso tornar fict\u00edcio algo que \u00e9 um problema enorme e matou muitas pessoas", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.9208, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.8228, "type": "Other", "normalized_text": "Dark"}, {"start": 134, "end": 140, "probability": 0.9532, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.4442, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}}, {"author_id": "889550558", "in_reply_to_user_id": "889550558", "edit_history_tweet_ids": ["1156981944338518017"], "id": "1156981944338518017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156981942384021510"}], "created_at": "2019-08-01T17:36:05.000Z", "text": "Durante mi ni\u00f1ez vivi muchos episodios traumaticos tanto as\u00ed que tengo lagunas y algunas cosas no se si sucedieron pero de otras estoy completamente segura, dise\u00f1e mis propios muros para que nadie volviera aprovecharse de mi pero fracase.", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "2845926345", "edit_history_tweet_ids": ["1156981920070340608"], "id": "1156981920070340608", "created_at": "2019-08-01T17:36:00.000Z", "text": "o que EU ACREDITO \u00e9 que quem fez a cicatriz do scar foi o pai dele, o ahadi. e nisso a m\u00e3e dele, uru, se meteu para defender seu filhote n\u00e9? so que o ahadi acabou matando ela sem querer e ahadi foi expulso do reino pelo mufasa", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.7761, "type": "Person", "normalized_text": "scar"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4499, "type": "Person", "normalized_text": "ahadi"}, {"start": 97, "end": 99, "probability": 0.545, "type": "Person", "normalized_text": "uru"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.3256, "type": "Person", "normalized_text": "ahadi"}, {"start": 220, "end": 225, "probability": 0.4519, "type": "Person", "normalized_text": "mufasa"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "781293", "edit_history_tweet_ids": ["1156879384730644481"], "id": "1156879384730644481", "created_at": "2019-08-01T10:48:33.000Z", "text": "Tanto Espa\u00f1a como el Reino Unido tienen problemas de separatismo pero lo que hizo el Reino Unido con Brexit es suicida para su propia uni\u00f3n.", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 21, "end": 31, "probability": 0.9925, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.993, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 101, "end": 106, "probability": 0.7834, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "lang": "es", "geo": {"place_id": "e5ed868c0d515633"}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}}, {"author_id": "1079503923977863168", "edit_history_tweet_ids": ["1156620648430604294"], "id": "1156620648430604294", "created_at": "2019-07-31T17:40:26.000Z", "text": "\u201cSe o presidente da OAB quiser saber quem matou o pai dele eu conto! Mas se os filhos do Bolsonaro quiserem saber quem mandou matar o pai deles, a OAB n\u00e3o deixa!\"", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.4954, "type": "Organization", "normalized_text": "OAB"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 41, "quote_count": 1}}, {"author_id": "735153382558687232", "edit_history_tweet_ids": ["1156977690064252929"], "id": "1156977690064252929", "created_at": "2019-08-01T17:19:11.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "WhoKilledBryceWalker"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/RUUZS8ErNE", "expanded_url": "https://twitter.com/13ReasonsWhy/status/1156977690064252929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUUZS8ErNE", "media_key": "16_1156977668329316352"}]}, "text": "#WhoKilledBryceWalker? Your best theories....GO! https://t.co/RUUZS8ErNE", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2205, "reply_count": 749, "like_count": 10311, "quote_count": 968}}, {"author_id": "3718540756", "edit_history_tweet_ids": ["1156961829790334977"], "id": "1156961829790334977", "created_at": "2019-08-01T16:16:10.000Z", "text": "Te invitamos a participar de la conferencia \"Salud mental y prevenci\u00f3n suicida en estudiantes universitarios\", la cual contar\u00e1 con la charla del m\u00e9dico psiquiatra Tom\u00e1s Baader.\n\nPara inscripci\u00f3n, escribe al correo dae@uoh.cl https://t.co/gjDk6YnrY3", "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 174, "probability": 0.69, "type": "Other", "normalized_text": "Tom\u00e1s Baader"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/gjDk6YnrY3", "expanded_url": "https://twitter.com/uohiggins/status/1156961829790334977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gjDk6YnrY3", "media_key": "3_1156961819824742405"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38047169", "in_reply_to_user_id": "43788438", "edit_history_tweet_ids": ["1156970801557594114"], "id": "1156970801557594114", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156970341119471617"}], "created_at": "2019-08-01T16:51:49.000Z", "text": "@hey_thaysa menina eu, primeiro fiquei contando e pensando \"ue qm morreu?\", ai quando vi a foto fiquei hm ata foi tarde. um episodio so da pra contar isso n precisa se estender n, ngm ta interessado em sentir empatia por um escroto", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "4595155760", "in_reply_to_user_id": "3015008974", "edit_history_tweet_ids": ["1156978846249422849"], "id": "1156978846249422849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156977213654360064"}], "created_at": "2019-08-01T17:23:47.000Z", "text": "@JonesMusic98 L\u2019odio per 13 \u00e8 dato dal fatto che si parli di temi forti. Anche Skam Italia ne parla, ma in maniera pi\u00f9 soft...", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JonesMusic98", "id": "3015008974"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "970409381975207936", "edit_history_tweet_ids": ["1156968415539671040"], "id": "1156968415539671040", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156449764671725569"}], "created_at": "2019-08-01T16:42:20.000Z", "text": "Mds suicida kklkkk https://t.co/7zihHBiYEZ", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/7zihHBiYEZ", "expanded_url": "https://twitter.com/victorleandro0/status/1156449764671725569", "display_url": "twitter.com/victorleandro0\u2026"}]}}, {"author_id": "36411489", "edit_history_tweet_ids": ["1156521232923267073"], "id": "1156521232923267073", "created_at": "2019-07-31T11:05:23.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR", "XX"], "scope": "user"}, "text": "@luciano_hang's account has been withheld in Brazil, Worldwide in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2nia"}], "urls": [{"start": 94, "end": 104, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 61, "like_count": 1975, "quote_count": 14}}, {"author_id": "1465789862", "in_reply_to_user_id": "1169680644", "edit_history_tweet_ids": ["1156933838167257088"], "id": "1156933838167257088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156931564019884034"}], "created_at": "2019-08-01T14:24:56.000Z", "text": "@joaosousayt Ahahahahahahahahahahahahahahahahahhaa team Estrada ahahahahahahahahahahahahhahahahahahahahahaha ele raspou mt a m\u00e3o o q me matou foi no final ele a ver se tinha ferida ahahahahahahahahahahha", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joaosousayt", "id": "1169680644"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 133, "quote_count": 1}}, {"author_id": "2790057867", "edit_history_tweet_ids": ["1156968861599752192"], "id": "1156968861599752192", "created_at": "2019-08-01T16:44:06.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 99, "end": 105, "tag": "Syria"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5323, "type": "Organization", "normalized_text": "HTS"}, {"start": 26, "end": 40, "probability": 0.6336, "type": "Place", "normalized_text": "Hasraya village"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.8896, "type": "Place", "normalized_text": "Northern Hama"}, {"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9643, "type": "Place", "normalized_text": "Syria"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 98, "username": "RadioAlKul", "id": "1132233186"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Rg1BXYQ1i9", "expanded_url": "https://syria.liveuamap.com/en/2019/1-august-hts-detonated-car-bomb-at-hasraya-village-in-northern", "display_url": "syria.liveuamap.com/en/2019/1-augu\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/TcUpXUFwOv", "expanded_url": "https://twitter.com/lummideast/status/1156968861599752192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TcUpXUFwOv", "media_key": "3_1156968859662004226"}]}, "text": "HTS detonated car bomb at Hasraya village in Northern Hama https://t.co/Rg1BXYQ1i9 via @RadioAlKul #Syria https://t.co/TcUpXUFwOv", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "989130843967848449", "edit_history_tweet_ids": ["1156661959120629761"], "id": "1156661959120629761", "created_at": "2019-07-31T20:24:35.000Z", "text": "Intentaron asesinar al principal testigo contra \u00c1lvaro Uribe y su hermano Santiago por casos de paramilitarismo que investiga la @CorteSupremaJ\nInfo : \n@NoticiasCaracol\n@IvanCepedaCast https://t.co/fDtYXNzvd0", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 59, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1lvaro Uribe"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.515, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "mentions": [{"start": 129, "end": 143, "username": "CorteSupremaJ", "id": "208901797"}, {"start": 152, "end": 168, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}, {"start": 169, "end": 184, "username": "IvanCepedaCast", "id": "98781946"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/fDtYXNzvd0", "expanded_url": "https://twitter.com/Colombia_Post/status/1156661959120629761/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fDtYXNzvd0", "media_key": "7_1156659498095927296"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1759, "reply_count": 216, "like_count": 1655, "quote_count": 221}}, {"author_id": "52415830", "edit_history_tweet_ids": ["1156966176037019654"], "id": "1156966176037019654", "created_at": "2019-08-01T16:33:26.000Z", "text": "Super Boy/Tornado Negro II/Al Murrieta vs Piloto Suicida/Piloto Nuclear/Capitan Oro (Los Angeles, CA, 4/26/1992) https://t.co/oTVxJTOjih", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5674, "type": "Other", "normalized_text": "Super Boy"}, {"start": 10, "end": 25, "probability": 0.5934, "type": "Other", "normalized_text": "Tornado Negro II"}, {"start": 27, "end": 37, "probability": 0.5724, "type": "Person", "normalized_text": "Al Murrieta"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.4006, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 72, "end": 82, "probability": 0.4033, "type": "Other", "normalized_text": "Capitan Oro"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.7447, "type": "Place", "normalized_text": "Los Angeles"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.7606, "type": "Place", "normalized_text": "CA"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/oTVxJTOjih", "expanded_url": "https://youtu.be/gxfi2wMF_vo", "display_url": "youtu.be/gxfi2wMF_vo"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "65473559", "edit_history_tweet_ids": ["1156967827808509952"], "id": "1156967827808509952", "created_at": "2019-08-01T16:40:00.000Z", "text": "Prefeito de Mogad\u00edscio morre ap\u00f3s ter ficado ferido em ataque suicida https://t.co/vXtBikanMa https://t.co/hljVl1LUbn", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.8147, "type": "Person", "normalized_text": "Mogad\u00edscio"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/vXtBikanMa", "expanded_url": "http://r7.com/JrbL", "display_url": "r7.com/JrbL"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/hljVl1LUbn", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1156967827808509952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hljVl1LUbn", "media_key": "3_1156965586695589888"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}}, {"author_id": "316188039", "edit_history_tweet_ids": ["1156673211695882251"], "id": "1156673211695882251", "created_at": "2019-07-31T21:09:18.000Z", "text": "No soy aprista pero que @saldelsol haya sacado a colaci\u00f3n la muerte de Alan Garc\u00eda me parece de lo m\u00e1s bajo, burdo y ru\u00edn \u00a1Y as\u00ed pretenden apoyo de la bancada! No hay duda que la sarta de incompetentes del gobierno si q son \u00a1Brutos, brutos, recontrabrutos! @APRA_Oficial", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 81, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "saldelsol", "id": "52137645"}, {"start": 257, "end": 270, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 296, "reply_count": 171, "like_count": 827, "quote_count": 32}}, {"author_id": "35013719", "edit_history_tweet_ids": ["1156975377517912064"], "id": "1156975377517912064", "created_at": "2019-08-01T17:10:00.000Z", "text": "Estudiante universitaria se suicida saltando desde una avioneta en Madagascar https://t.co/saHFwk3iyY", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8765, "type": "Place", "normalized_text": "Madagascar"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/saHFwk3iyY", "expanded_url": "http://bit.ly/2M1Lmcf", "display_url": "bit.ly/2M1Lmcf"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 1}}, {"author_id": "192248091", "edit_history_tweet_ids": ["1156939127654440961"], "id": "1156939127654440961", "created_at": "2019-08-01T14:45:57.000Z", "text": "Twitter qui brode, ma grand-m\u00e8re \u00e9tait une couturi\u00e8re qui faisait des broderies merveilleuses mais elle a eu le mauvais go\u00fbt de partir ad patres avant de m'enseigner les arcanes de cet art merveilleux. As-tu de belles ressources \u00e0 me conseiller / des conseils \u00e0 me donner ?", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 14, "like_count": 8, "quote_count": 0}}, {"author_id": "854137424255090690", "in_reply_to_user_id": "2484598524", "edit_history_tweet_ids": ["1156848459707834368"], "id": "1156848459707834368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156745973944725505"}], "created_at": "2019-08-01T08:45:40.000Z", "text": "@rexanimator mas que PORRA de video \u00e9 esse kkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rexanimator", "id": "2484598524"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "20651402", "edit_history_tweet_ids": ["1156973045182939136"], "id": "1156973045182939136", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156904943535689728"}], "created_at": "2019-08-01T17:00:44.000Z", "text": "Practice makes perfect, right? https://t.co/k80cKpOnOU", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 3, "like_count": 374, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/k80cKpOnOU", "expanded_url": "https://twitter.com/ZombielandTap/status/1156904943535689728", "display_url": "twitter.com/ZombielandTap/\u2026"}]}}, {"author_id": "1145354510912630785", "in_reply_to_user_id": "783214", "edit_history_tweet_ids": ["1155845726485843969"], "id": "1155845726485843969", "created_at": "2019-07-29T14:21:10.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 49, "tag": "odio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Twitter", "id": "783214"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2QDORF6SXL", "expanded_url": "https://twitter.com/Desto_Ribelle_/status/1155845726485843969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QDORF6SXL", "media_key": "3_1155845631715491840"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2QDORF6SXL", "expanded_url": "https://twitter.com/Desto_Ribelle_/status/1155845726485843969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QDORF6SXL", "media_key": "3_1155845631770058758"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2QDORF6SXL", "expanded_url": "https://twitter.com/Desto_Ribelle_/status/1155845726485843969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QDORF6SXL", "media_key": "3_1155845631749087232"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/2QDORF6SXL", "expanded_url": "https://twitter.com/Desto_Ribelle_/status/1155845726485843969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2QDORF6SXL", "media_key": "3_1155845631761686530"}]}, "text": "@Twitter mi obbliga a rimuovere un twt per \"#odio\", anche dopo l'appello. Leggetelo.\nPer loro, noi italiani dovremmo odiare l'Italia, le sue leggi, i confini, rinunciare al diritto alla sicurezza -per noi e i nostri cari- e flagellarci per ogni suicida in mare.\nRT, per favore. https://t.co/2QDORF6SXL", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 7}}, {"author_id": "2961156515", "in_reply_to_user_id": "866427561181683713", "edit_history_tweet_ids": ["1156974728084623365"], "id": "1156974728084623365", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156955405332992000"}], "created_at": "2019-08-01T17:07:25.000Z", "text": "@joseantortiz76 @trianabetis101 @Sergio10rialto @maarquellada Espero que no sea el ba\u00f1o de invitados", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "joseantortiz76", "id": "866427561181683713"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "trianabetis101", "id": "455922910"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "Sergio10rialto", "id": "822491659980144640"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "maarquellada", "id": "534744284"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "39146356", "edit_history_tweet_ids": ["1156942620851146752"], "id": "1156942620851146752", "created_at": "2019-08-01T14:59:50.000Z", "text": "Qu\u00e9 dif\u00edcil confiar en el contenido de cualquier alimento procesado, si una empresa como Gloria ha mentido impunemente por tanto tiempo. Eso, por ejemplo, s\u00ed es un serio da\u00f1o al consumo.", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.6009, "type": "Person", "normalized_text": "Gloria"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 40, "like_count": 544, "quote_count": 9}}, {"author_id": "24659463", "edit_history_tweet_ids": ["1150448340322127877"], "id": "1150448340322127877", "created_at": "2019-07-14T16:53:53.000Z", "text": "\u201cM\u00e9xico tiene en la presidencia a un suicida\u201d. Esto es imperdible. Aplausos a @PagesBeatriz Vean y compartan. \n https://t.co/Ot07i6osCi", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "mentions": [{"start": 78, "end": 91, "username": "PagesBeatriz", "id": "312966995"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Ot07i6osCi", "expanded_url": "https://twitter.com/SocCivilMx/status/1150390408586964992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ot07i6osCi", "media_key": "7_1150390341863911429"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 48, "like_count": 628, "quote_count": 46}}, {"author_id": "1095896476528594944", "in_reply_to_user_id": "994303120376303616", "edit_history_tweet_ids": ["1156969796824645635"], "id": "1156969796824645635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156682788797632516"}], "created_at": "2019-08-01T16:47:49.000Z", "text": "@JornalDaCidadeO @Antnio00567341 Essa intoler\u00e2ncia deveria existir desde sempre. Aqueles que torcem pela queda do avi\u00e3o lotado em que viaja \u00e9 um suicida  homicida. Um doente perigoso. O suicida precisa ser tratado. O homicida precisa arcar com as consequ\u00eancias de seus atos.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JornalDaCidadeO", "id": "994303120376303616"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "Antnio00567341", "id": "1101809306222112768"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}}, {"author_id": "144275517", "edit_history_tweet_ids": ["1156841874700873728"], "id": "1156841874700873728", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155701202908303362"}], "created_at": "2019-08-01T08:19:30.000Z", "text": "Dejo constancia: nunca lo pens\u00e9 antes, y no lo har\u00e9 ahora, ni nunca.\nNo soy, ni ser\u00e9 suicida y @nomesecuestres  No se suicid\u00f3: lo mataron.\nNo les crean: yo no atentar\u00eda contra mi vida. https://t.co/S2l9w8LZn8", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 110, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/S2l9w8LZn8", "expanded_url": "https://twitter.com/fdoazcarraga/status/1155701202908303362", "display_url": "twitter.com/fdoazcarraga/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}}, {"author_id": "288306995", "in_reply_to_user_id": "105193061", "edit_history_tweet_ids": ["1156971557547380736"], "id": "1156971557547380736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156968843287379971"}], "created_at": "2019-08-01T16:54:49.000Z", "text": "@juliandrs Los van a matar a todos y en cada temporada nos pondr\u00e1n a averiguar por qu\u00e9....", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juliandrs", "id": "105193061"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "15150609", "edit_history_tweet_ids": ["1156729883969671169"], "id": "1156729883969671169", "created_at": "2019-08-01T00:54:29.000Z", "text": "O paraiso existe mas ele tem \ud83d\udc0a na \u00e1gua tamb\u00e9m. Cada mergulho \u00e9 um susto. (Mas fica a dica, foi pra Disney e quer um dia delicia sem ir pro parque? Visite uma das reservas/rios de Orlando). https://t.co/P0OkfQzASk", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 104, "probability": 0.9148, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 179, "end": 185, "probability": 0.8547, "type": "Place", "normalized_text": "Orlando"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/P0OkfQzASk", "expanded_url": "https://twitter.com/gabesimas/status/1156729883969671169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P0OkfQzASk", "media_key": "3_1156729872519241728"}]}, "lang": "pt", "geo": {"place_id": "04cb31bae3b3af93"}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 17, "like_count": 559, "quote_count": 7}}, {"author_id": "1153857732644130816", "in_reply_to_user_id": "366300185", "edit_history_tweet_ids": ["1156957765388197890"], "id": "1156957765388197890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156738033502314496"}], "created_at": "2019-08-01T16:00:01.000Z", "text": "@fadadoesgoto Eu n vi nenhuma ainda, sei nem sobre oq s\u00e3o, me manda", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fadadoesgoto", "id": "366300185"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "61251074", "edit_history_tweet_ids": ["1156806610662154240"], "id": "1156806610662154240", "created_at": "2019-08-01T05:59:23.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "text": "@oswaldojor's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7299, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Arlene Greenwald"}], "urls": [{"start": 81, "end": 91, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1345, "reply_count": 4993, "like_count": 4080, "quote_count": 1087}}, {"author_id": "85909170", "edit_history_tweet_ids": ["1156957905138044929"], "id": "1156957905138044929", "created_at": "2019-08-01T16:00:34.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 215, "end": 229, "tag": "CoronaMeLleva"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4858, "type": "Other", "normalized_text": "Coapa"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.6395, "type": "Organization", "normalized_text": "\u00c1guilas"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.3108, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 212, "end": 213, "probability": 0.437, "type": "Other", "normalized_text": "HT"}, {"start": 216, "end": 228, "probability": 0.764, "type": "Other", "normalized_text": "CoronaMeLleva"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 102, "username": "ClubAmerica", "id": "122211977"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/BXtCg1oadJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Corona_Futbol/status/1156957905138044929/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BXtCg1oadJ", "media_key": "7_1156957850893279234"}]}, "text": "Vamos al Nido de Coapa a vivir un entrenamiento y firma de aut\u00f3grafos con las \u00c1guilas del @ClubAmerica \ud83e\udd85 \n\nPara ganar tu lugar, dinos todas las cosas que hacen El M\u00e1s Grande al Am\u00e9rica. Una raz\u00f3n por tuit con el HT #CoronaMeLleva \u26bd\ufe0f https://t.co/BXtCg1oadJ", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 1895, "like_count": 531, "quote_count": 36}}, {"author_id": "732616298451087361", "in_reply_to_user_id": "91179635", "edit_history_tweet_ids": ["1156934144389259264"], "id": "1156934144389259264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156932954989441024"}], "created_at": "2019-08-01T14:26:09.000Z", "text": "@jamedias Aos olhos de quem v\u00ea todo favelado como bandido, deve ser isso mesmo.\nMas pra quem mora na periferia n\u00e3o.\nQue tal procurar projetos dela no site da C\u00e2mara, que \u00e9 uma fonte confi\u00e1vel, pra conhecer os projetos dela.", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jamedias", "id": "91179635"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "452700824", "in_reply_to_user_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1156904598348750850"], "id": "1156904598348750850", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156554061652602881"}], "created_at": "2019-08-01T12:28:45.000Z", "text": "@RenattoBautista @AlanGarciaPeru Si hubiera respetado los s\u00edmbolos de la patria, hoy ser\u00eda recordado como un pol\u00edtico honesto y no como un suicida acorralado por la justicia.", "lang": "es", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}}, {"author_id": "779813199067480064", "in_reply_to_user_id": "1616146872", "edit_history_tweet_ids": ["1156719099403218944"], "id": "1156719099403218944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156687769504309248"}], "created_at": "2019-08-01T00:11:38.000Z", "text": "@Politica_ECpe @JorgeDCG Lo que el Per\u00fa deplora es que gente delincuente como t\u00fa, @JorgeDCG siga mamando de nuestros impuestos para defender a un suicida delincuente", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.9615, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "951656100750876672", "edit_history_tweet_ids": ["1156881878386954241"], "id": "1156881878386954241", "created_at": "2019-08-01T10:58:28.000Z", "text": "DEBATE", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1527418248", "edit_history_tweet_ids": ["1156928294463426561"], "id": "1156928294463426561", "created_at": "2019-08-01T14:02:54.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 98, "tag": "Burgos"}, {"start": 99, "end": 117, "tag": "ViolenciaMachista"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.798, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.4752, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 89, "username": "diariodeburgos", "id": "32341641"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/ehpzEF6iyf", "expanded_url": "https://twitter.com/AbelRenuncio/status/1156928294463426561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ehpzEF6iyf", "media_key": "3_1156928275228372993"}]}, "text": "\u201cMata a tiros a su esposa, hiere de gravedad a su hijo y se suicida\u201d, v\u00eda @diariodeburgos \n#Burgos #ViolenciaMachista https://t.co/ehpzEF6iyf", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "3094997289", "edit_history_tweet_ids": ["1156950114956718082"], "id": "1156950114956718082", "created_at": "2019-08-01T15:29:37.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 33, "tag": "Mogadiscio"}, {"start": 157, "end": 166, "tag": "AlShabab"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 32, "probability": 0.4114, "type": "Person", "normalized_text": "Mogadiscio"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.5088, "type": "Person", "normalized_text": "AlShabab"}]}, "text": "Fallece el alcalde de #Mogadiscio herido de gravedad el pasado 24 de julio en un atentado suicida contra este ayuntamiento perpetrado por el grupo yihadista #AlShabab", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}}, {"author_id": "38047169", "edit_history_tweet_ids": ["1156965672443887616"], "id": "1156965672443887616", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156934375218536449"}], "created_at": "2019-08-01T16:31:26.000Z", "text": "mataram o bryce dps de tanta merda q ele fez foi tarde ainda n vejo necessidade pra saber qm matou o embuste https://t.co/srkRHjJRpr", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "bryce"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/srkRHjJRpr", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1156934375218536449", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "114346861", "edit_history_tweet_ids": ["1156947543462424577"], "id": "1156947543462424577", "created_at": "2019-08-01T15:19:24.000Z", "text": "Esto todav\u00eda no es una dictadura, pero sus elementos est\u00e1n a la vista:\n\nIntolerancia a la prensa libre, amenazas a la propiedad, leyes represivas, depuraci\u00f3n ideol\u00f3gica, calumnias desde el poder.\n\nNo nos callemos.\n\nReg\u00e1lame un minuto\ud83d\udc47\n\nAs\u00ed NO, AMLO\n\nhttps://t.co/TDoxsOtSqO", "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 247, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/TDoxsOtSqO", "expanded_url": "https://twitter.com/GlucMx/status/1156897367410352131/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TDoxsOtSqO", "media_key": "7_1156667133616693249"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 799, "reply_count": 142, "like_count": 1222, "quote_count": 43}}, {"author_id": "3171735557", "edit_history_tweet_ids": ["1156969255528796160"], "id": "1156969255528796160", "created_at": "2019-08-01T16:45:40.000Z", "text": "El \u00bfsecretario? del suicida cobarde, Ricardo Pinedo ordena respetuosamente a los felpudos del @APRA_Oficial que publiquen este comunicado.\n\nAnteriormente ya obedecieron.\n\n\u00bfQu\u00e9 les sabr\u00e1 este secretario a los compa\u00f1eros? https://t.co/hPK89cBPBC", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 50, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Pinedo"}], "mentions": [{"start": 94, "end": 107, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/hPK89cBPBC", "expanded_url": "https://twitter.com/XavierFiestas/status/1156969255528796160/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hPK89cBPBC", "media_key": "3_1156969245491781633"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1156638424662773760"], "id": "1156638424662773760", "created_at": "2019-07-31T18:51:04.000Z", "text": "Hoy presentamos pedido a la @pcmperu para que se nos remita copia de las actas de Consejo de Ministros de todo el mes de julio y sus grabaciones para verificar si han cumplido con aprobar discurso presidencial en Consejo, de conformidad con el art. 118 inc 7 de la Constituci\u00f3n. https://t.co/wexmR4HQCt", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 101, "probability": 0.6437, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 265, "end": 276, "probability": 0.3916, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 28, "end": 36, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/wexmR4HQCt", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1156638424662773760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wexmR4HQCt", "media_key": "3_1156638415774986241"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 1450, "like_count": 1200, "quote_count": 145}}, {"author_id": "994303120376303616", "edit_history_tweet_ids": ["1156682788797632516"], "id": "1156682788797632516", "created_at": "2019-07-31T21:47:21.000Z", "text": "\"Come\u00e7o a ficar intolerante com os que se alegram com o fracasso do pa\u00eds e que se vangloriam em ver a na\u00e7\u00e3o afundar por for\u00e7a de suas, quase sempre, infundadas cr\u00edticas\" -  Ives Gandra Martins https://t.co/0XuSGElBOc", "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 191, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "Ives Gandra Martins"}], "urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/0XuSGElBOc", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/15740/equotcomeco-a-ficar-intolerante-com-os-que-se-alegram-com-o-fracasso-do-pais-e-que-se-vangloriam", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/15740\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/15740/equotcomeco-a-ficar-intolerante-com-os-que-se-alegram-com-o-fracasso-do-pais-e-que-se-vangloriam"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 448, "reply_count": 56, "like_count": 1290, "quote_count": 27}}, {"author_id": "3318006478", "edit_history_tweet_ids": ["1156969468024774656"], "id": "1156969468024774656", "created_at": "2019-08-01T16:46:31.000Z", "text": "hj acordei 6h da manh\u00e3 com um pesadelo horr\u00edvel", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "231577324", "edit_history_tweet_ids": ["1154914296377171968"], "id": "1154914296377171968", "created_at": "2019-07-27T00:40:00.000Z", "text": "Llega agosto y se pronostican grandes rachas de maratones. Tome sus precauciones, tenga listos sus snacks. https://t.co/eBgHYJxMws", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2614, "reply_count": 1730, "like_count": 14408, "quote_count": 2032}, "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/eBgHYJxMws", "expanded_url": "https://twitter.com/NetflixLAT/status/1154914296377171968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eBgHYJxMws", "media_key": "3_1154905462581714953"}]}}, {"author_id": "822843680109326344", "in_reply_to_user_id": "822843680109326344", "edit_history_tweet_ids": ["1156968714782355456"], "id": "1156968714782355456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156968505939496961"}], "created_at": "2019-08-01T16:43:31.000Z", "text": "sei l\u00e1 o jeito que ela \u00e9 corajosa \u00e9 diferente", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "74701457", "edit_history_tweet_ids": ["1156872314690199552"], "id": "1156872314690199552", "created_at": "2019-08-01T10:20:28.000Z", "text": "\u201cEllOs ( y pongo la O con may\u00fascula)ser\u00e1n conscientes de que matan por llamar la atenci\u00f3n y colocarse en primera l\u00ednea? Ser\u00e1 cuesti\u00f3n de testosterona?", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3558, "type": "Other", "normalized_text": "EllOs"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}}, {"author_id": "95338132", "edit_history_tweet_ids": ["1156068571694489600"], "id": "1156068571694489600", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155677346239852547"}], "created_at": "2019-07-30T05:06:40.000Z", "text": "La @PGJDF_CDMX confirma que Rafael Arias Menocal se suicid\u00f3.\nExplica que tenia cantidades m\u00ednimas de alcohol en la sangre.\nSu \"necropsia reporta asfixia por ahorcamiento, criminal\u00edsticamente corresponde a maniobras de tipo suicida\". https://t.co/ZVGI0LdANR", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 47, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Arias Menocal"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/ZVGI0LdANR", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1155677346239852547", "display_url": "twitter.com/c4jimenez/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 43, "like_count": 245, "quote_count": 15}}, {"author_id": "466499074", "in_reply_to_user_id": "466499074", "edit_history_tweet_ids": ["1156966097717014529"], "id": "1156966097717014529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156880487824183297"}], "created_at": "2019-08-01T16:33:07.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 8, "tag": "Inter"}, {"start": 23, "end": 30, "tag": "Icardi"}]}, "text": "L'#Inter ha ribadito a #Icardi che non verr\u00e0 inserito nelle liste relative alla stagione 2019/2020 e lo ha invitato a scegliere una destinazione tra le richieste arrivate. Lui ha ribadito di voler restare.\n\nBene, molto utile il mio articolo...\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 229, "like_count": 784, "quote_count": 23}}, {"author_id": "734488035698577409", "edit_history_tweet_ids": ["1156449764671725569"], "id": "1156449764671725569", "created_at": "2019-07-31T06:21:24.000Z", "text": "Sou doido pra pegar vcs da tropa do galo de porrada \u2014 Tenta sorte, os cria ta ai https://t.co/XTCGWYAHZF", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9634, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/XTCGWYAHZF", "expanded_url": "https://curiouscat.me/VitinhoL/post/944164673?t=1564554084", "display_url": "curiouscat.me/VitinhoL/post/\u2026"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 2}}, {"author_id": "211745153", "edit_history_tweet_ids": ["1156736168123404288"], "id": "1156736168123404288", "created_at": "2019-08-01T01:19:28.000Z", "text": "Necesito saber qu\u00e9 porcentaje de mis seguidores son futboleros.\nSi est\u00e1s mirando la tele un domingo a la tarde y ves que est\u00e1n jugando Arsenal contra Patronato \u00bfCambias de canal o te quedas mirando?", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 141, "probability": 0.9596, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsenal"}, {"start": 150, "end": 158, "probability": 0.5788, "type": "Organization", "normalized_text": "Patronato"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}}, {"author_id": "57835556", "edit_history_tweet_ids": ["1156944490843836418"], "id": "1156944490843836418", "created_at": "2019-08-01T15:07:16.000Z", "text": "Para n\u00e3o esquecermos que a crueldade humana n\u00e3o tem limites. https://t.co/wjkQPci4q9", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 545, "like_count": 164, "quote_count": 30}, "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/wjkQPci4q9", "expanded_url": "https://www.acidigital.com/noticias/auschwitz-divulga-fotos-historicas-do-sacrificio-de-sao-maximiliano-kolbe-77811", "display_url": "acidigital.com/noticias/ausch\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.acidigital.com/noticias/auschwitz-divulga-fotos-historicas-do-sacrificio-de-sao-maximiliano-kolbe-77811"}]}}, {"author_id": "249112212", "edit_history_tweet_ids": ["1156821866905870337"], "id": "1156821866905870337", "created_at": "2019-08-01T07:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 80, "tag": "Burgos"}, {"start": 183, "end": 201, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "BastaYa"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9431, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}, {"start": 158, "end": 180, "probability": 0.4227, "type": "Place", "normalized_text": "Villagonzalo Pedernales"}, {"start": 184, "end": 200, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/USVE93F93I", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/07/31/actualidad/1564580388_016957.html#?ref=rss&format=simple&link=guid"}]}, "text": "Un hombre mata a su pareja, hiere a su hijo y se suicida en un pueblo de #Burgos\nLa otra hija del matrimonio descubri\u00f3 los cuerpos cuando lleg\u00f3 a la casa, en Villagonzalo Pedernales \n#ViolenciaMachista \n#NiUnaMenos \n#BastaYa\nhttps://t.co/USVE93F93I", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 2}}, {"author_id": "151628315", "edit_history_tweet_ids": ["1156957109235453952"], "id": "1156957109235453952", "created_at": "2019-08-01T15:57:24.000Z", "text": "Estas pel\u00edculas que tienen a Steve Carrell como personaje secundario me parecen geniales, tanto que no me puedo decidir por una de las dos. Necesito que ustedes me definan por penales, cu\u00e1l les parece mejor? Si las vieron, obvio.\nLittle Miss Sunshine Rt\nThe Way Way Back   Fav https://t.co/CxDZYNUndz", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 41, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Steve Carrell"}, {"start": 230, "end": 252, "probability": 0.8106, "type": "Other", "normalized_text": "Little Miss Sunshine Rt"}, {"start": 254, "end": 275, "probability": 0.8273, "type": "Other", "normalized_text": "The Way Way Back   Fav"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/CxDZYNUndz", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilloHernandez/status/1156957109235453952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CxDZYNUndz", "media_key": "3_1156957096446955520"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/CxDZYNUndz", "expanded_url": "https://twitter.com/GuilloHernandez/status/1156957109235453952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CxDZYNUndz", "media_key": "3_1156957096451162112"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 45, "like_count": 160, "quote_count": 3}}, {"author_id": "84076180", "edit_history_tweet_ids": ["1156417316407562240"], "id": "1156417316407562240", "created_at": "2019-07-31T04:12:28.000Z", "text": "Ontem perdi uma pessoa mto, mto querida. Homem de bem, trabalhador, 2 filhos, caridoso, vida confort\u00e1vel, mas que foi v\u00edtima de uma profunda depress\u00e3o e infelizmente tirou sua pr\u00f3pria vida. A tds que enfrentam a depress\u00e3o, por favor, acredite, VC N\u00c3O EST\u00c1 SOZINHO(A).\u2764\ufe0f\ud83c\udf39Mais\ud83d\udc47\ud83c\udf39", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1009, "reply_count": 525, "like_count": 15689, "quote_count": 39}}, {"author_id": "127966665", "edit_history_tweet_ids": ["1156719913685438465"], "id": "1156719913685438465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156713162294648832"}], "created_at": "2019-08-01T00:14:52.000Z", "text": "Se \u00e9 verdade que ele j\u00e1 matou duas pessoas em acidentes diferentes, o que est\u00e1 faltando para mant\u00ea-lo preso? https://t.co/H1ESevB1ph", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/H1ESevB1ph", "expanded_url": "https://twitter.com/agorasp/status/1156713162294648832", "display_url": "twitter.com/agorasp/status\u2026"}]}}, {"author_id": "61251074", "in_reply_to_user_id": "26474186", "edit_history_tweet_ids": ["1156812025407987712"], "id": "1156812025407987712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156810934377242624"}], "created_at": "2019-08-01T06:20:54.000Z", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["BR"], "scope": "user"}, "text": "@oswaldojor's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 103, "like_count": 164, "quote_count": 3}, "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 91, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169222", "display_url": "Learn more"}]}}, {"author_id": "740196109990125568", "edit_history_tweet_ids": ["1156959128436334594"], "id": "1156959128436334594", "created_at": "2019-08-01T16:05:26.000Z", "text": "HTS just claimed an SVBIED attack against Syrian loyalist forces in Hasraya, N. Hama countryside after losing control of it. This is the 5th SVBIED attack claimed by HTS in the area since early May https://t.co/8RwnQCOQV2", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.5451, "type": "Organization", "normalized_text": "HTS"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Hasraya"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.4179, "type": "Place", "normalized_text": ". Hama"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/8RwnQCOQV2", "expanded_url": "https://twitter.com/HKaaman/status/1156959128436334594/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8RwnQCOQV2", "media_key": "3_1156959122304225280"}]}, "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 3}}, {"author_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1156965313541361665"], "id": "1156965313541361665", "created_at": "2019-08-01T16:30:00.000Z", "text": "#'13ReasonsWhy: Netflix divulga trailer e data de estreia da 3\u00aa temporada; assista https://t.co/aEmyoQKMVu https://t.co/vv5rtYegYa", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 5}, "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/aEmyoQKMVu", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZmkkPK", "display_url": "bit.ly/2ZmkkPK"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/vv5rtYegYa", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1156965313541361665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vv5rtYegYa", "media_key": "3_1156961351245422594"}]}}, {"author_id": "347221031", "edit_history_tweet_ids": ["1156813352263458816"], "id": "1156813352263458816", "created_at": "2019-08-01T06:26:10.000Z", "text": "Estado de \u00e1nimo actual. (Skydancers en la convenci\u00f3n de Shriners, Chicago,1955). https://t.co/Zhz9SXxotF", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 34, "probability": 0.5091, "type": "Organization", "normalized_text": "Skydancers"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.3999, "type": "Place", "normalized_text": "Shriners"}, {"start": 66, "end": 72, "probability": 0.637, "type": "Place", "normalized_text": "Chicago"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/Zhz9SXxotF", "expanded_url": "https://twitter.com/EspidoFreire/status/1156813352263458816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Zhz9SXxotF", "media_key": "3_1156813345204396032"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 8, "like_count": 30, "quote_count": 0}}, {"author_id": "283279534", "edit_history_tweet_ids": ["1156058658595377152"], "id": "1156058658595377152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156041283057672192"}], "created_at": "2019-07-30T04:27:17.000Z", "text": "Un estadista, sobre todo llevando la banda presidencial que representa a la Naci\u00f3n, jam\u00e1s comer\u00eda pop corn en una ceremonia oficial.\nSe hace extra\u00f1ar un grande, @AlanGarciaPeru https://t.co/Ppu4I3iwrG", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9156, "type": "Organization", "normalized_text": "Naci\u00f3n"}, {"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5083, "type": "Person", "normalized_text": "pop"}], "mentions": [{"start": 161, "end": 176, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Ppu4I3iwrG", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1156041283057672192", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 169, "like_count": 352, "quote_count": 49}}, {"author_id": "40878069", "edit_history_tweet_ids": ["1156522781741375489"], "id": "1156522781741375489", "created_at": "2019-07-31T11:11:32.000Z", "text": "Ningu\u00e9m ama ditadura, idolatra tortura e gosta do sofrimento alheio, sem ser podre por dentro. \u00c9 muito deprimente ver o Brasil em estado de putrefa\u00e7\u00e3o...seguimos lutando.", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 125, "probability": 0.9248, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2637, "reply_count": 3697, "like_count": 16560, "quote_count": 267}}, {"author_id": "35017628", "edit_history_tweet_ids": ["1156953122494930944"], "id": "1156953122494930944", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1156952823793377280"}], "created_at": "2019-08-01T15:41:34.000Z", "text": "Covarde https://t.co/KOrfsFqzuG", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/KOrfsFqzuG", "expanded_url": "https://twitter.com/folhape/status/1156952823793377280", "display_url": "twitter.com/folhape/status\u2026"}]}}, {"author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1156893253779775489"], "id": "1156893253779775489", "created_at": "2019-08-01T11:43:40.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "TioGeorge"}, {"start": 109, "end": 126, "tag": "JorgeDelCastillo"}, {"start": 153, "end": 162, "tag": "CaraDura"}, {"start": 199, "end": 212, "tag": "Tremendistas"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8962, "type": "Person", "normalized_text": "TioGeorge"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.8543, "type": "Person", "normalized_text": "JorgeDelCastillo"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.4901, "type": "Other", "normalized_text": "CaraDura"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/L2ocEIWCon", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1156893253779775489/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L2ocEIWCon", "media_key": "7_1156892931309166593"}]}, "text": "#TioGeorge\nEl mismo papel de toda su oscura carrera pol\u00edtica, distraer, enga\u00f1ar, desviar la atenci\u00f3n, as\u00ed es #JorgeDelCastillo, ya le gritaron q es BIEN #CaraDura y hoy le dicen q sus argumentos son #Tremendistas, para q no lo boten y no lo dej\u00e9n sin sus gollerias parlamentarias https://t.co/L2ocEIWCon", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 161, "reply_count": 51, "like_count": 464, "quote_count": 17}}, {"author_id": "1335436776", "edit_history_tweet_ids": ["1156609267845206016"], "id": "1156609267845206016", "created_at": "2019-07-31T16:55:12.000Z", "text": "Asesina presuntamente a su pareja en Burgos, hiere a su hijo y se suicida https://t.co/2bzUbDOWf3", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.8881, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/2bzUbDOWf3", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3720163/0/muere-mujer-villagonzalo-burgos-suicidio-segunda-persona/#ASPOSE", "display_url": "20minutos.es/noticia/372016\u2026"}]}, "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1673800032", "edit_history_tweet_ids": ["1156670871009783808"], "id": "1156670871009783808", "created_at": "2019-07-31T21:00:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 230, "end": 239, "tag": "Hablemos"}, {"start": 240, "end": 255, "tag": "SaludParaTodos"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 158, "probability": 0.6304, "type": "Other", "normalized_text": "de la Autolesi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 178, "end": 185, "username": "opsoms", "id": "22276965"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/LhUaibffJj", "expanded_url": "https://mooc.campusvirtualsp.org/course/view.php?id=99", "display_url": "mooc.campusvirtualsp.org/course/view.ph\u2026"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lmLe7iAM9J", "expanded_url": "https://twitter.com/opsomsuruguay/status/1156670871009783808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lmLe7iAM9J", "media_key": "3_1154826233370357760"}]}, "text": "El suicidio es prevenible.\n\ud83d\udc49 Aprende a detectar los signos de alarma en personas en riesgo suicida.\n\nRealiza el curso virtual sobre Prevenci\u00f3n de la Autolesi\u00f3n y el Suicidio de \n@opsoms\n\n\u2712\ufe0f Matric\u00falate en https://t.co/LhUaibffJj\n\n#Hablemos #SaludParaTodos https://t.co/lmLe7iAM9J", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}}, {"author_id": "1034055791219761152", "in_reply_to_user_id": "3411264202", "edit_history_tweet_ids": ["1156962307110580224"], "id": "1156962307110580224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156958739603361793"}], "created_at": "2019-08-01T16:18:03.000Z", "text": "@liberta__depre Matou? Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "liberta__depre", "id": "3411264202"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "778633281612943360", "in_reply_to_user_id": "2328881514", "edit_history_tweet_ids": ["1156962323904499712"], "id": "1156962323904499712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156954862682345472"}], "created_at": "2019-08-01T16:18:07.000Z", "text": "@RaffaelloLupi @gloquenzi E' una lettura psicologica che ha una sua valenza importante. In altri termini: E' vera! Ed \u00e8 il portato della perdita totale di riferimenti valoriali e di classe a corredo della strategica politica. Per cui non resta che la \"politique d'abord\" direbbero quelli della sx caviar.", "lang": "it", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RaffaelloLupi", "id": "2328881514"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "gloquenzi", "id": "2812961"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}}, {"author_id": "867687427", "in_reply_to_user_id": "946865273692356608", "edit_history_tweet_ids": ["1156955905134608384"], "id": "1156955905134608384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1156903016865443846"}], "created_at": "2019-08-01T15:52:37.000Z", "text": "@AstoreGorria @TID3OP Hahahahahahaha injustice entero es tremebdamente bestia para ella", "lang": "tl", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AstoreGorria", "id": "946865273692356608"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "TID3OP", "id": "967706470715482112"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}}, {"author_id": "753591879309156353", "edit_history_tweet_ids": ["1156663133391507456"], "id": "1156663133391507456", "created_at": "2019-07-31T20:29:15.000Z", "text": "a clarke perdeu seus pais, teve que matar seu namorado, viu sua namorada morrer em sua frente, perdeu os melhores amigos, se sacrifica sempre fazendo escolhas imposs\u00edveis que jogam pra ela, j\u00e1 quase se suicidou 3 vezes, teve sua mente invadida e etc. ela precisa de um descanso!!! https://t.co/hdAE4vsUP5", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663107101634568"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663113468567552"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663119223185409"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/hdAE4vsUP5", "expanded_url": "https://twitter.com/clarkelgbt/status/1156663133391507456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hdAE4vsUP5", "media_key": "3_1156663128849092614"}]}, "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 91, "quote_count": 3}}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Bellavista, Peru", "id": "006446967d46b032"}, {"full_name": "Badajoz, Espa\u00f1a", "id": "74726fb3c92d7037"}, {"full_name": "Sapucaia do Sul, Brasil", "id": "459a9bdfd504f570"}, {"full_name": "Sevilha, Espanha", "id": "8c86b8b4cb716103"}, {"full_name": "Cabo Frio, Brasil", "id": "d42f80e40fa33567"}]}, "errors": [{"value": "1156974448966344707", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156974448966344707].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156974448966344707", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156677271144542214", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1156677271144542214].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1156677271144542214", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156998068715315200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156998068715315200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156998068715315200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156968176048955392", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156968176048955392", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156968176048955392].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1156949033161826305", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156949033161826305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156949033161826305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2153597521", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2153597521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2153597521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156988655522799618", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156988655522799618].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156988655522799618", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156996163939250176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156996163939250176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156996163939250176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1147510551553150981", "value": "1147510551553150981", "detail": "User has been suspended: [1147510551553150981].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156728921741807616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156728921741807616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156728921741807616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4837050605", "value": "4837050605", "detail": "User has been suspended: [4837050605].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156985408728813568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156985408728813568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156985408728813568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3291337017", "value": "3291337017", "detail": "User has been suspended: [3291337017].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156990633720057856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156990633720057856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156990633720057856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3291337017", "value": "3291337017", "detail": "User has been suspended: [3291337017].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156990633720057856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156990633720057856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156990633720057856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "744659502943866880", "value": "744659502943866880", "detail": "User has been suspended: [744659502943866880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156972325558018048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156972325558018048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156972325558018048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1156984458928697344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156984458928697344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156984458928697344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "73456220", "value": "73456220", "detail": "User has been suspended: [73456220].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156983091514281987", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156983091514281987", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156983091514281987].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "931608061092954112", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [931608061092954112].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "931608061092954112", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156985785683365888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156985785683365888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156985785683365888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1075704652333809664", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1075704652333809664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075704652333809664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156698883365507079", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156698883365507079].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156698883365507079", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2788105469", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2788105469].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2788105469", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156982044083269632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156982044083269632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156982044083269632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "871840810769186816", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [871840810769186816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "871840810769186816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156972905747628032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156972905747628032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156972905747628032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1090986641886461952", "value": "1090986641886461952", "detail": "User has been suspended: [1090986641886461952].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156887597182046208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156887597182046208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156887597182046208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1064497091416915969", "value": "1064497091416915969", "detail": "User has been suspended: [1064497091416915969].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156945989976109056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156945989976109056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156945989976109056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1156802730893221888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156802730893221888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156802730893221888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "145726659", "value": "145726659", "detail": "User has been suspended: [145726659].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156976289695375361", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156976289695375361", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156976289695375361].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1156586875450273792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156586875450273792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156586875450273792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "867459928184717312", "value": "867459928184717312", "detail": "User has been suspended: [867459928184717312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156976178080768002", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156976178080768002", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156976178080768002].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "807172590", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [807172590].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "807172590", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156866797855019009", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156866797855019009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156866797855019009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1035900111560298496", "value": "1035900111560298496", "detail": "User has been suspended: [1035900111560298496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156955461150793733", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156955461150793733", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156955461150793733].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1003815732080250880", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1003815732080250880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1003815732080250880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156963957955072000", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156963957955072000].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156963957955072000", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "357666969", "value": "357666969", "detail": "User has been suspended: [357666969].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1156723753239400448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1156723753239400448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1156723753239400448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1203034711", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1203034711].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1203034711", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1156948467949817857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1156948467949817857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1156948467949817857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1157001124991442946", "oldest_id": "1156963374506401792", "result_count": 434, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm01cd9p0lz8lihxjjb2kz2uo8fwd"}}