{"data": [{"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "louelt1", "id": "1221676566062804993"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205284507861110784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205275240672190464"}], "id": "1205284507861110784", "created_at": "2019-12-13T00:33:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @louelt1: \u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "author_id": "1204964764679655424"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205284477695602688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205284477695602688", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "72223869"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/GAIyFoP2UM", "expanded_url": "https://twitter.com/lauro_neves7/status/1205272560323252224", "display_url": "twitter.com/lauro_neves7/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205284359621795841"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205272560323252224"}], "id": "1205284359621795841", "created_at": "2019-12-13T00:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/GAIyFoP2UM", "author_id": "3093256589"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205284359433048064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205284359433048064", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "51755087"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205284345407311877"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205283580412399616"}], "id": "1205284345407311877", "created_at": "2019-12-13T00:32:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@martelodnietz ...\n(\u274c) - Tratar (melhorar de) problemas de afetividade\n(\u274c) - Tratar (melhorar) desempenho e rela\u00e7\u00f5es interpessoais no trabalho\n(\u274c) - Tratar (cessar) a autoflagela\u00e7\u00e3o\n(\u274c) - Tratar (cessar) a idea\u00e7\u00e3o suicida\n...", "in_reply_to_user_id": "1102446280113078277", "author_id": "1102446280113078277"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205284288834527232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "id": "1205284288834527232", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "323914487"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205284220677033989"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205283030123925504"}], "id": "1205284220677033989", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5113, "type": "Person", "normalized_text": "dog\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Gioovannasilvaa", "id": "1045115490602012672"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:32:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gioovannasilvaa @Lovebichinhos vsf dog\u00e3o suicida KKKKKKKKKKKKKKKKK", "in_reply_to_user_id": "1045115490602012672", "author_id": "3019713137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205284203132342275"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1205284203132342275", "created_at": "2019-12-13T00:32:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "891804290737737728"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205284143745118209"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1205284143745118209", "created_at": "2019-12-13T00:31:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "885724875419037697"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205283946394722304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205283946394722304", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1116727150483263488"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205283940438872065"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204581828297994240"}], "id": "1205283940438872065", "created_at": "2019-12-13T00:30:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Morpheus_34 @GenPenaloza No se si conoces ese caso pero ese mismo d\u00eda la chama se suicida..", "in_reply_to_user_id": "143188682", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Morpheus_34", "id": "143188682"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}]}, "author_id": "273113249"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205283936412282882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205282008752099329"}], "id": "1205283936412282882", "created_at": "2019-12-13T00:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ComentaLari_: EU VOU IMPLORAR... N\u00c3O COMENTEM A EDI\u00c7\u00c3O!!!!!! \n\nQuem se matou de votar, sabe que \u00e9 o momento mais importante.\nVou votar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ComentaLari_", "id": "1012454473866805255"}]}, "author_id": "3342237868"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205283894372773889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205283522078007297"}], "id": "1205283894372773889", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.4523, "type": "Person", "normalized_text": "theodore"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:30:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o theodore n\u00e3o se matou pra inspirar ningu\u00e9m, porra, o garoto tinha problemas s\u00e9rios e tava com o psic\u00f3logo todo cagado antes mesmo da violet aparecer na vida dele, que inferno de gente mano", "in_reply_to_user_id": "981163561832431616", "author_id": "981163561832431616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/QryYOO12qy", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205283882888765441"], "id": "1205283882888765441", "created_at": "2019-12-13T00:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esto es el colmo \ud83d\ude22 https://t.co/QryYOO12qy", "author_id": "497561956"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205283862533808128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205283862533808128", "created_at": "2019-12-13T00:30:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "185956880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205283856456146944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "id": "1205283856456146944", "created_at": "2019-12-13T00:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "author_id": "319458014"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205283854862471169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205283854862471169", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:30:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "42518106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205283780908457984"], "id": "1205283780908457984", "created_at": "2019-12-13T00:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "olha a in\u00eas suic\u00edda est\u00e1 de volta", "author_id": "3319885335"}, {"lang": "es", "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["ID"]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205283764986896385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "id": "1205283764986896385", "created_at": "2019-12-13T00:30:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "author_id": "1019332536462438401"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205283737245753345"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205230320699748356"}], "id": "1205283737245753345", "created_at": "2019-12-13T00:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@isa_langner Cara de suicida, drogado e com o cabelo bonito?", "in_reply_to_user_id": "1065356973770764289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "isa_langner", "id": "1065356973770764289"}]}, "author_id": "354383961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205283722611875842"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205283722611875842", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "33519197"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205283720305037312"], "id": "1205283720305037312", "created_at": "2019-12-13T00:30:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo vi una pel\u00edcula sobre un estudiante que se suicida y su compa\u00f1ero de alojamiento es aprobado por ese evento. Pero no recuerdo el t\u00edtulo de la pel\u00edcula.", "author_id": "367381635"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205283699966775296"], "id": "1205283699966775296", "created_at": "2019-12-13T00:30:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu to chegando e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "author_id": "817434912513003520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/VIOVaRMNRG", "expanded_url": "https://ift.tt/36uNijg", "display_url": "ift.tt/36uNijg", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2019/12/11/news/porta_maggiore_a_roma_luci_e_restauri_per_la_basilica_di_saffo_suicida-243152698/?rss"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romasulweb", "id": "56356444"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205283534560276481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205039355309494273"}], "id": "1205283534560276481", "created_at": "2019-12-13T00:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @romasulweb: Porta Maggiore a Roma, luci e restauri per la Basilica di Saffo suicida https://t.co/VIOVaRMNRG", "author_id": "1382241883"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205283470949249024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205283470949249024", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "145466994"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/ZG2eefepJz", "expanded_url": "https://twitter.com/1nubialima/status/1205221369719463936", "display_url": "twitter.com/1nubialima/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205283464389545984"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205221369719463936"}], "id": "1205283464389545984", "created_at": "2019-12-13T00:29:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/ZG2eefepJz", "author_id": "839867198931861504"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205283349872488453"], "id": "1205283349872488453", "created_at": "2019-12-13T00:28:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Todas las noches vengo so\u00f1ando que alguien se muere o lo matan o  se suicida, qu\u00e9 est\u00e1 pasando", "author_id": "811620324"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205283289109553152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205283289109553152", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "267850451"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205283172256305153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205283172256305153", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "955786398736543744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/hpv4L3ECjB", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 185, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205283169760661511"], "id": "1205283169760661511", "created_at": "2019-12-13T00:27:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Terrible y lamentable, cuanta necesidad hay de que forjen\nuna cultura con desarrollo integral en los alumnos,  que promueva el desarrollo en todas las \u00e1reas como seres humanos. @ITAM_mx \nhttps://t.co/hpv4L3ECjB", "author_id": "89082700"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205283109228421122"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "id": "1205283109228421122", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:27:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "980564661291700224"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205283081969709057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205282008752099329"}], "id": "1205283081969709057", "created_at": "2019-12-13T00:27:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ComentaLari_: EU VOU IMPLORAR... N\u00c3O COMENTEM A EDI\u00c7\u00c3O!!!!!! \n\nQuem se matou de votar, sabe que \u00e9 o momento mais importante.\nVou votar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ComentaLari_", "id": "1012454473866805255"}]}, "author_id": "1172375954867408896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205283023769477120"], "id": "1205283023769477120", "created_at": "2019-12-13T00:27:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bueno quien me suicida", "author_id": "1192586540993712129"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205282980106780672"], "id": "1205282980106780672", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "he hecho de todo quinn. \nnunca te metas. \nte emborraches.\nte vayas a Rusia.\nvivas en un pueblo suicida. \nseas un slut. \nte busques un sugar nada. \ny sobre todo no te mudes 80 veces porque luego no sabr\u00e1s estar en ninguna parte.", "author_id": "1090339402570706946"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205282917511024640"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205281640265728001"}], "id": "1205282917511024640", "created_at": "2019-12-13T00:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu assumo q eu tenho medo dele e 100% de ctz que ele j\u00e1 matou algu\u00e9m.\nSe eu ficar sozinho numa sala com ele eu n\u00e3o tiro ele da minha vis\u00e3o perif\u00e9rica nem fudendo,", "in_reply_to_user_id": "3298852567", "author_id": "3298852567"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205282901652312065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205282901652312065", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "145352461"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205282894236803072"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205272480182603776"}], "id": "1205282894236803072", "created_at": "2019-12-13T00:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_nicorosas Termino siendo algo cr\u00f3nico est\u00e1 misi\u00f3n suicida", "in_reply_to_user_id": "1141534701670342658", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_nicorosas", "id": "1141534701670342658"}]}, "author_id": "1142803626852847617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205282813089632256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "id": "1205282813089632256", "created_at": "2019-12-13T00:26:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "author_id": "558851807"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205282807431540736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205282807431540736", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:26:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "722923951"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205282797100908544"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205226447356473351"}], "id": "1205282797100908544", "created_at": "2019-12-13T00:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PaiiVive: Se \u00e9 pra ganhar dinheiro n\u00e3o deu pra entender seguran\u00e7a fdp que matou o bb \ud83c\udfb6", "author_id": "1024149556278317056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205282787185635329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205202928581185538"}], "id": "1205282787185635329", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola Neto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "willgomes", "id": "31490951"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @willgomes: Status: H\u00e1 8 horas esperando o vereador Brizola Neto ou o @psol50 negarem esse neg\u00f3cio da homenagem ao sanguin\u00e1rio ditador d\u2026", "author_id": "715364459099856896"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205282746215665665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205282746215665665", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:26:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "310543084"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205282592364355584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205282008752099329"}], "id": "1205282592364355584", "created_at": "2019-12-13T00:25:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ComentaLari_: EU VOU IMPLORAR... N\u00c3O COMENTEM A EDI\u00c7\u00c3O!!!!!! \n\nQuem se matou de votar, sabe que \u00e9 o momento mais importante.\nVou votar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ComentaLari_", "id": "1012454473866805255"}]}, "author_id": "1014270609998663681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/7SPCy3r6B8", "expanded_url": "https://twitter.com/Maras2A/status/1205278404087558144", "display_url": "twitter.com/Maras2A/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205282486927933440"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205278404087558144"}], "id": "1205282486927933440", "created_at": "2019-12-13T00:25:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/7SPCy3r6B8", "author_id": "949006012413104128"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1205282381621551109"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205258576920489984"}], "id": "1205282381621551109", "created_at": "2019-12-13T00:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NicoTracuzzi Suicida", "in_reply_to_user_id": "2905817290", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NicoTracuzzi", "id": "2905817290"}]}, "author_id": "822936768186040320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205282272271904776"], "id": "1205282272271904776", "created_at": "2019-12-13T00:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ningu\u00e9m sabe o que se passa na mente de algu\u00e9m que pensa em tirar sua pr\u00f3pria vida. As pessoas gostam de julgar, de tentar fazer suposi\u00e7\u00f5es mas a realidade \u00e9 que elas est\u00e3o muito distantes de compreender os sentimentos que atormentam a mente de um suicida.", "author_id": "1032350166521659398"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205282190289965056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205282008752099329"}], "id": "1205282190289965056", "created_at": "2019-12-13T00:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ComentaLari_: EU VOU IMPLORAR... N\u00c3O COMENTEM A EDI\u00c7\u00c3O!!!!!! \n\nQuem se matou de votar, sabe que \u00e9 o momento mais importante.\nVou votar\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ComentaLari_", "id": "1012454473866805255"}]}, "author_id": "1116478784981676032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205282150657998848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205123388357926913"}], "id": "1205282150657998848", "created_at": "2019-12-13T00:23:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DCUniverseBRA @MireleCarolina2 Num mundo onde existe esquadrao suicida e liga da justi\u00e7a? ah fala s\u00e9rio.", "in_reply_to_user_id": "942150595934375936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dcuniversebra", "id": "975741461785464832"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MireleCarolina2", "id": "2677140075"}]}, "author_id": "1024547233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205282008752099329"], "id": "1205282008752099329", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 181, "probability": 0.5562, "type": "Person", "normalized_text": "HariCampe\u00e3"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 182, "tag": "HariCampe\u00e3"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "EU VOU IMPLORAR... N\u00c3O COMENTEM A EDI\u00c7\u00c3O!!!!!! \n\nQuem se matou de votar, sabe que \u00e9 o momento mais importante.\nVou votar sem contar at\u00e9 encerrar. Vou metralhar aquele r7. #HariCampe\u00e3 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udddd\ud83c\udf40\u2764\ufe0f", "author_id": "1012454473866805255"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205281992625000456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205260756603809794"}], "id": "1205281992625000456", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3711, "type": "Person", "normalized_text": "siemp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JkratosA", "id": "940779212230856704"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:23:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JkratosA: @VeritoEsme_NI @geovanigaleas1 Siempre digo lo mismo me gusta en la manera q este se\u00f1or habla .\nSuicida a los mismos de siemp\u2026", "author_id": "3067014750"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205281929240535042"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "id": "1205281929240535042", "created_at": "2019-12-13T00:22:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "author_id": "2462302604"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205281843257511937"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205281574725521416"}], "id": "1205281843257511937", "created_at": "2019-12-13T00:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@medeiros056 @crf3__ VTNC! TUDO CULPA TUA ! SE A CURIOSIDADE MATOU O GATO PQ N\u00c3O VAI ME MATAR TBM ? \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "in_reply_to_user_id": "988128183290679298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "medeiros056", "id": "988128183290679298"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "crf3__", "id": "1331051143087185926"}]}, "author_id": "931888872505651200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/SRSrArktQL", "expanded_url": "https://twitter.com/vitormrtns/status/1205251109041909760", "display_url": "twitter.com/vitormrtns/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205281819270287365"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205251109041909760"}], "id": "1205281819270287365", "created_at": "2019-12-13T00:22:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "primeiro que vai se foder. no livro o finch \u00e9 branco, colocaram ator negro pq ele \u00e9 talentoso n\u00e3o foi nada premeditado. \u201cse matando pra inspirar a personagem\u201d o finch se matou pq ele lidava com SEUS PR\u00d3PRIOS problemas. n\u00e3o pra inspirar a violet https://t.co/SRSrArktQL", "author_id": "785227486024069121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Yjl2oygAfY", "expanded_url": "https://noticiamx.com/2019/12/alumna-del-itam-se-suicida-companeros-y-usuarios-de-redes-denuncian-violencia-de-la-institucion.html", "display_url": "noticiamx.com/2019/12/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.4356, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205281806389399552"], "id": "1205281806389399552", "created_at": "2019-12-13T00:22:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alumna del ITAM se suicida; compa\u00f1eros y usuarios de redes denuncian violencia de la instituci\u00f3n https://t.co/Yjl2oygAfY", "author_id": "125463375"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205281739289112578"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1186185127371640832"}], "id": "1205281739289112578", "created_at": "2019-12-13T00:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pitiklinov: \u201cLa conducta suicida no es un trastorno mental sino simplemente una conducta y, por consiguiente, no se debe a una sola cau\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pitiklinov", "id": "636025744"}]}, "author_id": "1188497140655513601"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205281685123846145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203717206892306433"}], "id": "1205281685123846145", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "luislorenzor", "id": "34269896"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @luislorenzor: Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrq\u2026", "author_id": "223204981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205281522057719814"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205281394248896516"}], "id": "1205281522057719814", "created_at": "2019-12-13T00:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@likeidor Ya s\u00e9 cu\u00e1nto t lleg\u00f3 de tarjeta..suicida no soy \ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "762780989693321216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "likeidor", "id": "762780989693321216"}]}, "author_id": "888789285264138241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/cbucj5SY6V", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelMezaC/status/1205251587196760066", "display_url": "twitter.com/MiguelMezaC/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.7754, "type": "Organization", "normalized_text": "Radio UDEM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205281453719859204"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205251587196760066"}], "id": "1205281453719859204", "created_at": "2019-12-13T00:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una de las razones por las cuales en Radio UDEM hablamos del suicidio es por los comentarios insensibles que hay en esta publicaci\u00f3n. La persona suicida sufre de verdad y ninguna de sus experiencias personales puede cambiar eso. https://t.co/cbucj5SY6V", "author_id": "917231123247312896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/5Fxc0tDTDg", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HumbertoZamoraR", "id": "105857751"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205281379023540226"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278547243200513"}], "id": "1205281379023540226", "created_at": "2019-12-13T00:20:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HumbertoZamoraR: Alumna del ITAM se suicida https://t.co/5Fxc0tDTDg", "author_id": "3302947693"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205281174786117633"], "id": "1205281174786117633", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7553, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida sempre vai ser meu filme preferido", "author_id": "943019275480190976"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205281089712992257"], "id": "1205281089712992257", "created_at": "2019-12-13T00:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Desde el parnaso la vista es suicida.", "author_id": "367307850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/HsqC0v9S8m", "expanded_url": "https://twitter.com/almeidxbruna/status/1205279062710771712", "display_url": "twitter.com/almeidxbruna/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205281060948459521"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205279062710771712"}], "id": "1205281060948459521", "created_at": "2019-12-13T00:19:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u274c\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\nquem aguentaaa https://t.co/HsqC0v9S8m", "author_id": "3312563728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/suwWbJbOfq", "expanded_url": "https://twitter.com/leaveme_lo/status/1205273399930560513", "display_url": "twitter.com/leaveme_lo/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205280998012989440"], "id": "1205280998012989440", "created_at": "2019-12-13T00:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade/curso\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/suwWbJbOfq", "author_id": "1140990062471057409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ow6GWsGksE", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniArfi/status/1205278978312794113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow6GWsGksE", "media_key": "3_1205278971593539584"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ow6GWsGksE", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniArfi/status/1205278978312794113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow6GWsGksE", "media_key": "3_1205278974177247232"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4764, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DaniArfi", "id": "3231977118"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "econoclasta", "id": "127080477"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205280992992387072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278978312794113"}], "id": "1205280992992387072", "created_at": "2019-12-13T00:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaniArfi: Una alumna del ITAM se suicida. \u00a1Pero @econoclasta les da la bienvenida al \ud83d\udd25, chicos! https://t.co/ow6GWsGksE", "author_id": "4129673833"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205280986214391815"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205280986214391815", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:19:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1080890267081822209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205280776641818624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205280776641818624", "created_at": "2019-12-13T00:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "1190774062903177217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205280772652969984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204917727305056256"}], "id": "1205280772652969984", "created_at": "2019-12-13T00:18:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@giulavore El suicida cepita multifrutal", "in_reply_to_user_id": "372118834", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "giulavore", "id": "372118834"}]}, "author_id": "1018552735401168897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205280755460513798"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205280755460513798", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "292691547"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205280700435456001"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205004963350564864"}], "id": "1205280700435456001", "created_at": "2019-12-13T00:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Hyaaku2 @_ANIMEse Dazaiiiiii-kun! Nasceu suicida", "in_reply_to_user_id": "1138251035129143298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Hyaaku2", "id": "1138251035129143298"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "_ANIMEse", "id": "1142622148923744257"}]}, "author_id": "1007060385470566400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205280646928764930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205280646928764930", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:17:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1192074431218233344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/bwRoDXFOqd", "expanded_url": "https://twitter.com/Maras2A/status/1205278404087558144", "display_url": "twitter.com/Maras2A/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205280439050616832"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205278404087558144"}], "id": "1205280439050616832", "created_at": "2019-12-13T00:17:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/bwRoDXFOqd", "author_id": "819286001675857920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205280434621485058"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278230166548480"}], "id": "1205280434621485058", "created_at": "2019-12-13T00:17:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @soueumaria_: minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recuper\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "soueumaria_", "id": "1110008425587580928"}]}, "author_id": "151654496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205280411858817029"], "id": "1205280411858817029", "created_at": "2019-12-13T00:16:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Una  alumna del @ITAM_mx se suicida y el mundo se acaba. Me pregunt\u00f3 d\u00f3nde habr\u00e1n estudiado todos los dem\u00e1s j\u00f3venes que se han suicidado este a\u00f1o que no lo hicieron trending topic. Bola de bots de la 4T.", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "2697017884"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205280371425853441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "id": "1205280371425853441", "created_at": "2019-12-13T00:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "author_id": "117629292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205280300558946308"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205280300558946308", "created_at": "2019-12-13T00:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "1187337005690171392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205280196947042305"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}], "id": "1205280196947042305", "created_at": "2019-12-13T00:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "author_id": "1168225364663050240"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205280129355845639"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205251109041909760"}], "id": "1205280129355845639", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 85, "probability": 0.6847, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vitormrtns", "id": "772715664968736768"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@vitormrtns Olha te respeitava agora sinto vergonha de ja ter sido f\u00e3\nNo livro o Finch \u00e9 branco amigo kkkkk, s\u00f3 que o ator \u00e9 bom e foi escolhido\nO personagem se suicida pelo peso dos problemas o que \u00e9 bem claro no livro mas n\u00e9... \nSempre algu\u00e9m tentando militar pra ganhar 1 minuto de fama", "in_reply_to_user_id": "772715664968736768", "author_id": "1203442380239704067"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/skxGQ6cAWl", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1205264813410193408", "display_url": "twitter.com/FotosDeFatos/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205280125073477633"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205264813410193408"}], "id": "1205280125073477633", "created_at": "2019-12-13T00:15:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Respeito muito a hist\u00f3ria.\nMas n\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que esse arrombado se matou. https://t.co/skxGQ6cAWl", "author_id": "742775303597137920"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205280012850606081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205280012850606081", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1000058763938881536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205279978180534272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "id": "1205279978180534272", "created_at": "2019-12-13T00:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "author_id": "318482592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/XZoZjOQCFV", "expanded_url": "https://twitter.com/frentepyl/status/1205279970723008512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZoZjOQCFV", "media_key": "3_1205279963454332931"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.4728, "type": "Person", "normalized_text": "Heroe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "senadorquintana", "id": "76683098"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205279970723008512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1108524744008179712"}], "id": "1205279970723008512", "created_at": "2019-12-13T00:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@senadorquintana Quien te dio esa representatividad ?\nCon que % saliste electo ?\nQuien es el Heroe y quien el Cobarde suicida? https://t.co/XZoZjOQCFV", "in_reply_to_user_id": "76683098", "author_id": "1194031882826059778"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205279949344714754"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205279949344714754", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1139689685842911233"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/5Fxc0tDTDg", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HumbertoZamoraR", "id": "105857751"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205279927580291072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278547243200513"}], "id": "1205279927580291072", "created_at": "2019-12-13T00:15:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HumbertoZamoraR: Alumna del ITAM se suicida https://t.co/5Fxc0tDTDg", "author_id": "84950897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205279900183269376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205279281905065985"}], "id": "1205279900183269376", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.6728, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}, {"start": 102, "end": 104, "probability": 0.862, "type": "Organization", "normalized_text": "911"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CesarMadrigal", "id": "72941147"}, {"start": 15, "end": 22, "username": "Google", "id": "20536157"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:14:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CesarMadrigal @Google busqu\u00e9 \"n\u00famero de ayuda suicidio Costa Rica\" y patrones as\u00ed, me imagin\u00e9 que el 911 es la mejor v\u00eda, pero mejor al no encontrar no comunicar nada, porque si uno da un n\u00famero erroneo a un suicida puede ser un error garrafal.", "in_reply_to_user_id": "72941147", "author_id": "102811166"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205279808030158848"], "id": "1205279808030158848", "created_at": "2019-12-13T00:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E pensar que um homem se suicidou acreditando ser meu pai e antes de partir escreveu uma carta falando sobre ter conhecido a \"sua filha\"... E meu pai verdadeiro nem lembra que dia \u00e9 meu aniversario \ud83d\ude2a", "author_id": "1151653295221551104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/AkaR3Es0ZQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Maras2A/status/1205278404087558144", "display_url": "twitter.com/Maras2A/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205279804599263233"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205278404087558144"}], "id": "1205279804599263233", "created_at": "2019-12-13T00:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705 (briga de crian\u00e7a d sair na porrada n\u00e3o esque\u00e7o at\u00e9 hojekkkkkkkk)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ????\u00bf \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/AkaR3Es0ZQ", "author_id": "2954193639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ivJEGl5MJ6", "expanded_url": "https://twitter.com/almeidxbruna/status/1205279062710771712", "display_url": "twitter.com/almeidxbruna/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205279715151536129"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205279062710771712"}], "id": "1205279715151536129", "created_at": "2019-12-13T00:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/ivJEGl5MJ6", "author_id": "1045459935717457920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205279714073559041"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "id": "1205279714073559041", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "751827309234126849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/W0tYjp6Aad", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cancerbero_real", "id": "147067372"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205279624474898433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205276270818316288"}], "id": "1205279624474898433", "created_at": "2019-12-13T00:13:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cancerbero_real: Alumna del ITAM se suicida https://t.co/W0tYjp6Aad", "author_id": "210139746"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205279527632588800"], "id": "1205279527632588800", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "bajon"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:13:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "no hay nada mas suicida que estar triste y escuchar musica bajon y ver cosas de antes ....", "author_id": "1186791551479025666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/8estA3YhB6", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1205228160167620609", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205279449115172867"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205228160167620609"}], "id": "1205279449115172867", "created_at": "2019-12-13T00:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Amadah????? N\u00e3o viram esquadr\u00e3o suicida?? https://t.co/8estA3YhB6", "author_id": "354752674"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/Yyk1MHt7h2", "expanded_url": "https://twitter.com/LlergoG/status/1205274183179087873", "display_url": "twitter.com/LlergoG/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 221, "end": 234, "username": "DeniseMeadeG", "id": "144904056"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205279445608648704"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205274183179087873"}], "id": "1205279445608648704", "created_at": "2019-12-13T00:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u201cNo pueden con la presi\u00f3n\u201d. \u00bfSabes qu\u00e9 es una enfermedad mental? La gente se suicida porque necesita atenci\u00f3n. Este tipo de comentarios solo demuestran desinformaci\u00f3n, por decirlo amablemente. Te sugiero seguir a la dra. @DeniseMeadeG, as\u00ed te enteras y no dices sandeces. https://t.co/Yyk1MHt7h2", "author_id": "1945793766"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/f5xmlhLm0F", "expanded_url": "https://twitter.com/CassolDeise/status/1204759328596602880", "display_url": "twitter.com/CassolDeise/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205279359713599488"], "id": "1205279359713599488", "created_at": "2019-12-13T00:12:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A crian\u00e7a suicida kkkkkk https://t.co/f5xmlhLm0F", "author_id": "3299480981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205279296824184833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "id": "1205279296824184833", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "42132248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205279282303553536"], "id": "1205279282303553536", "created_at": "2019-12-13T00:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2714\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714 sempre migos", "author_id": "740017805744058368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ow6GWsGksE", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniArfi/status/1205278978312794113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow6GWsGksE", "media_key": "3_1205278971593539584"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ow6GWsGksE", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniArfi/status/1205278978312794113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow6GWsGksE", "media_key": "3_1205278974177247232"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.4764, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DaniArfi", "id": "3231977118"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "econoclasta", "id": "127080477"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205279279283654656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205278978312794113"}], "id": "1205279279283654656", "created_at": "2019-12-13T00:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaniArfi: Una alumna del ITAM se suicida. \u00a1Pero @econoclasta les da la bienvenida al \ud83d\udd25, chicos! https://t.co/ow6GWsGksE", "author_id": "418370081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205279263341060096"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205275158040260609"}], "id": "1205279263341060096", "created_at": "2019-12-13T00:12:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Xavihkiin Si se agobia se suicida a s\u00ed que cuidado.", "in_reply_to_user_id": "631423556", "author_id": "904769207451213826"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/MFERkWGXq8", "expanded_url": "https://t.co/MFERkWGXq8", "display_url": "t.co/MFERkWGXq8"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205279241870426112"], "id": "1205279241870426112", "created_at": "2019-12-13T00:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/MFERkWGXq8", "author_id": "716685053737234432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/9KxaCzGeli", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205279103068385280"], "id": "1205279103068385280", "created_at": "2019-12-13T00:11:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de 'terapias de conversi\u00f3n' - Homosensual https://t.co/9KxaCzGeli", "author_id": "56407345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "louelt1", "id": "1221676566062804993"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205279092985212928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205275240672190464"}], "id": "1205279092985212928", "created_at": "2019-12-13T00:11:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @louelt1: \u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "author_id": "974814569934802944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ZiZnHVziPn", "expanded_url": "https://twitter.com/Maras2A/status/1205278404087558144", "display_url": "twitter.com/Maras2A/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205279062710771712"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205278404087558144"}], "id": "1205279062710771712", "created_at": "2019-12-13T00:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/ZiZnHVziPn", "author_id": "1147243106053578757"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205279053374210049"], "id": "1205279053374210049", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.8515, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se Deus \u00e9 t\u00e3o bom, pq ele n\u00e7ao me matou ainda?", "author_id": "3394526499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/8DFUSKO2yD", "expanded_url": "https://twitter.com/Maras2A/status/1205278404087558144", "display_url": "twitter.com/Maras2A/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205279015562559490"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205278404087558144"}], "id": "1205279015562559490", "created_at": "2019-12-13T00:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c https://t.co/8DFUSKO2yD", "author_id": "918623976099864576"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205278986219245569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205278986219245569", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "705194711485517824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ow6GWsGksE", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniArfi/status/1205278978312794113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow6GWsGksE", "media_key": "3_1205278971593539584"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ow6GWsGksE", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniArfi/status/1205278978312794113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow6GWsGksE", "media_key": "3_1205278974177247232"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 50, "username": "econoclasta", "id": "127080477"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205278978312794113"], "id": "1205278978312794113", "created_at": "2019-12-13T00:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Una alumna del ITAM se suicida. \u00a1Pero @econoclasta les da la bienvenida al \ud83d\udd25, chicos! https://t.co/ow6GWsGksE", "author_id": "3231977118"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205278666156134400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205278666156134400", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "735157718722306049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/5Fxc0tDTDg", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5671, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205278547243200513"], "id": "1205278547243200513", "created_at": "2019-12-13T00:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alumna del ITAM se suicida https://t.co/5Fxc0tDTDg", "author_id": "105857751"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kJgiYg3VFj", "expanded_url": "https://twitter.com/duddinhha/status/1205276161170903041", "display_url": "twitter.com/duddinhha/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205278404087558144"], "id": "1205278404087558144", "created_at": "2019-12-13T00:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705uma \u00fanica vez \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/kJgiYg3VFj", "author_id": "933708727957491713"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/bArNIq43Cq", "expanded_url": "https://twitter.com/hgavvin/status/1205096199654723584", "display_url": "twitter.com/hgavvin/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205278388576907264"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205096199654723584"}], "id": "1205278388576907264", "created_at": "2019-12-13T00:08:55.000Z", "geo": {"place_id": "7b9254d3f3763854"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/bArNIq43Cq", "author_id": "1029773460044763137"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205278371762102272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}], "id": "1205278371762102272", "created_at": "2019-12-13T00:08:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}]}, "author_id": "809977793056481280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205278348055863298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205278348055863298", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "2603954625"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205278287628525568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204973299500863488"}], "id": "1205278287628525568", "created_at": "2019-12-13T00:08:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cronicasdelocio es que ya iba a comer cabrito y en eso que vieron al suicida\u00a1\u00a1\u00a1 \ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\ude02\ud83d\udc4f\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "48212098", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cronicasdelocio", "id": "48212098"}]}, "author_id": "307906373"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205278230166548480"], "id": "1205278230166548480", "created_at": "2019-12-13T00:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 265, "quote_count": 10}, "text": "minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recupera\u00e7\u00e3o.\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que o sistema e a press\u00e3o familiar est\u00e3o fazendo? \nDEZ ANOS PQ FICOU DE RECUPERA\u00c7\u00c3O", "author_id": "1110008425587580928"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205278200621871105"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205277556032843777"}], "id": "1205278200621871105", "created_at": "2019-12-13T00:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@craiskc O apresentador se suicidou", "in_reply_to_user_id": "1009918359402631168", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "craiskc", "id": "766440569400922112"}]}, "author_id": "711332536262197248"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205278072200744960"], "id": "1205278072200744960", "created_at": "2019-12-13T00:07:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "0 quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso da sala:\u2705\naluno destaque:\u274e\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705", "author_id": "1089063931405127680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205277927262306316"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204955395405553666"}], "id": "1205277927262306316", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4985, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CristobalYessen", "id": "1122728240"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:07:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CristobalYessen: Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal N\u2026", "author_id": "2779418517"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205277919209312256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205014533548519424"}], "id": "1205277919209312256", "created_at": "2019-12-13T00:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "author_id": "923679757"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205277906089496576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205277906089496576", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1703283931"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205277835981676545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "id": "1205277835981676545", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:06:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "1008118637658591238"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/W0tYjp6Aad", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.4794, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cancerbero_real", "id": "147067372"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205277624064458752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205276270818316288"}], "id": "1205277624064458752", "created_at": "2019-12-13T00:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cancerbero_real: Alumna del ITAM se suicida https://t.co/W0tYjp6Aad", "author_id": "124348271"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205277607752851456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205277607752851456", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:05:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "2885903009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/U3pwUUybGT", "expanded_url": "https://twitter.com/Twitty_Aldo/status/1205277544695681024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/U3pwUUybGT", "media_key": "3_1205277537678635008"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205277544695681024"], "id": "1205277544695681024", "created_at": "2019-12-13T00:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bueno, descubri que mi papa tiene una pistola con balas reales. Esto no terminara bien, aparte de yo estar con depresion suicida, mi papa tiene peores problemas emocionales que yo y es muy volatil y temperamental y depresivo tambien asi que la fiesta no tardara en empezar aqui... https://t.co/U3pwUUybGT", "author_id": "1638921810"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205277529621352448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205277529621352448", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:05:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "84988392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205277332660985858"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205258961051639808"}], "id": "1205277332660985858", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Yakoov Talm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aulogelio", "id": "89492611"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:04:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aulogelio: La 'democracia totalitaria', como la llam\u00f3 Yakoov Talm\u00f3n: la fuerza de las mayor\u00edas como un acto suicida y brutal, un salto\u2026", "author_id": "105498602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/F8Nq4yNTky", "expanded_url": "https://t.co/F8Nq4yNTky", "display_url": "t.co/F8Nq4yNTky"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205277312947802112"], "id": "1205277312947802112", "created_at": "2019-12-13T00:04:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Nossa q odio vai se fuder fica defendendo droga mano????porra. Usa se tu quiser, a mana foi drogada e quase se matou e esses crlh querendo botar a culpa nela mesma https://t.co/F8Nq4yNTky", "author_id": "889825771"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205277126053814274"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205014533548519424"}], "id": "1205277126053814274", "created_at": "2019-12-13T00:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "author_id": "124394735"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ARAgrRkuY6", "expanded_url": "https://youtu.be/3dprKLduOJs", "display_url": "youtu.be/3dprKLduOJs", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544600656471904257/UlriXNZS?format=jpg&name=orig", "width": 1280, "height": 720}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1544600656471904257/UlriXNZS?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Gustavo Bueno - Las cuatro Europas", "description": "Conferencia de clausura de los X Encuentros de Filosof\u00eda, Gij\u00f3n, 9 de julio de 2005, Colegiata del Palacio de Revillagigedo.Gustavo Bueno, Las cuatro Europas...", "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3dprKLduOJs&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 87, "end": 109, "probability": 0.5015, "type": "Other", "normalized_text": "Materialismo Filos\u00f3fico"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9388, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 270, "end": 278, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205277081879404544"], "id": "1205277081879404544", "created_at": "2019-12-13T00:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "y como materialista, Bueno tiene que afirmar que Europa ha creado el Mundo,incluido su Materialismo Filos\u00f3fico.Manifiestas contradicciones\nEuropa ha fabricado el suicida socioglobalismo ecum\u00e9nico\nInvasi\u00f3n de ratas, que te degollar\u00e1n \nEuropas https://t.co/ARAgrRkuY6 v\u00eda @YouTube", "author_id": "781971789211721728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205276996856623104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205276996856623104", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "3387982251"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205276912018432001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "id": "1205276912018432001", "created_at": "2019-12-13T00:03:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "author_id": "841328524107554816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205276702093533184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205276702093533184", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:02:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "74011980"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205276405929533442"], "id": "1205276405929533442", "created_at": "2019-12-13T00:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705", "author_id": "499140883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/8QOYqali1q", "expanded_url": "https://twitter.com/lmenezes010/status/1205274621584510976", "display_url": "twitter.com/lmenezes010/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205276380851822594"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205274621584510976"}], "id": "1205276380851822594", "created_at": "2019-12-13T00:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/8QOYqali1q", "author_id": "931507905962135552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205276335331069962"], "id": "1205276335331069962", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.4968, "type": "Place", "normalized_text": "araruama"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:00:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "No jornal de araruama disseram que o rapaz se suicidou na pra\u00e7a ???", "author_id": "339879396"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/W0tYjp6Aad", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5671, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205276270818316288"], "id": "1205276270818316288", "created_at": "2019-12-13T00:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alumna del ITAM se suicida https://t.co/W0tYjp6Aad", "author_id": "147067372"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.8139, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "louelt1", "id": "1221676566062804993"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205276247762309125"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205275240672190464"}], "id": "1205276247762309125", "created_at": "2019-12-13T00:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @louelt1: \u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "author_id": "1128369000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205276110168219648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212157601861634"}], "id": "1205276110168219648", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9744, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafinha_buzz", "id": "314163716"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "ConnorGabs", "id": "1064638157998751744"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "danverswonder", "id": "758067618851000321"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:59:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafinha_buzz: @ConnorGabs @danverswonder Mas esquadr\u00e3o suicida teve muita visibilidade, e na minha opini\u00e3o \u00e9 100x pior que Endgame", "author_id": "497319715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205276105013432320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "id": "1205276105013432320", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "author_id": "975708282156445702"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/7XFzX2misk", "expanded_url": "https://twitter.com/_gsouzza/status/1205222241719508992", "display_url": "twitter.com/_gsouzza/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205276074101428224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205222241719508992"}], "id": "1205276074101428224", "created_at": "2019-12-12T23:59:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\u274c (discuss\u00e3o conta n\u00e9?)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/7XFzX2misk", "author_id": "2677070696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205276035828396033"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}], "id": "1205276035828396033", "created_at": "2019-12-12T23:59:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}]}, "author_id": "1726198362"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205275998230589447"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205258961051639808"}], "id": "1205275998230589447", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Yakoov Talm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aulogelio", "id": "89492611"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:59:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aulogelio: La 'democracia totalitaria', como la llam\u00f3 Yakoov Talm\u00f3n: la fuerza de las mayor\u00edas como un acto suicida y brutal, un salto\u2026", "author_id": "62062979"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205275842093494272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205165639742164993"}], "id": "1205275842093494272", "created_at": "2019-12-12T23:58:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PriAlcantara Na minha humilde opini\u00e3o @PraFeBrum foi uma das primeiras se n\u00e3o a primeira com mais visibilidade a come\u00e7ar a lutar pela arte dentro do evangelho, inserindo entre muitas coisas tambores e manifestos... Engoliu muito sapo, matou v\u00e1rios le\u00f5es!!", "in_reply_to_user_id": "51813111", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PriAlcantara", "id": "51813111"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "PraFeBrum", "id": "60118331"}]}, "author_id": "77660315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205275621569572865"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205269822365478917"}], "id": "1205275621569572865", "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "Norman"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.7031, "type": "Person", "normalized_text": "Adams"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Noktair", "id": "711358303180361728"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Noktair Es que es necesario que sea as\u00ed sino quedar\u00eda como tremenda tomada de pelo. En cuanto sea mejor que el plan suicida de Norman y los Adams, todo va estar bien.", "in_reply_to_user_id": "711358303180361728", "author_id": "767392256680726528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205275240672190464"], "id": "1205275240672190464", "created_at": "2019-12-12T23:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "text": "\u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "author_id": "1537868438"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1205275198724935680"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205272544766504960"}], "id": "1205275198724935680", "created_at": "2019-12-12T23:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@davidschneider You know how many of my sick and disabled friends are suicida crying right now in fear of the rise in hate division indifference. Until we start seeing humans first we are fucked\nI respect you because you seem empathic\nI stand against all forms of hate but no one stands for me.", "in_reply_to_user_id": "20098015", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davidschneider", "id": "20098015"}]}, "author_id": "33078366"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205275033742036992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205273447494017024"}], "id": "1205275033742036992", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4661, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MSorovoe", "id": "966373078463864832"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 73, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:55:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MSorovoe: @juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para par\u2026", "author_id": "309310506"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205274774211121153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205274774211121153", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:54:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "74875724"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205274745865932800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205274745865932800", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:54:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "132282741"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205274655830839296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204804450201849858"}], "id": "1205274655830839296", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.5023, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "lovr_55", "id": "2196596580"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 41, "end": 49, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Salomes32455: @lovr_55 @nidiavilchez @TC_Peru La escuch\u00e9 en una entrevista en RPP y poco m\u00e1s q se desgarra defendiendo al suicida, con\u2026", "author_id": "991886735062786048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/zRNcXBKHwQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Wagner_Dieg/status/1205254325418811393", "display_url": "twitter.com/Wagner_Dieg/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205274643315200005"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205254325418811393"}], "id": "1205274643315200005", "created_at": "2019-12-12T23:54:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zRNcXBKHwQ", "author_id": "868830237492211712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/XJFIy1pdXw", "expanded_url": "https://twitter.com/eumilenasestare/status/1205228567434539011", "display_url": "twitter.com/eumilenasestar\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205274621584510976"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205228567434539011"}], "id": "1205274621584510976", "created_at": "2019-12-12T23:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/XJFIy1pdXw", "author_id": "1089656961992409093"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205274353451044864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205233336194654210"}], "id": "1205274353451044864", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Juan manejo"}, {"start": 38, "end": 40, "probability": 0.6907, "type": "Place", "normalized_text": "usa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BernardiFutbol", "id": "2245711385"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:52:53.000Z", "geo": {"place_id": "3b98b02fba3f9753"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BernardiFutbol Juan manejo camion en usa y ni loco de manejar en canada, es un poco suicida", "in_reply_to_user_id": "2245711385", "author_id": "219538939"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/lOKzcSDQ2v", "expanded_url": "https://twitter.com/Raissa_cervai/status/1205272677558214658", "display_url": "twitter.com/Raissa_cervai/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205274291861950464"], "id": "1205274291861950464", "created_at": "2019-12-12T23:52:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/lOKzcSDQ2v", "author_id": "861897536587661313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205274278297509889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205274278297509889", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "975088380257226753"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205273912948510720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205273912948510720", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:51:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "916489883652370432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/L9hFmkdO0e", "expanded_url": "https://twitter.com/julfonsecw/status/1204959106165100545", "display_url": "twitter.com/julfonsecw/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205273910528245760"], "id": "1205273910528245760", "created_at": "2019-12-12T23:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/L9hFmkdO0e", "author_id": "1255891538"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205273690176442369"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "id": "1205273690176442369", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:50:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "416641083"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205273622698434560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204183878124163075"}], "id": "1205273622698434560", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Jefersonchster", "id": "842248235863441408"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:49:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Jefersonchster: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "author_id": "935619774549254144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205273447494017024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205222956969943041"}], "id": "1205273447494017024", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 41, "end": 58, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "carolina_moine", "id": "956767298139893760"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 59, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "text": "@juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para parar esta locura suicida del nuevo gobierno. \nEsperamos tu aporte, son muy valiosas tus ideas!\n@carolina_moine", "in_reply_to_user_id": "180990597", "author_id": "966373078463864832"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205273313993482243"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205273313993482243", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1007343802988843010"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205273248465903616"], "id": "1205273248465903616", "created_at": "2019-12-12T23:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez?\nESCOLA:\n\nbrigou: \u2705\nsuspens\u00e3o: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "author_id": "1159090166386044929"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205273208330637314"], "id": "1205273208330637314", "created_at": "2019-12-12T23:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "porra o maluco de o barril de amontillado matou o cara pra depois se jogar onde ele tava morto e consequentemente morre???", "author_id": "4770845127"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205273118790602752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205098152132595712"}], "id": "1205273118790602752", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.7962, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "14Milimetros", "id": "983642710631501824"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @14Milimetros: Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMu\u2026", "author_id": "811772118404890624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205272912711864321"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "id": "1205272912711864321", "created_at": "2019-12-12T23:47:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "author_id": "1363540140"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205272633807425541"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205272633807425541", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1100111717214965765"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205272626576449536"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205258961051639808"}], "id": "1205272626576449536", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Yakoov Talm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aulogelio", "id": "89492611"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aulogelio: La 'democracia totalitaria', como la llam\u00f3 Yakoov Talm\u00f3n: la fuerza de las mayor\u00edas como un acto suicida y brutal, un salto\u2026", "author_id": "371299937"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205272601272172547"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205272601272172547", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1143516065600811009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/IWmruBsmjQ", "expanded_url": "https://twitter.com/0Sant_Souza0/status/1205216096850251778", "display_url": "twitter.com/0Sant_Souza0/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205272560457453573"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205216096850251778"}], "id": "1205272560457453573", "created_at": "2019-12-12T23:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/IWmruBsmjQ", "author_id": "871170562978131968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/tQVVuZVJPr", "expanded_url": "https://twitter.com/vicckail/status/1205214796167176193", "display_url": "twitter.com/vicckail/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205272560323252224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205214796167176193"}], "id": "1205272560323252224", "created_at": "2019-12-12T23:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/tQVVuZVJPr", "author_id": "829753728945242112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205272454891032576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205272454891032576", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1164306063824494593"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/6yV2qO0Qpe", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/0GyksGKFXH50Lx737ahxIq?si=EsACHSLgSfeuT2aYy3Mltg", "display_url": "open.spotify.com/track/0GyksGKF\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205272342877917184"], "id": "1205272342877917184", "created_at": "2019-12-12T23:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "como no voy a tener tendencia suicida si en el 2003 ya escuchaba estas cosas\nhttps://t.co/6yV2qO0Qpe", "author_id": "240700414"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/wMizE43JST", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205272272644300802"], "id": "1205272272644300802", "created_at": "2019-12-12T23:44:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de 'terapias de conversi\u00f3n' - Homosensual https://t.co/wMizE43JST", "author_id": "473518953"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205272195053891584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205272195053891584", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:44:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1528974846"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205272088807911424"], "id": "1205272088807911424", "created_at": "2019-12-12T23:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "a mina desesperada porque lsd \u00e9 horr\u00edvel porque quando ela usou quase se matou etc. \n\nmano tu tem 12 anos seu c\u00e9rebro eh uma amora qualquer coisa q tu use vai te fazer virar uma betoneira", "author_id": "731583778976608256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205271977860173825"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205271714961219586"}], "id": "1205271977860173825", "created_at": "2019-12-12T23:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "e n\u00e3o \u00e9 uma coisa t\u00e3o surreal assim. meu @ tem um amigo de inf\u00e2ncia que se matou h\u00e1 uns anos. o irm\u00e3o mais novo dele sempre teve depress\u00e3o e ngm esperava que o outro, que parecia saud\u00e1vel, fosse tirar a pr\u00f3pria vida\n\na gente ficou em cima dele, com medo que piorasse", "in_reply_to_user_id": "2309154540", "author_id": "2309154540"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205271913238585345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "id": "1205271913238585345", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:43:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "266791141"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205271878471950342"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205268175438389249"}], "id": "1205271878471950342", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.8352, "type": "Person", "normalized_text": "Russel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LuiizGuii", "id": "162897410"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:43:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LuiizGuii Mano, mas perto do final do filme fica meio que evidente. Ela sente as paradas, ela sentiu que o Russel n\u00e3o \u00e9 gente boa, da mesma forma que ela sentiu que foi o pai dela que matou o cara", "in_reply_to_user_id": "162897410", "author_id": "277620748"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205271696367898624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205271696367898624", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:42:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "4464552317"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/oLpbt87NCZ", "expanded_url": "https://aperturaven.blogspot.com/2019/12/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion.html?spref=tw", "display_url": "aperturaven.blogspot.com/2019/12/el-sab\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205271607842951174"], "id": "1205271607842951174", "created_at": "2019-12-12T23:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Apertura Venezuela: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana, por... https://t.co/oLpbt87NCZ", "author_id": "831224889000488961"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205271487340535808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205271487340535808", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "92780914"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205271427462705153"], "id": "1205271427462705153", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "amianto"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:41:15.000Z", "geo": {"place_id": "fdee2106fac9b386"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "estou ouvindo amianto, me sentindo uma muler suicida", "author_id": "805421934209093632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205271259183026176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205226341483909122"}], "id": "1205271259183026176", "created_at": "2019-12-12T23:40:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@raymacaricatura Este producto no lo entiendo, me parece una ni\u00f1a atormentada, perturbada y ciertamente creo que el humano acabar\u00e1 con el planeta, pero la ni\u00f1a me proyecta a alguien al borde de un colapso nervioso, suicida", "in_reply_to_user_id": "65240091", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "raymacaricatura", "id": "65240091"}]}, "author_id": "2859187148"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/scStnYCPc2", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandregrca/status/1205262834797568000", "display_url": "twitter.com/alexandregrca/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205271249250922496"], "id": "1205271249250922496", "created_at": "2019-12-12T23:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/scStnYCPc2", "author_id": "903009021963194369"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205271211720220672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204555556863795205"}], "id": "1205271211720220672", "created_at": "2019-12-12T23:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@feministabis @pqoshomensmorre Kkkkkkkkkkkkkkkkk homi \u00e9 tudo suicida", "in_reply_to_user_id": "810613380436426752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "feministabis", "id": "810613380436426752"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}]}, "author_id": "1204116427147485184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205271158536507392"], "id": "1205271158536507392", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.8846, "type": "Other", "normalized_text": "bojack horseman"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:40:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfy si en el final de bojack horseman el que se suicida soy yo?", "author_id": "1592442156"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205271066714820610"], "id": "1205271066714820610", "created_at": "2019-12-12T23:39:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se eu n\u00e3o matei essa prova, ela que me matou", "author_id": "757714365118373888"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205271052412235776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205271052412235776", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:39:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1171446979181703174"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205270992815304705"], "id": "1205270992815304705", "created_at": "2019-12-12T23:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A gente quase n\u00e3o se fala, a gente quase se matou em quadra hoje, mas n\u00e3o deixamos de nos preocupar um com o outro nunca, \u00e9 incr\u00edvel", "author_id": "450991565"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/ysCITfBtdE", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/O6OT8Up34Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Moni_Valladares/status/1205270990701223936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O6OT8Up34Y", "media_key": "3_1205270977317363716"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "PepeYTeo", "id": "566300029"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "CesarTeo", "id": "54722222"}, {"start": 20, "end": 36, "username": "Ricardo_Peralta", "id": "53290191"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "SeducemeMujer", "id": "138561365"}, {"start": 52, "end": 66, "username": "AliIzquierdo_", "id": "253226287"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1205270990701223936"], "id": "1205270990701223936", "created_at": "2019-12-12T23:39:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PepeYTeo @CesarTeo @Ricardo_Peralta @SeducemeMujer @AliIzquierdo_ \n\nhttps://t.co/ysCITfBtdE https://t.co/O6OT8Up34Y", "in_reply_to_user_id": "566300029", "author_id": "87826429"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205270961488044032"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205266876831584265"}], "id": "1205270961488044032", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5066, "type": "Other", "normalized_text": "Clbc"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "TralDzera", "id": "728677649934127104"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@TralDzera Clbc se me matou te foder rapai", "in_reply_to_user_id": "728677649934127104", "author_id": "934886357570392064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205270959009259526"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205270959009259526", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:39:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "80104176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205270812942573568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205268747113684992"}], "id": "1205270812942573568", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.5786, "type": "Other", "normalized_text": "suegra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JazminYevara", "id": "2246500145"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JazminYevara suegra?????????????????????????????? *se suicida*", "in_reply_to_user_id": "2246500145", "author_id": "183482764"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/KYpyeioYQ9", "expanded_url": "https://twitter.com/bellecrist/status/1205210084814598144", "display_url": "twitter.com/bellecrist/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205270790054318082"], "id": "1205270790054318082", "created_at": "2019-12-12T23:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/KYpyeioYQ9", "author_id": "2925343309"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205270693404979204"], "id": "1205270693404979204", "created_at": "2019-12-12T23:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sim aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida...\ud83c\udfb6", "author_id": "218714535"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205270660559331329"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205270660559331329", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "723883095234109440"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205270589830828034"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205270589830828034", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:37:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "884214281826435073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205270507035250688"], "id": "1205270507035250688", "created_at": "2019-12-12T23:37:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No ven que un deseo suicida, a veces es la forma de apreciar mejor la vida.", "author_id": "719229908325564417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205270143707824128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "id": "1205270143707824128", "created_at": "2019-12-12T23:36:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "author_id": "104206173"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205270039861051392"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205177212971999233"}], "id": "1205270039861051392", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9458, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PedroLucas71: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "author_id": "1127374906306514949"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205269993161515008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205268593803444224"}], "id": "1205269993161515008", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 87, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "INFO6"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "canal6tv", "id": "2242926522"}, {"start": 93, "end": 109, "username": "citlalinoticias", "id": "767813999261945857"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 88, "tag": "INFO6"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:35:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @canal6tv: Hombre asesina a su ex pareja y a sus hijas, luego se suicida\n.\n.\n.\n#INFO6 con @citlalinoticias y @JesusAnayaTv | #Noticias #\u2026", "author_id": "583917863"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205269946135203842"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205263285215485954"}], "id": "1205269946135203842", "created_at": "2019-12-12T23:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @caputadred: Eu acordo todos os dias cm pensamento suicida a pensar o e so mais um dia", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "caputadred", "id": "1088500205266321408"}]}, "author_id": "1034545165711618048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205269926069645313"], "id": "1205269926069645313", "created_at": "2019-12-12T23:35:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "desde el parnaso la vista suicida", "author_id": "346489045"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205269906310258688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "id": "1205269906310258688", "created_at": "2019-12-12T23:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "author_id": "952944788"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/5LqWUloTFS", "expanded_url": "https://twitter.com/chi11ona/status/1205253346258497539", "display_url": "twitter.com/chi11ona/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205269852526698496"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205253346258497539"}], "id": "1205269852526698496", "created_at": "2019-12-12T23:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 (porem nunca recupera\u00e7\u00e3o)\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/5LqWUloTFS", "author_id": "1107576120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/5tONMl6C1B", "expanded_url": "https://www.publico.pt/economia/noticia/pedro-nuno-santos-defende-ligacao-lisboaporto-hora-quarto-comboio-1897129", "display_url": "publico.pt/economia/notic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Nuno Santos"}, {"start": 213, "end": 219, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": " 1: Mon"}, {"start": 238, "end": 244, "probability": 0.589, "type": "Person", "normalized_text": " da Por"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "iestruturas_pt", "id": "1097498060937146370"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205269842519109632"], "id": "1205269842519109632", "created_at": "2019-12-12T23:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Pedro Nuno Santos, ministro \u2066@iestruturas_pt\u2069 rejeita temas-tab\u00fas. E bem, debater enquanto \u00e9 tempo. Se n\u00e3o tivesse sido lan\u00e7ado um tab\u00fa suicida sobre o novo aeroporto, n\u00e3o estar\u00edamos agora perante um desastre 2 em 1: Montijo e alargamento da Portela. https://t.co/5tONMl6C1B", "author_id": "34076997"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205269736394756097"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205269240657395714"}], "id": "1205269736394756097", "created_at": "2019-12-12T23:34:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u203a passou a vida sendo corno e sem entender que porra tinha acontecido com ele. ps: sem nenhuma pessoa pra falar sobre. \n\u203a teve que ver ELE MESMO crian\u00e7a antes de desaparecer e n\u00e3o poder intervir em nada sem foder a linha do tempo. \n\u203a e por fim se matou.", "in_reply_to_user_id": "981163561832431616", "author_id": "981163561832431616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205269600943968256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205269600943968256", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:34:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "3030137951"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205269569423560704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "id": "1205269569423560704", "created_at": "2019-12-12T23:33:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "author_id": "799682269107535872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/1grEynxvQq", "expanded_url": "https://twitter.com/agathacrstiny/status/1205264548476928008", "display_url": "twitter.com/agathacrstiny/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205269469066670089"], "id": "1205269469066670089", "created_at": "2019-12-12T23:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/1grEynxvQq", "author_id": "863414494076297216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205269401538367489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205269401538367489", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "4890687328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205269269379989504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205269025443471362"}], "id": "1205269269379989504", "created_at": "2019-12-12T23:32:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@boolinho_s mf vc que se suicidou, pulou v\u00ea uma r\u00e3 na parede no meu ombro KKKKKKKKKKKKKK", "in_reply_to_user_id": "1024428661485838336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "boolinho_s", "id": "1222385096252166145"}]}, "author_id": "791837614370324480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205269230100320257"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205268803757727744"}], "id": "1205269230100320257", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Theodore"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "e eu fico puta da vida quando resumem a jornada do Theodore a \"se matou pra inspirar a mocinha\". vcs comeram coc\u00f4? transtorno bipolar \u00e9 a doen\u00e7a que mais causa suic\u00eddio, gente! ele morava num lar t\u00f3xico, ngm dava a m\u00ednima pro moleque BERRANDO que tava mal", "in_reply_to_user_id": "2309154540", "author_id": "2309154540"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205269162127495170"], "id": "1205269162127495170", "created_at": "2019-12-12T23:32:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida dublado &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; esquadr\u00e3o suicida legendado", "author_id": "1091373815366590465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205269153499746305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205267956965478400"}], "id": "1205269153499746305", "created_at": "2019-12-12T23:32:13.000Z", "geo": {"place_id": "01566b25bbe7a6d3"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lorazepam__ Way suicida no, pero masoquista maybe", "in_reply_to_user_id": "1411603610", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lorazepam__", "id": "1424741395181359112"}]}, "author_id": "243944388"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205269098046935040"], "id": "1205269098046935040", "created_at": "2019-12-12T23:32:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Dio come vorrei che Tom Ford dirigesse un film di supereroi. Nei miei sogni originari c\u2019era un Batman diretto da Tom Ford ma possiamo pensare a qualcun altro. Ovviamente nel film di TF questo supereroe sarebbe gay, borderline suicida/profondamente infelice e vestito da dio.", "author_id": "514257250"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205268969613090816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205268613587963904"}], "id": "1205268969613090816", "created_at": "2019-12-12T23:31:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cadelabelinha @reizeraa ESQUADR\u00c3O SUICIDA\n\n\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "in_reply_to_user_id": "752966732571144192", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "reizeraa", "id": "51860706"}]}, "author_id": "240677984"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205268924557864965"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205268924557864965", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "980052869515763715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205268847160373250"], "id": "1205268847160373250", "created_at": "2019-12-12T23:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "D\u00eda 12 sin b\u00e1squet, dentro de poco lo hago hacer suicida defensivo a m\u00ed viejo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "776917980"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205268806240755713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205259330490191872"}], "id": "1205268806240755713", "created_at": "2019-12-12T23:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DaniJ_cr: @Johan_VenegasCR evit\u00f3 que persona se lanzara de un puente: \u2018Esto fue un acto de Dios\u2019. Aqu\u00ed informaci\u00f3n muy valiosa: \u00bfD\u00f3nde\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "DaniJ_cr", "id": "970511071"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Johan_VenegasCR", "id": "2881582077"}]}, "author_id": "837023814"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205268784174395393"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "id": "1205268784174395393", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:30:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "2574108005"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205268724430843905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205268724430843905", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "2322011589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/EwouWqjuVj", "expanded_url": "https://twitter.com/rafaielzao/status/1205202582802702336", "display_url": "twitter.com/rafaielzao/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205268686162071553"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205202582802702336"}], "id": "1205268686162071553", "created_at": "2019-12-12T23:30:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u274c\u274c\naluno destaque: \u274c\u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\u274c\u274c https://t.co/EwouWqjuVj", "author_id": "4709684536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/Oh7f48Z9SA", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1205268684148822016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Oh7f48Z9SA", "media_key": "3_1205268676057976832"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4796, "type": "Person", "normalized_text": "quesquen"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "mulder\nalva"}, {"start": 145, "end": 154, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205268684148822016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204982356827877376"}], "id": "1205268684148822016", "created_at": "2019-12-12T23:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja jajajajajaaaaaa\ncon los rufianes y rateros\ndel castillo, quesquen, mulder\nalva, lucianita de \"congresistas\"\ny con el hampon suicida\nAG ratalan garcia de \"presidente\"\nese seria tu mundo perfecto https://t.co/Oh7f48Z9SA", "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "406433712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205268682076758016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205228160167620609"}], "id": "1205268682076758016", "created_at": "2019-12-12T23:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SeriesTWBZ numa d\u00e9cada onde tem esquadr\u00e3o suicida, \u00e9 preciso for\u00e7ar muito KKKKKKKK", "in_reply_to_user_id": "861063790070288384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "author_id": "1012536970487136256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/pt2Z3UhPxB", "expanded_url": "http://bit.ly/38BtDQD", "display_url": "bit.ly/38BtDQD"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9491, "type": "Place", "normalized_text": "Oaxaca"}, {"start": 100, "end": 109, "probability": 0.7449, "type": "Other", "normalized_text": "twitteroax"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 98, "tag": "Oaxaca"}, {"start": 99, "end": 110, "tag": "twitteroax"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205268623402532864"], "id": "1205268623402532864", "created_at": "2019-12-12T23:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sujeto mata a seis personas en un hospital checo, luego se suicida https://t.co/pt2Z3UhPxB #Oaxaca #twitteroax", "author_id": "570295069"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205268617291599874"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205260756603809794"}], "id": "1205268617291599874", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.3711, "type": "Person", "normalized_text": "siemp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JkratosA", "id": "940779212230856704"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JkratosA: @VeritoEsme_NI @geovanigaleas1 Siempre digo lo mismo me gusta en la manera q este se\u00f1or habla .\nSuicida a los mismos de siemp\u2026", "author_id": "1032321390039519232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205268609515368449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205265939773755392"}], "id": "1205268609515368449", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.6049, "type": "Other", "normalized_text": "de los relojes"}, {"start": 81, "end": 94, "probability": 0.5483, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1s Snyderliga"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.7059, "type": "Other", "normalized_text": "Jerem\u00edas"}, {"start": 107, "end": 126, "probability": 0.8468, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 131, "end": 136, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KingGarrac: La semana que viene tendremos:\n-Batman 85\n-El 12 de los relojes\n-M\u00e1s Snyderliga\n-Jerem\u00edas\n-El Escuadr\u00f3n Suicida de Taylor\n-\u2026", "author_id": "838302191035236353"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/e9aLtbrrM4", "expanded_url": "https://twitter.com/canal6tv/status/1205268593803444224/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/e9aLtbrrM4", "media_key": "13_1205204211354554368"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "INFO6"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4772, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal6Tv"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 95, "username": "citlalinoticias", "id": "767813999261945857"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 74, "tag": "INFO6"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "Noticias"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "Canal6Tv"}, {"start": 134, "end": 157, "tag": "LaVisi\u00f3nDeNuestraGente"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205268593803444224"], "id": "1205268593803444224", "created_at": "2019-12-12T23:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hombre asesina a su ex pareja y a sus hijas, luego se suicida\n.\n.\n.\n#INFO6 con @citlalinoticias y @JesusAnayaTv | #Noticias #Canal6Tv #LaVisi\u00f3nDeNuestraGente https://t.co/e9aLtbrrM4", "author_id": "2242926522"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205268585494401024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205235656638615553"}], "id": "1205268585494401024", "created_at": "2019-12-12T23:29:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dimensionamural: Y la maroma suicida en \u00e9sta ocasi\u00f3n se la avienta @azucenau\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f \u00a1que audacia !\nSe expuso a una con\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dimensionamural", "id": "902360529045422081"}, {"start": 71, "end": 80, "username": "azucenau", "id": "93922911"}]}, "author_id": "972317049937477632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205268441210531841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205151284552183808"}], "id": "1205268441210531841", "created_at": "2019-12-12T23:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DUEdevocacion: @consaludmental lanza en el #DiadelosDerechosHumanos la campa\u00f1a #DerechoaNuestrosDerechos #SaludMental https://t.co/JtZE\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DUEdevocacion", "id": "2423987868"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 71, "tag": "DiadelosDerechosHumanos"}, {"start": 83, "end": 108, "tag": "DerechoaNuestrosDerechos"}, {"start": 109, "end": 121, "tag": "SaludMental"}]}, "author_id": "461530260"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/PcfQS2Ivqc", "expanded_url": "https://twitter.com/PaulinhaBraun/status/1203985413368680448", "display_url": "twitter.com/PaulinhaBraun/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205268420872359936"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203985413368680448"}], "id": "1205268420872359936", "created_at": "2019-12-12T23:29:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2716\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f(Ed F\u00edsica \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude2c)\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f https://t.co/PcfQS2Ivqc", "author_id": "34698212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/snmY0Xc2fd", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1205112301998751744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snmY0Xc2fd", "media_key": "3_1205112294734270464"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "PatriaIndetenible"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205268387049291777"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205112301998751744"}], "id": "1205268387049291777", "created_at": "2019-12-12T23:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dpiloncita: Todav\u00eda hay gente que se suicida con guaid\u00f3g. #PatriaIndetenible https://t.co/snmY0Xc2fd", "author_id": "2408355056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/nM7ZfLqK76", "expanded_url": "https://twitter.com/captivecardan/status/1205268309890998276/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nM7ZfLqK76", "media_key": "3_1205268307152187405"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "theodore"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "violet"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205268309890998276"], "id": "1205268309890998276", "created_at": "2019-12-12T23:28:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "caralho? acabei de ler que o theodore se matou pra inspirar a violet? https://t.co/nM7ZfLqK76", "author_id": "1070078087239532544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/nX4Xm7JD5a", "expanded_url": "https://twitter.com/suzyjsuk/status/1205268245676265472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nX4Xm7JD5a", "media_key": "3_1205268239892336640"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6907, "type": "Other", "normalized_text": "SkyCastle"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "SkyCastle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205268245676265472"], "id": "1205268245676265472", "created_at": "2019-12-12T23:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#SkyCastle\n a mulher se matou miseric\u00f3rdia https://t.co/nX4Xm7JD5a", "author_id": "1167194816066859008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205268142475362304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205014533548519424"}], "id": "1205268142475362304", "created_at": "2019-12-12T23:28:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "author_id": "367229995"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205268130500694017"], "id": "1205268130500694017", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9027, "type": "Other", "normalized_text": "rocket launcher"}, {"start": 44, "end": 51, "probability": 0.9775, "type": "Other", "normalized_text": "fortnite"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "cara foi me finalizar de rocket launcher no fortnite, ele mesmo se matou", "author_id": "917086696302436354"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205267948807577601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205267948807577601", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:27:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1164252259930320897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205267881195237376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205267881195237376", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:27:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "1136519491926614016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205267879123464198"], "id": "1205267879123464198", "created_at": "2019-12-12T23:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tengo menos ganas de vivir que un suicida...", "author_id": "1113261172315361281"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205267857396977664"], "id": "1205267857396977664", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.7858, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:27:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu to chorando, eu acho q um menino do meu insta se matou ? E v\u00e9i eu to pirando... N PD SER REAL", "author_id": "1137875562792398848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205267776383926272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205247786930839555"}], "id": "1205267776383926272", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.8206, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sweeterkarla", "id": "1181414945549934597"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:26:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sweeterkarla @siteptbr Esquadrao suicida bem pior", "in_reply_to_user_id": "1179897496614658049", "author_id": "3227540835"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/0DmQlMBtxP", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205267740581343233"], "id": "1205267740581343233", "created_at": "2019-12-12T23:26:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de 'terapias de conversi\u00f3n' - Homosensual https://t.co/0DmQlMBtxP", "author_id": "174933686"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205267723518955520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205267723518955520", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "267279294"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205267705089216512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205267705089216512", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:26:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "207712806"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205267572536549378"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205263002745942016"}], "id": "1205267572536549378", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6812, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pessatto_milena", "id": "1176602112786124802"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@pessatto_milena meu deus? vc eh suicida?", "in_reply_to_user_id": "1176602112786124802", "author_id": "2528537732"}, {"lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1205267542392156160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205146403674185729"}], "id": "1205267542392156160", "created_at": "2019-12-12T23:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cesal_Love Ventoinha se enforcou \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "779043273788760065", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Cesal_Love", "id": "779043273788760065"}]}, "author_id": "795359420171583488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/0SBVIUvtqu", "expanded_url": "https://twitter.com/gregoriorayssa_/status/1205237064360443905", "display_url": "twitter.com/gregoriorayssa\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205267292004798465"], "id": "1205267292004798465", "created_at": "2019-12-12T23:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/0SBVIUvtqu", "author_id": "739192197040472064"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205267290167676930"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205229966272737280"}], "id": "1205267290167676930", "created_at": "2019-12-12T23:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @selmybaby: @SeriesTWBZ For\u00e7aram mt, tem esquadrao suicida e liga da justi\u00e7a kkk", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "selmybaby", "id": "617247600"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "author_id": "800409723023433728"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205267281196015618"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205266343987236865"}], "id": "1205267281196015618", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.6608, "type": "Other", "normalized_text": "HP"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.5603, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 237, "end": 253, "probability": 0.6445, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@elionaimaia Super concordo ctg q tem muitos furos de roteiro e a viagem de HP pisa na deles, mas apesar de ser um dos piores filmes da Marvel, n\u00e3o deveria ter sido considerado o pior filme da d\u00e9cada considerando esse crit\u00e9rio, acho que Esquadr\u00e3o Suicida em rela\u00e7\u00e3o a expectativa foi pior.", "in_reply_to_user_id": "1039127365979435008", "author_id": "912074475981754370"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205267154368634882"], "id": "1205267154368634882", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:24:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala...  \ud83d\ude2a\u270c\ud83d\udd95", "author_id": "1201519637957160960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205267031618179073"], "id": "1205267031618179073", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Crist\u00e3o"}, {"start": 246, "end": 254, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Sou crist\u00e3o e sou de esquerda, mas devo confessar: \nesses esquerdistas de sof\u00e1 fazem de tudo para aproximar cada vez mais o Crist\u00e3o e a direita. \nPreconceito!\nXingamentos!\nAgress\u00f5es!\nDesrespeito!\n\nN\u00e3o sei se \u00e9 burrice ou uma estrat\u00e9gia suicida.\n\nBolsonaro agradece!", "author_id": "72137926"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205267029252395009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205267029252395009", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "1192319974741667840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205266961711685633"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205113453385568256"}], "id": "1205266961711685633", "created_at": "2019-12-12T23:23:31.000Z", "geo": {"place_id": "78b12dcc2bb6ea4d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jhoelherrera Admiro tu sensatez.\nPero creo que a quien te diriges es alguien que solo vivi\u00f3 en cuna gracias a los \"negocios\" de un suicida imbecil y delincuentoso.\nNoespetes nada bueno por ah\u00ed.", "in_reply_to_user_id": "120612932", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jhoelherrera", "id": "120612932"}]}, "author_id": "1251899604"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205266881432760325"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204937238787821568"}], "id": "1205266881432760325", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.5153, "type": "Other", "normalized_text": "floki"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.5547, "type": "Organization", "normalized_text": "athestan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "isabelledimondo", "id": "2873741585"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@isabelledimondo Mas \u00e9 isso floki matou athestan e ragnar e depois se matou, se \u00e9 que me entende.", "in_reply_to_user_id": "2873741585", "author_id": "2196354723"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/8fyJqTCgF8", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1205228160167620609", "display_url": "twitter.com/SeriesTWBZ/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.7505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205266740315402240"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205228160167620609"}], "id": "1205266740315402240", "created_at": "2019-12-12T23:22:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pior do que Esquadr\u00e3o Suicida? KKKKKKKK https://t.co/8fyJqTCgF8", "author_id": "3458309663"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/kAfj4lr7LD", "expanded_url": "https://twitter.com/sbeatrizmartins/status/1205265070739132417", "display_url": "twitter.com/sbeatrizmartin\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205266736414691328"], "id": "1205266736414691328", "created_at": "2019-12-12T23:22:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade/curso\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/kAfj4lr7LD", "author_id": "845696163856732162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/kuvLhExFNs", "expanded_url": "https://twitter.com/noSHITtogether/status/1205266680433262592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kuvLhExFNs", "media_key": "16_1205266659667271681"}, {"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/Iwfzy36XFv", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8002, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 43, "probability": 0.4995, "type": "Other", "normalized_text": "de"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.829, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205266680433262592"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "id": "1205266680433262592", "created_at": "2019-12-12T23:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "essa d\u00e9cada teve Esquadr\u00e3o Suicida, homem de ferro 3, Batman vs Superman, QUARTETO FANT\u00c1STICO, LIGA DA JUSTI\u00c7A, F\u00caNIX NEGRA e os caras tem CORAGEM de falar que Ultimato \u00e9 pior que todos esses https://t.co/kuvLhExFNs https://t.co/Iwfzy36XFv", "author_id": "3043220423"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205266600653406208"], "id": "1205266600653406208", "created_at": "2019-12-12T23:22:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "author_id": "1197654794464350215"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205266497947492354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205266497947492354", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "2848434477"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205266364639961088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205266364639961088", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:21:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1139635021667622912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205266185245339650"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205263521807847425"}], "id": "1205266185245339650", "created_at": "2019-12-12T23:20:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Marialuiza2218 @sacoliro Akakakkakaralhou o cara se matou", "in_reply_to_user_id": "1106976233533902848", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Marialuiza2218", "id": "1106976233533902848"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "sacoliro", "id": "1166774169381588998"}]}, "author_id": "1164165989929558017"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205266154173935617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205266154173935617", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1204474815714922496"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205266142362779648"], "id": "1205266142362779648", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3329, "type": "Other", "normalized_text": "mati"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No amigo la musica que estan escuchando los vecinos de mati, nivel suicida mal jajajajaja", "author_id": "779836240564719616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205266119155691521"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205144846215847938"}], "id": "1205266119155691521", "created_at": "2019-12-12T23:20:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @InadaptadoBaez: Ni para apoyarle a un suicida no sirven...\nMalditos followers\u00a1!", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "InadaptadoBaez", "id": "157546376"}]}, "author_id": "157546376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205265939773755392"], "id": "1205265939773755392", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 49, "end": 62, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "de los relojes"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1s Snyderliga"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "Jerem\u00edas"}, {"start": 91, "end": 110, "probability": 0.9029, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.5214, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 123, "end": 145, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman dead earth"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "La semana que viene tendremos:\n-Batman 85\n-El 12 de los relojes\n-M\u00e1s Snyderliga\n-Jerem\u00edas\n-El Escuadr\u00f3n Suicida de Taylor\n-Wonder Woman dead earth\n\nVa a ser una semana intensisima", "author_id": "1720435670"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205265932806971399"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205265932806971399", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:19:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "1924890151"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205265870085410821"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205228160167620609"}], "id": "1205265870085410821", "created_at": "2019-12-12T23:19:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SeriesTWBZ for\u00e7aram MUITO tendo liga da justi\u00e7a e esquadr\u00e3o suicida hm kk", "in_reply_to_user_id": "861063790070288384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "author_id": "800509824161021952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/f1yn6cDyhA", "expanded_url": "https://t.co/f1yn6cDyhA", "display_url": "t.co/f1yn6cDyhA"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205265861210193920"], "id": "1205265861210193920", "created_at": "2019-12-12T23:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/f1yn6cDyhA", "author_id": "1070521787262427139"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205265857443708937"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205257699761541120"}], "id": "1205265857443708937", "created_at": "2019-12-12T23:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PaulaQuinMar: Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PaulaQuinMar", "id": "884536896"}]}, "author_id": "1127859836467732480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/PhBh7jpkZG", "expanded_url": "https://t.co/PhBh7jpkZG", "display_url": "t.co/PhBh7jpkZG"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205265512244097025"], "id": "1205265512244097025", "created_at": "2019-12-12T23:17:45.000Z", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/PhBh7jpkZG", "author_id": "2877082919"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205265471584587783"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205265471584587783", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:17:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "234084422"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205265208844988416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "id": "1205265208844988416", "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:16:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "author_id": "837472274810822656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205265202213801989"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205265202213801989", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1203739225964847104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205265096752144384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "id": "1205265096752144384", "created_at": "2019-12-12T23:16:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "author_id": "1187666107076960258"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/PVxbJdt3GG", "expanded_url": "https://twitter.com/studio1989jpn/status/1204185823140167680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PVxbJdt3GG", "media_key": "3_1204185811383533568"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 60, "probability": 0.395, "type": "Place", "normalized_text": "\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1205265064183230466"], "id": "1205265064183230466", "created_at": "2019-12-12T23:15:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989\n(\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4\u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F)\n\nOPEN14:30/START14:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\nThe botkeys\n\u3042\u307d\u308d\u3093\u3001\nPLEASURE'S https://t.co/PVxbJdt3GG", "author_id": "929948624703823872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205265030519951362"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205215021711679488"}], "id": "1205265030519951362", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8847, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.5096, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:15:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @saladajusticab: \u275d Eu n\u00e3o consegui deixa-la depois de Esquadr\u00e3o Suicida, eu amo tanto a Arlequina que eu n\u00e3o queria parar de interpreta-\u2026", "author_id": "1137478212391514113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/zSI7JkrPqi", "expanded_url": "https://twitter.com/agathacrstiny/status/1205264548476928008", "display_url": "twitter.com/agathacrstiny/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205264990862753792"], "id": "1205264990862753792", "created_at": "2019-12-12T23:15:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/zSI7JkrPqi", "author_id": "995414143585878016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/2lcsP5k0cb", "expanded_url": "https://twitter.com/Giorgiolaporta/status/1205249010543542272", "display_url": "twitter.com/Giorgiolaporta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 26, "tag": "MES"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205264976329531393"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205249010543542272"}], "id": "1205264976329531393", "created_at": "2019-12-12T23:15:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No, noi approviamo un #MES suicida https://t.co/2lcsP5k0cb", "author_id": "846616854990872576"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205264870268194818"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212157601861634"}], "id": "1205264870268194818", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9744, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafinha_buzz", "id": "314163716"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "ConnorGabs", "id": "1064638157998751744"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "danverswonder", "id": "758067618851000321"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:15:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rafinha_buzz: @ConnorGabs @danverswonder Mas esquadr\u00e3o suicida teve muita visibilidade, e na minha opini\u00e3o \u00e9 100x pior que Endgame", "author_id": "1154148724857348097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/IvUBGUUc7L", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205264731843579904"], "id": "1205264731843579904", "created_at": "2019-12-12T23:14:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de 'terapias de conversi\u00f3n' - Homosensual https://t.co/IvUBGUUc7L", "author_id": "213540648"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205264706287611909"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205229762819612675"}], "id": "1205264706287611909", "created_at": "2019-12-12T23:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@antichiprofumi Un suicida voterebbe Conservative.", "in_reply_to_user_id": "567541363", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "antichiprofumi", "id": "567541363"}]}, "author_id": "305551850"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205264664629825546"], "id": "1205264664629825546", "created_at": "2019-12-12T23:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente um menino da minha cidade se matou se enforcou com uma corrente no dia do anivers\u00e1rio dele depois da festa...", "author_id": "1078060506806738946"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205264593779445761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205264593779445761", "created_at": "2019-12-12T23:14:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "72412765"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205264542755905537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "id": "1205264542755905537", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:13:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "author_id": "258024975"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205264475454103552"], "id": "1205264475454103552", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4493, "type": "Organization", "normalized_text": "catupiry"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Toda semana como pastel de frango, catupiry e pequi com bastante molho verde\nSe isso n\u00e3o me matou ainda, nada mais pode me matar", "author_id": "3035438777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205264400438964225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "id": "1205264400438964225", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "245082205"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205264278732754944"], "id": "1205264278732754944", "created_at": "2019-12-12T23:12:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje \u00e9 dia de soco suicida", "author_id": "1092251355408990210"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205264229760196608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205264229760196608", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:12:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "319145029"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205264222382362624"], "id": "1205264222382362624", "created_at": "2019-12-12T23:12:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Uma semana atr\u00e1s eu tinha 10 mil ideias de presente pra minha mae agora parece que evaporou absolutamente TUDO e s\u00f3 sobrou uma meu deus algu\u00e9m me suicida", "author_id": "2269639281"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205264052697653248"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205263579638882305"}], "id": "1205264052697653248", "created_at": "2019-12-12T23:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@brahmeirofla E temos culpa ? Kkkkk doida p chegar em casa e vou ficar esperando o suicida", "in_reply_to_user_id": "125619280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brahmeirofla", "id": "125619280"}]}, "author_id": "842137950615945216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205264038780903431"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205264038780903431", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:11:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1135671066779688960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205263950801199104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218664867344384"}], "id": "1205263950801199104", "created_at": "2019-12-12T23:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "@juancampanella Son los reyes de la mentira , que pueblo suicida !!", "in_reply_to_user_id": "180990597", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}]}, "author_id": "908815858973253632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205263927216607233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205262993082265600"}], "id": "1205263927216607233", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuccasMarFon", "id": "842034528319352834"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuccasMarFon: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o!Que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "author_id": "872685295296286720"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205263884787032064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205263884787032064", "created_at": "2019-12-12T23:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "143093365"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/snmY0Xc2fd", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1205112301998751744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snmY0Xc2fd", "media_key": "3_1205112294734270464"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "PatriaIndetenible"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205263817338425346"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205112301998751744"}], "id": "1205263817338425346", "created_at": "2019-12-12T23:11:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dpiloncita: Todav\u00eda hay gente que se suicida con guaid\u00f3g. #PatriaIndetenible https://t.co/snmY0Xc2fd", "author_id": "1876881572"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205263581647912967"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205263581647912967", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1081735936529125378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/XKgdg0Id2o", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9049, "type": "Other", "normalized_text": "endgame"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.3776, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00c9TIMA ARTE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205263580775538690"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "id": "1205263580775538690", "created_at": "2019-12-12T23:10:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Puts tanto filme ruim que nem consigo listar... endgame n\u00e3o \u00e9 um CARALHO QUE \u00cdCONE DA S\u00c9TIMA ARTE, mas numa d\u00e9cada que teve esquadr\u00e3o suicida ele nao \u00e9 o pior https://t.co/XKgdg0Id2o", "author_id": "965831233614868481"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205263543207170048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205263443273629696"}], "id": "1205263543207170048", "created_at": "2019-12-12T23:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Franciss_Cesar @livianzao Ee suicida", "in_reply_to_user_id": "901605445726597120", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "livianzao", "id": "4056624935"}]}, "author_id": "783840661808308229"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/7UDAruR7iO", "expanded_url": "https://twitter.com/danverswonder/status/1205106318866034688", "display_url": "twitter.com/danverswonder/\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8199, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga das Justi\u00e7as"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205263510101467141"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205106318866034688"}], "id": "1205263510101467141", "created_at": "2019-12-12T23:09:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida e Liga das Justi\u00e7as s\u00e3o muito piores https://t.co/7UDAruR7iO", "author_id": "912074475981754370"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205263493257203713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205262993082265600"}], "id": "1205263493257203713", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuccasMarFon", "id": "842034528319352834"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuccasMarFon: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o!Que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu a\u2026", "author_id": "1000941041044901888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205263384339505152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205262247704104963"}], "id": "1205263384339505152", "created_at": "2019-12-12T23:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ToniniVictoria * estudiante se suicida pa no ir a rendir un final *", "in_reply_to_user_id": "1529471503", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ToniniVictoria", "id": "1452712337459318786"}]}, "author_id": "1613650411"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205263372398280704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205260587221102594"}], "id": "1205263372398280704", "created_at": "2019-12-12T23:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Noktair Ahora les dicen el escuadr\u00f3n suicida.\nNah si deben haber planeado algo. Son ni\u00f1os listos.", "in_reply_to_user_id": "711358303180361728", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Noktair", "id": "711358303180361728"}]}, "author_id": "767392256680726528"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205263365070839809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "id": "1205263365070839809", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:09:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "347038245"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205263285215485954"], "id": "1205263285215485954", "created_at": "2019-12-12T23:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Eu acordo todos os dias cm pensamento suicida a pensar o e so mais um dia", "author_id": "1088500205266321408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/rDKHIeHlh7", "expanded_url": "https://t.co/rDKHIeHlh7", "display_url": "t.co/rDKHIeHlh7"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205263195176345600"], "id": "1205263195176345600", "created_at": "2019-12-12T23:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c https://t.co/rDKHIeHlh7", "author_id": "2743737255"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205263104147369985"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205262245111959552"}], "id": "1205263104147369985", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9377, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "carlosh08786707", "id": "1125068367776419840"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@carlosh08786707 Roubou? Matou? Ou apenas foi competente naquilo em q se prop\u00f4s a fazer? \n\nBrasil \u00e9 problem\u00e1tico, exalta paix\u00f5es e desenha resultados, n\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa...", "in_reply_to_user_id": "1125068367776419840", "author_id": "102367417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/snmY0Xc2fd", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1205112301998751744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snmY0Xc2fd", "media_key": "3_1205112294734270464"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "PatriaIndetenible"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205263103702814721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205112301998751744"}], "id": "1205263103702814721", "created_at": "2019-12-12T23:08:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dpiloncita: Todav\u00eda hay gente que se suicida con guaid\u00f3g. #PatriaIndetenible https://t.co/snmY0Xc2fd", "author_id": "241620045"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/kh45EvwWbq", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/politics/live/2019/dec/12/general-election-2019-uk-live-labour-tories-corbyn-boris-johnson-results-exit-poll", "display_url": "theguardian.com/politics/live/\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "adrianwae", "id": "1278283051018174464"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205263094651457537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205247488770347009"}], "id": "1205263094651457537", "created_at": "2019-12-12T23:08:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adrianwae: El Reino Unido se suicida en masa: https://t.co/kh45EvwWbq", "author_id": "518980332"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205263011528790017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205014533548519424"}], "id": "1205263011528790017", "created_at": "2019-12-12T23:07:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "author_id": "764021332241633283"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205263003207159809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "id": "1205263003207159809", "created_at": "2019-12-12T23:07:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "author_id": "42500715"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205262993082265600"], "id": "1205262993082265600", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3556, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o!Que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "author_id": "842034528319352834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/KTZGygQ3La", "expanded_url": "https://twitter.com/annyykai/status/1205226561709989894", "display_url": "twitter.com/annyykai/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205262958256885760"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205226561709989894"}], "id": "1205262958256885760", "created_at": "2019-12-12T23:07:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/KTZGygQ3La", "author_id": "1091117952668192770"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205262952271495173"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205262952271495173", "created_at": "2019-12-12T23:07:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "479186106"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205262908021772290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205262908021772290", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:07:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "836755431661977600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205262896483258370"], "id": "1205262896483258370", "created_at": "2019-12-12T23:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "E vamos de idea\u00e7\u00e3o suicida", "author_id": "780811345125969920"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205262893513498624"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "id": "1205262893513498624", "created_at": "2019-12-12T23:07:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "author_id": "155098362"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205262866573647872"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204838706093408257"}], "id": "1205262866573647872", "created_at": "2019-12-12T23:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pachin2012: Como hace uno para no tomar en Diciembre? Se vuelve monja? Se suicida? No s\u00e9.", "author_id": "37495618"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205262749112193024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205262749112193024", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1026134851416739840"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205262685782364166"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205262685782364166", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:06:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "743287164226646016"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/ReqQjv4Od1", "expanded_url": "https://twitter.com/SamCriscolo/status/1205238725556482059", "display_url": "twitter.com/SamCriscolo/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205262525794856971"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205238725556482059"}], "id": "1205262525794856971", "created_at": "2019-12-12T23:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "text": "PQP, eu bem serena escutando com a porta do quarto aberta, do nada toca essa merda e meu pai se matou rindo: \"MANDARAM PRA LETH\u00cdCIA KSKSKSKSKSKSK\" https://t.co/ReqQjv4Od1", "author_id": "1097170611594506240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/XGxgTmW6FJ", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelodu474/status/1205262440637911040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XGxgTmW6FJ", "media_key": "3_1205262419863506944"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "22nograu", "id": "1138857921557729280"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205262440637911040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205261263611322369"}], "id": "1205262440637911040", "created_at": "2019-12-12T23:05:33.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@22nograu Na pista e s\u00f3 grau suicida \ud83c\udfb6\u270c\ufe0f\ud83e\udd2a\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83d\ude80 https://t.co/XGxgTmW6FJ", "in_reply_to_user_id": "1138857921557729280", "author_id": "2242412158"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/kLE2Nb19L0", "expanded_url": "https://buff.ly/345JLqg", "display_url": "buff.ly/345JLqg"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/2mO06R9M2D", "expanded_url": "https://twitter.com/PUEAA_UNAM/status/1205262312266981378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2mO06R9M2D", "media_key": "3_1205262310320803841"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/2mO06R9M2D", "expanded_url": "https://twitter.com/PUEAA_UNAM/status/1205262312266981378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2mO06R9M2D", "media_key": "3_1205262308945076224"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9582, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.7193, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}, {"start": 160, "end": 164, "probability": 0.9664, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 159, "end": 165, "tag": "Kabul"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205262312266981378"], "id": "1205262312266981378", "created_at": "2019-12-12T23:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Afganist\u00e1n: Se registran por lo menos 5 heridos en el ataque suicida talib\u00e1n que apunt\u00f3 a una instalaci\u00f3n m\u00e9dica cerca de la base a\u00e9rea de Bagram al norte de #Kabul. Revisa aqu\u00ed la nota completa https://t.co/kLE2Nb19L0 https://t.co/2mO06R9M2D", "author_id": "3145042485"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/gw5HMy2IXR", "expanded_url": "https://t.co/gw5HMy2IXR", "display_url": "t.co/gw5HMy2IXR"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205262290054000641"], "id": "1205262290054000641", "created_at": "2019-12-12T23:04:57.000Z", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/gw5HMy2IXR", "author_id": "820136685447118853"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205262147678162944"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205261807570444288"}], "id": "1205262147678162944", "created_at": "2019-12-12T23:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@MYMALK4PON3 @Toxitina 3 doritos despu\u00e9s se suicida.", "in_reply_to_user_id": "322869821", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MYMALK4PON3", "id": "322869821"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Toxitina", "id": "1569831964298862595"}]}, "author_id": "35940162"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/3ZGOewP7zT", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205262097711534080"], "id": "1205262097711534080", "created_at": "2019-12-12T23:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Lesbiana se suicida tras 7 a\u00f1os de 'terapias de conversi\u00f3n' - Homosensual https://t.co/3ZGOewP7zT", "author_id": "87807926"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205262064379412480"], "id": "1205262064379412480", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.7294, "type": "Person", "normalized_text": "Beatrice"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.2704, "type": "Person", "normalized_text": "lemony"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.5842, "type": "Person", "normalized_text": "Beatrice"}, {"start": 89, "end": 98, "probability": 0.344, "type": "Person", "normalized_text": "Baudelaire"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.5574, "type": "Other", "normalized_text": "LEMONY"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "teorias de asoue\n\neu com 11 anos: mas ser\u00e1 que a Beatrice do lemony e a Beatrice m\u00e3e dos Baudelaire s\u00e3o a mesma pessoa?\n\neu com 19 anos: O LEMONY SNICKET QUE P\u00d4S FOGO NA MANS\u00c3O. ELE MATOU ELA AQUELE PSICOPATA", "author_id": "3234763077"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205262055902601218"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "id": "1205262055902601218", "created_at": "2019-12-12T23:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "author_id": "803763343970435072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/snmY0Xc2fd", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1205112301998751744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snmY0Xc2fd", "media_key": "3_1205112294734270464"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "dpiloncita", "id": "141940558"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 80, "tag": "PatriaIndetenible"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205262047560290306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205112301998751744"}], "id": "1205262047560290306", "created_at": "2019-12-12T23:03:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dpiloncita: Todav\u00eda hay gente que se suicida con guaid\u00f3g. #PatriaIndetenible https://t.co/snmY0Xc2fd", "author_id": "918649668"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205262006409936897"], "id": "1205262006409936897", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "leona"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:03:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "obvio que ya pate\u00e9 el final de ma\u00f1ana porque soy esto y est\u00e1 bien no autoexigirse, fuerza leona!!!! *se suicida*", "author_id": "166839165"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205262002689658880"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205126529329577990"}], "id": "1205262002689658880", "created_at": "2019-12-12T23:03:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MartaMutri Ostia si es el escuadr\u00f3n suicida XD", "in_reply_to_user_id": "3306101710", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MartaMutri", "id": "3306101710"}]}, "author_id": "948279337731706880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/kh45EvwWbq", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/politics/live/2019/dec/12/general-election-2019-uk-live-labour-tories-corbyn-boris-johnson-results-exit-poll", "display_url": "theguardian.com/politics/live/\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.985, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "adrianwae", "id": "1278283051018174464"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205261944246145030"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205247488770347009"}], "id": "1205261944246145030", "created_at": "2019-12-12T23:03:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adrianwae: El Reino Unido se suicida en masa: https://t.co/kh45EvwWbq", "author_id": "517551392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205261925044621315"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "id": "1205261925044621315", "created_at": "2019-12-12T23:03:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "author_id": "898170911660150785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/gWo4apqHNS", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205261858564911110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gWo4apqHNS", "media_key": "3_1205261839300538373"}, {"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/gWo4apqHNS", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205261858564911110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gWo4apqHNS", "media_key": "3_1205261843012423680"}, {"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/gWo4apqHNS", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205261858564911110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gWo4apqHNS", "media_key": "3_1205261852441219072"}, {"start": 304, "end": 327, "url": "https://t.co/gWo4apqHNS", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205261858564911110/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gWo4apqHNS", "media_key": "3_1205261856492982272"}], "annotations": [{"start": 130, "end": 132, "probability": 0.558, "type": "Other", "normalized_text": "del"}, {"start": 282, "end": 286, "probability": 0.2838, "type": "Other", "normalized_text": "Arroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gvillasis", "id": "362120863"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "GiovannaCP", "id": "54776364"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205261858564911110"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205166157323546624"}], "id": "1205261858564911110", "created_at": "2019-12-12T23:03:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@gvillasis @GiovannaCP Cuando Pascuas NO es en Diciembre, el Suicida era magnifico en esto, sino como hizo para dejar la Economia del Pais en el 85 dentro la mas Calamitosa y Completo Desastre, cuando NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/gWo4apqHNS", "in_reply_to_user_id": "362120863", "author_id": "415001653"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205261627144232960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205261197316108289"}], "id": "1205261627144232960", "created_at": "2019-12-12T23:02:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SoyHomosensual: Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SoyHomosensual", "id": "860616643"}]}, "author_id": "778086748815396864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/dzLTQKoAmg", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoAccardi/status/1205150014437314560", "display_url": "twitter.com/HugoAccardi/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4551, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LicRdq", "id": "127838954"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205261494113452038"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205243590592671750"}], "id": "1205261494113452038", "created_at": "2019-12-12T23:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LicRdq: Que alma de.suicida pol\u00edtico demostr\u00f3 tener Albertitere https://t.co/dzLTQKoAmg", "author_id": "1099346720322932742"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/LD8Ax07EMJ", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1205255791260962822", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205261462987522053"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205255791260962822"}], "id": "1205261462987522053", "created_at": "2019-12-12T23:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e choca esquadr\u00e3o suicida e liga da justi\u00e7a, t\u00e3o ruins que a exist\u00eancia foi esquecida https://t.co/LD8Ax07EMJ", "author_id": "1014077849890893825"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205261421996625922"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205202928581185538"}], "id": "1205261421996625922", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 66, "probability": 0.7382, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola Neto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "willgomes", "id": "31490951"}, {"start": 73, "end": 80, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:01:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @willgomes: Status: H\u00e1 8 horas esperando o vereador Brizola Neto ou o @psol50 negarem esse neg\u00f3cio da homenagem ao sanguin\u00e1rio ditador d\u2026", "author_id": "123116138"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205261339972788225"], "id": "1205261339972788225", "created_at": "2019-12-12T23:01:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "hoje uma pomba suicida se jogou na frente do meu carro, ainda bem que a percebi voando na dire\u00e7\u00e3o do para-brisa e consegui frear um pouco, mas s\u00f3 serviu pra reduzir o impacto e a atropelei mesmo assim\n\nela saiu voando normalmente, entretanto estou com dor no cora\u00e7\u00e3o at\u00e9 agora", "author_id": "52501165"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205261311359229952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205261311359229952", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "85316876"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ktxc3bt0Qj", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205261228874096641"], "id": "1205261228874096641", "created_at": "2019-12-12T23:00:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/ktxc3bt0Qj", "author_id": "1301539195"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205261221496315905"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205261221496315905", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:00:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "23972193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/c3opFN3R4m", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205261197316108289"], "id": "1205261197316108289", "created_at": "2019-12-12T23:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "text": "Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.co/c3opFN3R4m", "author_id": "860616643"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205261149916352512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205251587196760066"}], "id": "1205261149916352512", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4467, "type": "Other", "normalized_text": "Chale"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MiguelMezaC", "id": "923207976097378305"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:00:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "@MiguelMezaC Chale con todos los comentarios insensibles, es la comunidad la que est\u00e1 exhibiendo sus necesidades. Con comentarios como: \"nadie se suicida por no tener \u00e1reas verdes\" \"porque no piden esa atenci\u00f3n a sus padres\" \"si pagan colegiatura pueden pagar psic.\" una entiende a esa chica\ud83d\ude14", "in_reply_to_user_id": "923207976097378305", "author_id": "2326591256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205261142148472832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205260682171731975"}], "id": "1205261142148472832", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "Pipipopo"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:00:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pipipopo n\u00e3o pode autorizar nada mesmo que seja +18, pipipopp suicida n\u00e3o pode ficar sem acompanhante pipipppo tanta gente querendo viver e vc a\u00ed", "in_reply_to_user_id": "3319103082", "author_id": "3319103082"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205261102105473039"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205260126527078405"}], "id": "1205261102105473039", "created_at": "2019-12-12T23:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LorenzoCast89 Lui rimane un pallone gonfiato, mentitore seriale. Corbyn ha fatto un manifesto suicida, l\u2019avete letto?", "in_reply_to_user_id": "171981193", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LorenzoCast89", "id": "171981193"}]}, "author_id": "2703729438"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205261017753833478"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205258961051639808"}], "id": "1205261017753833478", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Yakoov Talm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aulogelio", "id": "89492611"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aulogelio: La 'democracia totalitaria', como la llam\u00f3 Yakoov Talm\u00f3n: la fuerza de las mayor\u00edas como un acto suicida y brutal, un salto\u2026", "author_id": "37244784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/aL2F72QYBr", "expanded_url": "https://twitter.com/chi11ona/status/1205253346258497539", "display_url": "twitter.com/chi11ona/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205261017036607488"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205253346258497539"}], "id": "1205261017036607488", "created_at": "2019-12-12T22:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/aL2F72QYBr", "author_id": "3560762717"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205260891119390721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205260891119390721", "created_at": "2019-12-12T22:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "2811554499"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205260788195348480"], "id": "1205260788195348480", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8278, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:58:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O pensamento \u00e9 suicida, mas existe um Deus que luta por mim.", "author_id": "3119963753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205260756603809794"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205172662235996160"}], "id": "1205260756603809794", "created_at": "2019-12-12T22:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@VeritoEsme_NI @geovanigaleas1 Siempre digo lo mismo me gusta en la manera q este se\u00f1or habla .\nSuicida a los mismos de siempre cuando el habla \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "1032321390039519232", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "geovanigaleas1", "id": "1159862681685377025"}]}, "author_id": "940779212230856704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205260682171731975"], "id": "1205260682171731975", "created_at": "2019-12-12T22:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o sei pq todo esse preconceito com suicida nesse hospital", "author_id": "3319103082"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205260679013371904"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205255651347304455"}], "id": "1205260679013371904", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8662, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5201, "type": "Other", "normalized_text": "nazi"}, {"start": 169, "end": 172, "probability": 0.4626, "type": "Other", "normalized_text": "nazi"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "text": "@CarlosE36195435 @henrybugalho @Leoni_a_jato Quem v\u00ea pensa que foi o Stalin, pessoalmente, que foi l\u00e1 e matou os nazi tudo. Se n\u00e3o fosse o POVO RUSSSO, provavelmente os nazi teriam vencido a segunda grande guerra.", "in_reply_to_user_id": "873253652902928385", "author_id": "4901780055"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205260661145645056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205260661145645056", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:58:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "556156084"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205260633886928899"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205260633886928899", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:58:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1053864033890299907"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205260623627640832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205260214330679296"}], "id": "1205260623627640832", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.4196, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 84, "end": 91, "probability": 0.4967, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "itscaptainluffy", "id": "1050189261742465025"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "lipehd1", "id": "808089835294621696"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "httpsrealitys", "id": "4797010444"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:58:19.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@itscaptainluffy @lipehd1 @httpsrealitys @SeriesTWBZ E Esquadr\u00e3o Suicida, Batman Vs Superman", "in_reply_to_user_id": "1050189261742465025", "author_id": "841989427"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205260585509826565"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205260585509826565", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1119294897926934529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/L4mkEt5rne", "expanded_url": "https://t.co/L4mkEt5rne", "display_url": "t.co/L4mkEt5rne"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205260450008588289"], "id": "1205260450008588289", "created_at": "2019-12-12T22:57:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/L4mkEt5rne", "author_id": "969029964166320128"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205260403506372609"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205176957639544832"}], "id": "1205260403506372609", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:57:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro Resolvia se mudasse o c\u00f3digo de tr\u00e2nsito aumentando a velocidade m\u00e1xima em determinados pontos - onde seria permitido  correr - como em alguns pa\u00edses da Europa ... mas alta velocidade em nossas estradas o suicida leva alguns com ele e reflete os altos \u00edndices de morte na estrada", "in_reply_to_user_id": "128372940", "author_id": "317331288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205260320857632770"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205257274278760450"}], "id": "1205260320857632770", "created_at": "2019-12-12T22:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@los40cr Un suicidio  o acto suicida , NO SE PUBLICA \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21, ah\u00ed est\u00e1n exponiendo a una persona que lo intent\u00f3 hacer. Tanto les cuesta", "in_reply_to_user_id": "45989187", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "los40cr", "id": "45989187"}]}, "author_id": "1915273243"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205260250321960960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205260250321960960", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:56:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1017297692102447104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205260044045938688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "id": "1205260044045938688", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "535410429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/Zhn7r67UCU", "expanded_url": "https://t.co/Zhn7r67UCU", "display_url": "t.co/Zhn7r67UCU"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205259993685069826"], "id": "1205259993685069826", "created_at": "2019-12-12T22:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/Zhn7r67UCU", "author_id": "1085222804658757632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/F81odGOKXD", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_lyncon/status/1205251093766266881", "display_url": "twitter.com/crf_lyncon/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205259942862700546"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205251093766266881"}], "id": "1205259942862700546", "created_at": "2019-12-12T22:55:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/F81odGOKXD", "author_id": "761912012205072384"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205259937368150016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205259937368150016", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:55:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1080928838"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205259889431449600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205259889431449600", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1155120688124092417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205259799534931968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205258961051639808"}], "id": "1205259799534931968", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Yakoov Talm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aulogelio", "id": "89492611"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aulogelio: La 'democracia totalitaria', como la llam\u00f3 Yakoov Talm\u00f3n: la fuerza de las mayor\u00edas como un acto suicida y brutal, un salto\u2026", "author_id": "18724039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205259775782637570"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204879225834090501"}], "id": "1205259775782637570", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6253, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 60, "end": 75, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BOLETINECOLOGI", "id": "2218121245"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:54:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BOLETINECOLOGI: Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del\u2026", "author_id": "1020959191"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205259669234765824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205255791260962822"}], "id": "1205259669234765824", "created_at": "2019-12-12T22:54:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SeriesBrasil A gente teve esquadr\u00e3o suicida e o pior \u00e9 o ultimato\n\nEntendi", "in_reply_to_user_id": "293807001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "author_id": "1152783696094781443"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205259637710348290"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205212237360701440"}], "id": "1205259637710348290", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 55, "probability": 0.6398, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noseasmalotv", "id": "1013306845"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @noseasmalotv: El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4\u2026", "author_id": "903643951286157312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/wo9GAZrujF", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1205255791260962822", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Transformers"}, {"start": 33, "end": 47, "probability": 0.8477, "type": "Other", "normalized_text": "Saga Crep\u00fasculo"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.4223, "type": "Other", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 70, "end": 84, "probability": 0.5454, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.5802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205259602041954304"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205255791260962822"}], "id": "1205259602041954304", "created_at": "2019-12-12T22:54:16.000Z", "geo": {"place_id": "1a25ff74971944c8"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Na d\u00e9cada que teve Transformers, Saga Crep\u00fasculo, Batman Vs Superman, Liga da Justi\u00e7a e Esquadr\u00e3o suicida, ler esse tipo de not\u00edcias s\u00f3 me faz rir https://t.co/wo9GAZrujF", "author_id": "2726107735"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/jo6tsw6H5u", "expanded_url": "https://twitter.com/BrendaNycolly43/status/1205244625956614146", "display_url": "twitter.com/BrendaNycolly4\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205259562917548033"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205244625956614146"}], "id": "1205259562917548033", "created_at": "2019-12-12T22:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/jo6tsw6H5u", "author_id": "1106982962065801217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/tEi2R5W11R", "expanded_url": "https://twitter.com/Lyz_Rosa/status/1205246286380838912", "display_url": "twitter.com/Lyz_Rosa/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205259382126260225"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205246286380838912"}], "id": "1205259382126260225", "created_at": "2019-12-12T22:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/tEi2R5W11R", "author_id": "915391164798443521"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/wou5sFaSOY", "expanded_url": "https://bit.ly/36s8gzs", "display_url": "bit.ly/36s8gzs"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/YnCgrl2DXM", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniJ_cr/status/1205259330490191872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YnCgrl2DXM", "media_key": "3_1205259326149013505"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Johan_VenegasCR", "id": "2881582077"}, {"start": 227, "end": 234, "username": "nacion", "id": "18906662"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205259330490191872"], "id": "1205259330490191872", "created_at": "2019-12-12T22:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Johan_VenegasCR evit\u00f3 que persona se lanzara de un puente: \u2018Esto fue un acto de Dios\u2019. Aqu\u00ed informaci\u00f3n muy valiosa: \u00bfD\u00f3nde buscar ayuda? Las se\u00f1ales de mayor riesgo suicida. \u00bfC\u00f3mo ayudarme a m\u00ed mismo? https://t.co/wou5sFaSOY @nacion https://t.co/YnCgrl2DXM", "in_reply_to_user_id": "2881582077", "author_id": "970511071"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205259330213351424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205259330213351424", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1454613715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205259270876327940"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "id": "1205259270876327940", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:52:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "author_id": "1279751490"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205259169454084098"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205258961051639808"}], "id": "1205259169454084098", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 70, "probability": 0.8416, "type": "Person", "normalized_text": "Yakoov Talm\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aulogelio", "id": "89492611"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aulogelio: La 'democracia totalitaria', como la llam\u00f3 Yakoov Talm\u00f3n: la fuerza de las mayor\u00edas como un acto suicida y brutal, un salto\u2026", "author_id": "183117973"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205259147190718466"], "id": "1205259147190718466", "created_at": "2019-12-12T22:52:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Iae pai se viu qual \u00e9 o pr\u00eamio da guerra, matou at\u00e9 umas hr hoje ta embaixo da terra", "author_id": "1006728001374081026"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205259080975159297"], "id": "1205259080975159297", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9387, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, E voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala..", "author_id": "1067208706142683136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/pEiyjIagYM", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1205255791260962822", "display_url": "twitter.com/SeriesBrasil/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "hulk"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205259073891033089"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205255791260962822"}], "id": "1205259073891033089", "created_at": "2019-12-12T22:52:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "com liga da justi\u00e7a, esquadr\u00e3o suicida, homem de ferro e o incrivel hulk, vcs tem coragem de falar que ultimato foi o pior filme? pf ne https://t.co/pEiyjIagYM", "author_id": "1078029691397832704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205259060527976448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205259060527976448", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:52:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1063183194802044931"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/hFQpheqTxU", "expanded_url": "https://twitter.com/julianadbrg/status/1205167315634900994", "display_url": "twitter.com/julianadbrg/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205259041175412737"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205167315634900994"}], "id": "1205259041175412737", "created_at": "2019-12-12T22:52:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/hFQpheqTxU", "author_id": "822468261057069056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205259032077975554"], "id": "1205259032077975554", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.4514, "type": "Person", "normalized_text": "Chayanne"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.4245, "type": "Other", "normalized_text": "waifu"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:52:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "// Vale, antes de que se me acumulen m\u00e1s roles, vamos a proceder a la suicida...a ellos.\n\nChayanne haz lo tuyo, que tengo que responder a la waifu.", "author_id": "255059707"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205258997256855554"], "id": "1205258997256855554", "created_at": "2019-12-12T22:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Meu pai tem uma ch\u00e1cara n\u00e9. \nAi esses dias ele matou um porco l\u00e1 e ele resolveu fazer uma lingui\u00e7a caseira pra mim kkkkkkkkkk mas eu n\u00e3o comi at\u00e9 agr a\u00ed toda vez q ele me liga ele fica querendo saber se est\u00e1 boa ou n\u00e3o.\nAchei fofo fds\u2764\ufe0f", "author_id": "1085371086349455361"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205258961051639808"], "id": "1205258961051639808", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Yakoov Talm\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 210, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Adlai Stevenson"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "text": "La 'democracia totalitaria', como la llam\u00f3 Yakoov Talm\u00f3n: la fuerza de las mayor\u00edas como un acto suicida y brutal, un salto al abismo. \"Los inteligentes votaremos por usted\", le dijo una se\u00f1ora a Adlai Stevenson. Respondi\u00f3: \"Eso no me sirve, yo necesito una mayor\u00eda...\".", "author_id": "89492611"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205258899869315073"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205197071864782849"}], "id": "1205258899869315073", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8949, "type": "Person", "normalized_text": "Joice"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "claudioedantas", "id": "2923397967"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@claudioedantas A Joice se suicidou politicamente. De \"bolsonaro de saia\" agora \u00e9 uma \"Frota de saia\" pois vai precisar contar com o povo que vota no centr\u00e3o e esquerda pra tentar se manter no poder em 2022. Da\u00ed pra baixo...", "in_reply_to_user_id": "2923397967", "author_id": "351861105"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205258896610385921"], "id": "1205258896610385921", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6954, "type": "Person", "normalized_text": "leo"}, {"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "league of legends"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "leo is depressed se matou em partida de league of legends fez seu time dar remake e acabo com o nosso normalzin\nfi de corno", "author_id": "190839415"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205258710680948738"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205258710680948738", "created_at": "2019-12-12T22:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "2939757093"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/B9svJbb8Mz", "expanded_url": "http://www.telam.com.ar/notas/201912/416013-siete-milicianos-chiitas-muertos-en-un-ataque-suicida.html", "display_url": "telam.com.ar/notas/201912/4\u2026"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/x1P1Tl4mPf", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaTelam/status/1205258540853710848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x1P1Tl4mPf", "media_key": "3_1205258538249064449"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Irak"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205258540853710848"], "id": "1205258540853710848", "created_at": "2019-12-12T22:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Irak: siete milicianos chiitas muertos en un ataque suicida https://t.co/B9svJbb8Mz https://t.co/x1P1Tl4mPf", "author_id": "208413101"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205258482649325574"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205249939934187520"}], "id": "1205258482649325574", "created_at": "2019-12-12T22:49:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ElNegroBazan220: Joven local se suicida en pleno centro (termina sexual)  &gt;&gt;&gt;&gt;click aqu\u00ed para ver el video&lt;&lt;&lt;&lt;", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElNegroBazan220", "id": "750487786294239232"}]}, "author_id": "866988960"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205258230311600129"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205179155945545728"}], "id": "1205258230311600129", "created_at": "2019-12-12T22:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@wallyiee @GotiqueAPoc @CINEMA505 qualquer porcaria nn, a gente n engole esquadr\u00e3o suicida  e liga da justi\u00e7a por exemplo", "in_reply_to_user_id": "4741611856", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 22, "username": "GotiqueAPoc", "id": "1321400160669368321"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}]}, "author_id": "929049225341652994"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205258127291142144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205257710452781057"}], "id": "1205258127291142144", "created_at": "2019-12-12T22:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_paula_medeiros ah, que passou aqueles guris de moto e a gente se matou rindo klkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "999823317614911488", "author_id": "1091386221648117760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/4WdtrvXbNj", "expanded_url": "https://twitter.com/nenrique_/status/1205242583229841408", "display_url": "twitter.com/nenrique_/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205257863175843840"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205242583229841408"}], "id": "1205257863175843840", "created_at": "2019-12-12T22:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 alana pq choras\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/4WdtrvXbNj", "author_id": "995423080821547008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205257695575658498"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205255791260962822"}], "id": "1205257695575658498", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6973, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SeriesBrasil", "id": "293807001"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SeriesBrasil E Esquadr\u00e3o Suicida fica em que posi\u00e7\u00e3o?", "in_reply_to_user_id": "293807001", "author_id": "146828695"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205257664504193031"], "id": "1205257664504193031", "created_at": "2019-12-12T22:46:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se voc\u00eas n\u00e3o me verem mais aqui \u00e9 porque eu t\u00f4 de castigo ou ela me matou no soco", "author_id": "1186450980180758529"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205257512615862272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205203976700006400"}], "id": "1205257512615862272", "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 123, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.9075, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Bara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:45:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hurgamemoriaPE: Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Bara\u2026", "author_id": "56742957"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205257485533229056"], "id": "1205257485533229056", "created_at": "2019-12-12T22:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "author_id": "1066414522494328832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205257464435945472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204573601573359617"}], "id": "1205257464435945472", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5053, "type": "Person", "normalized_text": "rencor"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 23, "username": "aliro2150", "id": "153271933"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Lord_Fiacro @aliro2150 Que pena su vida, llena de odio y rencor, ud debe sufrir mucho por no saber revertir lo pasado, pero no olvide que No solo uds perdieron vidas de familia, del otro lado tambi\u00e9n, osea ud va una guerra seguro despu\u00e9s se suicida as\u00ed no se puede vivir", "in_reply_to_user_id": "471625779", "author_id": "764537253918105600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205257461470502912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205257461470502912", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:45:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "3529892721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/Oci0oUm0kM", "expanded_url": "https://twitter.com/___bsnt/status/1205225369797832719", "display_url": "twitter.com/___bsnt/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205257448019369984"], "id": "1205257448019369984", "created_at": "2019-12-12T22:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/Oci0oUm0kM", "author_id": "880129379262705664"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205257345674162176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205168284410269696"}], "id": "1205257345674162176", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4688, "type": "Other", "normalized_text": "alaska"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.6045, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @artzpsych_: ver looking for alaska s\u00f3 reafirmou oq eu senti lendo o livro: alaska se suicidou. a grande sacada do enredo \u00e9 os leitores\u2026", "author_id": "1058160248744239104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205257344453615618"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205257344453615618", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:45:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1198064049994522624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205257240812412928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205257240812412928", "created_at": "2019-12-12T22:44:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "116067016"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205257227965218817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205257227965218817", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:44:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1174273271698808835"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205257199670325248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205257199670325248", "created_at": "2019-12-12T22:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "802295291567226880"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205257098273050625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205257098273050625", "created_at": "2019-12-12T22:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "441979168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/dzLTQKoAmg", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoAccardi/status/1205150014437314560", "display_url": "twitter.com/HugoAccardi/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.455, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LicRdq", "id": "127838954"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205256943952179206"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205243590592671750"}], "id": "1205256943952179206", "created_at": "2019-12-12T22:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LicRdq: Que alma de.suicida pol\u00edtico demostr\u00f3 tener Albertitere https://t.co/dzLTQKoAmg", "author_id": "731864231818199040"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205256892097929223"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205256892097929223", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1196521813666385924"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205256799227645952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205256799227645952", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "309334129"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205256784996425728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205256784996425728", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1098040372251553792"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205256732877844482"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205256732877844482", "created_at": "2019-12-12T22:42:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "95058821"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205256727295397889"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205256727295397889", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "3256953637"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205256653647597569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205256653647597569", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "2975110049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205256354379763713"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205256354379763713", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1199868785903177730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205256316127731712"], "id": "1205256316127731712", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.3784, "type": "Person", "normalized_text": "noel"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.3469, "type": "Other", "normalized_text": "candida"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "se o papai noel do candida morrer foi a amora que matou", "author_id": "918727112609222656"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205256252860829703"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205250008133582849"}], "id": "1205256252860829703", "created_at": "2019-12-12T22:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@leonelbrizola50 Voc\u00ea se fodeu , cara -  bem feito\n\nSeu av\u00f4 se revira no t\u00famulo tomado de f\u00faria com o neto pela mo\u00e7\u00e3o descabida e suicida\n\nToda a esquerda est\u00e1 P da vida com vc, infeliz ! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude05\ud83d\ude05", "in_reply_to_user_id": "92974970", "author_id": "8518542"}, {"entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/crGBvTFjHi", "expanded_url": "https://twitter.com/jacobstampok/status/1205254249392660480", "display_url": "twitter.com/jacobstampok/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205256237719465986"], "id": "1205256237719465986", "created_at": "2019-12-12T22:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O ser humano \u00e9 suicida mesmo n\u00e9 https://t.co/crGBvTFjHi", "author_id": "1204534288542322695"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205256205800787968"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205254598392459265"}], "id": "1205256205800787968", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9728, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00falio"}, {"start": 195, "end": 196, "probability": 0.6996, "type": "Person", "normalized_text": "B."}, {"start": 234, "end": 238, "probability": 0.935, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 254, "end": 260, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 294, "end": 301, "probability": 0.953, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jcpietro1", "id": "1158306384737374214"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Rodri_Bruno", "id": "77224066"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "marceloohs", "id": "218015266"}, {"start": 36, "end": 49, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:40:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jcpietro1 @Rodri_Bruno @marceloohs @futebol_info Cara vc gosta de falar de t\u00edtulo roubado, como foi o t\u00edtulo brasileiro do Botafogo? Gol impedido do T\u00falio, vc falou que e time de assassino pq o B. Matou a mulher, mais n\u00e3o fala que o Vasco e sendo que o Edmundo matou 3 pessoas, fala como se o Flamengo tivesse trancado +", "in_reply_to_user_id": "1158306384737374214", "author_id": "102090144"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205256197668036608"], "id": "1205256197668036608", "created_at": "2019-12-12T22:40:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ela se matou.......m", "author_id": "3145820740"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205256113177997312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205252837891956736"}], "id": "1205256113177997312", "entities": {"annotations": [{"start": 304, "end": 306, "probability": 0.2938, "type": "Organization", "normalized_text": "otr"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "Brianda_rc", "id": "214348533"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:40:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@julieta_avilez @Brianda_rc Lo comprendo, y me atrevo a decirlo: aunque respetamos su dolor, tambi\u00e9n tenemos que ver por otros de nuestros estudiantes. Es la segunda persona en este semestre que se suicida. A ellos les va a seguir doliendo se hable o no. Pero si nosotros no lo hablamos podemos perder a otr@", "in_reply_to_user_id": "130248337", "author_id": "3250771033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/QTeBfnhMif", "expanded_url": "https://is.gd/6F98Q4", "display_url": "is.gd/6F98Q4"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205256108274831360"], "id": "1205256108274831360", "created_at": "2019-12-12T22:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Volevi che non fossi mai nata, ora sarai felice\". Bimba si suicida https://t.co/QTeBfnhMif", "author_id": "226235375"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205256047973294080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205256047973294080", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1044353045126172672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205256001856983040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205256001856983040", "created_at": "2019-12-12T22:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "39279501"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205255831211642882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205184279669551111"}], "id": "1205255831211642882", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 52, "tag": "LavaJato"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SalitaSin: Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacion\u2026", "author_id": "94459066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/5ZYifBbj37", "expanded_url": "https://twitter.com/annyykai/status/1205226561709989894", "display_url": "twitter.com/annyykai/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205255753134747648"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205226561709989894"}], "id": "1205255753134747648", "created_at": "2019-12-12T22:38:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/5ZYifBbj37", "author_id": "1056214608636248065"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/r8Q3iIbfOz", "expanded_url": "https://t.co/r8Q3iIbfOz", "display_url": "t.co/r8Q3iIbfOz"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205255673216458752"], "id": "1205255673216458752", "created_at": "2019-12-12T22:38:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/r8Q3iIbfOz", "author_id": "1039636586055561216"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205255604937396226"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205255604937396226", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:38:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "314648784"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205255508350791680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205255508350791680", "created_at": "2019-12-12T22:38:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "975149007373832195"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205255487203237888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205255487203237888", "created_at": "2019-12-12T22:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "1036838912193384448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205255467401916423"], "id": "1205255467401916423", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.925, "type": "Other", "normalized_text": "pokemon shiny"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:37:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "//Estoy como super rebotada por algo que me ha pasado, primer pokemon shiny que me sale en galar un baltoy. Y va el muy desgraciao y usa explosi\u00f3n y se suicida.\n\nMi cara de tonta en ese momento... deberia haberme grabado", "author_id": "968955706933153794"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205255456333152256"], "id": "1205255456333152256", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7213, "type": "Other", "normalized_text": "vanessa"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.4741, "type": "Person", "normalized_text": "Vanessa"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.7314, "type": "Other", "normalized_text": "vanessa"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.4409, "type": "Other", "normalized_text": "Vanessa"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:37:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "[12/12, 19:34] vanessa: \u274cFalha no envio\u274c\nPara tentar novamente mande o n\u00famero 2, caso o erro persistir a Vanessa morreu...\n[12/12, 19:36] vanessa: \u274cFalha no envio\u274c\nVanessa morreu, se matou p\u00f3s amigos chamarem ela de bochechuda", "author_id": "756745152887218176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/jPOD3C4mf2", "expanded_url": "https://twitter.com/chi11ona/status/1205253346258497539", "display_url": "twitter.com/chi11ona/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205255451274829830"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205253346258497539"}], "id": "1205255451274829830", "created_at": "2019-12-12T22:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/jPOD3C4mf2", "author_id": "879556730803425281"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205255371180453890"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205255371180453890", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:37:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1087731844437757952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/8TKmJ1SPUC", "expanded_url": "https://twitter.com/Jvictormaculo/status/1205240647655075840", "display_url": "twitter.com/Jvictormaculo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205255324887912448"], "id": "1205255324887912448", "created_at": "2019-12-12T22:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas parada ai tu j\u00e1 fez: escola/faculdade \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/8TKmJ1SPUC", "author_id": "748536609335816192"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205255216117043201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205238228606955531"}], "id": "1205255216117043201", "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6775, "type": "Person", "normalized_text": "BACCI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "withsccp", "id": "1042604076901564416"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:36:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @withsccp: \"se o delegado agiu assim na frente das c\u00e2meras ao vivo, imagina com quem n\u00e3o tem isso\" MATOU BACCI, abuso de autoridade acon\u2026", "author_id": "1194251011227095042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/WMr9p64UWi", "expanded_url": "https://medium.com/@felipetechio/quem-matou-a-inf%C3%A2ncia-ad517f4e32d6", "display_url": "medium.com/@felipetechio/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ekalil", "id": "40729278"}, {"start": 8, "end": 13, "username": "VEJA", "id": "17715048"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205255209884246017"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205249045939326976"}], "id": "1205255209884246017", "created_at": "2019-12-12T22:36:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ekalil @VEJA Vc fez uma correla\u00e7\u00e3o maldosa. H\u00e1 ped\u00f3filos nessas escolas confessionais, bem como nas militares e nas de cunho leigo, tanto p\u00fablica quanto privada. Sobre a pedofilia/inf\u00e2ncia, j\u00e1 que parece se interessar pelo assunto, leia: https://t.co/WMr9p64UWi", "in_reply_to_user_id": "40729278", "author_id": "57358660"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205254987888123905"], "id": "1205254987888123905", "created_at": "2019-12-12T22:35:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Eu j\u00e1 perdi 3 amigos jovens pra morte: \n\n1. Se suicidou, com 13 anos\n2. Morreu com um c\u00e2ncer do tamanho de um gr\u00e3o de arroz, com 12 anos \n3. Infartou, com 16 anos \n\nHoje eu sou extremamente expressiva com meus sentimentos por n\u00e3o ter feito mais por eles, e me arrependo at\u00e9 hoje..", "author_id": "971772850934775808"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205254957429133312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205254957429133312", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:35:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1082213578172784640"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1205254861459251201"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205230809571045377"}], "id": "1205254861459251201", "created_at": "2019-12-12T22:35:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Gl82Ro @ArrateLolo @vox_es @Santi_ABASCAL A Vox!!! Sanchez es un suicida", "in_reply_to_user_id": "109026132", "entities": {"mentions": [{"start": 8, "end": 19, "username": "ArrateLolo", "id": "996838364790902784"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "author_id": "186166510"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205254727837126656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205247685059584000"}], "id": "1205254727837126656", "created_at": "2019-12-12T22:34:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@siteptbr Numa d\u00e9cada que tem esquadr\u00e3o suicida, eleger ultimato n\u00e3o d\u00e1 pra ser levado a s\u00e9rio", "in_reply_to_user_id": "918197046871502849", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "author_id": "58932010"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205254640830492673"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205228160167620609"}], "id": "1205254640830492673", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6484, "type": "Person", "normalized_text": "Volture"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.7681, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:34:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SeriesTWBZ Gosto de pensar que a Volture t\u00e1 com a gente na campanha de fingir que Esquadr\u00e3o Suicida nunca aconteceu", "in_reply_to_user_id": "861063790070288384", "author_id": "979793288466194432"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205254633511424010"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205254633511424010", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1666712076"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205254631774920708"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205253890159104000"}], "id": "1205254631774920708", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.5373, "type": "Other", "normalized_text": "lady butterfly"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OldPlayersND", "id": "127376018"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "conversadesofa", "id": "384453922"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "A44games", "id": "1955642142"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "LoriiPops", "id": "2881570765"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@OldPlayersND @conversadesofa @A44games @LoriiPops Mas olha, se voc\u00ea matou a lady butterfly vai voar no genichiro agora...", "in_reply_to_user_id": "127376018", "author_id": "64560499"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205254612887973893"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205254612887973893", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "4637982441"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205254574715461632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}], "id": "1205254574715461632", "created_at": "2019-12-12T22:34:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}]}, "author_id": "1862039052"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205254525973651461"], "id": "1205254525973651461", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7507, "type": "Person", "normalized_text": "Charles"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o caiu minha ficha ainda que o Charles se matou", "author_id": "706137524041859072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/FFaK2439Dh", "expanded_url": "https://twitter.com/paolanerii/status/1205248766816784390", "display_url": "twitter.com/paolanerii/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205254325418811393"], "id": "1205254325418811393", "created_at": "2019-12-12T22:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: nao sei, acho q nao? majorzin2017\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/FFaK2439Dh", "author_id": "751971436412203008"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205254318699548677"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205254318699548677", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:33:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "86579351"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205254155671154691"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205254155671154691", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1629345062"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/RYeXjFFl6K", "expanded_url": "http://rviv.ly/5vnI0R", "display_url": "rviv.ly/5vnI0R"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.2919, "type": "Other", "normalized_text": "Sujeto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205254103519186945"], "id": "1205254103519186945", "created_at": "2019-12-12T22:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sujeto mata a seis personas en un hospital checo, luego se suicida https://t.co/RYeXjFFl6K", "author_id": "3897004573"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205254048364007426"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205253348468891648"}], "id": "1205254048364007426", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7655, "type": "Other", "normalized_text": "brexit"}, {"start": 235, "end": 241, "probability": 0.8951, "type": "Place", "normalized_text": "Escocia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "fiomtec", "id": "196100224"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fiomtec Desde el principio la estrategia laborista de apoyar el brexit para despues ir dando bandazos ha sido suicida. No entiendo como no se pusieron en el bando remain desde el minuto 1... La que les espera a los ingleses y ojo con Escocia, 9 de cada 10 votando independencia.", "in_reply_to_user_id": "196100224", "author_id": "524823448"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205254045650345986"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205230153087016960"}], "id": "1205254045650345986", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.9175, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.9828, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9885, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 190, "end": 193, "probability": 0.9871, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EstulinDaniel", "id": "2241227238"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:32:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@EstulinDaniel ese impeachment esta siendo promovido por el mismo grupo de gente que derroc\u00f3 a Evo en Bolivia, esta jugando Trump una mision suicida con los cambios que esta haciendo en los EEUU", "in_reply_to_user_id": "2241227238", "author_id": "739934857"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205253954382319616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205253954382319616", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "2438939200"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205253932424941569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205253932424941569", "created_at": "2019-12-12T22:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "812779948905734145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205253898799321088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205209711076880384"}], "id": "1205253898799321088", "created_at": "2019-12-12T22:31:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @muyinteresante: \ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 127, "tag": "ciencia"}]}, "author_id": "1076565991"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205253789986390017"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205141121988546561"}], "id": "1205253789986390017", "created_at": "2019-12-12T22:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vampipe: Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "vampipe", "id": "35036854"}]}, "author_id": "81593616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205253748815208448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205253748815208448", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "1085348134165860354"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205253413119893504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205251731900321792"}], "id": "1205253413119893504", "created_at": "2019-12-12T22:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@gzibordi Eh ma solo leggermente \ud83d\ude02. Corby ha perseguito una strategia suicida. Ha proposto il comunismo in UK. Un paese che ha sempre combattuto contro il comunismo.", "in_reply_to_user_id": "17007782", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "gzibordi", "id": "17007782"}]}, "author_id": "3296332325"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205253403632373760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205219540109602819"}], "id": "1205253403632373760", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "Lelouch"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Clebwen", "id": "3014883969"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "blaskwidow", "id": "3349203011"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Clebwen @blaskwidow Eu adoro o Lelouch tbm, mas se for pensar ele \u00e9 megaloman\u00edaco com senso de superioridade que matou mt gente ksksk", "in_reply_to_user_id": "3014883969", "author_id": "1112885911845564416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/p663yYLZr1", "expanded_url": "https://twitter.com/___bsnt/status/1205225369797832719", "display_url": "twitter.com/___bsnt/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205253346258497539"], "id": "1205253346258497539", "created_at": "2019-12-12T22:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/p663yYLZr1", "author_id": "3383358437"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205253322820800517"], "id": "1205253322820800517", "created_at": "2019-12-12T22:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Decidi que t\u00f4 aberta para me apaixonar, e \u00e9 isso... A falta de terapia me faz uma suicida emocional", "author_id": "70183510"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205253310615375873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205253310615375873", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "1115420084921618433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/aW92TE8VeV", "expanded_url": "https://twitter.com/LordJimjr/status/1204796972395302912", "display_url": "twitter.com/LordJimjr/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205253282584809477"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204796972395302912"}], "id": "1205253282584809477", "created_at": "2019-12-12T22:29:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Como ya no tiene a su cobarde suicida, ahora rema a favor del alica\u00eddo cuello blanco Blume. https://t.co/aW92TE8VeV", "author_id": "282155394"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205253256861114368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205243908256608259"}], "id": "1205253256861114368", "created_at": "2019-12-12T22:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@crflayse81 @Lovebichinhos Kkkkkkkkkkkkkkk c\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "3415483707", "author_id": "711072806281285632"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205253233704349696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204850119578923008"}], "id": "1205253233704349696", "created_at": "2019-12-12T22:28:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @avadesordre: #ricordiamodomani nel 1946 muore forse suicida l'attrice francese #Ren\u00e9eFalconetti\nIconica Giovanna d'Arco di\u00a0Carl Theodor\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "avadesordre", "id": "383302183"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 34, "tag": "ricordiamodomani"}, {"start": 83, "end": 99, "tag": "Ren\u00e9eFalconetti"}]}, "author_id": "4384018469"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205253099054600197"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205170836803600385"}], "id": "1205253099054600197", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:28:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMonteiroRJ: Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pel\u2026", "author_id": "158183711"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205253040044941314"], "id": "1205253040044941314", "created_at": "2019-12-12T22:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "ta vo v\u00ea esquadrso suicida", "author_id": "1023343153275908097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Lny0WvmPLF", "expanded_url": "https://twitter.com/xulhacois/status/1204919036666142720", "display_url": "twitter.com/xulhacois/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205252563882393600"], "id": "1205252563882393600", "created_at": "2019-12-12T22:26:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/Lny0WvmPLF", "author_id": "3120347129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/dzLTQKoAmg", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoAccardi/status/1205150014437314560", "display_url": "twitter.com/HugoAccardi/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4551, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "LicRdq", "id": "127838954"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205252474166226944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205243590592671750"}], "id": "1205252474166226944", "created_at": "2019-12-12T22:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LicRdq: Que alma de.suicida pol\u00edtico demostr\u00f3 tener Albertitere https://t.co/dzLTQKoAmg", "author_id": "519965243"}, {"entities": {"urls": [{"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/ieQpA6yprg", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205252453173792769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ieQpA6yprg", "media_key": "3_1205252416062578689"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/ieQpA6yprg", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205252453173792769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ieQpA6yprg", "media_key": "3_1205252419397062658"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/ieQpA6yprg", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205252453173792769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ieQpA6yprg", "media_key": "3_1205252440565698563"}, {"start": 298, "end": 321, "url": "https://t.co/ieQpA6yprg", "expanded_url": "https://twitter.com/CordovaJusto/status/1205252453173792769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ieQpA6yprg", "media_key": "3_1205252450795610113"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.5969, "type": "Other", "normalized_text": "del"}, {"start": 276, "end": 280, "probability": 0.2988, "type": "Other", "normalized_text": "Arroz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "noticias_tvperu", "id": "63597537"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205252453173792769"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205248769207484416"}], "id": "1205252453173792769", "created_at": "2019-12-12T22:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@noticias_tvperu Cuando Pascuas NO es en Diciembre, el Suicida era magnifico en esto, sino como hizo para dejar la Economia del Pais en el 85 dentro la mas Calamitosa y Completo Desastre, cuando NO habian alimentos de 1ra necesidad y habia que hacer cola para conseguir 1K de Arroz y 1K de azucar. https://t.co/ieQpA6yprg", "in_reply_to_user_id": "63597537", "author_id": "415001653"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205252437868765187"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205252435352129536"}], "id": "1205252437868765187", "created_at": "2019-12-12T22:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Poha se ele ja n te matou enquanto mirava pra vc \u00e9 pq a arma \u00e9 de mentira ou o ladrao \u00e9 um puta mongol", "in_reply_to_user_id": "720758094293299206", "author_id": "720758094293299206"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205252334504288256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204894891760848899"}], "id": "1205252334504288256", "created_at": "2019-12-12T22:25:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SensoDiNausea Questi ti mettono la testa di cavallo nel letto. Un negoziante al massimo si suicida.", "in_reply_to_user_id": "915969295", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SensoDiNausea", "id": "915969295"}]}, "author_id": "779275367274188800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205252296222879744"], "id": "1205252296222879744", "created_at": "2019-12-12T22:25:14.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida na tela, pipoquinha e esse tempo covarde, faltou s\u00f3 a famosa \ud83d\ude29", "author_id": "409685278"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205252270780084225"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "id": "1205252270780084225", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "author_id": "709138862"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205252209262432256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205014533548519424"}], "id": "1205252209262432256", "created_at": "2019-12-12T22:24:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "author_id": "4045324043"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/NOsTMMOhhf", "expanded_url": "https://twitter.com/luizjsg/status/1205231912920461314", "display_url": "twitter.com/luizjsg/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205252182293000198"], "id": "1205252182293000198", "created_at": "2019-12-12T22:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u2716\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou:\u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala:\u2714\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2716 https://t.co/NOsTMMOhhf", "author_id": "1027669059784073216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/lC2NRYAJmF", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "HksHksLaiD", "id": "407200841"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1205252146859577344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197676224484724736"}], "id": "1205252146859577344", "created_at": "2019-12-12T22:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @HksHksLaiD: https://t.co/lC2NRYAJmF", "author_id": "721073893574864897"}], "includes": {"users": [{"username": "_gigizinha__", "name": "gi", "id": "1204964764679655424", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 67, "tweet_count": 421, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blewkurt", "name": "mozart. \u2117", "id": "1537868438", "location": "paz, amor e empatia ", "public_metrics": {"followers_count": 2939, "following_count": 3724, "tweet_count": 40987, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Leodo74", "name": "leonel dominguez", "id": "72223869", "location": "VERACRUZ", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 738, "tweet_count": 10627, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ApostolManotas", "name": "Dr. Freud. #\u00bfYa sabemos de qu\u00e9 viven los L\u00f3pez?", "id": "1152755955676909568", "public_metrics": {"followers_count": 18019, "following_count": 8209, "tweet_count": 11497, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "peeppxv", "name": "tiuro", "id": "3093256589", "location": "pvh", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 229, "tweet_count": 1011, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lauro_neves7", "name": "Lauro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "829753728945242112", "location": "Earth", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 158, "tweet_count": 4404, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LEVIGERMANO", "name": "Levi", "id": "51755087", "location": "cwb-parana", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1587, "tweet_count": 27979, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GMonteiroRJ", "name": "Gabriel Monteiro", "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 408878, "following_count": 600, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "verified": false}, {"username": "BonottoAndre", "name": "Andr\u00e9 Bonotto", "id": "1102446280113078277", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 233, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danielrashid", "name": "Daniel Gonzalez", "id": "323914487", "location": "Santa Clara de Olimar, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 598, "tweet_count": 1567, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "noseasmalotv", "name": "No seas malo", "id": "1013306845", "public_metrics": {"followers_count": 522451, "following_count": 88, "tweet_count": 37282, "listed_count": 193}, "verified": false}, {"username": "Phog_06", "name": "overwhelmed boy", "id": "3019713137", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 265, "tweet_count": 6440, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gioovannasilvaa", "name": "Giovanna", "id": "1045115490602012672", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 607, "tweet_count": 27393, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EdgardoTempore1", "name": "Edgardo Temporetti", "id": "891804290737737728", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 387, "tweet_count": 341975, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "hookdump", "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "verified": false}, {"username": "morillo_ysmari", "name": "Ysmari Morillo", "id": "885724875419037697", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 774, "tweet_count": 359727, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AdrianaDia", "name": "Adriana Di\u00e3 Bolsonaro 22", "id": "1116727150483263488", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 709, "tweet_count": 10666, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alexfer18", "name": "Aqu\u00ed entre Nos..", "id": "273113249", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 258, "tweet_count": 7999, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Morpheus_34", "name": "\u262eFrank El Se\u00f1or Que Vende Apartamentos\u262f\uf8ff", "id": "143188682", "location": "Nueva Esparta, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 13620, "following_count": 11100, "tweet_count": 129887, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "ohceu_", "name": "eu", "id": "3342237868", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 243, "tweet_count": 14015, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ComentaLari_", "name": "Lari", "id": "1012454473866805255", "public_metrics": {"followers_count": 2103, "following_count": 921, "tweet_count": 38025, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "umavidapequena", "name": "f.", "id": "981163561832431616", "location": "basil\u2019s studio, 1885. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1445, "tweet_count": 29689, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "Keko_Bourne", "name": "Santiago Mendoza", "id": "497561956", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 142, "tweet_count": 6746, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Melenita10", "name": "Ma Elena", "id": "185956880", "location": "mexico", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 559, "tweet_count": 20243, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vampipe", "name": "vampipe \u2368", "id": "35036854", "location": "\uea00\uea00\uea00", "public_metrics": {"followers_count": 428501, "following_count": 302, "tweet_count": 36073, "listed_count": 840}, "verified": true}, {"username": "Fabricio_Cullen", "name": "Fabricio...", "id": "319458014", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 557, "tweet_count": 9076, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SoyHomosensual", "name": "Homosensual \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "860616643", "location": "Global", "public_metrics": {"followers_count": 191145, "following_count": 3597, "tweet_count": 64040, "listed_count": 459}, "verified": true}, {"username": "cristinanobre", "name": "Maria Cristina \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "42518106", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 952, "tweet_count": 84222, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "aamachdo", "name": "inezZzz", "id": "3319885335", "location": "Vale de Cambra, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 196, "tweet_count": 21394, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tonofr22_", "name": "To\u00f1o", "id": "1019332536462438401", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 480, "tweet_count": 44616, "listed_count": 0}, "withheld": {"country_codes": ["ID"]}, "verified": false}, {"username": "Joleano_Gomes", "name": "Juliano", "id": "354383961", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 134, "tweet_count": 32360, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "isa_langner", "name": "isabelli", "id": "1065356973770764289", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 374, "tweet_count": 2891, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "josediegors", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Jos\u00e9 Diego \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \u2741", "id": "33519197", "location": "Buri, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 4041, "tweet_count": 73767, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JustArcangel", "name": "\uea00 Gavril JustArcangel", "id": "367381635", "location": "Entre la nube 1970 y la 20... ", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1535, "tweet_count": 160422, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "yatrindade_", "name": "yasmim", "id": "817434912513003520", "location": "018", "public_metrics": {"followers_count": 1675, "following_count": 1010, "tweet_count": 53759, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "roma_e_roma", "name": "Roma \u00e8 Roma", "id": "1382241883", "location": "Roma", "public_metrics": {"followers_count": 6899, "following_count": 685, "tweet_count": 75428, "listed_count": 138}, "verified": false}, {"username": "romasulweb", "name": "Roma sul web", "id": "56356444", "location": "Roma, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 38, "tweet_count": 157122, "listed_count": 89}, "verified": false}, {"username": "videotigre7", "name": "MIGUEL VALDIVIAS", "id": "145466994", "location": "QUERETARO, QRO.", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 2327, "tweet_count": 67404, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "LeehVieira76", "name": "Leciany \ud83d\udc9c", "id": "839867198931861504", "location": "Rio de janeiro, nova igua\u00e7u", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 141, "tweet_count": 5658, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "1nubialima", "name": "Lima", "id": "4163235172", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 577, "tweet_count": 25826, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PauuBautista", "name": "\u1d18\u1d00\u1d1c\u029f\u026a\ud83e\udd8b", "id": "811620324", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1386, "tweet_count": 44300, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "andretwitt1", "name": "Andre Luis Oliveira", "id": "267850451", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 383, "tweet_count": 58281, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alucardanonimus", "name": "Alucard \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 == 22 ==", "id": "955786398736543744", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 418, "tweet_count": 16387, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DolfMirRom", "name": "Dolf", "id": "89082700", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 565, "tweet_count": 3781, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "armelp1", "name": "Huacraeterno", "id": "980564661291700224", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 241, "tweet_count": 12083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hurgamemoriaPE", "name": "Hurgar en la Memoria \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "3309347867", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 130629, "following_count": 1089, "tweet_count": 45011, "listed_count": 215}, "verified": false}, {"username": "CAteofim", "name": "Carolina", "id": "1172375954867408896", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 1145, "tweet_count": 9183, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "B0NEBAG", "name": "guadi vedder \ud80c\udd89\ufe0e", "id": "1192586540993712129", "location": "radiohead \u273f\u2022\u02d6 am \u273f\u2022\u02d6* 1975 ", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 422, "tweet_count": 19098, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "halyrose_", "name": "\ud835\udc6f\ud835\udc68\ud835\udc73", "id": "1090339402570706946", "location": "pesar ajeno no quita el sue\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 81, "tweet_count": 28850, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "PedroSC1993", "name": "Konjiki no Pedro de Souza", "id": "3298852567", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 1548, "tweet_count": 43608, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Barukluiz", "name": "Luiz Baruk", "id": "145352461", "location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3273, "following_count": 3809, "tweet_count": 76639, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "manatorress", "name": "manaaa", "id": "1142803626852847617", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 93, "tweet_count": 535, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_nicorosas", "name": "nico", "id": "1141534701670342658", "location": "R\u00edo Negro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 271, "tweet_count": 1447, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarcoRodRab", "name": "M \u25aa\ufe0f A \u25aa\ufe0f R \u25aa\ufe0f C \u25aa\ufe0f O\ud83e\udda1\u067c", "id": "558851807", "location": "Tabasco, M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 259, "tweet_count": 6146, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SevilhaLcia", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7L\u00facia Sevilha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "722923951", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 2189, "tweet_count": 38892, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pai_vive57", "name": "trajado", "id": "1024149556278317056", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 198, "tweet_count": 10675, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "odio_nao", "name": "DEMOCRACIA \u00c9 LULA 13\u2b50", "id": "715364459099856896", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 472, "tweet_count": 2148964, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "willgomes", "name": "Wilson Gomes", "id": "31490951", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 71331, "following_count": 1577, "tweet_count": 58055, "listed_count": 388}, "verified": false}, {"username": "RosanaBeja", "name": "RosanaBeja", "id": "310543084", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 3163, "tweet_count": 60345, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RobertaLayla3", "name": "RobertaLayla\ud83d\udc20\ud83c\udfa2\ud83d\ude4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc98", "id": "1014270609998663681", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 3067, "tweet_count": 95963, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_cmdss", "name": "sim tia", "id": "949006012413104128", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1864, "following_count": 887, "tweet_count": 57139, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Maras2A", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf0\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud83e\udd8b", "id": "933708727957491713", "location": "Rio de Janeiro, RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 991, "tweet_count": 26391, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eugenia_basuald", "name": "euge", "id": "822936768186040320", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 148, "tweet_count": 9170, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NicoTracuzzi", "name": "\ud83e\udd2c", "id": "2905817290", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 369, "tweet_count": 9655, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Aninhaa_Mart", "name": "ana\u2720", "id": "1032350166521659398", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 92, "tweet_count": 5436, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "essaput4ai", "name": "Giu", "id": "1116478784981676032", "location": "Na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 643, "tweet_count": 31041, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TeteRubroNegra", "name": "Ixxter", "id": "1024547233", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2014, "following_count": 1585, "tweet_count": 70614, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MVidal1945", "name": "Vidal M", "id": "3067014750", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 1317, "tweet_count": 142012, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JkratosA", "name": "Dr.kratoz503", "id": "940779212230856704", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 72, "tweet_count": 490, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luisjimenezjh", "name": "el georgiex \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "2462302604", "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 4254, "tweet_count": 5935, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "anjiinho_22", "name": "SEM MEMORIA \ud83e\udd74\ud83d\udd4a", "id": "931888872505651200", "location": "Longe de qlq negatividade \ud83c\udf43", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 189, "tweet_count": 10858, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "medeiros056", "name": "A SEM SAL\ud83d\ude14", "id": "988128183290679298", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 123, "tweet_count": 30097, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hiddleswif", "name": "nina MIDNIGHTS", "id": "785227486024069121", "location": "ba \u2708\ufe0f fflch usp", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 628, "tweet_count": 40694, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "vitormrtns", "name": "vitor martins \ud83c\udf3b", "id": "772715664968736768", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43111, "following_count": 1130, "tweet_count": 47592, "listed_count": 160}, "verified": false}, {"username": "NoticiaMex", "name": "Noticias de M\u00e9xico", "id": "125463375", "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 439, "tweet_count": 34451, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "ArnulfoVanegas5", "name": "Arnulfo Vanegas", "id": "1188497140655513601", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 97, "tweet_count": 291878, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pitiklinov", "name": "Pablo Malo", "id": "636025744", "location": "Getxo", "public_metrics": {"followers_count": 52203, "following_count": 9634, "tweet_count": 64285, "listed_count": 641}, "verified": false}, {"username": "TheShowMusgoOn", "name": "Behind The Musgo\u00ae\u2622\ufe0f\u2623\ufe0f\ud83d\udd1e\ud83d\udd3b", "id": "223204981", "location": "Marbella / Muros - Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 223, "tweet_count": 55790, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "luislorenzor", "name": "luilo", "id": "34269896", "public_metrics": {"followers_count": 40885, "following_count": 39075, "tweet_count": 37031, "listed_count": 167}, "verified": false}, {"username": "H_01101000", "name": "H", "id": "888789285264138241", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 769, "tweet_count": 56159, "listed_count": 40}, "verified": false}, {"username": "likeidor", "name": "Papa Frita \ud83c\udf5f\ud83c\udf5f\ud83c\udf5f\ud83c\udf5f", "id": "762780989693321216", "location": "Papafritalandia", "public_metrics": {"followers_count": 12465, "following_count": 2118, "tweet_count": 119622, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "medea_delgado", "name": "Alejandra Delgado", "id": "917231123247312896", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 216, "tweet_count": 844, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MiguelMezaC", "name": "Miguel Alfonso Meza", "id": "923207976097378305", "public_metrics": {"followers_count": 29547, "following_count": 1089, "tweet_count": 10708, "listed_count": 86}, "verified": true}, {"username": "teresaroldan55", "name": "Tessa Bozzo", "id": "3302947693", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 153, "tweet_count": 3199, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HumbertoZamoraR", "name": "Humberto Zamora Ruiz", "id": "105857751", "location": "La Paz, BCS", "public_metrics": {"followers_count": 4214, "following_count": 4756, "tweet_count": 677624, "listed_count": 1699}, "verified": false}, {"username": "lauanynovaes", "name": "Lau\u2764", "id": "943019275480190976", "location": "Jaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 446, "tweet_count": 4380, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AnSalPipita9", "name": "W I L D", "id": "367307850", "location": "C\u00f3rdoba, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 795, "tweet_count": 24365, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "dudamrh_", "name": "marins", "id": "3312563728", "location": "P\u00f3voa de Varzim, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 223, "tweet_count": 9776, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "almeidxbruna", "name": "bruna", "id": "1147243106053578757", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 547, "tweet_count": 21407, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maduaraujo19", "name": "araujo\ud83d\udc0d", "id": "1140990062471057409", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 291, "tweet_count": 2271, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Leticia22996590", "name": "Leticia jimenez", "id": "4129673833", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 660, "tweet_count": 12912, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "DaniArfi", "name": "DNF", "id": "3231977118", "public_metrics": {"followers_count": 939, "following_count": 632, "tweet_count": 98808, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "carnielli_lucio", "name": "Carnielli-Lucio", "id": "1080890267081822209", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 450, "tweet_count": 108764, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BlueMoon0592", "name": "Monica \ud83e\udd8b #TodosSomosBOA", "id": "1190774062903177217", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 24, "tweet_count": 927, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maicontrera_", "name": "mai", "id": "1018552735401168897", "location": "\u1d1b\u1d00\u029f\u029f\u1d07\u0280\u1d07s \u1d05\u1d07 \u1d04\u1d0f\u0280\u1d05\u1d0f\u0299\u1d00 ", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 748, "tweet_count": 58452, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "giulavore", "name": "salvatore \ud83e\udd20", "id": "372118834", "location": "avellandeah", "public_metrics": {"followers_count": 13110, "following_count": 254, "tweet_count": 48932, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "SOMOSDRGALVEZ", "name": "DR. JAVIER GALVEZ RUIZ", "id": "292691547", "location": "ECATEPEC DE MORELOS", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 174, "tweet_count": 109098, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ak4suna", "name": "Mikado", "id": "1007060385470566400", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 865, "tweet_count": 840, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hyaaku2", "name": "Cruella", "id": "1138251035129143298", "location": "Hell House", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 535, "tweet_count": 13089, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JosHiginoSoare2", "name": "Jos\u00e9 Higino Soares Neto", "id": "1192074431218233344", "location": "Porto, Portugal, \ud83c\uddea\ud83c\uddfa ", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 111, "tweet_count": 44618, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "4licedlima", "name": "Al\u00a1ce", "id": "819286001675857920", "location": "RJ ZO", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 383, "tweet_count": 36411, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carrancud0", "name": "moreno dos ovos castanhos", "id": "151654496", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 150, "tweet_count": 34847, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "soueumaria_", "name": "dora aventureira sexy", "id": "1110008425587580928", "location": "Natal RN ", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 592, "tweet_count": 48739, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DarkWolf99_", "name": "Dark Wolvie", "id": "2697017884", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 2000, "tweet_count": 6570, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nrioja", "name": "NaNaNa", "id": "117629292", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 471, "tweet_count": 27212, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "MoisesOlvers", "name": "Mois\u00e9s Olvera", "id": "1187337005690171392", "location": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 309, "tweet_count": 53558, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luciobelt10", "name": "Lucio", "id": "1168225364663050240", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 117, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FuerzaCerati", "name": "Cerati", "id": "728348077", "public_metrics": {"followers_count": 153406, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "verified": false}, {"username": "ifIwasamanTay", "name": "| wanda | voyager", "id": "1203442380239704067", "public_metrics": {"followers_count": 3086, "following_count": 3715, "tweet_count": 52426, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "XavyerSilva", "name": "Xavyer Silva \u2720\u2077\u2077\u2077", "id": "742775303597137920", "location": "Sento S\u00e9, / Juazeiro, Bahia.", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 619, "tweet_count": 67327, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "FotosDeFatos", "name": "Fotos de Fatos", "id": "2959459379", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331530, "following_count": 51, "tweet_count": 20236, "listed_count": 552}, "verified": false}, {"username": "weicomunista", "name": "Lelo.", "id": "1000058763938881536", "location": "ar 56 e zhongli main. ", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1434, "tweet_count": 72496, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "annie_annia", "name": "Mouss", "id": "318482592", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 685, "tweet_count": 21418, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "frentepyl", "name": "Patria Y Libertad", "id": "1194031882826059778", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 119, "tweet_count": 3530, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "senadorquintana", "name": "Jaime Quintana", "id": "76683098", "location": "Temuco", "public_metrics": {"followers_count": 65654, "following_count": 1334, "tweet_count": 10839, "listed_count": 475}, "verified": false}, {"username": "DelioVieira1", "name": "Delio Vieira", "id": "1139689685842911233", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 3815, "tweet_count": 72815, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Jerryg97", "name": "JWar", "id": "84950897", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 328, "tweet_count": 3656, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "M_Andres11", "name": "Andr\u00e9s Soto\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f", "id": "102811166", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 1605, "tweet_count": 12765, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CesarMadrigal", "name": "C\u00e9sar Madrigal", "id": "72941147", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 413, "tweet_count": 8087, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Clara54695096", "name": "Clara", "id": "1151653295221551104", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 95, "tweet_count": 1383, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cinthyasx", "name": "\ud835\udc84\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc9a", "id": "2954193639", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 514, "tweet_count": 53436, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "let_quintas", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcf2\ud835\udcea \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1045459935717457920", "public_metrics": {"followers_count": 8446, "following_count": 4132, "tweet_count": 45127, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "AK47Peru", "name": "AK47", "id": "751827309234126849", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 520, "tweet_count": 55294, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "marssci", "name": "Mario David Salcedo", "id": "210139746", "location": "Xalapa, Veracruz de Ignacio de", "public_metrics": {"followers_count": 1363, "following_count": 5004, "tweet_count": 17889, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cancerbero_real", "name": "Cancerbero Real", "id": "147067372", "location": "Ciudad de M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 7050, "following_count": 87, "tweet_count": 330082, "listed_count": 97}, "verified": false}, {"username": "miliflorianii", "name": "\u043c\u03b9\u2113\u03b1g\u044f\u03c3\u0455", "id": "1186791551479025666", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 70, "tweet_count": 1469, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "euninypink", "name": "Ovelhe feministe \ud83c\udf3b\u270a\ud83c\udffb", "id": "354752674", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 355, "tweet_count": 12147, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SeriesTWBZ", "name": "S\u00e9ries TV Show BR", "id": "861063790070288384", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 324056, "following_count": 743, "tweet_count": 35462, "listed_count": 624}, "verified": false}, {"username": "JSPValencia", "name": "Sergio P\u00e9rez Valencia", "id": "1945793766", "location": "En todos lados", "public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 573, "tweet_count": 69841, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "LlergoG", "name": "R\u00e1banos Manrique \ud83d\ude0b\ud83d\ude18", "id": "113373017", "location": "M\u00e9xico, DF", "public_metrics": {"followers_count": 6182, "following_count": 1996, "tweet_count": 278887, "listed_count": 96}, "verified": false}, {"username": "ItaloAlbanez", "name": "\u00cdtalo fell off \ud83d\udd30", "id": "3299480981", "location": "Santo Andr\u00e9, S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1429, "tweet_count": 45501, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fokito", "name": "Juan", "id": "42132248", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 337, "tweet_count": 80254, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "pxluh_", "name": "lu", "id": "740017805744058368", "location": "Erich Walter Heine", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 470, "tweet_count": 31834, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rafm30", "name": "RAMM", "id": "418370081", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 664, "tweet_count": 8134, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "JonSanRW0", "name": "Mr. Sophistication", "id": "904769207451213826", "location": "Andr\u00f3meda ", "public_metrics": {"followers_count": 7021, "following_count": 702, "tweet_count": 57718, "listed_count": 76}, "verified": false}, {"username": "EmillyRayani2", "name": "Emi\u2b50", "id": "716685053737234432", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 341, "tweet_count": 23750, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tello57", "name": "Osvaldo Tello", "id": "56407345", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 504, "tweet_count": 86650, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "legendslwthes", "name": "\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf0\ud835\udcf1\ud835\udcfd \ud835\udcef\ud835\udcfe\ud835\udcfb\ud835\udd02", "id": "974814569934802944", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 127, "tweet_count": 18675, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juan_bonfati", "name": "Bonfa", "id": "3394526499", "location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 375, "tweet_count": 19808, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lud000nunes", "name": "lud\u2728", "id": "918623976099864576", "public_metrics": {"followers_count": 1664, "following_count": 1771, "tweet_count": 18068, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pevisandu", "name": "sandu", "id": "705194711485517824", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 349, "tweet_count": 223607, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Edsonsantana23", "name": "Edson ferreira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "735157718722306049", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1857, "tweet_count": 35199, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "manulavandoskig", "name": "manu", "id": "1029773460044763137", "location": "RO ", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 120, "tweet_count": 11727, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hgavvin", "name": "halana", "id": "871845521228521473", "location": "RM-RO || Pato branco-PR", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 285, "tweet_count": 20817, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dema0709", "name": "denisse PH marie", "id": "809977793056481280", "location": "Guayaquil, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 658, "tweet_count": 216155, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "muyinteresante", "name": "MUY Interesante", "id": "15648827", "location": "Spain", "public_metrics": {"followers_count": 8391482, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}, "verified": true}, {"username": "FrancaJuni", "name": "j\u00fanior", "id": "2603954625", "location": "Boa Viagem, Recife", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1712, "tweet_count": 19281, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "visco_ro", "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd79\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd8a \ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd98", "id": "307906373", "location": "De por ahi por ahi ", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 979, "tweet_count": 6476, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ce11inh4", "name": "Cellinha1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "711332536262197248", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 187, "tweet_count": 7647, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ciclopin", "name": "ciclopin", "id": "1009918359402631168", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil ", "public_metrics": {"followers_count": 897292, "following_count": 1001, "tweet_count": 38068, "listed_count": 383}, "verified": true}, {"username": "thoughtsmp", "name": "\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "1089063931405127680", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 1221, "tweet_count": 53271, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_ciudadanacomun", "name": "zuri", "id": "2779418517", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 744, "tweet_count": 13466, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CristobalYessen", "name": "Crist\u00f3bal Yessen", "id": "1122728240", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 32835, "following_count": 463, "tweet_count": 23553, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "UrretaJorge", "name": "Jorge Urreta", "id": "923679757", "location": "Asturias / Vizcaya", "public_metrics": {"followers_count": 12427, "following_count": 13217, "tweet_count": 355536, "listed_count": 163}, "verified": false}, {"username": "ConchiAragonP", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "verified": false}, {"username": "camargojeanine", "name": "Jeanine Camargo", "id": "1703283931", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 43, "tweet_count": 8706, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fgladys02", "name": "magla", "id": "1008118637658591238", "location": "Chorrillos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1299, "tweet_count": 129934, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "alealea1973", "name": "Citlali", "id": "124348271", "location": "San Andr\u00e9s Cholula, Puebla", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 2252, "tweet_count": 19290, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "bencruvi", "name": "Ber", "id": "2885903009", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 657, "tweet_count": 19045, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Twitty_Aldo", "name": "Aldo: The Final Chapters", "id": "1638921810", "location": "(NoVida)", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 81, "tweet_count": 13882, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "josejonatan21", "name": "Jos\u00e9", "id": "84988392", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 53, "tweet_count": 16621, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jcgomezrincon", "name": "Julio C G\u00f3mez Rinc\u00f3n", "id": "105498602", "location": "Bogot\u00e1 D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1154, "tweet_count": 190917, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "Aulogelio", "name": "Juan Esteban Consta\u00edn", "id": "89492611", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 23177, "following_count": 3816, "tweet_count": 23865, "listed_count": 218}, "verified": true}, {"username": "februaryrainj", "name": "Jennifer\u30b7", "id": "889825771", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 905, "tweet_count": 36135, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "torres_escritor", "name": "Manuel Torres Escritor", "id": "124394735", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 757, "tweet_count": 63782, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "PirataDelDeseo1", "name": "FIEEL FrenteIdentiEE", "id": "781971789211721728", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 320, "tweet_count": 74168, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "cabral_132", "name": "Wanderson", "id": "3387982251", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 122, "tweet_count": 45138, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Superior_Thanos", "name": "Arturo Macias Carmona", "id": "841328524107554816", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 763, "tweet_count": 2430, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "almagemela1", "name": "alma", "id": "74011980", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1079, "tweet_count": 15898, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaraPinheiro6", "name": "Laranja", "id": "499140883", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 251, "tweet_count": 6915, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vsconcelosss", "name": "\ud835\udc95\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc9a", "id": "931507905962135552", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 2427, "following_count": 850, "tweet_count": 18888, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lmenezes010", "name": "luccas", "id": "1089656961992409093", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 321, "tweet_count": 2440, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "furtadovitorr", "name": "furtado \ud83d\udc09\ud83d\udc32", "id": "339879396", "location": "Rj -Araruama.", "public_metrics": {"followers_count": 4908, "following_count": 4400, "tweet_count": 95182, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mifklouve", "name": "L\u00b2\u2078", "id": "1128369000", "public_metrics": {"followers_count": 2710, "following_count": 1948, "tweet_count": 59784, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "DarkHorseGurl", "name": "dan13lle\ud83d\udcab\ud83e\udd41\ud83d\udc26", "id": "497319715", "location": "ahtohallan", "public_metrics": {"followers_count": 14052, "following_count": 15427, "tweet_count": 367931, "listed_count": 86}, "verified": false}, {"username": "rafinha_buzz", "name": "(Raffa) \ud835\udce1\ud835\udce5\u2075", "id": "314163716", "location": "Esgoto", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 1168, "tweet_count": 47823, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "GigiMarquez4", "name": "Gigi Marquez", "id": "975708282156445702", "location": "San isidro, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 287, "tweet_count": 13582, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "verified": false}, {"username": "_dudafabre46", "name": "Eduarda Fabre", "id": "2677070696", "location": "\ud83c\udf41$", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 918, "tweet_count": 13005, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_gsouzza", "name": "\ud835\udd3e\ud83e\udd85", "id": "4708313662", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 968, "tweet_count": 59414, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ed123mar", "name": "eduardo saul marquez", "id": "1726198362", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 138, "tweet_count": 6527, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PakikoP", "name": "Pakiko PailliePerez", "id": "62062979", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2006, "following_count": 581, "tweet_count": 50248, "listed_count": 107}, "verified": false}, {"username": "lilli_melo", "name": "Liliam Melo \ud83c\udf35\u2728", "id": "77660315", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 222, "tweet_count": 43827, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "PriAlcantara", "name": "PRISCILLA", "id": "51813111", "public_metrics": {"followers_count": 2840156, "following_count": 268, "tweet_count": 41221, "listed_count": 2006}, "verified": true}, {"username": "asiri_nun", "name": "Alejandra \ud83d\udf32", "id": "767392256680726528", "location": "Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 434, "tweet_count": 8403, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Noktair", "name": "Noktair", "id": "711358303180361728", "location": "Hyrule", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 258, "tweet_count": 6071, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "chocolatewig", "name": "Ness \ud83d\udc99", "id": "33078366", "location": "Deepest Darkest Devon", "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 3393, "tweet_count": 114315, "listed_count": 73}, "verified": false}, {"username": "davidschneider", "name": "David Schneider", "id": "20098015", "location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 548949, "following_count": 1624, "tweet_count": 39711, "listed_count": 4029}, "verified": true}, {"username": "fassettajoselui", "name": "fassetta jose luis", "id": "309310506", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1211, "tweet_count": 36660, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MSorovoe", "name": "Silvana M \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83e\udd80", "id": "966373078463864832", "location": "R\u00edo Tercero, Cba , Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 5317, "tweet_count": 28902, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "wesss13", "name": "wesss\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74875724", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1284, "tweet_count": 89586, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Ana_Luiza72", "name": "ana luiza azevedo", "id": "132282741", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1165, "tweet_count": 28466, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Jhonny23091791", "name": "Jhonny", "id": "991886735062786048", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Salomes32455", "name": "Salome S\u00e1nchez", "id": "870449053787721730", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "emelly_paz", "name": "emelly", "id": "868830237492211712", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 439, "tweet_count": 20225, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Wagner_Dieg", "name": "Wag", "id": "751971436412203008", "location": "pvh", "public_metrics": {"followers_count": 1510, "following_count": 848, "tweet_count": 73083, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eumilenasestare", "name": "\ud835\udd2a \ud835\udd26 \ud835\udd29 \ud835\udd22 \ud835\udd2b \ud835\udd1e", "id": "1017950104500699136", "location": "na puta que pariu", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 736, "tweet_count": 20484, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juanfm19", "name": "juanchofm", "id": "219538939", "location": "North Carolina, USA", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1184, "tweet_count": 2312, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_juh_moraes_", "name": "julia", "id": "861897536587661313", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 258, "tweet_count": 21804, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AlePatmos", "name": "Ale", "id": "975088380257226753", "location": "N\u00e1rnia", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 769, "tweet_count": 6355, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Thiagodslog", "name": "Thiago Santos", "id": "916489883652370432", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 97, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Emillynipper", "name": "lula13", "id": "1255891538", "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 377, "tweet_count": 33451, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Omar_Pinedo", "name": "Omar Pinedo P\u00e9rez", "id": "416641083", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 355, "tweet_count": 19032, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dopradoandree", "name": "Andr\u00e9 Prado", "id": "935619774549254144", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 102, "tweet_count": 449, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Jefersonchster", "name": "Ch\u00e9ster", "id": "842248235863441408", "location": "Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 309, "tweet_count": 1781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juancampanella", "name": "Juan Jos\u00e9 Campanella", "id": "180990597", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 918863, "following_count": 316, "tweet_count": 25076, "listed_count": 1012}, "verified": false}, {"username": "jcsobralchagas", "name": "joao carlos", "id": "1007343802988843010", "location": "Ipanema, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 13661, "following_count": 13374, "tweet_count": 86454, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Fuck_1903", "name": "Fuch", "id": "1159090166386044929", "location": "Cacoal", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 65, "tweet_count": 5445, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "souhthclub", "name": "alina", "id": "4770845127", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 52, "tweet_count": 150051, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Alopcan1984", "name": "Alejandro Lopez C.", "id": "811772118404890624", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 166, "tweet_count": 2480, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "14Milimetros", "name": "14Milimetros", "id": "983642710631501824", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 35712, "following_count": 95, "tweet_count": 5838, "listed_count": 325}, "verified": false}, {"username": "Garzamva", "name": "johnny", "id": "1363540140", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 160, "tweet_count": 7571, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SavyaOli", "name": "S\u00e1vya", "id": "1100111717214965765", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 80, "tweet_count": 1454, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MariaCCabezas", "name": "mcforever", "id": "371299937", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 702, "tweet_count": 172787, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "NarPrimo", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7NarPrimo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1143516065600811009", "location": "Crato, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 25216, "following_count": 25200, "tweet_count": 129332, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Srtheus_", "name": "SrCansadin", "id": "871170562978131968", "location": "Centro, Porto Velho", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 509, "tweet_count": 26672, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "0Sant_Souza0", "name": "Abestaiado", "id": "1049050236667252737", "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 186, "tweet_count": 11834, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vicckail", "name": "\ud835\udce5\ud835\udcf2\ud835\udcec", "id": "924362349406015489", "location": "Porto Velho, Brasil  ", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 1277, "tweet_count": 11245, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jbeziaco", "name": "Julio B - Bolsonaro 2022", "id": "1164306063824494593", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 192, "tweet_count": 20109, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "veniceblur", "name": "spooky gin \ud83d\udd78", "id": "240700414", "location": "she/her | adult", "public_metrics": {"followers_count": 1553, "following_count": 530, "tweet_count": 93918, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "LeonHathi", "name": "Victor Lozano", "id": "473518953", "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 193, "tweet_count": 20922, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RPeccat", "name": "\u2720", "id": "1528974846", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7089, "following_count": 6640, "tweet_count": 12185, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "marselomarmelo", "name": "marsel\u00f8 \u03c8", "id": "731583778976608256", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 341, "tweet_count": 26647, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lolasalgado_", "name": "Lola Salgado \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50", "id": "2309154540", "public_metrics": {"followers_count": 4261, "following_count": 187, "tweet_count": 6041, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "CinthiaBorjasQ", "name": "Te \u2764 Per\u00fa", "id": "266791141", "location": "Trujillo - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 498, "tweet_count": 281050, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "_jearaujo", "name": "JeAraujo", "id": "277620748", "location": "Vila Arapu\u00e1 - S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8725, "following_count": 655, "tweet_count": 48246, "listed_count": 26}, "verified": false}, {"username": "LuiizGuii", "name": "Luiz Guilherme", "id": "162897410", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 617, "tweet_count": 92656, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "santosmilton972", "name": "milton santos", "id": "4464552317", "location": "Presidente Prudente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2293, "following_count": 3879, "tweet_count": 38461, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "roberto87591", "name": "roberto rabinovich", "id": "831224889000488961", "location": "caracas", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 515, "tweet_count": 14980, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mnunesvsc", "name": "DBA", "id": "92780914", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 3355, "tweet_count": 443446, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "cybervbrain", "name": "julha", "id": "805421934209093632", "location": "\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 240, "tweet_count": 23649, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lencemar5", "name": "lencemar5", "id": "2859187148", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 134, "tweet_count": 725, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "raymacaricatura", "name": "Rayma", "id": "65240091", "location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1036428, "following_count": 851, "tweet_count": 36863, "listed_count": 2955}, "verified": false}, {"username": "avieira_b", "name": "\ud835\udc68.", "id": "903009021963194369", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4765, "following_count": 994, "tweet_count": 63280, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ChaoticWz", "name": "Fernando", "id": "1204116427147485184", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 408, "tweet_count": 1711, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "feministabis", "name": "tio do churrasco", "id": "810613380436426752", "location": "na periferia do metaverso", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 3439, "tweet_count": 41611, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_tamaldequeso_", "name": "perro mierdero.", "id": "1592442156", "location": "ecatepunk", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 136, "tweet_count": 8087, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Sarinhaf87", "name": "Sarinha juba", "id": "757714365118373888", "location": "Guarar\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 548, "tweet_count": 5991, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OliveiradeJes11", "name": "Urubu Rei", "id": "1171446979181703174", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 149, "tweet_count": 18613, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ezemplari", "name": "ste ezemplari", "id": "450991565", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 282, "tweet_count": 3889, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "andrejuarezv", "name": "Andrea Juarez", "id": "87826429", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 683, "tweet_count": 6446, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PepeYTeo", "name": "Pepe & Teo", "id": "566300029", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 182521, "following_count": 765, "tweet_count": 34798, "listed_count": 175}, "verified": false}, {"username": "ComarBLucas", "name": "Comar", "id": "934886357570392064", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 364, "tweet_count": 5693, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TralDzera", "name": "Traldi", "id": "728677649934127104", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 270, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Fabiohenz", "name": "Fabio M\u00fcller 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "id": "80104176", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 1388, "tweet_count": 5555, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "FedeLimp", "name": "Ramses The First", "id": "183482764", "location": "Argentina - BsAs", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 362, "tweet_count": 20280, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JazminYevara", "name": "Jazmin", "id": "2246500145", "location": "Cachi", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 345, "tweet_count": 11191, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "biiaaaguiiar_", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9f", "id": "2925343309", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 617, "tweet_count": 35763, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vingador_LS", "name": "biel\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d (1-0)", "id": "218714535", "location": "Rio de Janeiro, Brasil | VASCO", "public_metrics": {"followers_count": 4700, "following_count": 4669, "tweet_count": 158023, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "nadiards", "name": "nadia rodrigues", "id": "723883095234109440", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 194, "tweet_count": 22718, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "robsonoa", "name": "robson alencar", "id": "884214281826435073", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 35, "tweet_count": 272066, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Segura290", "name": "SadisticJuan420", "id": "719229908325564417", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 280, "tweet_count": 3623, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pablolara75", "name": "Pablo lara", "id": "104206173", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 3299, "tweet_count": 51338, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "pedroolucaSs71", "name": "pedro", "id": "1127374906306514949", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 534, "tweet_count": 14806, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pedro2OOOL", "name": "PL da start", "id": "1171063390409768960", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1114, "tweet_count": 8370, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BeatCas", "name": "Laura Castilla", "id": "583917863", "location": "Amecameca", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1501, "tweet_count": 48697, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "canal6tv", "name": "Canal 6 Tv", "id": "2242926522", "location": "Acozac 5, Arbolada #Ixtapaluca", "public_metrics": {"followers_count": 11122, "following_count": 382, "tweet_count": 69615, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "beckdoidao", "name": "mendes", "id": "1034545165711618048", "location": "Carnide 3105", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 303, "tweet_count": 12186, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "caputadred", "name": "\u026f\u0250\u1d1a\u0254o", "id": "1088500205266321408", "location": "Marco", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 210, "tweet_count": 12496, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "billuballa", "name": "cabolo cansao", "id": "346489045", "location": "bcn", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 396, "tweet_count": 30074, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LatitudGay", "name": "Latitud Gay\u00ae\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 - Lo Importante es SER", "id": "952944788", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11838, "following_count": 8798, "tweet_count": 114782, "listed_count": 133}, "verified": false}, {"username": "raquelmvillar", "name": "Raquel", "id": "1107576120", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 148, "tweet_count": 16607, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "chi11ona", "name": "revolucaobucetista", "id": "3383358437", "location": "brazil wil wil ", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 529, "tweet_count": 82681, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "carlosavargas", "name": "Carlos Vargas", "id": "34076997", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 16822, "following_count": 3122, "tweet_count": 41242, "listed_count": 231}, "verified": false}, {"username": "thomasrocha98", "name": "Thomas \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \u26ab\u26aa", "id": "3030137951", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 389, "tweet_count": 42329, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Chensy_Maria", "name": "Michelle Hernandez", "id": "799682269107535872", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 196, "tweet_count": 627, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gmarividal", "name": "maria;", "id": "863414494076297216", "location": "Pvhells", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 632, "tweet_count": 27478, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FelipeNog03", "name": "Felipe Nogueira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "4890687328", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1581, "tweet_count": 46793, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lucaxcu", "name": "pedim", "id": "791837614370324480", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 268, "tweet_count": 5195, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "caiana_d", "name": "julinda \ud83d\udc0a", "id": "1091373815366590465", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 117, "tweet_count": 9702, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aaroncruz_", "name": "Aaron \u2795", "id": "243944388", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 573, "tweet_count": 4160, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "shinytearsss", "name": "queen of disaster", "id": "1411603610", "location": ":):", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 422, "tweet_count": 23683, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pinkspacedude", "name": "p.", "id": "514257250", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 216, "tweet_count": 163758, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "bruneres_", "name": "brn", "id": "240677984", "location": "Santa Maria, Rio Grande do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 1076, "tweet_count": 40855, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bruno_selbach", "name": "Bruno Selbach - 15/03 Eu vou!", "id": "980052869515763715", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 926, "tweet_count": 20743, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SantiGiles7", "name": "Santi Giles", "id": "776917980", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 769, "tweet_count": 13590, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kevindelgadof", "name": "Kevin Delgado", "id": "837023814", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 1067, "tweet_count": 1857, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DaniJ_cr", "name": "Daniel Jim\u00e9nez", "id": "970511071", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 7296, "following_count": 2038, "tweet_count": 15524, "listed_count": 59}, "verified": false}, {"username": "bczeladam", "name": "Bertha Caterina", "id": "2574108005", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1143, "tweet_count": 41546, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "edvandio19", "name": "Vandslug\ud83d\udd30", "id": "2322011589", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 69, "tweet_count": 216, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tsj041119", "name": "\ud83d\udc7b", "id": "4709684536", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 300, "tweet_count": 11310, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rafaielzao", "name": "F A E L", "id": "1014529983166013440", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1839, "tweet_count": 17249, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RicoMachuca", "name": "ismael machuca rico", "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452377, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}, "verified": true}, {"username": "getjinxed__49", "name": "cadela da alicent hightower", "id": "1012536970487136256", "location": "hotel california", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 1068, "tweet_count": 132304, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaondaOaxaca", "name": "La Onda Oaxaca", "id": "570295069", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 21725, "following_count": 492, "tweet_count": 118028, "listed_count": 127}, "verified": false}, {"username": "Chelita_NI", "name": "Ver\u00f3nica \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb", "id": "1032321390039519232", "location": "New York, USA ", "public_metrics": {"followers_count": 62913, "following_count": 5269, "tweet_count": 130904, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "ThisAGJimenez", "name": "Alex Gonz\u00e1lez", "id": "838302191035236353", "location": "Almer\u00eda, Spain (ST Granada)", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 509, "tweet_count": 53500, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Garrac_1", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc7bGarrac\ud83d\udc7b\ud83c\udf83", "id": "1720435670", "location": "Volando hacia el cosmos", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1553, "tweet_count": 135379, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "VictorHAnguian1", "name": "Victor H Anguiano", "id": "972317049937477632", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 935, "tweet_count": 62954, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dimensionamural", "name": "Alejandro Ram\u00edrez T.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udd8c\ud83c\udfa8", "id": "902360529045422081", "location": "Quer\u00e9taro, CDMX ", "public_metrics": {"followers_count": 3804, "following_count": 2540, "tweet_count": 58862, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "jabea3", "name": "Juan Antonio", "id": "461530260", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 600, "tweet_count": 13062, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "DUEdevocacion", "name": "\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbbTeresa P\u00e9rez", "id": "2423987868", "location": "M\u00e1laga y Arjona", "public_metrics": {"followers_count": 21958, "following_count": 4300, "tweet_count": 68310, "listed_count": 416}, "verified": false}, {"username": "mariana_avila", "name": "Mariana \u00c1vila", "id": "34698212", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 179, "tweet_count": 20607, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "PaulinhaBraun", "name": "paulinhabraun", "id": "67968198", "public_metrics": {"followers_count": 42158, "following_count": 692, "tweet_count": 79737, "listed_count": 85}, "verified": true}, {"username": "Juanehalo", "name": "juan", "id": "2408355056", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 324, "tweet_count": 1268, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dpiloncita", "name": "Rebeca Brice\u00f1o", "id": "141940558", "location": "Caracas", "public_metrics": {"followers_count": 27997, "following_count": 26631, "tweet_count": 1419521, "listed_count": 248}, "verified": false}, {"username": "cangjica", "name": "ophelia", "id": "1070078087239532544", "location": "\u2014 (\u2661); multi stuff and stan !", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 1871, "tweet_count": 60251, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "filtersuzy", "name": "k", "id": "1167194816066859008", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 861, "tweet_count": 41626, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "chicachick_2", "name": "Maria Loreto Navarro", "id": "367229995", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17818, "following_count": 13159, "tweet_count": 359485, "listed_count": 137}, "verified": false}, {"username": "lilvictor44", "name": "vitinho", "id": "917086696302436354", "location": "mangaratiba", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 516, "tweet_count": 26185, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "urubudsman", "name": "Urubudsman\ud83d\udc51\ud83d\udc51\ud83d\udc51", "id": "1164252259930320897", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 491, "tweet_count": 5379, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "polloolea57", "name": "Polanski", "id": "1136519491926614016", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1990, "tweet_count": 5993, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pripineda", "name": "\u00b6\u00ae&", "id": "1113261172315361281", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 225, "tweet_count": 2145, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "aline_caarla", "name": "Aline \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1137875562792398848", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 350, "tweet_count": 13279, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mcproposta", "name": "\ud83c\udf35\u2b50 Is coming....", "id": "3227540835", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 1304, "tweet_count": 21151, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "brinasdefault", "name": "tomaz", "id": "1179897496614658049", "location": "05/09", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 632, "tweet_count": 10419, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "DamianEspiritu", "name": "miguel vizmont", "id": "174933686", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 109, "tweet_count": 32934, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "Caracheo99", "name": "Miguel Caracheo", "id": "267279294", "location": "Vancouver, British Columbia", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 438, "tweet_count": 131914, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Marodri80", "name": "M.A.R.", "id": "207712806", "location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 4029, "tweet_count": 143365, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "guicazine", "name": "topa gui?", "id": "2528537732", "location": "Swindon, England", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 692, "tweet_count": 26719, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "pessatto_milena", "name": "Pessattinho", "id": "1176602112786124802", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 218, "tweet_count": 4221, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Delcia_wapota_", "name": "__Delcy\ud83c\udf38", "id": "795359420171583488", "location": "nem a\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 286, "tweet_count": 3575, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cesal_Love", "name": "Cesal sem tina", "id": "779043273788760065", "location": "Luanda ", "public_metrics": {"followers_count": 2034, "following_count": 689, "tweet_count": 13110, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WellenCunha", "name": "Wellen", "id": "739192197040472064", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 288, "tweet_count": 24522, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "bfrgirl", "name": "rapha jur\u00eddico victor cuesta!!!!", "id": "800409723023433728", "location": "rj ", "public_metrics": {"followers_count": 5750, "following_count": 5232, "tweet_count": 333794, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "selmybaby", "name": "Tay \ud83c\udf40", "id": "617247600", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1379, "tweet_count": 60880, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "AnaluuFarias", "name": "Mia Colucci da Sacramenta", "id": "912074475981754370", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 541, "tweet_count": 23602, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "f0lklorevermore", "name": "eli\ud83e\udde3", "id": "1039127365979435008", "location": "trancado no quarto", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 559, "tweet_count": 28099, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LeuchtDenyel", "name": "SURTADO DA TITAN \uf8ff", "id": "1201519637957160960", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 391, "tweet_count": 1123, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mirinhobraga", "name": "Mirinho Braga\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "72137926", "location": "Buzios, Rio de Janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 5459, "following_count": 4013, "tweet_count": 44989, "listed_count": 81}, "verified": false}, {"username": "EmilioLaraO", "name": "Emilio Lara", "id": "1192319974741667840", "location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 889, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "asesora74", "name": "tessa tapia", "id": "1251899604", "location": "Lima \ud83c\uddf5\ud83c\uddea  Paris \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 939, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jhoelherrera", "name": "jhoel herrera", "id": "120612932", "location": "Lima ", "public_metrics": {"followers_count": 27256, "following_count": 453, "tweet_count": 10005, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "rodriguesioo", "name": "Light Blue", "id": "2196354723", "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 468, "tweet_count": 37909, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "isabelledimondo", "name": "Isabelle", "id": "2873741585", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 362, "tweet_count": 9283, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juan_cls", "name": "jo\u00e3o, jhon, juan", "id": "3458309663", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 645, "tweet_count": 13922, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danielmarinsdt", "name": "dan", "id": "845696163856732162", "location": "Universo", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 2058, "tweet_count": 20996, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "noSHITtogether", "name": "Thamires!", "id": "3043220423", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SP/Ela/Dela", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 658, "tweet_count": 14565, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CINEMA505", "name": "CINEMA 505", "id": "459489950", "public_metrics": {"followers_count": 189889, "following_count": 215, "tweet_count": 16549, "listed_count": 590}, "verified": false}, {"username": "mariana_lobinho", "name": "L\u00f4bo\ud83d\udc3a1", "id": "1197654794464350215", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2209, "following_count": 1081, "tweet_count": 16417, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cjgarcia0452", "name": "CJ", "id": "2848434477", "location": "Lake City, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2470, "following_count": 2812, "tweet_count": 101949, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sardinha_rose", "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1139635021667622912", "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 3259, "tweet_count": 230183, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RafaelG_Machado", "name": "\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd23\ud835\udd23", "id": "1164165989929558017", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 717, "tweet_count": 5105, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marialuiza2218", "name": "maria luiza", "id": "1106976233533902848", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 852, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VascoTorcedor2", "name": "Brasil da Gama", "id": "1204474815714922496", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 159, "tweet_count": 6295, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FacuGonzalez012", "name": "Facundo.", "id": "779836240564719616", "public_metrics": {"followers_count": 1334, "following_count": 961, "tweet_count": 39431, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "InadaptadoBaez", "name": "\u00a1Hi Haters!", "id": "157546376", "location": "\ud83c\udf0e mundore ", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 273, "tweet_count": 15395, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "angelher6508", "name": "\u00c1ngel Hern\u00e1ndez", "id": "1924890151", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 346, "tweet_count": 80493, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "irwinbiebrs", "name": "thay \ud83d\udd78\ufe0f | \ud83d\udcd6: kill switch", "id": "800509824161021952", "location": " bieber follows", "public_metrics": {"followers_count": 8582, "following_count": 8109, "tweet_count": 54103, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "desativeessa_", "name": ".", "id": "1070521787262427139", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 0, "tweet_count": 6693, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "s_varona9", "name": "VARONA\ud83c\udf3e", "id": "1127859836467732480", "location": "Burgos, Castilla", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 585, "tweet_count": 6867, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PaulaQuinMar", "name": "Pau", "id": "884536896", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 422, "tweet_count": 4669, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "luhvinic", "name": "CHUU DO LOONA A TERROR DO STJ", "id": "2877082919", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1462, "tweet_count": 39247, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "washingtonncp", "name": "\u13d4\ud83c\udde6\u054f\u13bb\u13c6\u039d\u13c0\u0372\u03f4\u039d \u1d9c\u1d49\u1d9c \ud83e\udd8a\ud83e\udd8a\ud83d\udc80", "id": "234084422", "public_metrics": {"followers_count": 4780, "following_count": 4990, "tweet_count": 211377, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ju_lobato34", "name": "ju \ud83c\udf39", "id": "837472274810822656", "location": "lost in you", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 4896, "tweet_count": 13334, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "safosativa", "name": "\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\udfed\ud835\udfef", "id": "818101623507615744", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 535, "tweet_count": 20883, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Juliermecrvg", "name": "Julierme Dos Santos Pinheiro", "id": "1203739225964847104", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 250, "tweet_count": 4085, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuciaMrcds", "name": "Luc\u00eda (\u273f\u25e0\u203f\u25e0)", "id": "1187666107076960258", "location": "Grand Rapids, MI", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 350, "tweet_count": 23149, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "studio1989jpn", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989", "id": "929948624703823872", "location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "phbruno214", "name": "#RestoreTheSnyderVerse", "id": "1137478212391514113", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 990, "tweet_count": 54482, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "asaladajustica", "name": "Sala da Justi\u00e7a", "id": "1106652090246533121", "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 8667, "following_count": 511, "tweet_count": 6495, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "luanpcruz", "name": "\ud835\ude4f\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude6e\ud835\ude5a\ud835\ude63 \ud83d\udc09", "id": "995414143585878016", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1670, "following_count": 1624, "tweet_count": 43987, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FedoraPorto", "name": "Fedora", "id": "846616854990872576", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 0, "tweet_count": 4356, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Giorgiolaporta", "name": "Giorgio La Porta", "id": "16145985", "location": "Brussels, Belgium", "public_metrics": {"followers_count": 71522, "following_count": 7862, "tweet_count": 8947, "listed_count": 250}, "verified": true}, {"username": "siyoonspace", "name": "anna.", "id": "1154148724857348097", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 2439, "tweet_count": 36143, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Axel_Zombie", "name": "Axel Zombye", "id": "213540648", "location": "Mexico, Nicolas Romero", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 297, "tweet_count": 45532, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "fleursderob", "name": "\ud80c\udd99", "id": "305551850", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 2679, "tweet_count": 45173, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "antichiprofumi", "name": "\u25b5", "id": "567541363", "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 4777, "following_count": 18, "tweet_count": 30667, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "myfirstsky", "name": "\ud83e\udd8b", "id": "1078060506806738946", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 949, "tweet_count": 1298, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DVD2123", "name": "DVD 21", "id": "72412765", "location": "DF", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 1230, "tweet_count": 98839, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Ignorasol", "name": "Igno", "id": "258024975", "location": "En mi propio universo.", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1746, "tweet_count": 156699, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "jaime_srr", "name": "Jaime", "id": "458727413", "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "verified": false}, {"username": "laranjinhathy", "name": "desistente", "id": "3035438777", "location": "Goi\u00e2nia, Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 324, "tweet_count": 6789, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "tonyrunner24", "name": "Julio", "id": "245082205", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 935, "tweet_count": 48918, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "dellmondes_", "name": "andr\u00e9", "id": "1092251355408990210", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 53, "tweet_count": 5090, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jsoto_", "name": "Jorge Soto", "id": "319145029", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1526, "tweet_count": 120207, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "chase90s", "name": "serena t\u00e1 surtando por doctor who", "id": "2269639281", "location": "\u2800\ud835\udc02\ud835\udc00\ud835\udc01\ud835\udc08\ud835\udc0d 6 * \ud835\udc06\ud835\udc11\ud835\udc18\ud835\udc05\ud835\udc05\ud835\udc08\ud835\udc0d\ud835\udc02\ud835\udc0b\ud835\udc00\ud835\udc16;\u2800\u2800\u2800\ud835\ude2a\ud835\ude2f \ud835\ude2do\ud835\ude37\ud835\ude26 \ud835\ude38 \ud835\ude49\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude26 \ud835\ude3c\ud835\ude33\ud835\ude24\ud835\ude29\ud835\ude2a\ud835\ude23\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude25  \u2708\ufe0e are you afraid of the big \ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddf1 \ud835\ude04\ud835\uddfc\ud835\uddf9\ud835\uddf3 doctor?", "public_metrics": {"followers_count": 31497, "following_count": 21663, "tweet_count": 40944, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "beacoutinho81", "name": "Beatriz coutinho \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "842137950615945216", "location": "Rj/ Setor norte, maracan\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 24494, "following_count": 21273, "tweet_count": 120361, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "brahmeirofla", "name": "*Rafael Carvalho*\u26ab\ufe0f\ud83d\udd34", "id": "125619280", "location": "Rio de Janeiro- Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 2802, "tweet_count": 19620, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Joao_Silva_38", "name": "joao da silva", "id": "1135671066779688960", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 2980, "tweet_count": 54150, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Abelalsilv", "name": "Abel Silvestre Nasso", "id": "908815858973253632", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 313, "tweet_count": 53121, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lefrancarol", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea", "id": "872685295296286720", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 198, "tweet_count": 30471, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LuccasMarFon", "name": "Luccas", "id": "842034528319352834", "location": "Vila Padre Manoel de N\u00f3brega", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 288, "tweet_count": 12004, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "adrian_nunezs", "name": "Adri\u00e1n N\u00fa\u00f1ez Sald\u00edvar. \u2615\ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\udc4d", "id": "143093365", "location": "Veracruz.", "public_metrics": {"followers_count": 3012, "following_count": 4998, "tweet_count": 131657, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "G6Lavin", "name": "G.Lavin\ud83d\udd3b", "id": "1876881572", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 2471, "tweet_count": 14591, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "DoniseteSilvei1", "name": "@DoniseteSilveira", "id": "1081735936529125378", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 49, "tweet_count": 168487, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IsabelaDSi", "name": "coquinha gelada", "id": "965831233614868481", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 357, "tweet_count": 11118, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gfigueired0", "name": "Gustavo Figueiredo", "id": "783840661808308229", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 138, "tweet_count": 7521, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "danverswonder", "name": "ju\u238a", "id": "758067618851000321", "public_metrics": {"followers_count": 12897, "following_count": 5134, "tweet_count": 9206, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "karolinevctoria", "name": "Karoline Victoria", "id": "1000941041044901888", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 236, "tweet_count": 2123, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "cotigauna", "name": "constanza", "id": "1613650411", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 482, "tweet_count": 7129, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "BeastRocker_", "name": "fonden blanquen", "id": "347038245", "location": "Kingston, Jamaica", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 86, "tweet_count": 836, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mhi_dias", "name": "matheus", "id": "2743737255", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 647, "tweet_count": 20043, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vonderhoff", "name": "Vonderhoff", "id": "102367417", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1067, "tweet_count": 22103, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carlosh08786707", "name": "Carlos Henrique", "id": "1125068367776419840", "location": "Almenara, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 183, "tweet_count": 1962, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JulioCamba", "name": "Julio Alvaro Camba P", "id": "241620045", "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 405, "tweet_count": 23015, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "JmCanovas", "name": "Juan Miguel C\u00e1novas", "id": "518980332", "location": "Murcia \ud83c\udf4b", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 276, "tweet_count": 767, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AElliotPR", "name": "\u15e9\u15ea\u1587I\u15e9\u144e E\u14aa\u14aaIOT \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "9172642", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 901, "tweet_count": 5909, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Nuria_pariente", "name": "\ud83c\udf3a\ud835\udd79\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86 \ud835\udd7b\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd99\ud835\udd8a", "id": "764021332241633283", "location": "Gij\u00f3n, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3588, "following_count": 3108, "tweet_count": 117846, "listed_count": 55}, "verified": false}, {"username": "SoniaDF", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u269c\ufe0f Sonia Rios \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udeb2", "id": "42500715", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 309, "tweet_count": 46946, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kirbyfiIms", "name": "ana.", "id": "1091117952668192770", "public_metrics": {"followers_count": 4618, "following_count": 4713, "tweet_count": 84560, "listed_count": 28}, "verified": false}, {"username": "annyykai", "name": "pipipi", "id": "1057708767729647616", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 974, "tweet_count": 2098, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lizzhdzportillo", "name": "Liz #LuchemospornuestroM\u00e9xico#", "id": "479186106", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 2535, "tweet_count": 21534, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RParquinho", "name": "Roberto Parquinho. CONSERVADOR PATRIOTA E CRIST\u00c3O.", "id": "836755431661977600", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 2392, "tweet_count": 162792, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "xxlia___", "name": "madama xulia \u2728", "id": "780811345125969920", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 3139, "tweet_count": 27593, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "stckmane", "name": "Emmanuel Salas", "id": "155098362", "location": "Hogar, Casita y Comedor", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1679, "tweet_count": 19277, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "JuliBoccia", "name": "Juli Boccia", "id": "37495618", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 799, "tweet_count": 16187, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pachindsf", "name": "Roderick Weasley", "id": "82011935", "location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 2289, "following_count": 800, "tweet_count": 15269, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "RanderBueno", "name": "Rander Bueno", "id": "1026134851416739840", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 299, "tweet_count": 21008, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "neey_rodrigues", "name": "Neey Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "743287164226646016", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 911, "tweet_count": 53628, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LethiLima", "name": "Leth com h", "id": "1097170611594506240", "location": "Santa Maria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 287, "tweet_count": 6233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SamCriscolo", "name": "Sam \u2076\ud80c\udd53", "id": "2613358347", "location": "Belo Horizonte, Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 310671, "following_count": 1285, "tweet_count": 38479, "listed_count": 203}, "verified": true}, {"username": "marcelodu474", "name": "M 7 \u270c\ufe0f\ud83d\ude1c", "id": "2242412158", "location": "Brooklyn, NY", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 856, "tweet_count": 28696, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "22nograu", "name": "No \ud83c\udfae Do \ud83d\ude80\u2122", "id": "1138857921557729280", "public_metrics": {"followers_count": 10587, "following_count": 1464, "tweet_count": 9000, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pueaaunam", "name": "PUEAA UNAM", "id": "3145042485", "location": "Copilco Universidad, Coyoac\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3126, "following_count": 754, "tweet_count": 15152, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "isa_kawane5", "name": "isa cachinhos \u2728", "id": "820136685447118853", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1408, "following_count": 1349, "tweet_count": 25532, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "theronguard", "name": "trabajando", "id": "35940162", "location": "Estresado", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 1838, "tweet_count": 1852, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MYMALK4PON3", "name": "ALK4PON3", "id": "322869821", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 883007, "following_count": 1946, "tweet_count": 72669, "listed_count": 958}, "verified": true}, {"username": "monarcaamedias", "name": "Monarca a medias \ud83e\udd8b", "id": "87807926", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 1146, "tweet_count": 52979, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "apenasfangirl", "name": "gi \ud83d\udcd6| midnights 21/10", "id": "3234763077", "location": "pacey witter\u2019s creek \ud83d\udef6", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 363, "tweet_count": 3843, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mojito_camila", "name": "Chokomilk", "id": "803763343970435072", "location": "M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 404, "tweet_count": 28179, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ferja2009", "name": "Fernando Lopez", "id": "918649668", "location": "Petare, Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 4701, "tweet_count": 28976, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ccamilamaria_", "name": "Camila", "id": "166839165", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 308, "tweet_count": 8396, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElSethoGod", "name": "EL SETHO", "id": "948279337731706880", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 71, "tweet_count": 409, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MartaMutri", "name": "Marta", "id": "3306101710", "location": "Euskadi-Granada-Bcn-Val d'Aran", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1487, "tweet_count": 44408, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "RedWolf_1984", "name": "Jos\u00e9 A. Lobo \ud83c\udf4b \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udf39\ud83c\udf08", "id": "517551392", "location": "Murcia - Alcal\u00e1 de H. - Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 779, "tweet_count": 21761, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Adriana92142488", "name": "Adriana", "id": "898170911660150785", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 616, "tweet_count": 848, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CordovaJusto", "name": "Justo Cordova", "id": "415001653", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 3020, "tweet_count": 13346, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gvillasis", "name": "Graciela Villas\u00eds", "id": "362120863", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 60616, "following_count": 812, "tweet_count": 11294, "listed_count": 183}, "verified": false}, {"username": "Mexi_Suro", "name": "Mexi Suro de Tenoch", "id": "778086748815396864", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1146, "tweet_count": 60368, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Juan00590107", "name": "Juan", "id": "1099346720322932742", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 59, "tweet_count": 61525, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LicRdq", "name": "RubenDQ", "id": "127838954", "public_metrics": {"followers_count": 4624, "following_count": 4679, "tweet_count": 68493, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "deadpaid", "name": "thais \ud83c\udf83", "id": "1014077849890893825", "location": "49/60 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1498, "tweet_count": 9824, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SeriesBrasil", "name": "S\u00e9ries Brasil", "id": "293807001", "public_metrics": {"followers_count": 1182061, "following_count": 5835, "tweet_count": 14308, "listed_count": 1285}, "verified": true}, {"username": "mairavergne", "name": "Ma\u00edra Vergne", "id": "123116138", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 268, "tweet_count": 4932, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Brunasdf", "name": "bal\u00e3o vaca sobrevoa s\u00e3o paulo", "id": "52501165", "location": "Mato Grosso do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 391, "tweet_count": 22618, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "mbethrg", "name": "Beth Guimar\u00e3es", "id": "85316876", "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 4211, "tweet_count": 140183, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "millenadealmei1", "name": "millena de almeida", "id": "1301539195", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 49, "tweet_count": 3916, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cesarc95", "name": "Cesar 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "23972193", "public_metrics": {"followers_count": 17235, "following_count": 16921, "tweet_count": 61272, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ethelaldrete", "name": "La T.I.A \ud83d\udc80", "id": "2326591256", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 753, "tweet_count": 18598, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "xuxatrevosa_", "name": "x\u00fa", "id": "3319103082", "location": "cg, ms", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 857, "tweet_count": 34883, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "launellGb", "name": "Laura M.", "id": "2703729438", "location": "East Cambridgeshire", "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 310, "tweet_count": 60049, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "LorenzoCast89", "name": "Lorenzo Castellani", "id": "171981193", "location": "Roma, Lazio", "public_metrics": {"followers_count": 16144, "following_count": 8026, "tweet_count": 24948, "listed_count": 123}, "verified": false}, {"username": "juanfermejia", "name": "Juan F Mejia M", "id": "37244784", "location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 11858, "following_count": 4780, "tweet_count": 80882, "listed_count": 107}, "verified": false}, {"username": "ahelshke", "name": "lui", "id": "3560762717", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 178, "tweet_count": 50741, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "maricarmenval1", "name": "Maricarmen", "id": "2811554499", "public_metrics": {"followers_count": 2474, "following_count": 4857, "tweet_count": 152551, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "rebecalustoza", "name": "Rebequinha", "id": "3119963753", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1035, "tweet_count": 23388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ogalista", "name": "Lulamania #Vote13", "id": "4901780055", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1057, "tweet_count": 41493, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "CinfuegosCamilo", "name": "Camilo\ud83d\udea9", "id": "873253652902928385", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 544, "tweet_count": 14392, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "adrian94816", "name": "Adrian P\u00e9rez V\u00e1zquez", "id": "556156084", "location": "Algun lugar en un pais", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 411, "tweet_count": 2495, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RobsonS19800622", "name": "Robson Silveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "id": "1053864033890299907", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 896, "following_count": 255, "tweet_count": 142908, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mattybarros_", "name": "matty", "id": "841989427", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 338, "tweet_count": 27747, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "itscaptainluffy", "name": "vi", "id": "1050189261742465025", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62374, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "odouglasresolve", "name": "Douglas Rodrigues", "id": "1119294897926934529", "location": "Pouso Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 282, "tweet_count": 15591, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Benarroxx", "name": "Lucas", "id": "969029964166320128", "location": "perdido no tempo ", "public_metrics": {"followers_count": 784, "following_count": 629, "tweet_count": 25626, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MSabinoPinho", "name": "Marcelo SabinoPinho", "id": "317331288", "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 66, "tweet_count": 1354, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jairbolsonaro", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9425813, "following_count": 511, "tweet_count": 15275, "listed_count": 8557}, "verified": true}, {"username": "lisethva13", "name": "Liseth Varela Salazar", "id": "1915273243", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1625, "tweet_count": 4670, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "los40cr", "name": "LOS40 Costa Rica", "id": "45989187", "location": "COSTA RICA", "public_metrics": {"followers_count": 59330, "following_count": 1020, "tweet_count": 21735, "listed_count": 248}, "verified": false}, {"username": "NaLabutaBrasil", "name": "NaLabutaBrasil", "id": "1017297692102447104", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 232, "tweet_count": 7995, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ISialer", "name": "Isaac Sialer", "id": "535410429", "location": "Japon", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 575, "tweet_count": 583817, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "thayanexc", "name": "thay", "id": "1085222804658757632", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 331, "tweet_count": 28839, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "karlamasruha", "name": "masruha", "id": "761912012205072384", "location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 672, "tweet_count": 19299, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crf_lyncon", "name": "\u211d\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd58\ud835\udd56\ud835\udd5d", "id": "1031669196491505664", "location": "Rio de janeiro, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 1793, "tweet_count": 14557, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "noliusiline", "name": "ivanor soares", "id": "1080928838", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4527, "following_count": 4628, "tweet_count": 48970, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CarlosBeiraoA", "name": "Carlos Beir\u00e3o", "id": "1155120688124092417", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 192, "tweet_count": 9849, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "redzvel", "name": "Manuel J. Rojas", "id": "18724039", "location": "Western Hemisphere", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 2113, "tweet_count": 35207, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "milacoromotog", "name": "Milagros Garc\u00eda", "id": "1020959191", "location": "Charallave", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 320, "tweet_count": 10107, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BOLETINECOLOGI", "name": "BOLETIN ECOLOGICO", "id": "2218121245", "location": "Nicaragua", "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 1688, "tweet_count": 11274, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "luxurylua", "name": "\ud83c\udf1cna", "id": "1152783696094781443", "location": "!multifandom", "public_metrics": {"followers_count": 11255, "following_count": 6656, "tweet_count": 20230, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "26julio61", "name": "julio", "id": "903643951286157312", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 16, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Rau_l", "name": "Raul", "id": "2726107735", "location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 352, "tweet_count": 14054, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "may_jennyfer", "name": "Jenny\ud83e\udd8b", "id": "1106982962065801217", "location": "Ariquemes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 264, "tweet_count": 2621, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BrendaNycolly43", "name": "\u00cdndia \ud83c\udf37", "id": "3411580919", "location": "Ariquemes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 718, "tweet_count": 32800, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "emillymotx", "name": "emilly mota", "id": "915391164798443521", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 444, "tweet_count": 4246, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lyz_Rosa", "name": "Layza\ud83c\udf39", "id": "1055570792472285184", "location": "pvh ", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 1387, "tweet_count": 4740, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Johan_VenegasCR", "name": "Johan Venegas Ulloa", "id": "2881582077", "location": "Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 32797, "following_count": 593, "tweet_count": 3192, "listed_count": 92}, "verified": true}, {"username": "NaraAbreu1", "name": "Nara Abreu", "id": "1454613715", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 250, "tweet_count": 711, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yonlente", "name": "amado nervios", "id": "1279751490", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 434, "tweet_count": 124516, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "LuxAndLan", "name": "Lux Lancheros\ud83e\udd9c\ud83e\udd9c\ud83e\udd9c\ud83e\udd9c", "id": "183117973", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8898, "following_count": 4501, "tweet_count": 227052, "listed_count": 54}, "verified": false}, {"username": "duduknk", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd9a \u2122", "id": "1006728001374081026", "location": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Bsb", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 320, "tweet_count": 2508, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "VitaodaEN013", "name": "Negayver", "id": "1067208706142683136", "location": "Rio Negro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 809, "tweet_count": 6089, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blakesphil", "name": "giih \u2297", "id": "1078029691397832704", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 5059, "following_count": 5035, "tweet_count": 69578, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "JeanL3andro", "name": "\ud835\udd0d\ud835\udd0f", "id": "1063183194802044931", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 749, "tweet_count": 30986, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "szhorsegurl", "name": "bibi", "id": "822468261057069056", "location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 633, "tweet_count": 97231, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "julianadbrg", "name": "ju", "id": "3298445644", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 1187, "tweet_count": 68489, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Nico_Tasuki", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d.\u01ac\u0394\u0405\u01b1\u041aI\u2022 \u275b\u1d33\u1d31\u1d3a\u1d3f\u1d3c\u1d41\u275c\u0660", "id": "255059707", "location": "\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164\u2014 F\u026a\u0274\u1d05\u026a\u0274\u0262 \u1d1b\u029c\u1d07 S\u1d1c\u1d22\u1d00\u1d0b\u1d1c S\u1d1b\u1d00\u0280 \u2727\u2800\u2800\u2800 \u2800\u5f61\u2800\u2800 \u2800 \u276a\uff33\uff41\uff4b\uff45\u276b  \u203a \u2771 \ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc94\ud835\udc94\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd97 \u2770", "public_metrics": {"followers_count": 867, "following_count": 216, "tweet_count": 55338, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "shikamaru_narah", "name": "Alvexx", "id": "1085371086349455361", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 382, "tweet_count": 11218, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "HC_deSouza", "name": "HC de Souza", "id": "351861105", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1075, "tweet_count": 6037, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "claudioedantas", "name": "Claudio Dantas", "id": "2923397967", "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 283400, "following_count": 3153, "tweet_count": 75786, "listed_count": 735}, "verified": true}, {"username": "Guidomzinho", "name": "Ankara Messi", "id": "190839415", "location": "Santa Maria-DF", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 253, "tweet_count": 26632, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "monnaghan", "name": "Capit\u00e1n Gato \ud83d\ude3c", "id": "2939757093", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 1929, "tweet_count": 27264, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AgenciaTelam", "name": "Agencia T\u00e9lam", "id": "208413101", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 705067, "following_count": 197, "tweet_count": 466237, "listed_count": 3815}, "verified": true}, {"username": "NahuFrias115", "name": "Spooky Guts Pelado \ud808\ude6d", "id": "866988960", "location": "San Juan, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1932, "following_count": 1499, "tweet_count": 137405, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "ElNegroBazan220", "name": "El Baz\u00e1n", "id": "750487786294239232", "location": "Etiop\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 181, "tweet_count": 3984, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "reversehb", "name": "\ud835\ude9b\ud835\ude8e\ud835\ude9f\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude8e \u1c6c", "id": "929049225341652994", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 617, "tweet_count": 4755, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "ehowallace", "name": "mr. loverman", "id": "4741611856", "location": "ele/dele. isfp. \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1410, "tweet_count": 6451, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariianaFerro", "name": "mari", "id": "1091386221648117760", "location": "rio grande ", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 601, "tweet_count": 32736, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "paulamedeirs", "name": "\ud835\udd95\ud835\udd86\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd86 do lupe", "id": "999823317614911488", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 945, "tweet_count": 38031, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "afroviado", "name": "ian gallagher br", "id": "995423080821547008", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 508, "tweet_count": 61585, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "nenrique_", "name": "\u20e4\u20e4", "id": "3392623539", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 339, "tweet_count": 13211, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "downwworlders", "name": "GG", "id": "146828695", "location": "Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 205, "tweet_count": 26070, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "BAKUG0UIST", "name": "IME \u263b", "id": "1186450980180758529", "location": "kageyama tobio.", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 263, "tweet_count": 23141, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Angelo_Gomez12", "name": "Juan", "id": "56742957", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 543, "tweet_count": 23737, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "armyzap7", "name": "Ana Zap do BTS\u2087", "id": "1066414522494328832", "location": "Magic Shop", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 60, "tweet_count": 24807, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cristi1947", "name": "maria cristina lopez", "id": "764537253918105600", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 38, "tweet_count": 1703, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Anderson_Bel26", "name": "Anderson Maciel", "id": "3529892721", "location": "Realengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 341, "tweet_count": 19364, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_karolgiacomett", "name": "\ud835\ude94\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude95", "id": "880129379262705664", "location": "pvh", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 275, "tweet_count": 9678, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aniwonkru", "name": "lipe \ud83c\udf38", "id": "1058160248744239104", "location": "Triskelion | Washington, D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 1041, "tweet_count": 23101, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "weekndphoria", "name": "renan", "id": "1014288502257803264", "location": " \ud83d\udc7e", "public_metrics": {"followers_count": 23859, "following_count": 21844, "tweet_count": 71813, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Kayla85968464", "name": "Brasileirinha\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1198064049994522624", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 375, "tweet_count": 13903, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariomania1000", "name": "Afrodita de Piscis", "id": "116067016", "location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 1118, "tweet_count": 29803, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "graziela_olinda", "name": "Graziela Olinda", "id": "1174273271698808835", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 306, "tweet_count": 13590, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luismariolr", "name": "Luis Mario Landetta", "id": "802295291567226880", "location": "CDMX/Oaxaca de Juarez", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1002, "tweet_count": 5867, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carlosavilatj", "name": "Talos en Tijuana", "id": "441979168", "location": "Tijuana B.C,", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 2784, "tweet_count": 36352, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Weaver_BsAs", "name": "Nelly", "id": "731864231818199040", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 556, "tweet_count": 69998, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valentim_ev", "name": "valentim.EV", "id": "1196521813666385924", "location": "Santos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 427, "tweet_count": 17445, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "KzarDrdrj7", "name": "Kzar", "id": "309334129", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 2370, "tweet_count": 31509, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "regismoreno4", "name": "Regis Moreno", "id": "1098040372251553792", "location": "Natal/RN - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 694, "tweet_count": 12078, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "frzsanson", "name": "Rafael Sans\u00f3n", "id": "95058821", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 189, "tweet_count": 151303, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rafacamus1505", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdRafael hernandez \u2652Camus de Acuario\u2652\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "3256953637", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1564, "tweet_count": 56190, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "araujo575", "name": "Carlos Araujo", "id": "2975110049", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3034, "following_count": 3990, "tweet_count": 156356, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MarcosdeAbreu19", "name": "Marcos de Abreu", "id": "1199868785903177730", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 191, "tweet_count": 423, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sccpborsonello", "name": "odeio cenoura", "id": "918727112609222656", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 365, "tweet_count": 9232, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "frajaq", "name": "Chico Aquino", "id": "8518542", "location": "Sao Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 4780, "tweet_count": 12982, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "leonelbrizolarj", "name": "Leonel Brizola Neto", "id": "92974970", "location": "Rio de Janeiro-RJ, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 40903, "following_count": 3703, "tweet_count": 20980, "listed_count": 200}, "verified": false}, {"username": "TweetParaRT", "name": "Tweet Para RT", "id": "1204534288542322695", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 32, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "zarakem", "name": "Wagner Prado", "id": "102090144", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 191, "tweet_count": 12484, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eoqmore", "name": "canditada bolsonara \u00e9 13 \u2606", "id": "3145820740", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 952, "tweet_count": 137789, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ambsrz", "name": "Ay Consuela...", "id": "3250771033", "location": "Cdmx", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 358, "tweet_count": 4641, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "julietakisfuego", "name": "Julieta", "id": "130248337", "public_metrics": {"followers_count": 7623, "following_count": 964, "tweet_count": 16139, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "KiaraSmile88", "name": "Chiara Boldrini", "id": "226235375", "location": "Umbria, ITALY", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 489, "tweet_count": 3644, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "GiacomelliLizi", "name": "Brasilavante", "id": "1044353045126172672", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1050, "tweet_count": 63308, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fcosanto", "name": "Boludo do nacimento", "id": "39279501", "location": "M\u00e9xico, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 558, "tweet_count": 22308, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "lolugri", "name": "Lisoca", "id": "94459066", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 161, "tweet_count": 47607, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Gersongust1", "name": "gersi", "id": "1056214608636248065", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 490, "tweet_count": 9093, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FernandeAnalu", "name": "Ana \ud83c\udf1c", "id": "1039636586055561216", "location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 470, "tweet_count": 74503, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fabbiano29", "name": "Fabiano Silva\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "314648784", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1204, "tweet_count": 41238, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "iluvdf", "name": "\u2696\ufe0f", "id": "975149007373832195", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 221, "tweet_count": 59700, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EsauManriquez", "name": "esa\u00fa manr\u00edquez", "id": "1036838912193384448", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 1558, "tweet_count": 10899, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ElxmentEmpress", "name": "Qiyana Spooky", "id": "968955706933153794", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 139, "tweet_count": 579, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "kaykysillva", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "id": "756745152887218176", "location": "Xaxim, Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 372, "tweet_count": 9189, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "iamyliujm", "name": "Juily", "id": "879556730803425281", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 116, "tweet_count": 32502, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Kantunes3", "name": "Kantunes. mito neles em 2022", "id": "1087731844437757952", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5072, "following_count": 5570, "tweet_count": 99131, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lylianfonsecaa", "name": "maly", "id": "748536609335816192", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 135, "tweet_count": 18485, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "saturnosdays", "name": "daviwen", "id": "1194251011227095042", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 467, "tweet_count": 1064, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "withsccp", "name": "anna.", "id": "1042604076901564416", "location": "#vdn ", "public_metrics": {"followers_count": 3329, "following_count": 1635, "tweet_count": 19114, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "weslyam12", "name": "\u26a1Wesley \u26a1", "id": "57358660", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1345, "tweet_count": 44020, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "_anafaiz", "name": "a tal da Faiz", "id": "971772850934775808", "location": "new odess", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 803, "tweet_count": 11533, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Daniela64737127", "name": "Daniela Rheinheimer", "id": "1082213578172784640", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 904, "tweet_count": 3864, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yoliluke", "name": "Yolanda de Hispania \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddea\u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\u2764\ud83d\udcaa\ud83e\uddae", "id": "186166510", "location": "Bantry, Eire ", "public_metrics": {"followers_count": 6890, "following_count": 6715, "tweet_count": 146338, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pitapulgarcit4", "name": "Ro \ud83e\udd89\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "109026132", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15273, "following_count": 3009, "tweet_count": 18435, "listed_count": 31}, "verified": false}, {"username": "tuannymoda", "name": "007", "id": "58932010", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 931, "tweet_count": 9225, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "siteptbr", "name": "POPTime", "id": "918197046871502849", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 234324, "following_count": 6688, "tweet_count": 26659, "listed_count": 473}, "verified": false}, {"username": "nogwinn", "name": "matt", "id": "979793288466194432", "location": "Mato Grosso DO SUL", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1894, "tweet_count": 79174, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DosJuniodosreis", "name": "Junio Dos Reis Silva", "id": "1666712076", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 27, "tweet_count": 19392, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PapaiPlatina", "name": "Willian Marques", "id": "64560499", "location": "Rio Verde - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 537, "tweet_count": 31535, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "OldPlayersND", "name": "Leandro - Old Players", "id": "127376018", "location": "Praia Grande", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 1155, "tweet_count": 20492, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "graca_diogenes", "name": "Gra\u00e7a Di\u00f3genes", "id": "4637982441", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 446, "tweet_count": 54096, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "erik_rodrigueza", "name": "erik rodriguez", "id": "1862039052", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 226, "tweet_count": 58433, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "duh_albani", "name": "\ud835\udd08\ud835\udd21\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd21\ud835\udd2c \ud835\udd04\ud835\udd29\ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd26", "id": "706137524041859072", "location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1184, "following_count": 935, "tweet_count": 17481, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gmo_molina", "name": "GuillermoMolinaAyala", "id": "86579351", "location": "Cd. de M\u00e9xico UNAM", "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 4999, "tweet_count": 82436, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "EmanuellyMeurer", "name": "Emanuelly \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1629345062", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1218, "tweet_count": 11691, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "AgenciaVmc", "name": "Agencia VMC", "id": "3897004573", "location": "Victoria, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 3480, "following_count": 4967, "tweet_count": 67731, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Echoes_Luis", "name": "Echoes//Luis", "id": "524823448", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 196, "tweet_count": 4213, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "fiomtec", "name": "Caramon", "id": "196100224", "location": "Milky Way", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 227, "tweet_count": 34269, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "navarro_saenz", "name": "Ray Navarro", "id": "739934857", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 2742, "tweet_count": 10815, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "lsmendonca51", "name": "LSMendon\u00e7a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2438939200", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5657, "following_count": 4097, "tweet_count": 509575, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "SPanquesito", "name": "castillomarcelino", "id": "812779948905734145", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 1101, "tweet_count": 146322, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jdd66666", "name": "jdddddddd8", "id": "1076565991", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 147, "tweet_count": 11662, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "outis9366", "name": "Miguel Huicochea", "id": "81593616", "location": "M\u00e9xico, D. F.", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1128, "tweet_count": 69267, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LaCuatrina", "name": "La Quatrina666", "id": "1085348134165860354", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1808, "tweet_count": 70561, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Giovanni_Baga", "name": "Giovanni Baga", "id": "3296332325", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 34, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "S2caldodecana", "name": "Bicho s\u00f3 falo bicho", "id": "1112885911845564416", "location": "cidade fantasma", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 165, "tweet_count": 50192, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Clebwen", "name": "Clebinho", "id": "3014883969", "location": "Eun\u00e1polis, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 3175, "tweet_count": 85507, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "cisnepreta", "name": "Cisne Negro 13\ud83d\udea9\ud83c\udf3f\u2728", "id": "70183510", "location": "Beloryhills", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1668, "tweet_count": 14936, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tricolordecor18", "name": "tricolordecora\u00e7ao", "id": "1115420084921618433", "public_metrics": {"followers_count": 3078, "following_count": 3989, "tweet_count": 125991, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7020, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LordJimjr", "name": "Ernesto Alvarez", "id": "1884276475", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 23367, "following_count": 25659, "tweet_count": 113166, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "RiquelmeCabj12", "name": "F.Riquelme \ud83e\udd43", "id": "711072806281285632", "location": "Rio de Janeiro, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 325, "tweet_count": 10714, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "laysecrf", "name": "layse \ud80c\udd99", "id": "3415483707", "location": "hell de janeiro \ud83c\udfd6\ufe0f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 800, "tweet_count": 24378, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pisqu4no", "name": "pisquano", "id": "4384018469", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 499, "tweet_count": 22232, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "avadesordre", "name": "avadesordre", "id": "383302183", "public_metrics": {"followers_count": 5296, "following_count": 1757, "tweet_count": 92209, "listed_count": 91}, "verified": false}, {"username": "arcanjosna", "name": "Sidney Andrade#VP \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "158183711", "location": "recife", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 2746, "tweet_count": 36898, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "aishabrrs", "name": "aisha \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "1023343153275908097", "location": "UFF", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 436, "tweet_count": 25022, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "camilaokumura66", "name": "Okumura", "id": "3120347129", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 706, "tweet_count": 24666, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "patrimack", "name": "Patri", "id": "519965243", "location": "Buscame !", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 2153, "tweet_count": 64729, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "noticias_tvperu", "name": "TVPer\u00fa Noticias", "id": "63597537", "location": "Santa Beatriz, Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1187240, "following_count": 1844, "tweet_count": 289986, "listed_count": 2190}, "verified": true}, {"username": "LeoJustoz", "name": "leo justo", "id": "720758094293299206", "location": "americana", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 633, "tweet_count": 7166, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "amazzini64", "name": "a perfect world", "id": "779275367274188800", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 2651, "following_count": 3226, "tweet_count": 37121, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Galdiino10", "name": "Marquin \u2720", "id": "409685278", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 287, "tweet_count": 60850, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "yukaile", "name": "Mexicano!!!", "id": "709138862", "location": "En el ombligo de la luna", "public_metrics": {"followers_count": 3645, "following_count": 5002, "tweet_count": 527151, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "ja_gonzalez49", "name": "Jos\u00e9 Antonio Gonz\u00e1lez Queiro", "id": "4045324043", "location": "Madrid y Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 6858, "following_count": 4465, "tweet_count": 232813, "listed_count": 395}, "verified": false}, {"username": "anirbasx_", "name": "\ud835\ude3c\ud835\ude63\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude57\ud835\ude56\ud835\ude68 \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56\ud83e\udd85", "id": "1027669059784073216", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 93, "tweet_count": 2543, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lizkaneitor", "name": "Lizka Neitor \ud83d\udd3b\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "721073893574864897", "location": "San Fernando de Henares, Espa\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 4280, "following_count": 4996, "tweet_count": 118675, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "HksHksLaiD", "name": "HksHksLaiD \ud83c\udf97\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f", "id": "407200841", "location": "SBD(BCN)", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 4745, "tweet_count": 7233, "listed_count": 1}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/Zm5bEHEEWv", "expanded_url": "https://twitter.com/Greystars09/status/1195956823892877312", "display_url": "twitter.com/Greystars09/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "hitler"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.9456, "type": "Person", "normalized_text": "Dean Winchester"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205275240672190464"], "id": "1205275240672190464", "created_at": "2019-12-12T23:56:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "text": "\u2014 como hitler morreu? \n\n\u2014 ele se matou \n\n\u2014 ent\u00e3o pq voc\u00ea colocou Dean Winchester o matou? https://t.co/Zm5bEHEEWv", "author_id": "1537868438"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204973346414137344"], "id": "1204973346414137344", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Chucho el"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Palillo"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "NosVemosEl21"}]}, "created_at": "2019-12-12T03:56:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 72, "like_count": 1203, "quote_count": 21}, "text": "AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa y Palillo, ansioso de ser elevado a los altares de la Patria. \n\nDuele, pero nos dirige un megal\u00f3mano, un P\u00edpila, un pirata, un suicida, un mes\u00edas.\n\n#NosVemosEl21", "author_id": "1152755955676909568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/tQVVuZVJPr", "expanded_url": "https://twitter.com/vicckail/status/1205214796167176193", "display_url": "twitter.com/vicckail/statu\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205272560323252224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205214796167176193"}], "id": "1205272560323252224", "created_at": "2019-12-12T23:45:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/tQVVuZVJPr", "author_id": "829753728945242112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205170836803600385"], "id": "1205170836803600385", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kim Jong-un"}, {"start": 155, "end": 168, "probability": 0.36, "type": "Person", "normalized_text": "Imp\u00e9rio Romano"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.8109, "type": "Person", "normalized_text": "Cristo"}, {"start": 270, "end": 271, "probability": 0.8071, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 249, "end": 256, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 711, "reply_count": 141, "like_count": 4248, "quote_count": 55}, "text": "Kim Jong-un, aquele mesmo que proibiu o povo beber \u00e1gua e se alimentar no dia da morte de seu av\u00f4, matou seus parentes pelo medo de perder seu poder (tipo Imp\u00e9rio Romano antes de Cristo), criminaliza   o cristianismo, \u00e9 o mais novo \u00cdCONE HONRADO DO @psol50 na C\u00e2mara do RJ.", "author_id": "1073226183461011456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205283580412399616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203390672948084737"}], "id": "1205283580412399616", "created_at": "2019-12-13T00:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@martelodnietz Planos para 2019:\n\n(\u274c) - Tratar (melhorar de) o transtorno de depress\u00e3o\n(\u274c) - Tratar (melhorar de) o transtorno de ansiedade\n(\u274c) - Tratar (melhorar de) o transtorno de ansiedade\n(\u274c) - Tratar (melhorar de) a ins\u00f4nia\n(\u274c) - Tratar (melhorar de) problemas de sociabilidade\n...", "in_reply_to_user_id": "969993389440749569", "author_id": "1102446280113078277"}, {"entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/4qbcxpkDx0", "expanded_url": "https://twitter.com/noseasmalotv/status/1205212237360701440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qbcxpkDx0", "media_key": "7_1205212216519200768"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5896, "type": "Other", "normalized_text": "copa del Clausura"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205212237360701440"], "id": "1205212237360701440", "created_at": "2019-12-12T19:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 3, "like_count": 494, "quote_count": 4}, "text": "El momento en que la copa del Clausura ve que no pueden hacer dos pases seguidos, se deprime y se suicida. https://t.co/4qbcxpkDx0", "author_id": "1013306845"}, {"lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1205283030123925504"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205158589763063811"}], "id": "1205283030123925504", "created_at": "2019-12-13T00:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Lovebichinhos @Phog_06", "in_reply_to_user_id": "1163565920809312261", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "Phog_06", "id": "3019713137"}]}, "author_id": "1045115490602012672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "id": "1171281334297407488", "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "in_reply_to_user_id": "6558552", "author_id": "6558552"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/ieoJ6zDi43", "expanded_url": "https://twitter.com/AkeemSharyzal/status/1201750785547100160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ieoJ6zDi43", "media_key": "7_1201750748662358017"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204581828297994240"], "id": "1204581828297994240", "created_at": "2019-12-11T02:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 609, "reply_count": 1150, "like_count": 418, "quote_count": 296}, "text": "\u00bfSi tu eres el pap\u00e1 de esta muchacha y su nuevo esposo le hace eso frente a tus ojos en el d\u00eda de su boda qu\u00e9 le har\u00edas al nuevo yerno?  https://t.co/ieoJ6zDi43", "author_id": "143188682"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205282008752099329"], "id": "1205282008752099329", "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 181, "probability": 0.5562, "type": "Person", "normalized_text": "HariCampe\u00e3"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 182, "tag": "HariCampe\u00e3"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:23:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "EU VOU IMPLORAR... N\u00c3O COMENTEM A EDI\u00c7\u00c3O!!!!!! \n\nQuem se matou de votar, sabe que \u00e9 o momento mais importante.\nVou votar sem contar at\u00e9 encerrar. Vou metralhar aquele r7. #HariCampe\u00e3 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udddd\ud83c\udf40\u2764\ufe0f", "author_id": "1012454473866805255"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/qqSrUKXCQz", "expanded_url": "https://twitter.com/vitormrtns/status/1205251109041909760", "display_url": "twitter.com/vitormrtns/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205283522078007297"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205251109041909760"}], "id": "1205283522078007297", "created_at": "2019-12-13T00:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "come\u00e7ou https://t.co/qqSrUKXCQz", "author_id": "981163561832431616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/eyXq9QSqJT", "expanded_url": "https://twitter.com/elheraldo_mx/status/1204772597940080643?s=21", "display_url": "twitter.com/elheraldo_mx/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205141121988546561"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204772597940080643"}], "id": "1205141121988546561", "created_at": "2019-12-12T15:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 284, "reply_count": 76, "like_count": 1357, "quote_count": 11}, "text": "Asesina a su exesposa (una joven de 20 a\u00f1os) y a sus dos hijitas. Luego se suicida y deja carta p\u00f3stuma pidiendo que lo velen y entierren con ellas. \n\nUn change punto org para que lo entierren en la fosa com\u00fan.\nhttps://t.co/eyXq9QSqJT", "author_id": "35036854"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/c3opFN3R4m", "expanded_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/", "display_url": "homosensual.com/lgbt/lesbiana-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.homosensual.com/lgbt/lesbiana-se-suicida-tras-7-anos-de-terapias-de-conversion-muerta/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205261197316108289"], "id": "1205261197316108289", "created_at": "2019-12-12T23:00:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 62, "quote_count": 3}, "text": "Estar\u00e1s contento, Frente Nazional por la Familia. \ud83d\udc94 Esto es lo que grupos antiderechos quieren de nosotros. https://t.co/c3opFN3R4m", "author_id": "860616643"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205230320699748356"], "id": "1205230320699748356", "created_at": "2019-12-12T20:57:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aqui tem um guri muito parecido com o @Joleano_Gomes, jesus", "entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 52, "username": "Joleano_Gomes", "id": "354383961"}]}, "author_id": "1065356973770764289"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VIOVaRMNRG", "expanded_url": "https://ift.tt/36uNijg", "display_url": "ift.tt/36uNijg", "status": 200, "unwound_url": "https://roma.repubblica.it/cronaca/2019/12/11/news/porta_maggiore_a_roma_luci_e_restauri_per_la_basilica_di_saffo_suicida-243152698/?rss"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205039355309494273"], "id": "1205039355309494273", "created_at": "2019-12-12T08:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Porta Maggiore a Roma, luci e restauri per la Basilica di Saffo suicida https://t.co/VIOVaRMNRG", "author_id": "56356444"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/s1IlThbI8t", "expanded_url": "https://twitter.com/crfbelaisa/status/1205168397622886403", "display_url": "twitter.com/crfbelaisa/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205221369719463936"], "id": "1205221369719463936", "created_at": "2019-12-12T20:22:21.000Z", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/s1IlThbI8t", "author_id": "4163235172"}, {"entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/KbYucSVCV2", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1205155249373294592", "display_url": "twitter.com/Politica_ECpe/\u2026"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 197, "end": 217, "probability": 0.8358, "type": "Person", "normalized_text": "AlanSeMatoPorCorrupto"}], "hashtags": [{"start": 196, "end": 218, "tag": "AlanSeMatoPorCorrupto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205203976700006400"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205155249373294592"}], "id": "1205203976700006400", "created_at": "2019-12-12T19:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 12, "like_count": 305, "quote_count": 1}, "text": "Imag\u00ednense el grado de confianza y familiaridad que debe de haber tenido el suicida corrupto Alan Garc\u00eda con Jorge Barata para pedirle dinero, ya no solo para el mismo, sino para otro candidato.  #AlanSeMatoPorCorrupto https://t.co/KbYucSVCV2", "author_id": "3309347867"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205281640265728001"], "id": "1205281640265728001", "created_at": "2019-12-13T00:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Gente, um maluco do trabalho q eu sempre desconfiei da \u00edndole, chegou hj na entrevista pra supervisor, e mandou que as pessoas na sala n\u00e3o eram qualificadas pra vaga.\nEu t\u00f4 completamente perplecto.", "author_id": "3298852567"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205272480182603776"], "id": "1205272480182603776", "created_at": "2019-12-12T23:45:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Me tiene como un alcoholico en crisis con la bebida", "author_id": "1141534701670342658"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205226447356473351"], "id": "1205226447356473351", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 73, "probability": 0.6187, "type": "Other", "normalized_text": "bb"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:42:31.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se \u00e9 pra ganhar dinheiro n\u00e3o deu pra entender seguran\u00e7a fdp que matou o bb \ud83c\udfb6", "author_id": "1024149556278317056"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205202928581185538"], "id": "1205202928581185538", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 51, "probability": 0.6979, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola Neto"}, {"start": 126, "end": 140, "probability": 0.5897, "type": "Place", "normalized_text": "Cor\u00e9ia do Norte"}], "mentions": [{"start": 58, "end": 65, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 6, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "text": "Status: H\u00e1 8 horas esperando o vereador Brizola Neto ou o @psol50 negarem esse neg\u00f3cio da homenagem ao sanguin\u00e1rio ditador da Cor\u00e9ia do Norte. Fundamento: h\u00e1 limite at\u00e9 para a estupidez e o desejo suicida da esquerda. Fato: at\u00e9 agora se confirmam as piores suspeitas", "author_id": "31490951"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/kJgiYg3VFj", "expanded_url": "https://twitter.com/duddinhha/status/1205276161170903041", "display_url": "twitter.com/duddinhha/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205278404087558144"], "id": "1205278404087558144", "created_at": "2019-12-13T00:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705uma \u00fanica vez \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/kJgiYg3VFj", "author_id": "933708727957491713"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205258576920489984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205256162997866497"}], "id": "1205258576920489984", "created_at": "2019-12-12T22:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eugenia_basuald yendo", "in_reply_to_user_id": "822936768186040320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "eugenia_basuald", "id": "822936768186040320"}]}, "author_id": "2905817290"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205260756603809794"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205172662235996160"}], "id": "1205260756603809794", "created_at": "2019-12-12T22:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@VeritoEsme_NI @geovanigaleas1 Siempre digo lo mismo me gusta en la manera q este se\u00f1or habla .\nSuicida a los mismos de siempre cuando el habla \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "1032321390039519232", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 30, "username": "geovanigaleas1", "id": "1159862681685377025"}]}, "author_id": "940779212230856704"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205251109041909760"], "id": "1205251109041909760", "created_at": "2019-12-12T22:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 130, "like_count": 278, "quote_count": 289}, "text": "Eu vamos de personagem negro se matando pra inspirar a personagem branca \ud83d\ude0d", "author_id": "772715664968736768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cOd80NWIPE", "expanded_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html", "display_url": "azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-con\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://azpressnews.blogspot.com/2019/10/la-conducta-suicida-no-es-un-trastorno.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1186185127371640832"], "id": "1186185127371640832", "created_at": "2019-10-21T07:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "text": "\u201cLa conducta suicida no es un trastorno mental sino simplemente una conducta y, por consiguiente, no se debe a una sola causa. \u201c https://t.co/cOd80NWIPE", "author_id": "636025744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/pFDQRrqHKU", "expanded_url": "https://twitter.com/luislorenzor/status/1203717206892306433/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pFDQRrqHKU", "media_key": "7_1203717159609868288"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.9615, "type": "Person", "normalized_text": "Stephen Hawking"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9787, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Tell"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1203717206892306433"], "id": "1203717206892306433", "created_at": "2019-12-08T16:45:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 196, "reply_count": 19, "like_count": 360, "quote_count": 14}, "text": "Hoy en \"Yo quise ser Stephen Hawking\", veremos c\u00f3mo todo Guillermo Tell tiene un componente suicida. https://t.co/pFDQRrqHKU", "author_id": "34269896"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205281394248896516"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205281266595221506"}], "id": "1205281394248896516", "created_at": "2019-12-13T00:20:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Hec_RL87 Vamo carajo. Quer\u00e9s ir de compras conmigo???", "in_reply_to_user_id": "888789285264138241", "author_id": "762780989693321216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205251587196760066"], "id": "1205251587196760066", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.4821, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:22:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 800, "reply_count": 211, "like_count": 3602, "quote_count": 141}, "text": "Una alumna del ITAM se suicid\u00f3.\n\nA nuestra universidad le falta una formaci\u00f3n integral y responsable:\n\n-Promueve (s\u00ed, promueve) que los alumnos no tengan vida fuera de la acad\u00e9mica/profesional.\n-Los espacios deportivos son m\u00ednimos.\n-No tiene ni un solo psic\u00f3logo de planta.", "author_id": "923207976097378305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/5Fxc0tDTDg", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5671, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205278547243200513"], "id": "1205278547243200513", "created_at": "2019-12-13T00:09:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alumna del ITAM se suicida https://t.co/5Fxc0tDTDg", "author_id": "105857751"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/ZiZnHVziPn", "expanded_url": "https://twitter.com/Maras2A/status/1205278404087558144", "display_url": "twitter.com/Maras2A/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205279062710771712"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205278404087558144"}], "id": "1205279062710771712", "created_at": "2019-12-13T00:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/ZiZnHVziPn", "author_id": "1147243106053578757"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ow6GWsGksE", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniArfi/status/1205278978312794113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow6GWsGksE", "media_key": "3_1205278971593539584"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ow6GWsGksE", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniArfi/status/1205278978312794113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ow6GWsGksE", "media_key": "3_1205278974177247232"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 50, "username": "econoclasta", "id": "127080477"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205278978312794113"], "id": "1205278978312794113", "created_at": "2019-12-13T00:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Una alumna del ITAM se suicida. \u00a1Pero @econoclasta les da la bienvenida al \ud83d\udd25, chicos! https://t.co/ow6GWsGksE", "author_id": "3231977118"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204917727305056256"], "id": "1204917727305056256", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 115, "probability": 0.6226, "type": "Other", "normalized_text": "POWER BONDIOLA"}]}, "created_at": "2019-12-12T00:15:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 265, "like_count": 511, "quote_count": 500}, "text": "si su nombre fuese el \u00faltimo tema que escucharon con lo \u00faltimo que comieron como ser\u00eda?\n\nel m\u00edo MONEY POWER BONDIOLA jdksjdkajs", "author_id": "372118834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/SjpxRFQ15K", "expanded_url": "https://twitter.com/Hyaaku2/status/1205004963350564864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SjpxRFQ15K", "media_key": "3_1205004955989532673"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_ANIMEse", "id": "1142622148923744257"}]}, "lang": "qme", "edit_history_tweet_ids": ["1205004963350564864"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204957915335012352"}], "id": "1205004963350564864", "created_at": "2019-12-12T06:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@_ANIMEse https://t.co/SjpxRFQ15K", "in_reply_to_user_id": "1142622148923744257", "author_id": "1138251035129143298"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205278230166548480"], "id": "1205278230166548480", "created_at": "2019-12-13T00:08:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 265, "quote_count": 10}, "text": "minha m\u00e3e acabou de me contar que  uma crian\u00e7a de 10 anos da fam\u00edlia de uma amiga dela se suicidou porque ficou de recupera\u00e7\u00e3o.\nvoc\u00eas tem no\u00e7\u00e3o do que o sistema e a press\u00e3o familiar est\u00e3o fazendo? \nDEZ ANOS PQ FICOU DE RECUPERA\u00c7\u00c3O", "author_id": "1110008425587580928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "id": "1191908890146942976", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "author_id": "728348077"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/eURxmFyYDi", "expanded_url": "https://twitter.com/FotosDeFatos/status/1205264813410193408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eURxmFyYDi", "media_key": "3_1205264807814946817"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9216, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Hilter"}, {"start": 90, "end": 95, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 205, "end": 206, "probability": 0.3607, "type": "Place", "normalized_text": "do"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 76, "tag": "NumDiaComoHoje"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205264813410193408"], "id": "1205264813410193408", "created_at": "2019-12-12T23:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 16, "like_count": 680, "quote_count": 9}, "text": "Thread | H\u00e1 78 anos Adolf Hilter declarava morte aos judeus\n\n#NumDiaComoHoje mas em 1941, Hitler ordenou que os principais membros do partido nazista se reunissem em seus aposentos privados na Chancelaria do Reich. https://t.co/eURxmFyYDi", "author_id": "2959459379"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1108524744008179712"], "id": "1108524744008179712", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 113, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Pinochet"}, {"start": 137, "end": 141, "probability": 0.9716, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-03-21T00:24:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1152, "reply_count": 3877, "like_count": 4211, "quote_count": 615}, "text": "Reitero lo que he planteado en varios medios: Para la inmensa mayor\u00eda de nuestro pa\u00eds, los admiradores de Pinochet no son bienvenidos en Chile.", "author_id": "76683098"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205279281905065985"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205271135211991040"}], "id": "1205279281905065985", "created_at": "2019-12-13T00:12:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@M_Andres11 @Google Hay que ver que par\u00e1metros de b\u00fasqueda utilizaste...!!! Al igual que en la vida, no es que no hayan respuestas, es que en ocasiones se hacen las preguntas err\u00f3neas o se busca en los lugares equivocados...!!!", "in_reply_to_user_id": "102811166", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "M_Andres11", "id": "102811166"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "Google", "id": "20536157"}]}, "author_id": "72941147"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/W0tYjp6Aad", "expanded_url": "https://www.reporteindigo.com/reporte/alumna-del-itam-se-suicida-acusan-falta-de-apoyo-psicologico/", "display_url": "reporteindigo.com/reporte/alumna\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5671, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205276270818316288"], "id": "1205276270818316288", "created_at": "2019-12-13T00:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Alumna del ITAM se suicida https://t.co/W0tYjp6Aad", "author_id": "147067372"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/EJtm8jvvhW", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesTWBZ/status/1205228160167620609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EJtm8jvvhW", "media_key": "3_1205228142132117505"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.2589, "type": "Other", "normalized_text": "Volture"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205228160167620609"], "id": "1205228160167620609", "created_at": "2019-12-12T20:49:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 183, "like_count": 915, "quote_count": 405}, "text": "Vingadores: Ultimato \u00e9 eleito o PIOR filme da d\u00e9cada pela revista Volture. https://t.co/EJtm8jvvhW", "author_id": "861063790070288384"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205274183179087873"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205247731519885312"}], "id": "1205274183179087873", "created_at": "2019-12-12T23:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 29, "quote_count": 8}, "text": "@fernovimor @alva_83 @Brianda_rc @AntonioLpezdeS5 @ITAM_mx Si no pueden c\u00e1mbiense a una universidad m\u00e1s barco, no todos los institutos son para todo el mundo, si no pueden con la presi\u00f3n, ah\u00ed est\u00e1 la uvm", "in_reply_to_user_id": "77298378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fernovimor", "id": "77298378"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Brianda_rc", "id": "214348533"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "AntonioLpezdeS5", "id": "1067846886147518464"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "author_id": "113373017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/TBNEtMKOBv", "expanded_url": "https://twitter.com/santxsvinicius_/status/1204982758780604418", "display_url": "twitter.com/santxsvinicius\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205096199654723584"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204982758780604418"}], "id": "1205096199654723584", "created_at": "2019-12-12T12:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nsuspens\u00e3o: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/TBNEtMKOBv", "author_id": "871845521228521473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 107, "tag": "ciencia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205209711076880384"], "id": "1205209711076880384", "created_at": "2019-12-12T19:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 5, "like_count": 73, "quote_count": 4}, "text": "\ud83e\udd16 Coger un fragmento de basura espacial de 100 kilogramos y desintegrarlo en la atm\u00f3sfera. \u00bfF\u00e1cil? #ciencia https://t.co/ZcebD1rUDo", "author_id": "15648827"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205277556032843777"], "id": "1205277556032843777", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 14, "probability": 0.6078, "type": "Other", "normalized_text": "art attack"}]}, "created_at": "2019-12-13T00:05:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 545, "reply_count": 18, "like_count": 1960, "quote_count": 23}, "text": "sdds art attack assistir o programa tentar fazer as coisas eu n\u00e3o ter alguma coisa q ele pediu e desistir no meio do programa", "author_id": "1009918359402631168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/DYD8yFHxiI", "expanded_url": "https://twitter.com/CarolCBown/status/1204836202060427264", "display_url": "twitter.com/CarolCBown/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6115, "type": "Place", "normalized_text": "sename"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.354, "type": "Other", "normalized_text": "HRWy"}, {"start": 277, "end": 279, "probability": 0.4512, "type": "Organization", "normalized_text": "NNA"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204955395405553666"], "id": "1204955395405553666", "created_at": "2019-12-12T02:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 3, "like_count": 115, "quote_count": 1}, "text": "Solo este a\u00f1o en sename torturaron ni\u00f1os, los golpearon con correas, en otro caso se suicida ni\u00f1a frente al personal NO DIJO NADA \nDurante la crisis social y pese a las evidencias d los informes d amnist\u00eda, HRWy CIDH NO DIJO NADA.\nSu silencio habla q le interesa un pepino los NNA https://t.co/DYD8yFHxiI", "author_id": "1122728240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/KsnmdDEdKH", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1205014533548519424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KsnmdDEdKH", "media_key": "3_1205014527693209600"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205014533548519424"], "id": "1205014533548519424", "created_at": "2019-12-12T06:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/KsnmdDEdKH", "author_id": "845570925634424833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205258961051639808"], "id": "1205258961051639808", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8342, "type": "Person", "normalized_text": "Yakoov Talm\u00f3n"}, {"start": 196, "end": 210, "probability": 0.9165, "type": "Person", "normalized_text": "Adlai Stevenson"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:51:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "text": "La 'democracia totalitaria', como la llam\u00f3 Yakoov Talm\u00f3n: la fuerza de las mayor\u00edas como un acto suicida y brutal, un salto al abismo. \"Los inteligentes votaremos por usted\", le dijo una se\u00f1ora a Adlai Stevenson. Respondi\u00f3: \"Eso no me sirve, yo necesito una mayor\u00eda...\".", "author_id": "89492611"}, {"entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/XJFIy1pdXw", "expanded_url": "https://twitter.com/eumilenasestare/status/1205228567434539011", "display_url": "twitter.com/eumilenasestar\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205274621584510976"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205228567434539011"}], "id": "1205274621584510976", "created_at": "2019-12-12T23:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/XJFIy1pdXw", "author_id": "1089656961992409093"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205212157601861634"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205109206233300995"}], "id": "1205212157601861634", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Endgame"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ConnorGabs", "id": "1064638157998751744"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "danverswonder", "id": "758067618851000321"}]}, "created_at": "2019-12-12T19:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "text": "@ConnorGabs @danverswonder Mas esquadr\u00e3o suicida teve muita visibilidade, e na minha opini\u00e3o \u00e9 100x pior que Endgame", "in_reply_to_user_id": "1064638157998751744", "author_id": "314163716"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/0iFrrTyWdS", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1205184279669551111/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0iFrrTyWdS", "media_key": "3_1205184276528091136"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "LavaJato"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.8103, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 197, "end": 206, "probability": 0.9016, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarcia"}, {"start": 263, "end": 276, "probability": 0.6173, "type": "Other", "normalized_text": "Elecciones2020"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 37, "tag": "LavaJato"}, {"start": 106, "end": 126, "tag": "SolidaridadNacional"}, {"start": 154, "end": 164, "tag": "Odebrecht"}, {"start": 196, "end": 207, "tag": "AlanGarcia"}, {"start": 262, "end": 277, "tag": "Elecciones2020"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205184279669551111"], "id": "1205184279669551111", "created_at": "2019-12-12T17:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 114, "quote_count": 2}, "text": "Colaborador se\u00f1ala a equipo #LavaJato q las campa\u00f1as d 2010 y 2014 dl due\u00f1o del partido q ahora recicla \ud83c\udf4a #SolidaridadNacional, recibi\u00f3 financiamiento de #Odebrecht por pedido expreso del suicida #AlanGarcia\n\nAs\u00ed q ya sabes amig@ porqu\u00e9 partidos NO votar en las #Elecciones2020 https://t.co/0iFrrTyWdS", "author_id": "771351819171790848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/xhvjLZEM8A", "expanded_url": "https://twitter.com/leticiaomura/status/1205217356722651143", "display_url": "twitter.com/leticiaomura/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205222241719508992"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205217356722651143"}], "id": "1205222241719508992", "created_at": "2019-12-12T20:25:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\u274c (discuss\u00e3o quase toda semana)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/xhvjLZEM8A", "author_id": "4708313662"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205165639742164993"], "id": "1205165639742164993", "created_at": "2019-12-12T16:40:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1280, "reply_count": 142, "like_count": 12386, "quote_count": 124}, "text": "essa repercuss\u00e3o toda s\u00f3 prova q \u00e9 um erro querer definir a arte de um crist\u00e3o como um conte\u00fado exclusivo de tal grupo de pessoas ou como apta pra veicular apenas em determinados meios pois enquanto a arte for arte, ela transcender\u00e1 qlqr r\u00f3tulo, qlqr muro.gratid\u00e3o por viver isso", "author_id": "51813111"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205269822365478917"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205264440893100032"}], "id": "1205269822365478917", "created_at": "2019-12-12T23:34:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@asiri_nun Tengo fe en ver un plan elaborado como al principio", "in_reply_to_user_id": "767392256680726528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "asiri_nun", "id": "767392256680726528"}]}, "author_id": "711358303180361728"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1205272544766504960"], "id": "1205272544766504960", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 112, "probability": 0.5373, "type": "Organization", "normalized_text": "Rothschild"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.8574, "type": "Place", "normalized_text": "Israel"}, {"start": 179, "end": 184, "probability": 0.7017, "type": "Organization", "normalized_text": "Labour"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:45:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 389, "reply_count": 586, "like_count": 3194, "quote_count": 113}, "text": "You can't have a leader say antisemitism isn\u2019t an issue when he had to be asked 4 times before saying \u201cRothschild Zionists rule Israel and world governments\u201d is antisemitic. \nWe, Labour, have let down those who need us most. Now to tackle AS properly and rebuild with a new leader", "author_id": "20098015"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205273447494017024"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205222956969943041"}], "id": "1205273447494017024", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.5796, "type": "Person", "normalized_text": "Juan"}, {"start": 41, "end": 58, "probability": 0.5593, "type": "Other", "normalized_text": "ElClubDeLosGorilas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "juancampanella", "id": "180990597"}, {"start": 218, "end": 233, "username": "carolina_moine", "id": "956767298139893760"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 59, "tag": "ElClubDeLosGorilas"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 72, "quote_count": 0}, "text": "@juancampanella Juan ten\u00e9s que integrar #ElClubDeLosGorilas  te necesitamos para darle impulso al movimiento del 41% para parar esta locura suicida del nuevo gobierno. \nEsperamos tu aporte, son muy valiosas tus ideas!\n@carolina_moine", "in_reply_to_user_id": "180990597", "author_id": "966373078463864832"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204804450201849858"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204802234485297156"}], "id": "1204804450201849858", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.5645, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.6652, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lovr_55", "id": "2196596580"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "created_at": "2019-12-11T16:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "@lovr_55 @nidiavilchez @TC_Peru La escuch\u00e9 en una entrevista en RPP y poco m\u00e1s q se desgarra defendiendo al suicida, con un cinismo impresionante luchaba consigo misma para decir q fue lo mejor q tuvo el APRA, jajajaj ni ella se lo cree", "in_reply_to_user_id": "2196596580", "author_id": "870449053787721730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/FFaK2439Dh", "expanded_url": "https://twitter.com/paolanerii/status/1205248766816784390", "display_url": "twitter.com/paolanerii/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205254325418811393"], "id": "1205254325418811393", "created_at": "2019-12-12T22:33:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: nao sei, acho q nao? majorzin2017\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/FFaK2439Dh", "author_id": "751971436412203008"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205228567434539011"], "id": "1205228567434539011", "created_at": "2019-12-12T20:50:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\n\naluna exemplar dms", "author_id": "1017950104500699136"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204183878124163075"], "id": "1204183878124163075", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3482, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "created_at": "2019-12-09T23:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!", "author_id": "842248235863441408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205222956969943041"], "id": "1205222956969943041", "created_at": "2019-12-12T20:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7711, "reply_count": 718, "like_count": 15414, "quote_count": 427}, "text": "No nos distraigamos con burlas banales, insultos baratos o quejas peque\u00f1as. Concentremos en lo importante: NO A LA EMERGENCIA ECON\u00d3MICA (quieren v\u00eda libre), el fascismo en puerta, y el retroceso en la justicia y la lucha contra el narco. Lo dem\u00e1s es ruido. Les sirve.", "author_id": "180990597"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098143995613185"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098144004005889"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145367113728"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/HKU0fJLG6p", "expanded_url": "https://twitter.com/14Milimetros/status/1205098152132595712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HKU0fJLG6p", "media_key": "3_1205098145337749505"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "SVBIED"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.7791, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}, {"start": 145, "end": 146, "probability": 0.4801, "type": "Organization", "normalized_text": "al"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.6189, "type": "Organization", "normalized_text": "Qaeda"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.2929, "type": "Other", "normalized_text": "Alepo"}, {"start": 231, "end": 235, "probability": 0.2979, "type": "Person", "normalized_text": "Mosul"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205098152132595712"], "id": "1205098152132595712", "created_at": "2019-12-12T12:12:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "text": "Los veh\u00edculos suicida SVBIED se han convertido en \u201cla aviaci\u00f3n\u201d de los grupos insurgentes que carecen de apoyo a\u00e9reo.\n\nMuy utilizados por ISIS y al-Qaeda + rebeldes sirios, llevan a\u00f1os siendo un arma clave en batallas como Alepo y Mosul. Todav\u00eda hoy se utilizan en muchos frentes. https://t.co/HKU0fJLG6p", "author_id": "983642710631501824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/JvexdgIZmX", "expanded_url": "https://t.co/JvexdgIZmX", "display_url": "t.co/JvexdgIZmX"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205216096850251778"], "id": "1205216096850251778", "created_at": "2019-12-12T20:01:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/JvexdgIZmX", "author_id": "1049050236667252737"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/sx3SakIUuN", "expanded_url": "https://twitter.com/Andr3Teixeira_/status/1205212532362895366", "display_url": "twitter.com/Andr3Teixeira_\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205214796167176193"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205212532362895366"}], "id": "1205214796167176193", "created_at": "2019-12-12T19:56:13.000Z", "geo": {"place_id": "1ba6cc7d83e56acd"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/sx3SakIUuN", "author_id": "924362349406015489"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205271714961219586"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205270960124964865"}], "id": "1205271714961219586", "created_at": "2019-12-12T23:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "na minha opini\u00e3o, que bom que a mocinha conseguiu tirar uma coisa boa disso tudo? pq tbm podia ter acarretado em algo muito pior, vai saber? \n\nn\u00e3o significa que ele teve que tirar a vida pra passar uma mensagem, nem nada do tipo", "in_reply_to_user_id": "2309154540", "author_id": "2309154540"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205268175438389249"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205267707551244288"}], "id": "1205268175438389249", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.7587, "type": "Other", "normalized_text": "Tweet"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.7012, "type": "Person", "normalized_text": "russel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_jearaujo", "id": "277620748"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:28:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_jearaujo Eu n fui espec\u00edfico no Tweet, eu queria dizer sobre o russel com a filha dele. Eu esperava que tivesse alguma revela\u00e7\u00e3o, mas deve ser s\u00f3 que ele levou o pai dela pro crime.", "in_reply_to_user_id": "277620748", "author_id": "162897410"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/G2W0FAJ7ty", "expanded_url": "https://twitter.com/raymacaricatura/status/1205226341483909122/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G2W0FAJ7ty", "media_key": "3_1205226334223556608"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "Greta Thunberg"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5559, "type": "Other", "normalized_text": "TIME"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205226341483909122"], "id": "1205226341483909122", "created_at": "2019-12-12T20:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 214, "reply_count": 168, "like_count": 510, "quote_count": 40}, "text": "Greta Thunberg/ \ud83c\udf02\ud83d\udd25\nTIMe Person of the Year\nPersonaje del A\u00f1o segun la revista TIME/\nSer\u00e1 que una ni\u00f1a tiene mucho que ense\u00f1arnos? o sera otra manipulacion mediatica? https://t.co/G2W0FAJ7ty", "author_id": "65240091"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204555556863795205"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204551904849727493"}], "id": "1204555556863795205", "created_at": "2019-12-11T00:16:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pqoshomensmorre @ChaoticWz segue esse neg\u00f3cio aqui tamb\u00e9m", "in_reply_to_user_id": "1172326749247422464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pqoshomensmorre", "id": "1172326749247422464"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "ChaoticWz", "id": "1204116427147485184"}]}, "author_id": "810613380436426752"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205266876831584265"], "id": "1205266876831584265", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.3902, "type": "Other", "normalized_text": "LoL"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.7268, "type": "Person", "normalized_text": "bon\u00e9"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O esquema \u00e9 jogar LoL de bon\u00e9 e jogar a lanterninha", "author_id": "728677649934127104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205177212971999233"], "id": "1205177212971999233", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "author_id": "1171063390409768960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/e9aLtbrrM4", "expanded_url": "https://twitter.com/canal6tv/status/1205268593803444224/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/e9aLtbrrM4", "media_key": "13_1205204211354554368"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.7002, "type": "Other", "normalized_text": "INFO6"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4772, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal6Tv"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 95, "username": "citlalinoticias", "id": "767813999261945857"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 74, "tag": "INFO6"}, {"start": 114, "end": 123, "tag": "Noticias"}, {"start": 124, "end": 133, "tag": "Canal6Tv"}, {"start": 134, "end": 157, "tag": "LaVisi\u00f3nDeNuestraGente"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205268593803444224"], "id": "1205268593803444224", "created_at": "2019-12-12T23:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hombre asesina a su ex pareja y a sus hijas, luego se suicida\n.\n.\n.\n#INFO6 con @citlalinoticias y @JesusAnayaTv | #Noticias #Canal6Tv #LaVisi\u00f3nDeNuestraGente https://t.co/e9aLtbrrM4", "author_id": "2242926522"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205263285215485954"], "id": "1205263285215485954", "created_at": "2019-12-12T23:08:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Eu acordo todos os dias cm pensamento suicida a pensar o e so mais um dia", "author_id": "1088500205266321408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/p663yYLZr1", "expanded_url": "https://twitter.com/___bsnt/status/1205225369797832719", "display_url": "twitter.com/___bsnt/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205253346258497539"], "id": "1205253346258497539", "created_at": "2019-12-12T22:29:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/p663yYLZr1", "author_id": "3383358437"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205269240657395714"], "id": "1205269240657395714", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.4566, "type": "Person", "normalized_text": "mikkel"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:32:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "eu tento tanta pena do mikkel.\n\n\u203a desapareceu.\n\u203a teve que aprender a sobreviver em uma \u00e9poca onde os pais eram adolescente e ele s\u00f3 tinha a \u201cm\u00e3e\u201d adotiva. \n\u203a sozinho. \n\u203a o pai encontrou, mas eles foram separados de novo.\n\u203a a esposa tra\u00eda ele com o pr\u00f3prio pai.", "author_id": "981163561832431616"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205268803757727744"], "id": "1205268803757727744", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.5551, "type": "Other", "normalized_text": "por lugares"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:30:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "eu amo \"por lugares incr\u00edveis\" porque foi a primeira vez que me enxerguei em um livro. antes mesmo do pr\u00f3prio protagonista descobrir que tinha transtorno bipolar, eu j\u00e1 sabia disso porque me vi nele, entendi a dor dele", "author_id": "2309154540"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/wou5sFaSOY", "expanded_url": "https://bit.ly/36s8gzs", "display_url": "bit.ly/36s8gzs"}, {"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/YnCgrl2DXM", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniJ_cr/status/1205259330490191872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YnCgrl2DXM", "media_key": "3_1205259326149013505"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Johan_VenegasCR", "id": "2881582077"}, {"start": 227, "end": 234, "username": "nacion", "id": "18906662"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205259330490191872"], "id": "1205259330490191872", "created_at": "2019-12-12T22:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Johan_VenegasCR evit\u00f3 que persona se lanzara de un puente: \u2018Esto fue un acto de Dios\u2019. Aqu\u00ed informaci\u00f3n muy valiosa: \u00bfD\u00f3nde buscar ayuda? Las se\u00f1ales de mayor riesgo suicida. \u00bfC\u00f3mo ayudarme a m\u00ed mismo? https://t.co/wou5sFaSOY @nacion https://t.co/YnCgrl2DXM", "in_reply_to_user_id": "2881582077", "author_id": "970511071"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/bbp9yPxhkk", "expanded_url": "https://twitter.com/swzanabizzle/status/1205200947967922176", "display_url": "twitter.com/swzanabizzle/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205202582802702336"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205200947967922176"}], "id": "1205202582802702336", "created_at": "2019-12-12T19:07:41.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: : \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou: \u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u274c\u274c\u274c https://t.co/bbp9yPxhkk", "author_id": "1014529983166013440"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204982356827877376"], "id": "1204982356827877376", "created_at": "2019-12-12T04:32:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 444, "like_count": 958, "quote_count": 54}, "text": "C\u00f3mo se extra\u00f1a que exista un congreso.", "author_id": "19729967"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205265939773755392"], "id": "1205265939773755392", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 49, "end": 62, "probability": 0.6159, "type": "Other", "normalized_text": "de los relojes"}, {"start": 65, "end": 78, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "M\u00e1s Snyderliga"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "Jerem\u00edas"}, {"start": 91, "end": 110, "probability": 0.9029, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.5214, "type": "Person", "normalized_text": "Taylor"}, {"start": 123, "end": 145, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman dead earth"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:19:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "La semana que viene tendremos:\n-Batman 85\n-El 12 de los relojes\n-M\u00e1s Snyderliga\n-Jerem\u00edas\n-El Escuadr\u00f3n Suicida de Taylor\n-Wonder Woman dead earth\n\nVa a ser una semana intensisima", "author_id": "1720435670"}, {"entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/GvOhjjsOlP", "expanded_url": "https://twitter.com/dimensionamural/status/1205235656638615553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GvOhjjsOlP", "media_key": "3_1205235652129722368"}, {"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/eeWUsElKlA", "expanded_url": "https://twitter.com/azucenau/status/1205002597444313088", "display_url": "twitter.com/azucenau/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 50, "end": 59, "username": "azucenau", "id": "93922911"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205235656638615553"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205002597444313088"}], "id": "1205235656638615553", "created_at": "2019-12-12T21:19:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Y la maroma suicida en \u00e9sta ocasi\u00f3n se la avienta @azucenau\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f \u00a1que audacia !\nSe expuso a una conmoci\u00f3n cerebral severa... https://t.co/GvOhjjsOlP https://t.co/eeWUsElKlA", "author_id": "902360529045422081"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/JtZEPj0HQu", "expanded_url": "https://consaludmental.org/general/derechos-humanos-salud-mental-2-51346/", "display_url": "consaludmental.org/general/derech\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RJSRNY0IF0", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1205151284552183808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJSRNY0IF0", "media_key": "3_1205151279321886720"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RJSRNY0IF0", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1205151284552183808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJSRNY0IF0", "media_key": "3_1205151279355486211"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/RJSRNY0IF0", "expanded_url": "https://twitter.com/DUEdevocacion/status/1205151284552183808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RJSRNY0IF0", "media_key": "3_1205151279418396674"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "consaludmental", "id": "618094149"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 52, "tag": "DiadelosDerechosHumanos"}, {"start": 64, "end": 89, "tag": "DerechoaNuestrosDerechos"}, {"start": 90, "end": 102, "tag": "SaludMental"}, {"start": 223, "end": 235, "tag": "SaludMental"}, {"start": 237, "end": 253, "tag": "cuidoenregional"}, {"start": 254, "end": 275, "tag": "prevenciondelsuicido"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205151284552183808"], "id": "1205151284552183808", "created_at": "2019-12-12T15:43:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@consaludmental lanza en el #DiadelosDerechosHumanos la campa\u00f1a #DerechoaNuestrosDerechos #SaludMental https://t.co/JtZEPj0HQu \n\ud83d\udc49Contenciones mec\u00e1nicas\n\ud83d\udc49Falta de atenci\u00f3n en conducta suicida\n\ud83d\udc49Elevadas tasas de desempleo en #SaludMental \n#cuidoenregional #prevenciondelsuicido https://t.co/RJSRNY0IF0", "in_reply_to_user_id": "618094149", "author_id": "2423987868"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1203985413368680448"], "id": "1203985413368680448", "created_at": "2019-12-09T10:31:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou \u2714\ufe0f\nnota vermelha \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\ndepend\u00eancia: \u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f (como a artista louca e legal)\ndiretoria: \u2714\ufe0f", "author_id": "67968198"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/snmY0Xc2fd", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1205112301998751744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/snmY0Xc2fd", "media_key": "3_1205112294734270464"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.5888, "type": "Other", "normalized_text": "PatriaIndetenible"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 64, "tag": "PatriaIndetenible"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205112301998751744"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205099744189722624"}], "id": "1205112301998751744", "created_at": "2019-12-12T13:08:57.000Z", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Todav\u00eda hay gente que se suicida con guaid\u00f3g. #PatriaIndetenible https://t.co/snmY0Xc2fd", "in_reply_to_user_id": "141940558", "author_id": "141940558"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205146403674185729"], "id": "1205146403674185729", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.8997, "type": "Place", "normalized_text": "Luanda"}]}, "created_at": "2019-12-12T15:24:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Sol de Luanda t\u00e1 dar borno ya \ud83d\ude23", "author_id": "779043273788760065"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205229966272737280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205228160167620609"}], "id": "1205229966272737280", "created_at": "2019-12-12T20:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "text": "@SeriesTWBZ For\u00e7aram mt, tem esquadrao suicida e liga da justi\u00e7a kkk", "in_reply_to_user_id": "861063790070288384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "author_id": "617247600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/52fZW7SDjm", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1204982356827877376", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Carla"}, {"start": 44, "end": 45, "probability": 0.5552, "type": "Place", "normalized_text": "UD"}, {"start": 154, "end": 161, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205113453385568256"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204982356827877376"}], "id": "1205113453385568256", "created_at": "2019-12-12T13:13:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 40, "like_count": 515, "quote_count": 3}, "text": "Buenos d\u00edas Srta Carla estoy de acuerdo con UD, y con todo respeto le pregunto: No cree que el congreso disuelto no daba para m\u00e1s? Aclar\u00f3 q el Presidente Vizcarra no es santo de mi devoci\u00f3n, pero quiero creer que estamos empezando a cambiar hacia el pa\u00eds que queremos todos. https://t.co/52fZW7SDjm", "author_id": "120612932"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204937238787821568"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204934121853718528"}], "id": "1204937238787821568", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.8023, "type": "Person", "normalized_text": "Ragnar"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6434, "type": "Person", "normalized_text": "Floki"}]}, "created_at": "2019-12-12T01:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ifeelfreedom_ Sim, depois do que ele fez, a s\u00e9rie foi desandando junto com o Ragnar, Floki era um bom personagem.", "in_reply_to_user_id": "2196354723", "author_id": "2873741585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/AaWrQOlKjD", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AaWrQOlKjD", "media_key": "3_1204964530855596032"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 20, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores: Ultimato"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.4321, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204964537914580993"], "id": "1204964537914580993", "created_at": "2019-12-12T03:21:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 172, "reply_count": 347, "like_count": 2324, "quote_count": 1669}, "text": "'Vingadores: Ultimato' \u00e9 eleito o pior filme da d\u00e9cada pela revista Vulture. https://t.co/AaWrQOlKjD", "author_id": "459489950"}, {"lang": "qam", "edit_history_tweet_ids": ["1205263521807847425"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205263036187066369"}], "id": "1205263521807847425", "created_at": "2019-12-12T23:09:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sacoliro @RafaelG_Machado", "in_reply_to_user_id": "1166774169381588998", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sacoliro", "id": "1166774169381588998"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "RafaelG_Machado", "id": "1164165989929558017"}]}, "author_id": "1106976233533902848"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205144846215847938"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205131315827412993"}], "id": "1205144846215847938", "created_at": "2019-12-12T15:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ni para apoyarle a un suicida no sirven...\nMalditos followers\u00a1!", "in_reply_to_user_id": "157546376", "author_id": "157546376"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205257699761541120"], "id": "1205257699761541120", "created_at": "2019-12-12T22:46:42.000Z", "geo": {"place_id": "aab98cb60835e83e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Coraz\u00f3n suicida, bala perdida", "author_id": "884536896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961734254592"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961717526528"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7019, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.8119, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1204471969753767936"], "id": "1204471969753767936", "created_at": "2019-12-10T18:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 3}, "text": "\u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem, abrigo LGBTQ+ aqui do Rio de Janeiro. Precisam de ajuda com o vel\u00f3rio porque Renys n\u00e3o tinha contato com a fam\u00edlia.\nAJUDEM UM LGBT A TER UM ENTERRO DECENTE https://t.co/lcfsIjKTvv", "author_id": "818101623507615744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oPnFoURjDD", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1205215021711679488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPnFoURjDD", "media_key": "3_1205214994192883714"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/oPnFoURjDD", "expanded_url": "https://twitter.com/saladajusticab/status/1205215021711679488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oPnFoURjDD", "media_key": "3_1205215018486312960"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9294, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 71, "end": 79, "probability": 0.6208, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 200, "end": 208, "probability": 0.6806, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205215021711679488"], "id": "1205215021711679488", "created_at": "2019-12-12T19:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "text": "\u275d Eu n\u00e3o consegui deixa-la depois de Esquadr\u00e3o Suicida, eu amo tanto a Arlequina que eu n\u00e3o queria parar de interpreta- la, e eu n\u00e3o tinha lido os quadrinhos antes de come\u00e7ar a pesquisar a personagem Arlequina. E da\u00ed eu comecei a ler, ler e fiquei obcecada com a hist\u00f3ria!\u275e https://t.co/oPnFoURjDD", "author_id": "1106652090246533121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/glkvCQa6qD", "expanded_url": "https://twitter.com/Giorgiolaporta/status/1205249010543542272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glkvCQa6qD", "media_key": "3_1205248995917996035"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 57, "tag": "BorisJohnson"}, {"start": 75, "end": 82, "tag": "Brexit"}, {"start": 104, "end": 113, "tag": "sinistra"}, {"start": 149, "end": 156, "tag": "Europa"}, {"start": 216, "end": 227, "tag": "UKElection"}, {"start": 228, "end": 241, "tag": "PiazzaPulita"}, {"start": 242, "end": 258, "tag": "MaratonaMentana"}, {"start": 259, "end": 270, "tag": "13dicembre"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205249010543542272"], "id": "1205249010543542272", "created_at": "2019-12-12T22:12:11.000Z", "geo": {"place_id": "8f54da0b876827dc"}, "public_metrics": {"retweet_count": 451, "reply_count": 86, "like_count": 1238, "quote_count": 30}, "text": "Il popolo sovrano si \u00e8 espresso a favore di #BorisJohnson e a favore della #Brexit. Altra sberla per la #sinistra europea. Chi pu\u00f2, scappa da questa #Europa delle banche. Ma noi non possiamo votare su queste cose... #UKElection #PiazzaPulita #MaratonaMentana #13dicembre https://t.co/glkvCQa6qD", "author_id": "16145985"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1205229762819612675"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205223082148978688"}], "id": "1205229762819612675", "created_at": "2019-12-12T20:55:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fleursderob Whole ass mood.", "in_reply_to_user_id": "305551850", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fleursderob", "id": "305551850"}]}, "author_id": "567541363"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "id": "1205218336969240578", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "in_reply_to_user_id": "458727413", "author_id": "458727413"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1205263579638882305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205263481739661313"}], "id": "1205263579638882305", "created_at": "2019-12-12T23:10:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@beacoutinho81 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "842137950615945216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "beacoutinho81", "id": "842137950615945216"}]}, "author_id": "125619280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/upCh3CR1Rt", "expanded_url": "https://twitter.com/juancampanella/status/1205218664867344384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/upCh3CR1Rt", "media_key": "3_1205218661306437639"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 60, "probability": 0.9767, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Eugenia Vidal"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205218664867344384"], "id": "1205218664867344384", "created_at": "2019-12-12T20:11:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3635, "reply_count": 247, "like_count": 7331, "quote_count": 95}, "text": "Esta es la rendici\u00f3n de cuentas de lo que Mar\u00eda Eugenia Vidal le dej\u00f3 a Kicillof. L\u00e9anlo, para saber la verdad. Gu\u00e1rdenlo. A ver cu\u00e1nto queda. https://t.co/upCh3CR1Rt", "author_id": "180990597"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205262993082265600"], "id": "1205262993082265600", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3556, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o!Que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "author_id": "842034528319352834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/ly428fdtXV", "expanded_url": "https://twitter.com/CINEMA505/status/1204964537914580993", "display_url": "twitter.com/CINEMA505/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "endgame"}, {"start": 255, "end": 261, "probability": 0.8435, "type": "Other", "normalized_text": "endgame"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205106318866034688"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204964537914580993"}], "id": "1205106318866034688", "created_at": "2019-12-12T12:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1447, "reply_count": 27, "like_count": 4757, "quote_count": 23}, "text": "ai gente desculpa, endgame t\u00e1 longe de ser uma obra prima do cinema mas ser eleito o pior filme da d\u00e9cada quando existem v\u00e1rios outros filmes literalmente med\u00edocres pra ocupar o lugar, \u00e9 no m\u00ednimo querer causar uma pol\u00eamica e ganhar um biscoitinho j\u00e1 que endgame gera buzz https://t.co/ly428fdtXV", "author_id": "758067618851000321"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205260587221102594"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205259356515778561"}], "id": "1205260587221102594", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Emma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "asiri_nun", "id": "767392256680726528"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:58:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@asiri_nun A todos se le est\u00e1 pegando el optimismo de Emma, pero esto ya es otro nivel", "in_reply_to_user_id": "767392256680726528", "author_id": "711358303180361728"}, {"lang": "ro", "edit_history_tweet_ids": ["1205262245111959552"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205211782165471232"}], "id": "1205262245111959552", "created_at": "2019-12-12T23:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Vonderhoff Petraglia exemplo de dirigente \ud83d\ude03", "in_reply_to_user_id": "102367417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Vonderhoff", "id": "102367417"}]}, "author_id": "1125068367776419840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/kh45EvwWbq", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/politics/live/2019/dec/12/general-election-2019-uk-live-labour-tories-corbyn-boris-johnson-results-exit-poll", "display_url": "theguardian.com/politics/live/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 13, "probability": 0.9876, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205247488770347009"], "id": "1205247488770347009", "created_at": "2019-12-12T22:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "El Reino Unido se suicida en masa: https://t.co/kh45EvwWbq", "author_id": "9172642"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/2vqXL1DnkT", "expanded_url": "https://twitter.com/s1lv3rd1ully/status/1205224913545650177", "display_url": "twitter.com/s1lv3rd1ully/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205226561709989894"], "id": "1205226561709989894", "created_at": "2019-12-12T20:42:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/2vqXL1DnkT", "author_id": "1057708767729647616"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204838706093408257"], "id": "1204838706093408257", "created_at": "2019-12-11T19:01:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Como hace uno para no tomar en Diciembre? Se vuelve monja? Se suicida? No s\u00e9.", "author_id": "82011935"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/IfvxeGA9JH", "expanded_url": "https://twitter.com/5curly/status/1187149728951095297/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfvxeGA9JH", "media_key": "7_1187149671187136512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205238725556482059"], "id": "1205238725556482059", "created_at": "2019-12-12T21:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33051, "reply_count": 5574, "like_count": 47673, "quote_count": 11141}, "text": "o tipo de v\u00eddeo que d\u00e1 prazer em aumentar o volume pra escutar https://t.co/IfvxeGA9JH", "author_id": "2613358347"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205261263611322369"], "id": "1205261263611322369", "created_at": "2019-12-12T23:00:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Boa noite rapaziada, mandem fotos dos trens \ud83d\ude80\ud83d\ude80", "author_id": "1138857921557729280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205261807570444288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205249320405979138"}], "id": "1205261807570444288", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.916, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Toxitina", "id": "1569831964298862595"}]}, "created_at": "2019-12-12T23:03:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 22, "like_count": 937, "quote_count": 0}, "text": "@Toxitina saca el twitter del chamaco pa quemarlo comadre, le damos trending t\u00f3pico hiriente y chingos de hate digital", "in_reply_to_user_id": "127454336", "author_id": "322869821"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/vLoKjtUqRM", "expanded_url": "https://twitter.com/MartaMutri/status/1205126529329577990/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vLoKjtUqRM", "media_key": "3_1205126522589372417"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205126529329577990"], "id": "1205126529329577990", "created_at": "2019-12-12T14:05:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 37, "like_count": 84, "quote_count": 2}, "text": "Soy la \u00fanica q ve q todos tienen algo \"raro\"?\ud83d\ude2c https://t.co/vLoKjtUqRM", "author_id": "3306101710"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/lacv0wJayK", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-odebrecht-luis-castaneda-colaborador-afirma-que-alan-garcia-se-reunio-con-barata-para-pedir-aportes-a-las-campanas-de-luis-castaneda-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/alan-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/alan-garcia-odebrecht-luis-castaneda-colaborador-afirma-que-alan-garcia-se-reunio-con-barata-para-pedir-aportes-a-las-campanas-de-luis-castaneda-noticia/"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.35, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 95, "end": 108, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Casta\u00f1eda"}], "mentions": [{"start": 147, "end": 158, "username": "GiovannaCP", "id": "54776364"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205166157323546624"], "id": "1205166157323546624", "created_at": "2019-12-12T16:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 183, "reply_count": 33, "like_count": 341, "quote_count": 21}, "text": "#LO\u00daLTIMO Seg\u00fan colaborador, Alan Garc\u00eda se reuni\u00f3 con Barata para pedir aportes a campa\u00f1as de Luis Casta\u00f1eda  https://t.co/lacv0wJayK  Informe de @GiovannaCP", "author_id": "362120863"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/dzLTQKoAmg", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoAccardi/status/1205150014437314560", "display_url": "twitter.com/HugoAccardi/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.56, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205243590592671750"], "id": "1205243590592671750", "created_at": "2019-12-12T21:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Que alma de.suicida pol\u00edtico demostr\u00f3 tener Albertitere https://t.co/dzLTQKoAmg", "author_id": "127838954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/VtWRdBnliQ", "expanded_url": "https://twitter.com/SeriesBrasil/status/1205255791260962822/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VtWRdBnliQ", "media_key": "16_1205255728497381376"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.3148, "type": "Other", "normalized_text": "Vulture"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.5158, "type": "Other", "normalized_text": "Vi\u00fava Negra"}, {"start": 222, "end": 224, "probability": 0.7324, "type": "Other", "normalized_text": "MCU"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205255791260962822"], "id": "1205255791260962822", "created_at": "2019-12-12T22:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 125, "like_count": 1430, "quote_count": 271}, "text": "Vingadores: Ultimato foi eleito pela revista Vulture como o PIOR filme da d\u00e9cada.\n\nA revista menciona que um dos fatos que tornam o filme ruim, \u00e9 a morte da Vi\u00fava Negra e a forma que ela nunca foi desenvolvida ao longo do MCU, assim como outras personagens femininas. https://t.co/VtWRdBnliQ", "author_id": "293807001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205260682171731975"], "id": "1205260682171731975", "created_at": "2019-12-12T22:58:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o sei pq todo esse preconceito com suicida nesse hospital", "author_id": "3319103082"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1205260126527078405"], "id": "1205260126527078405", "created_at": "2019-12-12T22:56:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 131, "quote_count": 4}, "text": "\u201cBoris Johnson \u00e8 un politico finito.\u201d Cit.", "author_id": "171981193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/73ANGSsVht", "expanded_url": "https://twitter.com/VeritoEsme_NI/status/1205172662235996160/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/73ANGSsVht", "media_key": "7_1205172437555589125"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 141, "username": "geovanigaleas1", "id": "1159862681685377025"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205172662235996160"], "id": "1205172662235996160", "created_at": "2019-12-12T17:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 10, "like_count": 583, "quote_count": 14}, "text": "El pueblo no se va rendir, la lucha apenas comienza, estamos listos para la batalla vamos con todo.\n\nMuch\u00edsimas gracias se\u00f1or @geovanigaleas1 por estar acompa\u00f1ando al pueblo en esta lucha. \nMi respeto y admiraci\u00f3n a su persona, Dios lo bendiga grandemente.\nQue viva El Salvador \ud83c\uddf8\ud83c\uddfb https://t.co/73ANGSsVht", "author_id": "1032321390039519232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205255651347304455"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205254607846424576"}], "id": "1205255651347304455", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9049, "type": "Person", "normalized_text": "Stalin"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5352, "type": "Other", "normalized_text": "nazi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "henrybugalho", "id": "20294499"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Leoni_a_jato", "id": "16968506"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 27, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "text": "@henrybugalho @Leoni_a_jato A\u00ed abiguinho, se n\u00e3o fosse o Stalin muito provavelmente os nazi teriam vencido a segunda grande guerra.", "in_reply_to_user_id": "20294499", "author_id": "873253652902928385"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205260214330679296"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205255913386450950"}], "id": "1205260214330679296", "created_at": "2019-12-12T22:56:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@matheusbarrosv @lipehd1 @httpsrealitys @SeriesTWBZ N exagera, o \u00fanico p\u00e9ssimo \u00e9 liga da justi\u00e7a", "in_reply_to_user_id": "841989427", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "lipehd1", "id": "808089835294621696"}, {"start": 25, "end": 39, "username": "httpsrealitys", "id": "4797010444"}, {"start": 40, "end": 51, "username": "SeriesTWBZ", "id": "861063790070288384"}]}, "author_id": "1050189261742465025"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205176957639544832"], "id": "1205176957639544832", "created_at": "2019-12-12T17:25:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6155, "reply_count": 6448, "like_count": 21566, "quote_count": 1857}, "text": "- Voc\u00ea \u00e9 favor\u00e1vel ao retorno dos radares m\u00f3veis em rodovias federais?", "author_id": "128372940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/gPWOnKBg5l", "expanded_url": "https://twitter.com/multimedioscr/status/1205249046316752898", "display_url": "twitter.com/multimedioscr/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205257274278760450"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205249046316752898"}], "id": "1205257274278760450", "created_at": "2019-12-12T22:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1M\u00e1s gestos as\u00ed, por favor! \u2764\ufe0f https://t.co/gPWOnKBg5l", "author_id": "45989187"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205251093766266881"], "id": "1205251093766266881", "created_at": "2019-12-12T22:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola/faculdade\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705", "author_id": "1031669196491505664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/AeF4B20oLg", "expanded_url": "https://twitter.com/BOLETINECOLOGI/status/1204879225834090501/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AeF4B20oLg", "media_key": "3_1204879223216857089"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.7678, "type": "Organization", "normalized_text": "UPOLI"}, {"start": 40, "end": 55, "probability": 0.9027, "type": "Person", "normalized_text": "Brandon Sandoval"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7577, "type": "Person", "normalized_text": "Sandoval"}, {"start": 242, "end": 251, "probability": 0.573, "type": "Other", "normalized_text": "Am\u00e9ricas 3"}, {"start": 271, "end": 273, "probability": 0.7226, "type": "Other", "normalized_text": "UCN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204879225834090501"], "id": "1204879225834090501", "created_at": "2019-12-11T21:42:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 6, "like_count": 60, "quote_count": 24}, "text": "Se suicida ex atrincherado de la UPOLI. Brandon Sandoval de 23 a\u00f1os, quer\u00eda ser m\u00e9dico, pero la depresi\u00f3n producto del acoso policial y clandestinaje, lo llev\u00f3 a la fatal decisi\u00f3n, hoy a medio d\u00eda. Sandoval, ayud\u00f3 a los heridos. Vivi\u00f3 en las Am\u00e9ricas 3 y estudiaba en la UCN. https://t.co/AeF4B20oLg", "author_id": "2218121245"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/vH0rGEoJAN", "expanded_url": "https://t.co/vH0rGEoJAN", "display_url": "t.co/vH0rGEoJAN"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205244625956614146"], "id": "1205244625956614146", "created_at": "2019-12-12T21:54:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/vH0rGEoJAN", "author_id": "3411580919"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/J8whTSHk0w", "expanded_url": "https://twitter.com/robscruz_/status/1205245006400958464", "display_url": "twitter.com/robscruz_/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205246286380838912"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205245006400958464"}], "id": "1205246286380838912", "created_at": "2019-12-12T22:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/J8whTSHk0w", "author_id": "1055570792472285184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/ByRwOGk41f", "expanded_url": "https://twitter.com/hannahaguiarr/status/1205166661373960192", "display_url": "twitter.com/hannahaguiarr/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205167315634900994"], "id": "1205167315634900994", "created_at": "2019-12-12T16:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. (todas q ja esudei)\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/ByRwOGk41f", "author_id": "3298445644"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/vGNVb86qBd", "expanded_url": "https://www.oantagonista.com/?p=293193", "display_url": "oantagonista.com/?p=293193"}]}, "lang": "de", "edit_history_tweet_ids": ["1205197071864782849"], "id": "1205197071864782849", "created_at": "2019-12-12T18:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 107, "reply_count": 208, "like_count": 708, "quote_count": 31}, "text": "Joice Hoffmann? https://t.co/vGNVb86qBd", "author_id": "2923397967"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205249939934187520"], "id": "1205249939934187520", "created_at": "2019-12-12T22:15:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Joven local se suicida en pleno centro (termina sexual)  &gt;&gt;&gt;&gt;click aqu\u00ed para ver el video&lt;&lt;&lt;&lt;", "author_id": "750487786294239232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205179155945545728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205115757396398080"}], "id": "1205179155945545728", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4745, "type": "Person", "normalized_text": "marvete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GotiqueAPoc", "id": "1321400160669368321"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "CINEMA505", "id": "459489950"}]}, "created_at": "2019-12-12T17:34:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@GotiqueAPoc @CINEMA505 marvete engole qualquer porcaria n\u00e9 \ud83e\udd28", "in_reply_to_user_id": "1078643053588635649", "author_id": "4741611856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/q5DgPqCzsk", "expanded_url": "https://twitter.com/ArturSilvaVian2/status/1205209630449815559", "display_url": "twitter.com/ArturSilvaVian\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205242583229841408"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205209630449815559"}], "id": "1205242583229841408", "created_at": "2019-12-12T21:46:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: escola.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 https://t.co/q5DgPqCzsk", "author_id": "3392623539"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205168284410269696"], "id": "1205168284410269696", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.3957, "type": "Other", "normalized_text": "alaska"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.6568, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.7715, "type": "Person", "normalized_text": "alaska"}]}, "created_at": "2019-12-12T16:51:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "ver looking for alaska s\u00f3 reafirmou oq eu senti lendo o livro: alaska se suicidou. a grande sacada do enredo \u00e9 os leitores n\u00e3o saberem oq aconteceu... mas todo o arco da alaska aponta pra isso. ela se sentia em um labirinto de sofrimento e s\u00f3 escapou dele, quando morreu.", "author_id": "1014288502257803264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/H6uZtjQRmq", "expanded_url": "https://bit.ly/2rImQUF", "display_url": "bit.ly/2rImQUF"}, {"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/gPpnC8k9GJ", "expanded_url": "https://twitter.com/leonelbrizola50/status/1205250008133582849/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gPpnC8k9GJ", "media_key": "7_1205249941037289472"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Coreia do Norte"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.562, "type": "Place", "normalized_text": "Pen\u00ednsula"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205250008133582849"], "id": "1205250008133582849", "created_at": "2019-12-12T22:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 248, "reply_count": 826, "like_count": 1047, "quote_count": 153}, "text": "A mo\u00e7\u00e3o concedida ao embaixador da Coreia do Norte foi motivada pelas conversas de paz estabelecidas na Pen\u00ednsula ao longo do ano de 2019.\nA unifica\u00e7\u00e3o e desnucleariza\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o \u00e9 de interesse global.\n\nhttps://t.co/H6uZtjQRmq https://t.co/gPpnC8k9GJ", "author_id": "92974970"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205252837891956736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205251117304733698"}], "id": "1205252837891956736", "created_at": "2019-12-12T22:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ambsrz @Brianda_rc Hasta donde se fueron los deseos de la familia", "in_reply_to_user_id": "3250771033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ambsrz", "id": "3250771033"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "Brianda_rc", "id": "214348533"}]}, "author_id": "130248337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205238228606955531"], "id": "1205238228606955531", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 98, "probability": 0.7957, "type": "Person", "normalized_text": "MATOU BACCI"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.819, "type": "Other", "normalized_text": "CidadeAlerta"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 184, "tag": "CidadeAlerta"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:29:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\"se o delegado agiu assim na frente das c\u00e2meras ao vivo, imagina com quem n\u00e3o tem isso\" MATOU BACCI, abuso de autoridade acontece a muito tempo e voc\u00ea foi descobrir agora #CidadeAlerta", "author_id": "1042604076901564416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205230809571045377"], "id": "1205230809571045377", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8315, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}], "mentions": [{"start": 68, "end": 75, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}, {"start": 95, "end": 109, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 4, "like_count": 104, "quote_count": 0}, "text": "S\u00e1nchez quiere negociar con Bildu y para excusarse llama tambi\u00e9n a .@vox_es . Este se cree que @Santi_ABASCAL se ha criado en un verano. \ud83e\udd23", "author_id": "109026132"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/YPJY721wc7", "expanded_url": "https://twitter.com/siteptbr/status/1205247685059584000/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YPJY721wc7", "media_key": "3_1205247676775882753"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.3139, "type": "Other", "normalized_text": "Volture"}, {"start": 75, "end": 94, "probability": 0.8908, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores: Ultimato"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205247685059584000"], "id": "1205247685059584000", "created_at": "2019-12-12T22:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 142, "like_count": 625, "quote_count": 58}, "text": "HOJE! Indo contra a maioria dos cr\u00edticos de cinema, revista Volture elege 'Vingadores: Ultimato' o pior filme da d\u00e9cada. O estagi\u00e1rio passando dos limites. https://t.co/YPJY721wc7", "author_id": "918197046871502849"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205253890159104000"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205253192243666944"}], "id": "1205253890159104000", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8317, "type": "Person", "normalized_text": "Genichiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PapaiPlatina", "id": "64560499"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "conversadesofa", "id": "384453922"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "A44games", "id": "1955642142"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "LoriiPops", "id": "2881570765"}]}, "created_at": "2019-12-12T22:31:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@PapaiPlatina @conversadesofa @A44games @LoriiPops Avancei o q dava sem ter q matar o Genichiro. At\u00e9 a v\u00e9ia da borboleta eu finalmente matei. N\u00e3o tenho mais pra onde correr, agora \u00e9 sofrer nele novamente haha.", "in_reply_to_user_id": "64560499", "author_id": "127376018"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205219540109602819"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205176739334434816"}], "id": "1205219540109602819", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "lelouch"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "S2caldodecana", "id": "1112885911845564416"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "blaskwidow", "id": "3349203011"}]}, "created_at": "2019-12-12T20:15:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@S2caldodecana @blaskwidow opa calma ai pq? (ps: eu amo o lelouch)", "in_reply_to_user_id": "1112885911845564416", "author_id": "3014883969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/TvTCZwMDGB", "expanded_url": "https://twitter.com/nidiavilchez/status/1204633555864838150", "display_url": "twitter.com/nidiavilchez/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.6247, "type": "Person", "normalized_text": "Nidia V\u00edlchez"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.4177, "type": "Other", "normalized_text": "Palotes"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.8485, "type": "Person", "normalized_text": "V\u00edlchez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1204796972395302912"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204633555864838150"}], "id": "1204796972395302912", "created_at": "2019-12-11T16:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 18, "like_count": 152, "quote_count": 4}, "text": "Oiga, Nidia V\u00edlchez, usted, como Perico de los Palotes,\nescribe con z de pura ignorancia en su maligno tuit.\n(\u00bfAlguien le cree a V\u00edlchez, aprista para todo servicio?) https://t.co/TvTCZwMDGB", "author_id": "1884276475"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205243908256608259"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205243465656918022"}], "id": "1205243908256608259", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5208, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RiquelmeCabj12", "id": "711072806281285632"}]}, "created_at": "2019-12-12T21:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@RiquelmeCabj12 @Lovebichinhos meu Deus kkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "711072806281285632", "author_id": "3415483707"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/6Vq725A787", "expanded_url": "https://twitter.com/avadesordre/status/1204850119578923008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6Vq725A787", "media_key": "3_1204850115875426304"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 156, "username": "giuseppenotarn1", "id": "964366711"}, {"start": 157, "end": 166, "username": "ZQuaglia", "id": "2972138392"}, {"start": 167, "end": 180, "username": "Mayflower014", "id": "353750900"}, {"start": 181, "end": 195, "username": "amatorosalia1", "id": "2971862902"}, {"start": 196, "end": 212, "username": "Stefano32847521", "id": "734053598884139008"}, {"start": 213, "end": 228, "username": "GiEffeRuzzeddu", "id": "2384122016"}, {"start": 229, "end": 240, "username": "vitozullo1", "id": "1148910157"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}, {"start": 66, "end": 82, "tag": "Ren\u00e9eFalconetti"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1204850119578923008"], "id": "1204850119578923008", "created_at": "2019-12-11T19:47:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#ricordiamodomani nel 1946 muore forse suicida l'attrice francese #Ren\u00e9eFalconetti\nIconica Giovanna d'Arco di\u00a0Carl Theodor Dreyer nel 1928\n\n@giuseppenotarn1 @ZQuaglia @Mayflower014 @amatorosalia1 @Stefano32847521 @GiEffeRuzzeddu @vitozullo1 https://t.co/6Vq725A787", "author_id": "383302183"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/Okz5o5YtF5", "expanded_url": "http://bit.ly/36s3zWm", "display_url": "bit.ly/36s3zWm"}, {"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/N9rGIAroSp", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias_tvperu/status/1205248769207484416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9rGIAroSp", "media_key": "7_1205248487908159488"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7522, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 47, "end": 57, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.5983, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.5501, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1205248769207484416"], "id": "1205248769207484416", "created_at": "2019-12-12T22:11:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "Jorge Barata: colaborador confirma reuni\u00f3n con Alan Garc\u00eda y Casta\u00f1eda solicitando aportes. El exrepresentante de Odebrecht habr\u00eda entregado al expresidente la suma de 200 mil d\u00f3lares \u25bahttps://t.co/Okz5o5YtF5 https://t.co/N9rGIAroSp", "author_id": "63597537"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1205252435352129536"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205250429912784896"}], "id": "1205252435352129536", "created_at": "2019-12-12T22:25:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "1: se o bandido apontar a arma pra ele, n vai ter tempo de ele sacar a arma e falar mao na cabe\u00e7a.\n2: caso o bandido n obe\u00e7a a ordem e fuja, ele n tem direito de atirar, ele tem q pegar o cara e algemar ele.\n3: matar o cara por n obede\u00e7er uma ordem??+", "in_reply_to_user_id": "720758094293299206", "author_id": "720758094293299206"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lC2NRYAJmF", "expanded_url": "https://www.larepublica.cat/noticies/societat/marcaespana-un-militar-espanyol-apunyala-la-seva-parella-al-carrer-i-es-suicida/", "display_url": "larepublica.cat/noticies/socie\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1197676224484724736"], "id": "1197676224484724736", "created_at": "2019-11-22T00:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/lC2NRYAJmF", "author_id": "407200841"}], "places": [{"full_name": "Superior, CO", "id": "7b9254d3f3763854"}, {"full_name": "Carolina do Norte, USA", "id": "3b98b02fba3f9753"}, {"full_name": "Bragan\u00e7a Paulista, Brasil", "id": "fdee2106fac9b386"}, {"full_name": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "id": "01566b25bbe7a6d3"}, {"full_name": "Montreuil, France", "id": "78b12dcc2bb6ea4d"}, {"full_name": "Porto Velho, Brasil", "id": "1ba6cc7d83e56acd"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Franca, Brasil", "id": "1a25ff74971944c8"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "942150595934375936", "value": "942150595934375936", "detail": "User has been suspended: [942150595934375936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205123388357926913", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205123388357926913", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205123388357926913].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205281574725521416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205281574725521416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205281574725521416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "631423556", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [631423556].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "631423556", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205275158040260609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205275158040260609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205275158040260609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "48212098", "value": "48212098", "detail": "User has been suspended: [48212098].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204973299500863488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204973299500863488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204973299500863488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2245711385", "value": "2245711385", "detail": "User has been suspended: [2245711385].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205233336194654210", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205233336194654210", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205233336194654210].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205268747113684992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205268747113684992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205268747113684992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1024428661485838336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1024428661485838336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1024428661485838336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205269025443471362", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205269025443471362].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205269025443471362", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205267956965478400", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205267956965478400", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205267956965478400].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "752966732571144192", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [752966732571144192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "752966732571144192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205268613587963904", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205268613587963904].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205268613587963904", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205247786930839555", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205247786930839555", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205247786930839555].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205263002745942016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205263002745942016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205263002745942016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205266343987236865", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205266343987236865", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205266343987236865].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "901605445726597120", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [901605445726597120].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "901605445726597120", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205263443273629696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205263443273629696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205263443273629696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1529471503", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1529471503].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1529471503", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1205262247704104963", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1205262247704104963].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1205262247704104963", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205257710452781057", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205257710452781057", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205257710452781057].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "471625779", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [471625779].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "471625779", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204573601573359617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204573601573359617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204573601573359617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158306384737374214", "value": "1158306384737374214", "detail": "User has been suspended: [1158306384737374214].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205254598392459265", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205254598392459265", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205254598392459265].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "40729278", "value": "40729278", "detail": "User has been suspended: [40729278].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205249045939326976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205249045939326976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205249045939326976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1205253348468891648", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205253348468891648", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205253348468891648].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2241227238", "value": "2241227238", "detail": "User has been suspended: [2241227238].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205230153087016960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205230153087016960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205230153087016960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "17007782", "value": "17007782", "detail": "User has been suspended: [17007782].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1205251731900321792", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1205251731900321792", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1205251731900321792].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "915969295", "value": "915969295", "detail": "User has been suspended: [915969295].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204894891760848899", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204894891760848899", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204894891760848899].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1205284507861110784", "oldest_id": "1205252146859577344", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgd52low43hlihl9yr7u09hpmrh"}}