{"data": [{"text": "He derivado adolescentes con ideaci\u00f3n suicida y se los pelotean de un hospital a otro. Despu\u00e9s de 2 a\u00f1os los vio psiquiatra del hospital. No se mataron x milagro y x la preocupaci\u00f3n de sus familias. Se imaginan la suerte de aquellos que no tienen una familia funcional?", "in_reply_to_user_id": "118533152", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "118533152", "edit_history_tweet_ids": ["1198433672006909952"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198433669414871040"}], "created_at": "2019-11-24T02:50:27.000Z", "lang": "es", "id": "1198433672006909952"}, {"text": "Saben lo angustiante que es atender un paciente con ideaci\u00f3n suicida y mandarlo al servicio de urgencia?  espera horas y, si es que no se va  aburrido de esperar, el m\u00e9dico de turno igual lo manda para su casa con interconsulta al cosam, donde, adivinen .. + espera", "in_reply_to_user_id": "118533152", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "118533152", "edit_history_tweet_ids": ["1198433667040862208"], "entities": {"annotations": [{"start": 231, "end": 235, "probability": 0.3744, "type": "Organization", "normalized_text": "cosam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198433664125853696"}], "created_at": "2019-11-24T02:50:26.000Z", "lang": "es", "id": "1198433667040862208"}, {"text": "chica-corazon-de-piedra: \u201cNecesito encontrarme. Necesito saber que quiero. Necesito saber a donde voy. Necesito ganas. Necesito vida. Me necesito tanto y no estoy\u201d \u2014 (via otra-suicida-mas-11) https://t.co/jLtTCWqN7e", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/jLtTCWqN7e", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZLPqft2mGolp5", "display_url": "tmblr.co/ZLPqft2mGolp5"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1462844634", "edit_history_tweet_ids": ["1198433589106544642"], "created_at": "2019-11-24T02:50:08.000Z", "lang": "es", "id": "1198433589106544642"}, {"text": "@gonzaleez_14 Pinta pacto suicida?", "in_reply_to_user_id": "1959286615", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463775872", "edit_history_tweet_ids": ["1198433326530519042"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198423885500342273"}], "created_at": "2019-11-24T02:49:05.000Z", "lang": "es", "id": "1198433326530519042"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164532300245274625", "edit_history_tweet_ids": ["1198433126336217088"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T02:48:17.000Z", "lang": "es", "id": "1198433126336217088"}, {"text": "Te enamoras de imposibles, entiendo, eres un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "3808231513", "edit_history_tweet_ids": ["1198433065506398214"], "created_at": "2019-11-24T02:48:03.000Z", "lang": "es", "id": "1198433065506398214"}, {"text": "Joker de Escuadr\u00f3n suicida (pel\u00edcula) https://t.co/Ltr9UbAhQr", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/Ltr9UbAhQr", "expanded_url": "https://twitter.com/sombramonstruo/status/1198432964478164992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ltr9UbAhQr", "media_key": "3_1198432961667964928"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 9, "end": 25, "probability": 0.6294, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "612061009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "612061009", "edit_history_tweet_ids": ["1198432964478164992"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198432039265062919"}], "created_at": "2019-11-24T02:47:39.000Z", "lang": "es", "id": "1198432964478164992"}, {"text": "@MiguelManzi Si mi abuelo resucita de seguro lee lo tuyo y se suicida", "in_reply_to_user_id": "456891884", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2363378909", "edit_history_tweet_ids": ["1198432829878755329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "miguelmanzi", "id": "1418574818190966784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198403527510515718"}], "created_at": "2019-11-24T02:47:07.000Z", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "lang": "es", "id": "1198432829878755329"}, {"text": "RT @alexfdezsaucoCU: \ud83c\udfb6 \"tu todo convertido en nuestra nada {...} la guerra que perd\u00ed mientras t\u00fa ganas {...} planeaba no pensarte cuando de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134680591490854913", "edit_history_tweet_ids": ["1198432829752987648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "alexfdezsaucoCU", "id": "1141378759322419200"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198061936207941638"}], "created_at": "2019-11-24T02:47:07.000Z", "lang": "es", "id": "1198432829752987648"}, {"text": "que suicida estudiar con mi abuelo el cual esta viendo marley y yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1180144949158916096", "edit_history_tweet_ids": ["1198432527565889536"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6851, "type": "Other", "normalized_text": "marley"}]}, "created_at": "2019-11-24T02:45:55.000Z", "lang": "es", "id": "1198432527565889536"}, {"text": "@fabiomagione @ederreisfox @baldoboxe Lembro como se fosse ontem. Quando ele acertou a \u201cBomba de Bronze\u201d quase matou o polon\u00eas. hahahahahahahaha", "in_reply_to_user_id": "4229370766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "591343507", "edit_history_tweet_ids": ["1198432351266725888"], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 102, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "Bomba de Bronze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "fabiomagione", "id": "4229370766"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "ederreisfox", "id": "143162240"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "baldoboxe", "id": "337869727"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198432024073244672"}], "created_at": "2019-11-24T02:45:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1198432351266725888"}, {"text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4049398253", "edit_history_tweet_ids": ["1198432204046708742"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}], "created_at": "2019-11-24T02:44:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1198432204046708742"}, {"text": "@aCarolain Aprend\u00ed a hacerlo en la colonia a los 11 y era una adicci\u00f3n. Ese momentito en lo alto de la curva...\nLa otra que hac\u00eda, que hoy me parecer\u00eda muy suicida, era hacer la vertical puente en el borde, cosa de caer con los pies en el agua. El problema...", "in_reply_to_user_id": "39506820", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "442153756", "edit_history_tweet_ids": ["1198431924836093952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "aCarolain", "id": "39506820"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197272264296816643"}], "created_at": "2019-11-24T02:43:31.000Z", "lang": "es", "id": "1198431924836093952"}, {"text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "112327171", "edit_history_tweet_ids": ["1198431845852925952"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "created_at": "2019-11-24T02:43:12.000Z", "lang": "es", "id": "1198431845852925952"}, {"text": "@Nahomi_HD ES UNA PREGUNTA MUY DIF\u00cdCIL, EL RETO SUICIDA", "in_reply_to_user_id": "534901071", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1639335306", "edit_history_tweet_ids": ["1198431777569869824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Nahomi_HD", "id": "534901071"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198372884382715904"}], "created_at": "2019-11-24T02:42:56.000Z", "lang": "es", "id": "1198431777569869824"}, {"text": "RT @GGLapresa: Me gusta la moral subyacente a este momento de TLJ, pero el hecho objetivo de que Finn hubiera logrado destruir el ariete co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1037848093", "edit_history_tweet_ids": ["1198431640273539072"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.687, "type": "Person", "normalized_text": "TLJ"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7305, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GGLapresa", "id": "256409468"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198297098107666433"}], "created_at": "2019-11-24T02:42:23.000Z", "lang": "es", "id": "1198431640273539072"}, {"text": "namoral nem parece que tem tend\u00eancia suicida https://t.co/zRK9c6GMzJ", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/zRK9c6GMzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/foimalzzz/status/1198431586880049152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zRK9c6GMzJ", "media_key": "3_1198431563043803136"}]}, "in_reply_to_user_id": "185407374", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "185407374", "edit_history_tweet_ids": ["1198431586880049152"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198431091729870848"}], "created_at": "2019-11-24T02:42:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1198431586880049152"}, {"text": "@asstudyinpink Entendendo a Emi, pq pelo menos Khal Drogo n\u00e3o a matou e se tivesse l\u00e1 quando ela queimou a porra toda, iria era bater palmas pra ela e dizer \"Essa \u00e9 a minha Khaleesi\"\n\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48", "in_reply_to_user_id": "4462288336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058197147026382848", "edit_history_tweet_ids": ["1198431480021733377"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 30, "probability": 0.6099, "type": "Person", "normalized_text": "Emi"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Khal Drogo"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.8595, "type": "Person", "normalized_text": "Khaleesi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "asstudyinpink", "id": "4462288336"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198346011372113920"}], "created_at": "2019-11-24T02:41:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1198431480021733377"}, {"text": "Mano n\u00e3o t\u00f4 acreditando, que a Agatha tirou a pr\u00f3pria vida,  Descanse em paz! \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3363464506", "edit_history_tweet_ids": ["1198431397632970753"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.534, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "created_at": "2019-11-24T02:41:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1198431397632970753"}, {"text": "Ya sabia que su hora era muy pr\u00f3xima. No hay nada extraordinario en este suicida. Solo sus ansias de dinero y poder https://t.co/mWxkuIlNjp", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/mWxkuIlNjp", "expanded_url": "https://twitter.com/PlanetaLibrosPE/status/1198381876311932929", "display_url": "twitter.com/PlanetaLibrosP\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1338066806", "edit_history_tweet_ids": ["1198431225100357634"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198381876311932929"}], "created_at": "2019-11-24T02:40:44.000Z", "geo": {"place_id": "0142981624862aa5"}, "lang": "es", "id": "1198431225100357634"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 31, "tag": "NecroPolitica"}, {"start": 35, "end": 45, "tag": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 241, "end": 266, "tag": "NegligenciaInstitucional"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.3901, "type": "Other", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.3381, "type": "Other", "normalized_text": "Arcos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766"}, {"start": 271, "end": 285, "username": "INAHQueretaro", "id": "309452649"}, {"start": 286, "end": 295, "username": "dprieto_", "id": "821150881953542145"}]}, "text": "@ElInformadorQro #NecroPolitica en #Quer\u00e9taro \n\nSe podr\u00edan haber hecho tantas cosas desde el aviso del anterior intento suicida el 17 de Octubre!!!\n\nPor lo menos bloquear la subida de los Arcos....que hubiera sido lo m\u00e1s l\u00f3gico y r\u00e1pido!!!\n\n#NegligenciaInstitucional!!!\n\n@INAHQueretaro\n@dprieto_", "in_reply_to_user_id": "1074800766", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "771693373640114176", "edit_history_tweet_ids": ["1198431141239382016"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198335717035790337"}], "created_at": "2019-11-24T02:40:24.000Z", "lang": "es", "id": "1198431141239382016"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053405671423655937", "edit_history_tweet_ids": ["1198431087770386432"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T02:40:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1198431087770386432"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 241, "end": 254, "tag": "Libertadores"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "River Plate"}, {"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Nacho Fernandez"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.8808, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "Borr\u00e9"}, {"start": 183, "end": 187, "probability": 0.6007, "type": "Organization", "normalized_text": "Prato"}, {"start": 242, "end": 253, "probability": 0.9025, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}]}, "text": "River Plate se perdeu no jogo quando substituiu o Nacho Fernandez, enfraqueceu a pegada do meio de campo, Fla cresceu, e pra piorar tirou o excelente Borr\u00e9 pra entrada do pesad\u00edssimo Prato, que por sinal ainda matou v\u00e1rios contra-ataques... #Libertadores", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198955792", "edit_history_tweet_ids": ["1198430559346798592"], "created_at": "2019-11-24T02:38:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1198430559346798592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406071042", "edit_history_tweet_ids": ["1198430496113471490"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T02:37:50.000Z", "lang": "es", "id": "1198430496113471490"}, {"text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462279680", "edit_history_tweet_ids": ["1198430351594598400"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "created_at": "2019-11-24T02:37:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1198430351594598400"}, {"text": "@iam_ahokay Amiga pior que eu j\u00e1 tinha aceitado totalmente que ela realmente s\u00f3 tinha sido m\u00e1 e tinha se convertido na pris\u00e3o e agora tava bem. Tipo, n\u00e3o achei um final bom mas sei la, aceitei. A\u00ed PUF MATOU O REGIS E EU https://t.co/JjkOXNBnNk", "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/JjkOXNBnNk", "expanded_url": "https://twitter.com/greyjoyy/status/1198430175542861824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JjkOXNBnNk", "media_key": "16_1198430162012037120"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 213, "probability": 0.4012, "type": "Organization", "normalized_text": "REGIS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "iam_ahokay", "id": "83948952"}]}, "in_reply_to_user_id": "83948952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205865341", "edit_history_tweet_ids": ["1198430175542861824"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198428855431774208"}], "created_at": "2019-11-24T02:36:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1198430175542861824"}, {"text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2707219892", "edit_history_tweet_ids": ["1198429907715608576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "created_at": "2019-11-24T02:35:30.000Z", "lang": "es", "id": "1198429907715608576"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52244280", "edit_history_tweet_ids": ["1198429674004795392"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T02:34:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1198429674004795392"}, {"text": "RT @rochavictox: voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085986565401264128", "edit_history_tweet_ids": ["1198429665263796224"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7863, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8365, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rochavictox", "id": "887439270188908545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198079688675074050"}], "created_at": "2019-11-24T02:34:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1198429665263796224"}, {"text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718230699229233152", "edit_history_tweet_ids": ["1198429553385000961"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "created_at": "2019-11-24T02:34:05.000Z", "lang": "es", "id": "1198429553385000961"}, {"text": "Buko\ud83d\udda4\n\nNunca me he sentido solo. He estado en una habitaci\u00f3n -me he sentido suicida, he estado deprimido, me he sentido horrible, horrible m\u00e1s all\u00e1 de lo imaginable- pero nunca he sentido que otra persona pudiera... https://t.co/u0xK4YgcXn", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/u0xK4YgcXn", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1009587565/posts/10217603792059178/", "display_url": "facebook.com/1009587565/pos\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732077623", "edit_history_tweet_ids": ["1198429454382649344"], "created_at": "2019-11-24T02:33:42.000Z", "lang": "es", "id": "1198429454382649344"}, {"text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "868299324253507584", "edit_history_tweet_ids": ["1198429452620967936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}], "created_at": "2019-11-24T02:33:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1198429452620967936"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Las de batman,los vengadores, o escuadron suicida https://t.co/uNyHuHuA3a", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/uNyHuHuA3a", "expanded_url": "https://curiouscat.me/NoeNovooa/post/1022557566?t=1574562819", "display_url": "curiouscat.me/NoeNovooa/post\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8186, "type": "Person", "normalized_text": "batman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3437448423", "edit_history_tweet_ids": ["1198429442244259840"], "created_at": "2019-11-24T02:33:39.000Z", "lang": "es", "id": "1198429442244259840"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070744017904783362", "edit_history_tweet_ids": ["1198429326682836993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T02:33:11.000Z", "lang": "es", "id": "1198429326682836993"}, {"text": "RT @blogsuperheroes: Prueba de c\u00e1mara de Jared Leto como Joker y Margot Robbie como Harley para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rsfH42aD8j", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/rsfH42aD8j", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1198323329863565313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsfH42aD8j", "media_key": "3_1198318392995930112"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080562947099901953", "edit_history_tweet_ids": ["1198429270433058816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198323329863565313"}], "created_at": "2019-11-24T02:32:58.000Z", "lang": "es", "id": "1198429270433058816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844290229250904064", "edit_history_tweet_ids": ["1198429248907726848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T02:32:53.000Z", "lang": "es", "id": "1198429248907726848"}, {"text": "RT @ElInformadorQro: Discreci\u00f3n en las im\u00e1genes. A ver, \u00bfPorqu\u00e9 bomberos o protecci\u00f3n civil NO tienen un tambor o como se llame para \u2018cacha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991085891643850752", "edit_history_tweet_ids": ["1198429222361915393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198335717035790337"}], "created_at": "2019-11-24T02:32:47.000Z", "lang": "es", "id": "1198429222361915393"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110386418348683264", "edit_history_tweet_ids": ["1198429113956085761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T02:32:21.000Z", "lang": "es", "id": "1198429113956085761"}, {"text": "RT @BrunoCastillejo: @MijaelGLP Peor q el primer gobierno de tu querido partido?... IMPOSIBLE. T\u00fa maestro y gu\u00eda, el suicida Alan Garc\u00eda no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1402993393", "edit_history_tweet_ids": ["1198429058368966656"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunoCastillejo", "id": "179202493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198346982563209217"}], "created_at": "2019-11-24T02:32:07.000Z", "lang": "es", "id": "1198429058368966656"}, {"text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246606202", "edit_history_tweet_ids": ["1198429014274269185"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "created_at": "2019-11-24T02:31:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1198429014274269185"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406723087", "edit_history_tweet_ids": ["1198428990492610567"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T02:31:51.000Z", "lang": "es", "id": "1198428990492610567"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1246447028", "edit_history_tweet_ids": ["1198428930253955072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T02:31:37.000Z", "lang": "es", "id": "1198428930253955072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "416750597", "edit_history_tweet_ids": ["1198428923534684160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T02:31:35.000Z", "lang": "es", "id": "1198428923534684160"}, {"text": "@ayllabarross T\u00e1 igual eu vendo Greys Anatony, se bem que TWD matou o protagonista \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "205862902", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "164781069", "edit_history_tweet_ids": ["1198428921852768256"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 44, "probability": 0.5754, "type": "Other", "normalized_text": "Greys Anatony"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.6881, "type": "Other", "normalized_text": "TWD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198426246666952704"}], "created_at": "2019-11-24T02:31:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1198428921852768256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28511216", "edit_history_tweet_ids": ["1198428862591459328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T02:31:21.000Z", "lang": "es", "id": "1198428862591459328"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "linhahistorica"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.9893, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.977, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.9383, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}]}, "text": "#linhahistorica O River pode at\u00e9 n\u00e3o ser um tima\u00e7o, mas \u00e9 um grande time. Matou o Flamengo durante 60, 70% do jogo. Tirou todo o espa\u00e7o. Se Gallardo n\u00e3o muda errado, dificilmente haveria a virada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "94163777", "edit_history_tweet_ids": ["1198428814784770055"], "created_at": "2019-11-24T02:31:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1198428814784770055"}, {"text": "RT @_icorrea: @JOOFONTEBASSO1 @JrGurgeljornal @Teodorico1967 Hoje vc diz q \u00f1 ser\u00e1 1GOLPE, mas ser\u00e1 q seus netos e bisnetos entender\u00e3o assim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "30847244", "edit_history_tweet_ids": ["1198428707859378177"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_icorrea", "id": "864638001422495745"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "JOOFONTEBASSO1", "id": "1190055995348787201"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "JrGurgeljornal", "id": "864982675794399232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198424698398412801"}], "created_at": "2019-11-24T02:30:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1198428707859378177"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172178545", "edit_history_tweet_ids": ["1198428707104444416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T02:30:44.000Z", "lang": "es", "id": "1198428707104444416"}, {"text": "RT @su_seijas: @raul_lucarini Deseamos realmente que ese gen suicida se transforme y me parece que est\u00e1 ocurriendo y se pone de manifiesto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2707219892", "edit_history_tweet_ids": ["1198428634576502784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "su_seijas", "id": "146638302"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "raul_lucarini", "id": "3434404877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198361110921039873"}], "created_at": "2019-11-24T02:30:26.000Z", "lang": "es", "id": "1198428634576502784"}, {"text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011277856318676994", "edit_history_tweet_ids": ["1198428561046212610"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "created_at": "2019-11-24T02:30:09.000Z", "lang": "es", "id": "1198428561046212610"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315468238", "edit_history_tweet_ids": ["1198428472277909504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T02:29:48.000Z", "lang": "es", "id": "1198428472277909504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3749449460", "edit_history_tweet_ids": ["1198428289724907520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T02:29:04.000Z", "lang": "es", "id": "1198428289724907520"}, {"text": "Enamorarse es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139270580967026689", "edit_history_tweet_ids": ["1198428256095129600"], "created_at": "2019-11-24T02:28:56.000Z", "lang": "es", "id": "1198428256095129600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "630476227", "edit_history_tweet_ids": ["1198428241607958529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T02:28:53.000Z", "lang": "es", "id": "1198428241607958529"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954140455700221952", "edit_history_tweet_ids": ["1198428223899668480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T02:28:48.000Z", "lang": "es", "id": "1198428223899668480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825075393346416640", "edit_history_tweet_ids": ["1198428190093373441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T02:28:40.000Z", "lang": "es", "id": "1198428190093373441"}, {"text": "Enamorarse es un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1084682895242002433", "edit_history_tweet_ids": ["1198428166559293440"], "created_at": "2019-11-24T02:28:35.000Z", "lang": "es", "id": "1198428166559293440"}, {"text": "@edgyamuerte @dillom_tbb perdoname Bart triste suicida chico SAd sadboy barderos", "in_reply_to_user_id": "1066756236694220801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859455730612621314", "edit_history_tweet_ids": ["1198428145415794694"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.6777, "type": "Other", "normalized_text": "Bart"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 24, "username": "dillom_tbb", "id": "1232867795408474113"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198374746515263490"}], "created_at": "2019-11-24T02:28:30.000Z", "lang": "es", "id": "1198428145415794694"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214319070", "edit_history_tweet_ids": ["1198428144765734912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T02:28:30.000Z", "lang": "es", "id": "1198428144765734912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 67, "end": 79, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 80, "end": 89, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8867, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8973, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.8521, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Wargeadicto", "id": "761131705944145920"}]}, "text": "RT @Wargeadicto: Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3023159187", "edit_history_tweet_ids": ["1198428144266600449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198428095256104961"}], "created_at": "2019-11-24T02:28:29.000Z", "lang": "es", "id": "1198428144266600449"}, {"text": "Flamengo me proporcionou uma sensa\u00e7\u00e3o de alivio e felicidade que eu n\u00e3o sentia a muito tempo, acho que nunca tive uma express\u00e3o t\u00e3o boa na minha vida! Eu te amo FLAMENGO, quase me matou mais n\u00e3o se acovardou e me alivou \u2764\u2764\u2764\u2764\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab\ud83d\udd34\u26ab", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "876500102524829697", "edit_history_tweet_ids": ["1198428134086991872"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9819, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 161, "end": 168, "probability": 0.9375, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}]}, "created_at": "2019-11-24T02:28:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1198428134086991872"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9132, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8691, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}]}, "text": "Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 15, "like_count": 436, "quote_count": 2}, "author_id": "761131705944145920", "edit_history_tweet_ids": ["1198428095256104961"], "created_at": "2019-11-24T02:28:18.000Z", "lang": "es", "id": "1198428095256104961"}, {"text": "RT @tuiteiitt: Rodrigo \"Calma Lucas. 20 dias. L\u00e1 fora voc\u00ea se resolvem\"\nLucas \"At\u00e9 parece.. l\u00e1 fora, vou ficar nisso\"\nRodrigo \"U\u00e9, mas voc\u00ea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2703139938", "edit_history_tweet_ids": ["1198427953287303169"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tuiteiitt", "id": "3923178321"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198093146426691584"}], "created_at": "2019-11-24T02:27:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1198427953287303169"}, {"text": "RT @Boscardin: Parab\u00e9ns aos flamenguistas desta TL. O time sofreu bastante, mas o grande ga\u00facho Carlos Froner, que Zico considera um de seu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "127283945", "edit_history_tweet_ids": ["1198427814619500551"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 108, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Froner"}, {"start": 115, "end": 118, "probability": 0.894, "type": "Person", "normalized_text": "Zico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Boscardin", "id": "159995198"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198360794389454851"}], "created_at": "2019-11-24T02:27:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1198427814619500551"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 106, "end": 118, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 119, "end": 123, "tag": "NXT"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.7717, "type": "Person", "normalized_text": "TOMMASO CIAMPA"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.5597, "type": "Person", "normalized_text": "ADAM COLE"}, {"start": 107, "end": 117, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 120, "end": 122, "probability": 0.8608, "type": "Other", "normalized_text": "NXT"}]}, "text": "No lo hagLO HICIERON!!! TOMMASO CIAMPA SE SUICIDA Y DE PASO MATA A ADAM COLE PARA LLEVARSE LA VICTORIA!!! #NXTTakeOver #NXT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739182345471860736", "edit_history_tweet_ids": ["1198427761376923654"], "created_at": "2019-11-24T02:26:58.000Z", "lang": "es", "id": "1198427761376923654"}, {"text": "@ZAMENZA acho q ela j\u00e1 levou ele pensando em se vingar... pq se n\u00e3o, n\u00e3o faria sentido a diaba querer ir pro Amazonas kkk (ela n\u00e3o sabia q ia ter um mission\u00e1rio rico l\u00e1) dai matou o Regis q era oq ela queria e acabou indo pra dar o golpe no outro", "in_reply_to_user_id": "67656004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "248782013", "edit_history_tweet_ids": ["1198427588831711232"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.5063, "type": "Person", "normalized_text": "diaba"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Amazonas"}, {"start": 182, "end": 186, "probability": 0.3257, "type": "Person", "normalized_text": "Regis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198425206081105922"}], "created_at": "2019-11-24T02:26:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1198427588831711232"}, {"text": "Time Table\n\nQUESTRAKT 130-150pm\nMASSPRESS 205-225pm\nleech 240-300pm\nMARUBULLMEN 315-335pm\nTOPE SUICIDA 350-410pm\nDREADEYE 425-445pm\nFLOATERS 515-540pm\nNO EXCUSE 555pm-615pm\nSAIGAN TERROR 630-650pm\nSECRET TEMPLE 705pm-730pm\nFIGHT IT OUT 745-805pm\nACxDC 820pm-", "in_reply_to_user_id": "1110742416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1110742416", "edit_history_tweet_ids": ["1198427229102886913"], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.5016, "type": "Place", "normalized_text": "MARUBULLMEN"}, {"start": 180, "end": 185, "probability": 0.5043, "type": "Other", "normalized_text": "TERROR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198427155811581954"}], "created_at": "2019-11-24T02:24:51.000Z", "lang": "en", "id": "1198427229102886913"}, {"text": "no s\u00e9 si soy 1 est\u00fapida por querer ver esto o una suicida bai", "in_reply_to_user_id": "1401161604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1401161604", "edit_history_tweet_ids": ["1198427044863983616"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198426943852556289"}], "created_at": "2019-11-24T02:24:07.000Z", "lang": "es", "id": "1198427044863983616"}, {"text": "@brxslinXX Esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "973660924862255105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982657870171959296", "edit_history_tweet_ids": ["1198427039780483073"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "brxslinXX", "id": "973660924862255105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198425616833486849"}], "created_at": "2019-11-24T02:24:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1198427039780483073"}, {"text": "@RicardoPinedoC @MijaelGLP Ser\u00e1 la presentaci\u00f3n de las metaloncheras del soci\u00f3pata suicida y con la participaci\u00f3n de los qu\u00e9 cobran en loncheritas con tamalitos incluidos", "in_reply_to_user_id": "1197989276874506240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1019259398672220160", "edit_history_tweet_ids": ["1198427037523943424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198400133584576512"}], "created_at": "2019-11-24T02:24:06.000Z", "lang": "es", "id": "1198427037523943424"}, {"text": "RT @GGLapresa: Me gusta la moral subyacente a este momento de TLJ, pero el hecho objetivo de que Finn hubiera logrado destruir el ariete co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2465097486", "edit_history_tweet_ids": ["1198426942518808579"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.687, "type": "Person", "normalized_text": "TLJ"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.7305, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "GGLapresa", "id": "256409468"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198297098107666433"}], "created_at": "2019-11-24T02:23:43.000Z", "lang": "es", "id": "1198426942518808579"}, {"text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "133681524", "edit_history_tweet_ids": ["1198426883009974273"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}], "created_at": "2019-11-24T02:23:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1198426883009974273"}, {"text": "un adicto a opi\u00e1ceos se enamora de un m\u00e9dico suicida reprimido. el m\u00e9dico escribe la biograf\u00eda del adicto y todo el mundo se da cuenta de que \u00e9l tambi\u00e9n est\u00e1 enamorado. \u00e9l lo niega. as\u00ed durante 10 a\u00f1os. and they were roomates. https://t.co/2F3bSuuQv0", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/2F3bSuuQv0", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1183782467414745088", "edit_history_tweet_ids": ["1198426821718659073"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "created_at": "2019-11-24T02:23:14.000Z", "lang": "es", "id": "1198426821718659073"}, {"text": "Caralho sabia ta que n\u00e3o confirmaram ainda porem \u00f3bvio que ele matou e se ele matou foi pq a garota descobriu o segredo dele mano https://t.co/d9XgpCYgKw", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/d9XgpCYgKw", "expanded_url": "https://twitter.com/LionesLannister/status/1198426750264520704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/d9XgpCYgKw", "media_key": "3_1198426742756651009"}]}, "in_reply_to_user_id": "279057503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279057503", "edit_history_tweet_ids": ["1198426750264520704"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198227288606859266"}], "created_at": "2019-11-24T02:22:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1198426750264520704"}, {"text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda, yo abortar\u00eda por si sale polic\u00eda @sarahebeok \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "824035807", "edit_history_tweet_ids": ["1198426708677988357"], "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 79, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}]}, "created_at": "2019-11-24T02:22:47.000Z", "lang": "es", "id": "1198426708677988357"}, {"text": "Eu e a minha m\u00e3e decidimos olhar o \u00faltimo ep de A dona do peda\u00e7o pra ver pq tava todo mundo julgando n\u00e9, a\u00ed na hora que a mulher matou o cara l\u00e1 a gente se finou de rir kkkkkk\nPra melhorar, na hora que ela fez uma cara de dem\u00f4nio a gente ficou comparando ela com uma parente kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "730526528770052097", "edit_history_tweet_ids": ["1198426646371590144"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 63, "probability": 0.7145, "type": "Other", "normalized_text": "A dona do peda\u00e7o"}]}, "created_at": "2019-11-24T02:22:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1198426646371590144"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160305067439906818", "edit_history_tweet_ids": ["1198426499357069313"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T02:21:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1198426499357069313"}, {"text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961969898237911040", "edit_history_tweet_ids": ["1198426377231486976"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "created_at": "2019-11-24T02:21:28.000Z", "lang": "es", "id": "1198426377231486976"}, {"text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299957810", "edit_history_tweet_ids": ["1198426341013688321"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "created_at": "2019-11-24T02:21:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1198426341013688321"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257453019", "edit_history_tweet_ids": ["1198426134888755200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-24T02:20:30.000Z", "lang": "es", "id": "1198426134888755200"}, {"text": "Esta arroba, est\u00e1 a punto de experimentar una \u00e9poca de incertidumbre y melancol\u00eda por ese motivo, les voy a compartir la chispa de esta sadgirl para no atiborrar tu timeline con puro mensaje suicida.\nEs pura musiquita para levantar los \u00e1nimos. \ud83c\udf1f \n\nhttps://t.co/jCQpvMIgpS", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/jCQpvMIgpS", "expanded_url": "https://open.spotify.com/playlist/63mSgTn5reVowd33UcPK5R", "display_url": "open.spotify.com/playlist/63mSg\u2026"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.4696, "type": "Other", "normalized_text": "sadgirl"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "344425832", "edit_history_tweet_ids": ["1198426119885606912"], "created_at": "2019-11-24T02:20:27.000Z", "lang": "es", "id": "1198426119885606912"}, {"text": "Lo unico que me faltaba para decir Don @fernandosolanas \u270cm\u00edreme, ud. Es un corrupto con todas las letras .Nunca pens\u00e9 tener que decirle estas palabras. A su edad, que viene caminando arriba de un alambre, necesitaba solamente glorificarse..... Se suicida con un tramontina..... https://t.co/j4TJslUgNb", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/j4TJslUgNb", "expanded_url": "https://twitter.com/gloria_a19/status/1198106474741993473", "display_url": "twitter.com/gloria_a19/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 55, "username": "fernandosolanas", "id": "130277239"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4399373361", "edit_history_tweet_ids": ["1198426033835446272"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198106474741993473"}], "created_at": "2019-11-24T02:20:06.000Z", "lang": "es", "id": "1198426033835446272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "MedUC"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.3527, "type": "Place", "normalized_text": "MedUC"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.3905, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.6249, "type": "Other", "normalized_text": "PodCast"}, {"start": 112, "end": 123, "probability": 0.5896, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barros"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FacMedicinaUC", "id": "3428726986"}]}, "text": "RT @FacMedicinaUC: #MedUC con su Departamento de Psiquiatr\u00eda prepar\u00f3 un PodCast sobre el suicidio, donde el Dr. Jorge Barros coment\u00f3 sobre\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2841345773", "edit_history_tweet_ids": ["1198425953787170816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198013289512325120"}], "created_at": "2019-11-24T02:19:47.000Z", "lang": "es", "id": "1198425953787170816"}, {"text": "OLHA QUE PIRANHA MATOU UM E JA SE JOGOU PRA OUTRO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3100573481", "edit_history_tweet_ids": ["1198425623619874816"], "created_at": "2019-11-24T02:18:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1198425623619874816"}, {"text": "n\u00e3o quero ficar com pensamento suicida dnv, isso me da mt ang\u00fastia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130169543186407426", "edit_history_tweet_ids": ["1198425336452661250"], "created_at": "2019-11-24T02:17:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1198425336452661250"}, {"text": "@folha 38 todo mundo sabe o que significa, agora, pergunta pra ele se o filho dele matou a Marielle?", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "232925316", "edit_history_tweet_ids": ["1198425121721126912"], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.8681, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198270239714291713"}], "created_at": "2019-11-24T02:16:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1198425121721126912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 214, "end": 230, "tag": "FlamengoCulpado"}, {"start": 231, "end": 248, "tag": "VergonhaNacional"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.9672, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9716, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 215, "end": 229, "probability": 0.7776, "type": "Organization", "normalized_text": "FlamengoCulpado"}, {"start": 232, "end": 247, "probability": 0.6454, "type": "Other", "normalized_text": "VergonhaNacional"}]}, "text": "S\u00f3 eu acho uma injusti\u00e7a o Flamengo estar t\u00e3o no auge? \ud83e\udd2e\nNa vdd, se o mundo fosse justo, o Flamengo deveria teria sido banido e a essa hora n\u00e3o estaria se vangloriando no mesmo ano em que MATOU 10 adolescentes. \u2639\ufe0f #FlamengoCulpado #VergonhaNacional", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41296688", "edit_history_tweet_ids": ["1198425059469283328"], "created_at": "2019-11-24T02:16:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1198425059469283328"}, {"text": "RT @tuiteiitt: Rodrigo \"Calma Lucas. 20 dias. L\u00e1 fora voc\u00ea se resolvem\"\nLucas \"At\u00e9 parece.. l\u00e1 fora, vou ficar nisso\"\nRodrigo \"U\u00e9, mas voc\u00ea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914209065483546625", "edit_history_tweet_ids": ["1198424969560182785"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7763, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.7306, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "tuiteiitt", "id": "3923178321"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198093146426691584"}], "created_at": "2019-11-24T02:15:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1198424969560182785"}, {"text": "RT @dinamicamentemx: Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991085891643850752", "edit_history_tweet_ids": ["1198424899775123456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1177606321341792256"}], "created_at": "2019-11-24T02:15:36.000Z", "lang": "es", "id": "1198424899775123456"}, {"text": "@JOOFONTEBASSO1 @JrGurgeljornal @Teodorico1967 Hoje vc diz q \u00f1 ser\u00e1 1GOLPE, mas ser\u00e1 q seus netos e bisnetos entender\u00e3o assim no futuro se forem doutrinados de outra forma?\n\u00c9 igual a 64. Soltavam bombas, bandidos, o pai do Collor de Mello atirou num deputado dentro do CN e matou o outro que estava ao lado. \nEra o comunismo!", "in_reply_to_user_id": "1190055995348787201", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "864638001422495745", "edit_history_tweet_ids": ["1198424698398412801"], "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 237, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Collor de Mello"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.6571, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JOOFONTEBASSO1", "id": "1190055995348787201"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "JrGurgeljornal", "id": "864982675794399232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198343009341001735"}], "created_at": "2019-11-24T02:14:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1198424698398412801"}, {"text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144401432449302528", "edit_history_tweet_ids": ["1198424684481720320"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "created_at": "2019-11-24T02:14:45.000Z", "lang": "es", "id": "1198424684481720320"}, {"text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510342196", "edit_history_tweet_ids": ["1198424413085085696"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "created_at": "2019-11-24T02:13:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1198424413085085696"}, {"text": "VIDEO FUERTE\u2026 Hombre se suicida al aventarse de Los Arcos de\u00a0Quer\u00e9taro https://t.co/qfONfmOlaU https://t.co/S7JbPEUIQj", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/qfONfmOlaU", "expanded_url": "https://cordobaaldia.com.mx/nacional-2/video-fuerte-hombre-se-suicida-al-aventarse-de-los-arcos-de-queretaro.html", "display_url": "cordobaaldia.com.mx/nacional-2/vid\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/S7JbPEUIQj", "expanded_url": "https://twitter.com/cordobaaldia/status/1198424412208476161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S7JbPEUIQj", "media_key": "3_1198424410648186881"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4801, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263264622", "edit_history_tweet_ids": ["1198424412208476161"], "created_at": "2019-11-24T02:13:40.000Z", "lang": "es", "id": "1198424412208476161"}, {"text": "@ZAMENZA eu fiquei na duvida se ela matou ele por algum rancor do passado ou pra ficar com o cara rico", "in_reply_to_user_id": "67656004", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219031676", "edit_history_tweet_ids": ["1198424356268969985"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198414401516257280"}], "created_at": "2019-11-24T02:13:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1198424356268969985"}, {"text": "Me aburro. Alguien para hacer un pacto suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "360339903", "edit_history_tweet_ids": ["1198424271716016129"], "created_at": "2019-11-24T02:13:06.000Z", "lang": "es", "id": "1198424271716016129"}, {"text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046976593552388097", "edit_history_tweet_ids": ["1198424252850024453"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "created_at": "2019-11-24T02:13:02.000Z", "lang": "es", "id": "1198424252850024453"}, {"text": "@AbelCartaya Habla con Trump pa que nos saque el pie y seguro lo publicaremos todo.Hoy sin publicarlo nos persiguen por todos lados y con un alto % de efectividad...si les damos los datos como mantendremos a nuestro pueblo ??..seras tonto o calculador ??? ,porque de suicida no tienes tipo.", "in_reply_to_user_id": "1069356548651139081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825545833189883904", "edit_history_tweet_ids": ["1198424121664819200"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9828, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AbelCartaya", "id": "1069356548651139081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198419505782906881"}], "created_at": "2019-11-24T02:12:30.000Z", "lang": "es", "id": "1198424121664819200"}, {"text": "Escuadr\u00f3n suicida https://t.co/8Wtg3uFxCo", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/8Wtg3uFxCo", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanDuque/status/1198405731432747008", "display_url": "twitter.com/IvanDuque/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251266815", "edit_history_tweet_ids": ["1198424072159399937"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198405731432747008"}], "created_at": "2019-11-24T02:12:19.000Z", "lang": "es", "id": "1198424072159399937"}, {"text": "@Grajalesluise @MunozEnith @GustavoBolivar @IvanDuque @CarlosHolmesTru @DefensoriaCol @PoliciaColombia Ahora dir\u00e1n que esos los sacaron de la rueda suicida del circo hermanos Gasca ...", "in_reply_to_user_id": "169805100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1198204933566271488", "edit_history_tweet_ids": ["1198423951908769794"], "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 179, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Gasca"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "MunozEnith", "id": "848368682669572097"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "GustavoBolivar", "id": "50981729"}, {"start": 43, "end": 53, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 54, "end": 70, "username": "CarlosHolmesTru", "id": "349780099"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "DefensoriaCol", "id": "191465222"}, {"start": 86, "end": 102, "username": "PoliciaColombia", "id": "69432342"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198416385438863360"}], "created_at": "2019-11-24T02:11:50.000Z", "lang": "es", "id": "1198423951908769794"}, {"text": "RT @Arena_Coliseo: Luego de un tope suicida del Pr\u00edncipe Diamante, los t\u00e9cnicos se apuntan la victoria y empatan el combate.  \n\n#LuchaRetro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87265347", "edit_history_tweet_ids": ["1198423933407649793"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.6954, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Diamante"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.7092, "type": "Person", "normalized_text": "LuchaRetro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arena_Coliseo", "id": "926512004638048256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198423919809777665"}], "created_at": "2019-11-24T02:11:46.000Z", "lang": "es", "id": "1198423933407649793"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 124, "tag": "LuchaRetroCMLL"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Diamante"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "LuchaRetroCMLL"}]}, "text": "Luego de un tope suicida del Pr\u00edncipe Diamante, los t\u00e9cnicos se apuntan la victoria y empatan el combate.  \n\n#LuchaRetroCMLL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "926512004638048256", "edit_history_tweet_ids": ["1198423919809777665"], "created_at": "2019-11-24T02:11:42.000Z", "lang": "es", "id": "1198423919809777665"}, {"text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115690084454391808", "edit_history_tweet_ids": ["1198423628288794625"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "created_at": "2019-11-24T02:10:33.000Z", "lang": "es", "id": "1198423628288794625"}, {"text": "ela est\u00e1 triste\nela est\u00e1 ferida\nela est\u00e1 morrendo\nela est\u00e1 sozinha\nela est\u00e1 solit\u00e1ria\nela e uma confus\u00e3o\nela \u00e9 julgada\nela \u00e9 ingnorada\nela \u00e9 suicida\nela \u00e9 for\u00e7ada\nela est\u00e1 confusa  \nela \u00e9 foda\nela est\u00e1 deprimida\nela est\u00e1 cansada mais ainda viva\nela est\u00e1 ferida mais n\u00e3o vai mostra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182022951710928898", "edit_history_tweet_ids": ["1198423379289743361"], "created_at": "2019-11-24T02:09:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1198423379289743361"}, {"text": "@tokyros sim antes de ser presa ela super se fingiu pro theo so pra matar ele dps e qnd ela matou o jardel ela nem sentiu culpa ja os justiceiros fica meio assim quando mata ne", "in_reply_to_user_id": "1013767301433298944", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107301985680793600", "edit_history_tweet_ids": ["1198423372255911936"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.5118, "type": "Other", "normalized_text": "theo"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.4656, "type": "Person", "normalized_text": "jardel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198422676190183425"}], "created_at": "2019-11-24T02:09:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1198423372255911936"}, {"text": "Eu estudei muitos anos no IDB e sei que \u00e9 uma escola sensacional, mas eles tem que repensar muita coisa. \nTodos os anos isso acontece, todos os anos um adolescente se suicida, muito muito triste \ud83d\udc94 https://t.co/1VU0QiBw1r", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/1VU0QiBw1r", "expanded_url": "https://twitter.com/marianamcps/status/1198423149236408322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1VU0QiBw1r", "media_key": "3_1198423137152589825"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.7242, "type": "Other", "normalized_text": "IDB"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4222649723", "edit_history_tweet_ids": ["1198423149236408322"], "created_at": "2019-11-24T02:08:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1198423149236408322"}, {"text": "@elmermeleado Que flojera escuchar o leer a la gente fanatica del suicida y su libro, mejor escucho al Dr Choy justo ahora  hablando sobre los reptilianos y su men\u00fa \ud83d\ude1c", "in_reply_to_user_id": "946097125200293888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "976296290463002624", "edit_history_tweet_ids": ["1198423098669723649"], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 72, "probability": 0.3615, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.5156, "type": "Other", "normalized_text": "Dr Choy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elmermeleado", "id": "946097125200293888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198416370851037184"}], "created_at": "2019-11-24T02:08:27.000Z", "lang": "es", "id": "1198423098669723649"}, {"text": "@FNV01 @El_Buen_Miguel @NicolasMaduro @maduro_en LE REGALAR\u00cdA UN D\u00cdA EN LA Troposfera.. con los poderes auditivos de superman o PapaDios PARA QUE ESCUCHE CU\u00c1NTOS LAMENTOS QUEJIDOS LLANTO MENTADAS DE MADRE RECLAMOS Y S\u00daPLICAS DE AUXILIO tiene y hace cada uno de los venezolanos..\n\nSe baja Loco convirti\u00e9ndose a Santo o se suicida.", "in_reply_to_user_id": "1091069972066066437", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "111767363", "edit_history_tweet_ids": ["1198422833317191680"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 124, "probability": 0.5939, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.4382, "type": "Person", "normalized_text": "PapaDios"}, {"start": 288, "end": 291, "probability": 0.7091, "type": "Person", "normalized_text": "Loco"}, {"start": 310, "end": 314, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Santo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "FNV01", "id": "1091069972066066437"}, {"start": 7, "end": 22, "username": "El_Buen_Miguel", "id": "297167993"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "maduro_en", "id": "1660469318"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198397853439332352"}], "created_at": "2019-11-24T02:07:23.000Z", "lang": "es", "id": "1198422833317191680"}, {"text": "LE REGALAR\u00cdA UN D\u00cdA EN LA Troposfera..\ncon los poderes auditivos de superman o PapaDios PARA QUE ESCUCHE CU\u00c1NTOS LAMENTOS QUEJIDOS LLANTO MENTADAS DE MADRE RECLAMOS Y S\u00daPLICAS DE AUXILIO tiene y hace cada uno de los venezolanos..\n\nSe baja Loco convirti\u00e9ndose a Santo o se suicida. https://t.co/4R2CYIrlbd", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/4R2CYIrlbd", "expanded_url": "https://twitter.com/FNV01/status/1198397853439332352", "display_url": "twitter.com/FNV01/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.4482, "type": "Person", "normalized_text": "PapaDios"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "Loco"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "Santo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111767363", "edit_history_tweet_ids": ["1198422813012643840"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198397853439332352"}], "created_at": "2019-11-24T02:07:18.000Z", "lang": "es", "id": "1198422813012643840"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1409297652", "edit_history_tweet_ids": ["1198422563992559616"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T02:06:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1198422563992559616"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 97, "tag": "PC"}, {"start": 100, "end": 103, "tag": "FA"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.8499, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.6779, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.9546, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JusticiaFatal", "id": "228976697"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "presagiologo", "id": "1041723170452119552"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "PilarOpazoL", "id": "403785978"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "daniel_nunez_a", "id": "1121791488"}]}, "text": "RT @JusticiaFatal: @presagiologo @PilarOpazoL @daniel_nunez_a Los que no aman a su pais es el #PC y #FA  el gobierno y 99% de Chile jamas h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1955045160", "edit_history_tweet_ids": ["1198422432136212480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198368649184206853"}], "created_at": "2019-11-24T02:05:48.000Z", "lang": "es", "id": "1198422432136212480"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294187258", "edit_history_tweet_ids": ["1198422430202679301"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T02:05:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1198422430202679301"}, {"text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062113386312404993", "edit_history_tweet_ids": ["1198422312904744961"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}], "created_at": "2019-11-24T02:05:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1198422312904744961"}, {"text": "RT @BrunoCastillejo: @MijaelGLP Peor q el primer gobierno de tu querido partido?... IMPOSIBLE. T\u00fa maestro y gu\u00eda, el suicida Alan Garc\u00eda no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "361364317", "edit_history_tweet_ids": ["1198422310493065216"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunoCastillejo", "id": "179202493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198346982563209217"}], "created_at": "2019-11-24T02:05:19.000Z", "lang": "es", "id": "1198422310493065216"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157029740", "edit_history_tweet_ids": ["1198422233514938370"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T02:05:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198422233514938370"}, {"text": "EL SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1159307293512667137", "edit_history_tweet_ids": ["1198421868933459968"], "created_at": "2019-11-24T02:03:33.000Z", "lang": "es", "id": "1198421868933459968"}, {"text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2751949840", "edit_history_tweet_ids": ["1198421815485435904"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "created_at": "2019-11-24T02:03:21.000Z", "lang": "es", "id": "1198421815485435904"}, {"text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4903352613", "edit_history_tweet_ids": ["1198421787845054464"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "created_at": "2019-11-24T02:03:14.000Z", "lang": "es", "id": "1198421787845054464"}, {"text": "RT @JoacoZalazarARG: NOOOOOOO basta joaco tenes que ser positivo -se suicida-", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2436261685", "edit_history_tweet_ids": ["1198421533896708102"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5702, "type": "Person", "normalized_text": "joaco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198420312800612352"}], "created_at": "2019-11-24T02:02:13.000Z", "lang": "es", "id": "1198421533896708102"}, {"text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37353707", "edit_history_tweet_ids": ["1198421522127429633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}], "created_at": "2019-11-24T02:02:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1198421522127429633"}, {"text": "Canelo suicida \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/p2MRelKSt7", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/p2MRelKSt7", "expanded_url": "https://www.bioguia.com/hogar/gatos-inestabilidad-emocional_35005991.html", "display_url": "bioguia.com/hogar/gatos-in\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76838841", "edit_history_tweet_ids": ["1198421289519718400"], "created_at": "2019-11-24T02:01:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1198421289519718400"}, {"text": "hoje foi mt loucura aqui em casa,meu pai quase morreu,Netinho quase se matou,Alice, Alice e Alana tudo doida com a gente gritando kkkkkkkkkkkkkkk ah n\u00e3o cr kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3298068407", "edit_history_tweet_ids": ["1198421040696905730"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.6625, "type": "Other", "normalized_text": "Netinho"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.4612, "type": "Other", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.4642, "type": "Other", "normalized_text": "Alana"}]}, "created_at": "2019-11-24T02:00:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1198421040696905730"}, {"text": "+ para mi \u00e9sta frase siempre a sido cierta, y \u00e9ste anime la define muy bien:\n\" En todo suicidio hay un asesino que nunca es el suicida \"", "in_reply_to_user_id": "129928733", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "129928733", "edit_history_tweet_ids": ["1198420994349817856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198420992340746240"}], "created_at": "2019-11-24T02:00:05.000Z", "lang": "es", "id": "1198420994349817856"}, {"text": "@Nicharsz Uma gambiarra kkkkkkkkkkk\nSuicida", "in_reply_to_user_id": "339798316", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4204729155", "edit_history_tweet_ids": ["1198420843195518977"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198416156467646465"}], "created_at": "2019-11-24T01:59:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1198420843195518977"}, {"text": "RT @IneXistente_F13: Era la mujer ideal para un pacto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111981303", "edit_history_tweet_ids": ["1198420787310579713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "IneXistente_F13", "id": "96831836"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363523757355008"}], "created_at": "2019-11-24T01:59:15.000Z", "lang": "es", "id": "1198420787310579713"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "745045283474636800", "edit_history_tweet_ids": ["1198420777101647872"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T01:59:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1198420777101647872"}, {"text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "46239291", "edit_history_tweet_ids": ["1198420637515223043"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "created_at": "2019-11-24T01:58:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1198420637515223043"}, {"text": "Una de las h\u00e1mster de mi novio es suicida. Les hizo un puente y y se lanza de ah\u00ed y se golpea duro. Algo no est\u00e1 bien en ella jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372024370", "edit_history_tweet_ids": ["1198420565238960130"], "created_at": "2019-11-24T01:58:22.000Z", "lang": "es", "id": "1198420565238960130"}, {"text": "O suicida terra terraplanista vai at\u00e9 a beira da terra se matar ? https://t.co/Ap52ds4LNE", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/Ap52ds4LNE", "expanded_url": "https://twitter.com/Lostinquennia/status/1198420519613321217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ap52ds4LNE", "media_key": "16_1198420502542462977"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "925197351165325313", "edit_history_tweet_ids": ["1198420519613321217"], "created_at": "2019-11-24T01:58:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1198420519613321217"}, {"text": "NOOOOOOO basta joaco tenes que ser positivo -se suicida-", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "101280466", "edit_history_tweet_ids": ["1198420312800612352"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4858, "type": "Person", "normalized_text": "joaco"}]}, "created_at": "2019-11-24T01:57:22.000Z", "lang": "es", "id": "1198420312800612352"}, {"text": "RT @getchepi: Next episode: Cynthia Tarrag\u00f3 se suicida en su celda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "377035843", "edit_history_tweet_ids": ["1198420238154510336"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.8934, "type": "Person", "normalized_text": "Cynthia Tarrag\u00f3"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "getchepi", "id": "11408772"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198372685560066048"}], "created_at": "2019-11-24T01:57:05.000Z", "lang": "es", "id": "1198420238154510336"}, {"text": "Mi rendo conto di essere una persona di merda, ma io sto ridendo da oggi pomeriggio pensando ad una persona che si suicida perch\u00e9 una canzone di Orietta Berti \u00e8 arrivata in finale a Sanremo.\nOrietta Berti citata in un biglietto di suicidio io non ce la faccio a non ridere. https://t.co/mHMqcJIava", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/mHMqcJIava", "expanded_url": "https://twitter.com/xfillthesilence/status/1198420129551441922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mHMqcJIava", "media_key": "3_1198420123184484352"}]}, "in_reply_to_user_id": "490324754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "490324754", "edit_history_tweet_ids": ["1198420129551441922"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198420119128547329"}], "created_at": "2019-11-24T01:56:39.000Z", "lang": "it", "id": "1198420129551441922"}, {"text": "C suicida* https://t.co/7IStX4QHXp", "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/7IStX4QHXp", "expanded_url": "https://twitter.com/AndrePaulaa/status/1196556388794880001", "display_url": "twitter.com/AndrePaulaa/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "2168263281", "edit_history_tweet_ids": ["1198420111146831872"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196556388794880001"}], "created_at": "2019-11-24T01:56:34.000Z", "lang": "fr", "id": "1198420111146831872"}, {"text": "RT @Vinimariano89: @paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242826624", "edit_history_tweet_ids": ["1198420099738357760"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285543039209474"}], "created_at": "2019-11-24T01:56:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1198420099738357760"}, {"text": "@MijaelGLP No suelo usar estas palabras pero... IMBECIL, el peor gobierno fue y ser\u00e1 siempre el del suicida cobarde", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616936250", "edit_history_tweet_ids": ["1198419888798175233"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198338228539002880"}], "created_at": "2019-11-24T01:55:41.000Z", "lang": "es", "id": "1198419888798175233"}, {"text": "@TimoDominique controlador de humor me ajudou bastante\nnao tira a tristeza/ansiedade/angustia mas diminuiu bastante a idea\u00e7\u00e3o suicida\neu tomo l\u00edtio", "in_reply_to_user_id": "1155346332900573185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225696008", "edit_history_tweet_ids": ["1198419800000733185"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198038375221121025"}], "created_at": "2019-11-24T01:55:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1198419800000733185"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}]}, "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715308269820981252", "edit_history_tweet_ids": ["1198419629527298048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "created_at": "2019-11-24T01:54:39.000Z", "lang": "es", "id": "1198419629527298048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}]}, "text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715308269820981252", "edit_history_tweet_ids": ["1198419232737771520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "created_at": "2019-11-24T01:53:05.000Z", "lang": "qme", "id": "1198419232737771520"}, {"text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "715308269820981252", "edit_history_tweet_ids": ["1198419140588892161"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "created_at": "2019-11-24T01:52:43.000Z", "lang": "es", "id": "1198419140588892161"}, {"text": "@tiagoomedeiros Vejo coment\u00e1rios besta s\u00f3 pq o cara reconhece que o time mereceu ser campe\u00e3o, o meng\u00e3o foi dominado pq errou em tudo, menos qndo teve as duas chances pra matar, e matou, deixem de raivinha do meng\u00e3o e aceitem. Campe\u00e3o na bola e na moral, os argentinos que se lixem.", "in_reply_to_user_id": "62872498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920343012416344065", "edit_history_tweet_ids": ["1198419018979434499"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.899, "type": "Organization", "normalized_text": "meng\u00e3o"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.907, "type": "Organization", "normalized_text": "meng\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tiagoomedeiros", "id": "62872498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198359801538985991"}], "created_at": "2019-11-24T01:52:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1198419018979434499"}, {"text": "RT @MaxVelzquez4: @FelipeCalderon @CNDH Un cabron que vivi\u00f3 del erario 18 a\u00f1os sin trabajar y despu\u00e9s recluta al escuadr\u00f3n suicida puro rat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163737865", "edit_history_tweet_ids": ["1198418806273662976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MaxVelzquez4", "id": "1182013707548798977"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "CNDH", "id": "252160277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285684353617921"}], "created_at": "2019-11-24T01:51:23.000Z", "lang": "es", "id": "1198418806273662976"}, {"text": "@rodcombarro \"un beat'em-up de la vieja escuela con combos, sangre, palabras malsonantes y arte pixelado,  una cruzada suicida contra un c\u00e1rtel de una peculiar droga llamada Nekro, en mitad de una Rusia Sovi\u00e9tica alternativa durante la decada de los 80\" promete xD", "in_reply_to_user_id": "3052219629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "732328792740536320", "edit_history_tweet_ids": ["1198418750023913474"], "entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 178, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "Nekro"}, {"start": 197, "end": 201, "probability": 0.7899, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "rodcombarro", "id": "3052219629"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198410201658990594"}], "created_at": "2019-11-24T01:51:10.000Z", "lang": "es", "id": "1198418750023913474"}, {"text": "Como estudiar con depresion suicida encima? Yahoo respuestas. \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4858405708", "edit_history_tweet_ids": ["1198418385845018624"], "created_at": "2019-11-24T01:49:43.000Z", "geo": {"place_id": "00a961d91f76dde8"}, "lang": "es", "id": "1198418385845018624"}, {"text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335867298", "edit_history_tweet_ids": ["1198418325962932229"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "created_at": "2019-11-24T01:49:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1198418325962932229"}, {"text": "RT @BacelarBatista: @DCM_online \"Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou a sepultar Herzog como suicida no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76542897", "edit_history_tweet_ids": ["1198418191879462913"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BacelarBatista", "id": "1048590634435661824"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198335773063467013"}], "created_at": "2019-11-24T01:48:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1198418191879462913"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84199027", "edit_history_tweet_ids": ["1198418039970119680"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T01:48:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1198418039970119680"}, {"text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "309946520", "edit_history_tweet_ids": ["1198418015664115713"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "created_at": "2019-11-24T01:48:15.000Z", "lang": "es", "id": "1198418015664115713"}, {"text": "Yo en pleno plan suicida atravesando lima hasta el jockey ahorita, hoy, justo hoy \ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743001272", "edit_history_tweet_ids": ["1198418007908900865"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.4781, "type": "Place", "normalized_text": "lima"}]}, "created_at": "2019-11-24T01:48:13.000Z", "lang": "es", "id": "1198418007908900865"}, {"text": "No teme a la muerte, el que vive como un suicida \u23f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "696008537584103424", "edit_history_tweet_ids": ["1198417984043323393"], "created_at": "2019-11-24T01:48:07.000Z", "lang": "es", "id": "1198417984043323393"}, {"text": "@NicolasMaduro bodoque hijo de puta, por que no se suicida le har\u00eda un bien a la humanidad", "in_reply_to_user_id": "1252764865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "211947155", "edit_history_tweet_ids": ["1198417926463852545"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}]}, "created_at": "2019-11-24T01:47:53.000Z", "lang": "es", "id": "1198417926463852545"}, {"text": "RT @Arena_Coliseo: Arkalis conecta al Cholo con tope suicida, mientras Leono supera con palanca al brazo a Pr\u00edncipe Odin Jr.  para nivelar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87265347", "edit_history_tweet_ids": ["1198417738202537985"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Arkalis"}, {"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5304, "type": "Person", "normalized_text": "Cholo"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7414, "type": "Person", "normalized_text": "Leono"}, {"start": 107, "end": 123, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Odin Jr."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Arena_Coliseo", "id": "926512004638048256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198417696439906304"}], "created_at": "2019-11-24T01:47:08.000Z", "lang": "es", "id": "1198417738202537985"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 152, "tag": "LuchaRetroCMLL"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Arkalis"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "Cholo"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Leono"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.6513, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Odin Jr."}, {"start": 138, "end": 151, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "LuchaRetroCMLL"}]}, "text": "Arkalis conecta al Cholo con tope suicida, mientras Leono supera con palanca al brazo a Pr\u00edncipe Odin Jr.  para nivelar el resultado.  \n\n#LuchaRetroCMLL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "926512004638048256", "edit_history_tweet_ids": ["1198417696439906304"], "created_at": "2019-11-24T01:46:59.000Z", "lang": "es", "id": "1198417696439906304"}, {"text": "Nick Miller won a last man standing match against Naomi with a tope suicida during the commercial break", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "edit_history_tweet_ids": ["1198417687023693824"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Nick Miller"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8475, "type": "Person", "normalized_text": "Naomi"}]}, "created_at": "2019-11-24T01:46:56.000Z", "lang": "en", "id": "1198417687023693824"}, {"text": "Hay quienes prefieren acabar con los ricos y con Espa\u00f1a y quienes quieren acabar con los pobres y la divisi\u00f3n. El futuro siempre es dif\u00edcil pero puede ser suicida si no miras por donde caminas... https://t.co/3jGIvnbwzm", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/3jGIvnbwzm", "expanded_url": "https://twitter.com/GirautaOficial/status/1198017182787133446", "display_url": "twitter.com/GirautaOficial\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2374412072", "edit_history_tweet_ids": ["1198417686293864459"], "created_at": "2019-11-24T01:46:56.000Z", "lang": "es", "id": "1198417686293864459"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983697552548691968", "edit_history_tweet_ids": ["1198417550482259970"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "created_at": "2019-11-24T01:46:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1198417550482259970"}, {"text": "\"El sujeto que se suicida no solo se afecta a s\u00ed mismo, sino que tambi\u00e9n afecta a su exterior, a lo que lo rodea, ya que pone en evidencia que en el entorno hay algo que no fue... https://t.co/h3UMHeR6Yl", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/h3UMHeR6Yl", "expanded_url": "http://www.excelsior.com.mx/nacional/muere-joven-que-se-lanzo-desde-los-arcos-en-queretaro/1349226", "display_url": "excelsior.com.mx/nacional/muere\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004162075663486977", "edit_history_tweet_ids": ["1198417493905285120"], "created_at": "2019-11-24T01:46:10.000Z", "lang": "es", "id": "1198417493905285120"}, {"text": "RT @MaxVelzquez4: @FelipeCalderon @CNDH Un cabron que vivi\u00f3 del erario 18 a\u00f1os sin trabajar y despu\u00e9s recluta al escuadr\u00f3n suicida puro rat\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14051638", "edit_history_tweet_ids": ["1198417439588929536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MaxVelzquez4", "id": "1182013707548798977"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 34, "end": 39, "username": "CNDH", "id": "252160277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285684353617921"}], "created_at": "2019-11-24T01:45:57.000Z", "lang": "es", "id": "1198417439588929536"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732567965825142785", "edit_history_tweet_ids": ["1198417347171753984"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T01:45:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1198417347171753984"}, {"text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092502913124048896", "edit_history_tweet_ids": ["1198417017147142144"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "created_at": "2019-11-24T01:44:17.000Z", "lang": "es", "id": "1198417017147142144"}, {"text": "@PlanetaLibrosPE @malditaternura A quien le importa la vida de ese corrupto suicida", "in_reply_to_user_id": "44170233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "298832360", "edit_history_tweet_ids": ["1198416820245553152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PlanetaLibrosPE", "id": "44170233"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198381876311932929"}], "created_at": "2019-11-24T01:43:30.000Z", "lang": "es", "id": "1198416820245553152"}, {"text": "@_mauroramires Mal car\u00e1ter e quem matou os meninos que estavam sobre a responsabilidade do clube! Esses sim se fuderam camarada!", "in_reply_to_user_id": "349709105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093177874704711680", "edit_history_tweet_ids": ["1198416753442918400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198415529473708040"}], "created_at": "2019-11-24T01:43:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1198416753442918400"}, {"text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida e comendo pizza", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192527415039463424", "edit_history_tweet_ids": ["1198416660023185408"], "created_at": "2019-11-24T01:42:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1198416660023185408"}, {"text": "@mulder73 ai contrastamos eso con la gente que a muerto en listas de espera,o de la.gente que se suicida por deudas tan basicas como de estudios....los locales quemados son minimos...", "in_reply_to_user_id": "73462139", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725687908410228736", "edit_history_tweet_ids": ["1198416512287150081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mulder73", "id": "73462139"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198415288510881793"}], "created_at": "2019-11-24T01:42:16.000Z", "lang": "es", "id": "1198416512287150081"}, {"text": "En M\u00e9xico, cada hora y media alguien se suicida; \u00bfc\u00f3mo prevenir?\ud83d\ude36\u262e\ufe0f\u2763\ufe0f https://t.co/ZQA7vBvneX", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZQA7vBvneX", "expanded_url": "https://www.unotv.com/noticias/portal/nacional/detalle/mexico-cada-hora-media-alguien-suicida-como-prevenir-718486/", "display_url": "unotv.com/noticias/porta\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9952, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "515022809", "edit_history_tweet_ids": ["1198416469425631234"], "created_at": "2019-11-24T01:42:06.000Z", "lang": "es", "id": "1198416469425631234"}, {"text": "lembrar que eu n\u00e3o comia e s\u00f3 queria morrer, sendo que NUNCA tive pensamento suicida.\nperdi 3kg em uma semana, parece pouco mas pra quem j\u00e1 est\u00e1 abaixo do peso \u00e9 muito.\nat\u00e9 hoje n\u00e3o entendo pq aconteceu, at\u00e9 hoje n\u00e3o sei como algu\u00e9m q era t\u00e3o incr\u00edvel cmg me abandonou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1728729745", "edit_history_tweet_ids": ["1198416209064189957"], "created_at": "2019-11-24T01:41:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1198416209064189957"}, {"text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811668078", "edit_history_tweet_ids": ["1198416164633882624"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "created_at": "2019-11-24T01:40:53.000Z", "lang": "es", "id": "1198416164633882624"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 esquadr\u00e3o suicida,nem tem super her\u00f3i direito mas amu https://t.co/oplbDKtebM", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/oplbDKtebM", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Quintes_qrosa/post/1022538852?t=1574559602", "display_url": "curiouscat.me/Quintes_qrosa/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "941793633031860225", "edit_history_tweet_ids": ["1198415950539902977"], "created_at": "2019-11-24T01:40:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1198415950539902977"}, {"text": "RT @OficialAnnikoes: sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialAnnikoes", "id": "703302487483228160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155328113326379008", "edit_history_tweet_ids": ["1198415916171743232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198383634958442496"}], "created_at": "2019-11-24T01:39:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1198415916171743232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 37, "tag": "Galo"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/c89ddQSvtG", "expanded_url": "https://twitter.com/cavalinhogalo/status/1198374413491736577", "display_url": "twitter.com/cavalinhogalo/\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9757, "type": "Organization", "normalized_text": "Galo"}]}, "text": "Esse manezinho juvenil\n\nN\u00e3o \u00e9 o #Galo.\nEsse menino se suicidou na noite de hoje! https://t.co/c89ddQSvtG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "264285449", "edit_history_tweet_ids": ["1198415890624270337"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198374413491736577"}], "created_at": "2019-11-24T01:39:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1198415890624270337"}, {"text": "RT @alexandreiro: Fabiana: cresceu num convento mas extorquiu e amea\u00e7ou pessoas. Terminou como pistoleira,matando por dinheiro\n\nJosiane:ap\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458752872", "edit_history_tweet_ids": ["1198415778346864640"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5338, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alexandreiro", "id": "778971589"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198414458172968961"}], "created_at": "2019-11-24T01:39:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1198415778346864640"}, {"text": "Tengo un serio problema con las canciones de Rossy War y Ruth Karina. \n\nNecesito una party nivel suicida con canciones de esta \u00e9poca.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "100343213", "edit_history_tweet_ids": ["1198415765923217409"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6374, "type": "Person", "normalized_text": "Rossy War"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Ruth Karina"}]}, "created_at": "2019-11-24T01:39:18.000Z", "lang": "es", "id": "1198415765923217409"}, {"text": "RT @FrenteQueretano: Seg\u00fan la @SejuveQro,\nse tienen contabilizados 38 suicidios de j\u00f3venes de Enero a Julio de 2019!!!\n\nEsto es un ESC\u00c1NDAL\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410151177", "edit_history_tweet_ids": ["1198415690199437312"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrenteQueretano", "id": "771693373640114176"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "SejuveQro", "id": "274106893"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198414249942343680"}], "created_at": "2019-11-24T01:39:00.000Z", "lang": "es", "id": "1198415690199437312"}, {"text": "@Ema_Lusardi @BetoBaldivia @LbiSole @KA2019G No s\u00e9 de qu\u00e9 se trata la conversaci\u00f3n, pero en dos frases me sent\u00ed doblemente aludida. Soy del Rojo y elijo alfajores de fruta. \u00bfQu\u00e9 hago? \u00bfLlamo al Serv.Sacerdotal de Urgencia o a la Ayuda al Suicida?", "in_reply_to_user_id": "713422914670956544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4571844087", "edit_history_tweet_ids": ["1198415578253479942"], "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "BetoBaldivia", "id": "131547933"}, {"start": 27, "end": 35, "username": "LbiSole", "id": "1117045171361861640"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "KA2019G", "id": "254114066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198404519866048517"}], "created_at": "2019-11-24T01:38:33.000Z", "lang": "es", "id": "1198415578253479942"}, {"text": "@batgzrI liga da justi\u00e7a eles colocaram atr\u00e1s do bob esponja, ficou faltando esquadr\u00e3o suicida mesmo", "in_reply_to_user_id": "2211445009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082726284562698241", "edit_history_tweet_ids": ["1198415446543929344"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9258, "type": "Person", "normalized_text": "bob esponja"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198281358164070402"}], "created_at": "2019-11-24T01:38:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1198415446543929344"}, {"text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "99010964", "edit_history_tweet_ids": ["1198415293573423104"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "created_at": "2019-11-24T01:37:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1198415293573423104"}, {"text": "RT @alexandreiro: Fabiana: cresceu num convento mas extorquiu e amea\u00e7ou pessoas. Terminou como pistoleira,matando por dinheiro\n\nJosiane:ap\u00f3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1130636951948791809", "edit_history_tweet_ids": ["1198414868120055809"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.5338, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "alexandreiro", "id": "778971589"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198414458172968961"}], "created_at": "2019-11-24T01:35:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1198414868120055809"}, {"text": "Me iba a comprar una moto y dijeron mis pap\u00e1s:\n\n-NO.\n\nCreo que comprar una moto cuenta como intento suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "1055599649577463813", "edit_history_tweet_ids": ["1198414600259166209"], "created_at": "2019-11-24T01:34:40.000Z", "lang": "es", "id": "1198414600259166209"}, {"text": "@MartinP39777865 Por suerte... no seas iluso!!! Se afanaron Ancap, Asse, Pluna, el Antel Arena, est\u00e1n asociados a la narcodictadura de Maduro, de los Castro. Cantar el himno con ellos, es suicida", "in_reply_to_user_id": "1004160933495820289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1045339908783697922", "edit_history_tweet_ids": ["1198414576355872768"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Ancap"}, {"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "Asse"}, {"start": 73, "end": 77, "probability": 0.9335, "type": "Person", "normalized_text": "Pluna"}, {"start": 83, "end": 93, "probability": 0.8519, "type": "Place", "normalized_text": "Antel Arena"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9841, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MartinP39777865", "id": "1004160933495820289"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198371735151796225"}], "created_at": "2019-11-24T01:34:35.000Z", "lang": "es", "id": "1198414576355872768"}, {"text": "@MijaelGLP Baboso. Y encima tienes la concha de meterte con el gobierno, mejor opina del nefasto gobierno del suicida Alan en los a\u00f1os 80 con su hiper inflaci\u00f3n, conchudo!", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744378201678446593", "edit_history_tweet_ids": ["1198414535864061952"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.692, "type": "Person", "normalized_text": "Baboso"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198338228539002880"}], "created_at": "2019-11-24T01:34:25.000Z", "lang": "es", "id": "1198414535864061952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XDfzb5DdAX", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandreiro/status/1198414458172968961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDfzb5DdAX", "media_key": "3_1198414434080833537"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XDfzb5DdAX", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandreiro/status/1198414458172968961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDfzb5DdAX", "media_key": "3_1198414434085015552"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5574, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 266, "end": 278, "probability": 0.5342, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Fabiana: cresceu num convento mas extorquiu e amea\u00e7ou pessoas. Terminou como pistoleira,matando por dinheiro\n\nJosiane:ap\u00f3s dois homic\u00eddios, foi presa, se converteu e frequentou a igreja por 11 anos. No fim,matou mais 1\n\nmoral:igreja n\u00e3o muda o car\u00e1ter de ningu\u00e9m \n\n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/XDfzb5DdAX", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "593320065", "edit_history_tweet_ids": ["1198414458172968961"], "created_at": "2019-11-24T01:34:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1198414458172968961"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 72, "tag": "NoEst\u00e1sSolx"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "NoEst\u00e1sSolx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}]}, "text": "RT @SomosMov: Si perdiste a alguien a causa de suicidio, en #NoEst\u00e1sSolx lideramos grupo de apoyo LIKE para personas en duelo y experiencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293594169", "edit_history_tweet_ids": ["1198414428598874112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198350184079642625"}], "created_at": "2019-11-24T01:33:59.000Z", "lang": "es", "id": "1198414428598874112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 248, "tag": "NecropoliticaEnQueretaro"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/RvIvGhgwt0", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/pacto-suicida-en-corregidora/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/pacto-suicida-\u2026"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 206, "probability": 0.5436, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "SejuveQro", "id": "274106893"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "PanchDominguez", "id": "38118388"}, {"start": 140, "end": 150, "username": "SejuveQro", "id": "274106893"}, {"start": 151, "end": 162, "username": "SSalud_Qro", "id": "706636067017916416"}]}, "text": "Seg\u00fan la @SejuveQro,\nse tienen contabilizados 38 suicidios de j\u00f3venes de Enero a Julio de 2019!!!\n\nEsto es un ESC\u00c1NDALO!!!\n\n@PanchDominguez\n@SejuveQro\n@SSalud_Qro\n\n\u00bfQu\u00e9 plan tienen para DETENER esta epidemia de Suicidios?\n\n#NecropoliticaEnQueretaro!!\n\nhttps://t.co/RvIvGhgwt0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "771693373640114176", "edit_history_tweet_ids": ["1198414249942343680"], "created_at": "2019-11-24T01:33:17.000Z", "lang": "es", "id": "1198414249942343680"}, {"text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "563529644", "edit_history_tweet_ids": ["1198414165796409344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}], "created_at": "2019-11-24T01:32:57.000Z", "lang": "it", "id": "1198414165796409344"}, {"text": "\u201cXue Yang fez tudo o que fez depois que Xiao XingChen se matou para conseguir sua presen\u00e7a de volta, porque Xiao foi a primeira pessoa que o fez feliz\u201d https://t.co/bSY1BB92wX", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/bSY1BB92wX", "expanded_url": "https://twitter.com/Yutakhe/status/1198414008358985728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bSY1BB92wX", "media_key": "3_1198414002252058625"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.4336, "type": "Person", "normalized_text": "Xue Yang"}, {"start": 40, "end": 52, "probability": 0.5833, "type": "Person", "normalized_text": "Xiao XingChen"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "Xiao"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "893904911011905538", "edit_history_tweet_ids": ["1198414008358985728"], "created_at": "2019-11-24T01:32:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1198414008358985728"}, {"text": "RT @fmartinmoreno: Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "458134423", "edit_history_tweet_ids": ["1198413988066942976"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 33, "probability": 0.9652, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197898252676259840"}], "created_at": "2019-11-24T01:32:14.000Z", "lang": "es", "id": "1198413988066942976"}, {"text": "Enquanto o River conseguiu neutralizar o G\u00e9rson e Bruno Henrique, se deu bem e usou as laterais em contra-ataques r\u00e1pidos fezendo 1x0. Qdo B.Henruque conseguiu meia liberdade o Fla empatou. Aproveitou um erro de ataque do River e matou o jogo. Parab\u00e9ns \u00e0 massa Rubro-Negra!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108751845", "edit_history_tweet_ids": ["1198413614983630848"], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.9878, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00e9rson"}, {"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.6794, "type": "Person", "normalized_text": "B.Henruque"}, {"start": 177, "end": 179, "probability": 0.9189, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "created_at": "2019-11-24T01:30:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1198413614983630848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 61, "end": 74, "tag": "ratamemorias"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 73, "probability": 0.9251, "type": "Other", "normalized_text": "ratamemorias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "text": "@evelinorcon Mas miserable es quien niega 3 veces al suicida #ratamemorias", "in_reply_to_user_id": "54091900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "343133655", "edit_history_tweet_ids": ["1198413308065439751"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198250530847543296"}], "created_at": "2019-11-24T01:29:32.000Z", "lang": "es", "id": "1198413308065439751"}, {"text": "@giulianacaccia Sra. Cacha te vas contra tu jefe, el suicida cobarde y ladr\u00f3n!!!", "in_reply_to_user_id": "31220797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080544932526518272", "edit_history_tweet_ids": ["1198413136543526912"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4502, "type": "Person", "normalized_text": "Cacha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "giulianacaccia", "id": "31220797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197559533796769793"}], "created_at": "2019-11-24T01:28:51.000Z", "lang": "es", "id": "1198413136543526912"}, {"text": "@Mtcsouza E se n\u00e3o fosse os 5 minutos finais de River estaria todo mundo aqui falando que o time foi neutralizado. Tem muito m\u00e9rito, mas n\u00e3o matou nada e n\u00e3o inventou nada por aqui.", "in_reply_to_user_id": "742886348441432064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1112091915015651329", "edit_history_tweet_ids": ["1198413080767713280"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9238, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mtcsouza", "id": "742886348441432064"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198368965258555393"}], "created_at": "2019-11-24T01:28:38.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "id": "1198413080767713280"}, {"text": "mas eu tbm queria ser uma pessoa normal e aprender coisas com todas essas hist\u00f3rias, dar orgulho pra minha m\u00e3e, fingir q eu gosto da escola e daquelas pessoas, terminar o terceiro, namorar os rapazes cat\u00f3licos e certinhos, e n\u00e3o ter nenhum resqu\u00edcio suicida dentro de mim...", "in_reply_to_user_id": "3876722362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3876722362", "edit_history_tweet_ids": ["1198412978497970176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198412976614756352"}], "created_at": "2019-11-24T01:28:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1198412978497970176"}, {"text": "@Miltonneves O CARA FOI ACUSADO INJUSTAMENTE DE TER SE  MATADO,\nMAS NAO FOI ELE QUE SE MATOU, ENTAO A FAMILIA DO CARA QUE SE MATOU MAS EST\u00c1 VIVO, QUER QUE ELE MORA !", "in_reply_to_user_id": "80306410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178720555178037249", "edit_history_tweet_ids": ["1198412915013046272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Miltonneves", "id": "80306410"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197565936838021123"}], "created_at": "2019-11-24T01:27:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1198412915013046272"}, {"text": "dofilos pol\u00edticos lo proteg\u00edan. como rn y pdi que ocultaron los archivos de paul shaeffer y los del caso matute. \nel tio de bruno betanzo senador rn y la pdi red de prostituci\u00f3n infantil en valpo. se han preguntado por que tanta adolecente \"se suicida \" y la polic\u00eda no hace nada", "in_reply_to_user_id": "759422304086548480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "759422304086548480", "edit_history_tweet_ids": ["1198412899238252545"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 88, "probability": 0.9224, "type": "Person", "normalized_text": "paul shaeffer"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "bruno betanzo"}, {"start": 190, "end": 194, "probability": 0.7094, "type": "Place", "normalized_text": "valpo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198412897199767553"}], "created_at": "2019-11-24T01:27:55.000Z", "lang": "es", "id": "1198412899238252545"}, {"text": "O Eg\u00eddio eu te pe\u00e7o por favor, suicida mano, se mata. Oc \u00e9 um verme na sociedade", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2861616790", "edit_history_tweet_ids": ["1198412215726071808"], "created_at": "2019-11-24T01:25:12.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "id": "1198412215726071808"}, {"text": "@OlavoOpressor Considero o comunista um suicida impotencial, pois atira na pr\u00f3pria cabe\u00e7a, achando-se muito esperto.", "in_reply_to_user_id": "751471278968758272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1008449673181491200", "edit_history_tweet_ids": ["1198412061354708992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198276963686866944"}], "created_at": "2019-11-24T01:24:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1198412061354708992"}, {"text": "RT @PabloRichly: Las mujeres que realizan un aborto tienen el mismo riesgo suicida tanto antes como despu\u00e9s de hacerlo. https://t.co/0EJqVK\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151286415797473280", "edit_history_tweet_ids": ["1198411990374461440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PabloRichly", "id": "789894936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198213967946104832"}], "created_at": "2019-11-24T01:24:18.000Z", "lang": "es", "id": "1198411990374461440"}, {"text": "@wyathollangrzer quem fala que o stan foi covarde nao sabe um ter\u00e7o do sentimento que um suicida tem", "in_reply_to_user_id": "1281889014", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764144584658153472", "edit_history_tweet_ids": ["1198411179590336512"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.3762, "type": "Person", "normalized_text": "stan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198410854783422464"}], "created_at": "2019-11-24T01:21:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1198411179590336512"}, {"text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272927191", "edit_history_tweet_ids": ["1198410956319154178"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "created_at": "2019-11-24T01:20:12.000Z", "lang": "es", "id": "1198410956319154178"}, {"text": "@el_tope_suicida WW", "in_reply_to_user_id": "2353767500", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928193867412750337", "edit_history_tweet_ids": ["1198410823783215104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198410219849543680"}], "created_at": "2019-11-24T01:19:40.000Z", "lang": "und", "id": "1198410823783215104"}, {"text": "RT @blogsuperheroes: Prueba de c\u00e1mara de Jared Leto como Joker y Margot Robbie como Harley para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rsfH42aD8j", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/rsfH42aD8j", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1198323329863565313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsfH42aD8j", "media_key": "3_1198318392995930112"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811915764", "edit_history_tweet_ids": ["1198410773770448896"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198323329863565313"}], "created_at": "2019-11-24T01:19:28.000Z", "lang": "es", "id": "1198410773770448896"}, {"text": "@Milenio Suicida", "in_reply_to_user_id": "24969337", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195589018", "edit_history_tweet_ids": ["1198410490617032704"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198095796887019520"}], "created_at": "2019-11-24T01:18:21.000Z", "lang": "en", "id": "1198410490617032704"}, {"text": "RT @marcopevieira: Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "422311437", "edit_history_tweet_ids": ["1198410093953536000"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 59, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9234, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.9385, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcopevieira", "id": "1475239706"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197845817350086661"}], "created_at": "2019-11-24T01:16:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1198410093953536000"}, {"text": "to muito triste uma amg se suicidou ontem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1684108422", "edit_history_tweet_ids": ["1198409889770622976"], "created_at": "2019-11-24T01:15:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1198409889770622976"}, {"text": "Racionalmente \u00e9 rid\u00edculo vc voltar no role suicida por ter tirado uma casquinha voltar a ter vontade de se banhar no pr\u00f3prio sangue. Mas se \u00e9 isso que eu sinto eu N consigo esconder. Idiota ou n\u00e3o, isso voltou e n\u00e3o sei por quanto tempo vai durar", "in_reply_to_user_id": "2617808688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617808688", "edit_history_tweet_ids": ["1198409682454548482"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198409145428385792"}], "created_at": "2019-11-24T01:15:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1198409682454548482"}, {"text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753328970628669440", "edit_history_tweet_ids": ["1198409658366480384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "created_at": "2019-11-24T01:15:02.000Z", "lang": "es", "id": "1198409658366480384"}, {"text": "RT @FrankoGonzalezz: Un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421479375", "edit_history_tweet_ids": ["1198409555341926401"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FrankoGonzalezz", "id": "1023188628"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198391421218279424"}], "created_at": "2019-11-24T01:14:38.000Z", "lang": "es", "id": "1198409555341926401"}, {"text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815769176514109440", "edit_history_tweet_ids": ["1198409538413703169"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}], "created_at": "2019-11-24T01:14:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1198409538413703169"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}]}, "text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753328970628669440", "edit_history_tweet_ids": ["1198409508344590336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "created_at": "2019-11-24T01:14:26.000Z", "lang": "qme", "id": "1198409508344590336"}, {"text": "RT @vivianecoice589: Ele foi pra reabilita\u00e7\u00e3o alco\u00f3lica e foi por conta da Ally que  tomou a decis\u00e3o de ir, ai o empres\u00e1rio dela chega e di\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3948929362", "edit_history_tweet_ids": ["1198409330376216576"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4255, "type": "Organization", "normalized_text": "Ally"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198408728216768512"}], "created_at": "2019-11-24T01:13:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1198409330376216576"}, {"text": "@cientralperk meu deus ainda bem q vc matou os dois se n\u00e3o eu ia morrer pensando no sofrimento do finn", "in_reply_to_user_id": "1967526157", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806562746351419393", "edit_history_tweet_ids": ["1198409073357664256"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.5317, "type": "Person", "normalized_text": "finn"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cientralperk", "id": "1210733670157475840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198408215026950146"}], "created_at": "2019-11-24T01:12:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1198409073357664256"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}]}, "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753328970628669440", "edit_history_tweet_ids": ["1198409066206228481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "created_at": "2019-11-24T01:12:41.000Z", "lang": "es", "id": "1198409066206228481"}, {"text": "Si ten\u00e9is un JD espabilado deja en las torretas de armas un LG y el se suicida y asi#\u00ed da los LG al resto que son bastante buenos. En tu torreta de armas te guardas tus tres para jefes y momentos chungos... y mucho cubrirse y a trabajar en equipo! https://t.co/coPmkA83LH", "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/coPmkA83LH", "expanded_url": "https://twitter.com/RibbonGirlArms/status/1198408891274543104/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/coPmkA83LH", "media_key": "7_1198408825063256067"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "JD"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.3293, "type": "Other", "normalized_text": "LG"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.4111, "type": "Organization", "normalized_text": "LG"}]}, "in_reply_to_user_id": "926436540317863937", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926436540317863937", "edit_history_tweet_ids": ["1198408891274543104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198408064786939910"}], "created_at": "2019-11-24T01:11:59.000Z", "lang": "es", "id": "1198408891274543104"}, {"text": "Ele foi pra reabilita\u00e7\u00e3o alco\u00f3lica e foi por conta da Ally que  tomou a decis\u00e3o de ir, ai o empres\u00e1rio dela chega e diz tudo o que diz, foi a gota d'\u00e1gua.Ele se sentiu culpado,  tentou se curar por causa do amor que sentia por ela e acabou tirando a pr\u00f3pria vida pelo mesmo motivo https://t.co/TWCH6AY4Pw", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TWCH6AY4Pw", "expanded_url": "https://twitter.com/vivianecoice589/status/1198408728216768512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TWCH6AY4Pw", "media_key": "16_1198408688576421889"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3845, "type": "Organization", "normalized_text": "Ally"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "758759013358170112", "edit_history_tweet_ids": ["1198408728216768512"], "created_at": "2019-11-24T01:11:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1198408728216768512"}, {"text": "RT @comentanathi: SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comentanathi", "id": "1054027795955941383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179319555220541440", "edit_history_tweet_ids": ["1198408721778520064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385052016631808"}], "created_at": "2019-11-24T01:11:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1198408721778520064"}, {"text": "minha sina, gana suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3394036859", "edit_history_tweet_ids": ["1198408508368203777"], "created_at": "2019-11-24T01:10:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1198408508368203777"}, {"text": "@GrasiBrito1 Se n\u00e3o matou ningu\u00e9m, n\u00e3o roubou ningu\u00e9m e n\u00e3o vai gerar outra vida, orgulhe-se e pense loucamente em repetir!", "in_reply_to_user_id": "976605424496660480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1157294850536030208", "edit_history_tweet_ids": ["1198408500889735170"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GrasiBrito1", "id": "976605424496660480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198403553628499968"}], "created_at": "2019-11-24T01:10:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1198408500889735170"}, {"text": "@stefanaconi Pior que n\u00e3o era professor, mas fiquei super curiosa, como o el\u00e9tron se suicida???", "in_reply_to_user_id": "17214531", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "270087974", "edit_history_tweet_ids": ["1198407983664975873"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.5826, "type": "Person", "normalized_text": "el\u00e9tron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "stefanaconi", "id": "17214531"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198401947826577408"}], "created_at": "2019-11-24T01:08:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1198407983664975873"}, {"text": "@MijaelGLP Oye \u00a1\u00a1\u00a1excremento de loco!!!, el peor gobierno de la historia fu\u00e9 el del suicida cobarde o si quieres el del genocida Nipon, Y ESTA MIERD\ud83d\udca9 QUE ESTAMOS VIVIENDO ES GRACIAS A ESOS DOS BASTARDOS sumado a la tira de corruptos que los defienden y tu sales a.pedir hospitales \ud83e\udd5anazo??", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3421020100", "edit_history_tweet_ids": ["1198407908582670337"], "entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 133, "probability": 0.566, "type": "Person", "normalized_text": "Nipon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198338228539002880"}], "created_at": "2019-11-24T01:08:05.000Z", "lang": "es", "id": "1198407908582670337"}, {"text": "No me ha respondido -se suicida.-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2665032149", "edit_history_tweet_ids": ["1198407613815382022"], "created_at": "2019-11-24T01:06:55.000Z", "lang": "es", "id": "1198407613815382022"}, {"text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090855550936600576", "edit_history_tweet_ids": ["1198407460408696833"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "created_at": "2019-11-24T01:06:18.000Z", "lang": "es", "id": "1198407460408696833"}, {"text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144343655978696704", "edit_history_tweet_ids": ["1198407460094013440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}], "created_at": "2019-11-24T01:06:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1198407460094013440"}, {"text": "@comentaf Ju, fala pra eles fazerem tipo de vil\u00f5es tipo o Diego \u00e9 conhecido como meu malvado preferido , a\u00ed ficaria legal eles fazerem tipo o  Esquadr\u00e3o Suicida sabe ?", "in_reply_to_user_id": "2998379691", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1157472112543764480", "edit_history_tweet_ids": ["1198406992580222976"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.8411, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 143, "end": 159, "probability": 0.4131, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "comentaf", "id": "62973421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198389150078193664"}], "created_at": "2019-11-24T01:04:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1198406992580222976"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 153, "end": 165, "tag": "NXTTakeOver"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 164, "probability": 0.8528, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}]}, "text": "Well, saw that replay. He was really close to the ring post, though.\n\nBut I'm convinced that he can do a tope suicida over the ring post itself, though. #NXTTakeOver", "in_reply_to_user_id": "293764900", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293764900", "edit_history_tweet_ids": ["1198406703471091713"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198406512311443457"}], "created_at": "2019-11-24T01:03:18.000Z", "lang": "en", "id": "1198406703471091713"}, {"text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767057982660177920", "edit_history_tweet_ids": ["1198406525448073217"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "created_at": "2019-11-24T01:02:35.000Z", "lang": "es", "id": "1198406525448073217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 166, "tag": "NXTTakeOver"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Damian Priest"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "Killian Dain"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6132, "type": "Person", "normalized_text": "Dunen"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.8478, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}]}, "text": "Damian Priest jumps right over the ring post and hits a tope suicida on Killian Dain! Dunen replies with a top rope moonsault to the outside on both men! #NXTTakeOver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293764900", "edit_history_tweet_ids": ["1198406512311443457"], "created_at": "2019-11-24T01:02:32.000Z", "lang": "en", "id": "1198406512311443457"}, {"text": "@taisdossantos0 calma bb, tu se esfor\u00e7ou todo esse ano, gabaritou umas 17 provas, tu se matou estudando pra passar no if, vai dar tudo certo, acredita em ti pq tu vai saber tudo", "in_reply_to_user_id": "887101060611006464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1130637510231633920", "edit_history_tweet_ids": ["1198406387807731712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198404170732199936"}], "created_at": "2019-11-24T01:02:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1198406387807731712"}, {"text": "anna quezia ta me matando com essa playlist se eu morrer \u00e9 culpa dela avisem o yoongi que ela que me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2688160476", "edit_history_tweet_ids": ["1198406164532416512"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "anna quezia"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9191, "type": "Person", "normalized_text": "yoongi"}]}, "created_at": "2019-11-24T01:01:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1198406164532416512"}, {"text": "@hectOr_2410 Son cosas del ABC del b\u00e9isbol, no  se entiende esto.\nOtra el toque de bola suicida sin out que mat\u00f3 un inning hace poco...", "in_reply_to_user_id": "100843320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128615430317314048", "edit_history_tweet_ids": ["1198406101756260353"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9196, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hectOr_2410", "id": "100843320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "879784547994411009"}], "created_at": "2019-11-24T01:00:54.000Z", "lang": "es", "id": "1198406101756260353"}, {"text": "a menina fez uma thread contando meu deus as pessoas n\u00e3o sabem mesmo focar na pr\u00f3pria vida, tirou at\u00e9 uma foto do homem coitado https://t.co/CSmQiRMiRK", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/CSmQiRMiRK", "expanded_url": "https://twitter.com/naluromano/status/1198224922105073664", "display_url": "twitter.com/naluromano/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993324738352156672", "edit_history_tweet_ids": ["1198406018717437952"], "created_at": "2019-11-24T01:00:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1198406018717437952"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153968919364943873", "edit_history_tweet_ids": ["1198405841705218048"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T00:59:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1198405841705218048"}, {"text": "\u00bfSe suicida la oligarqu\u00eda colombiana? https://t.co/8GB2zsuMKb", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/8GB2zsuMKb", "expanded_url": "http://misionverdad.com/ocS", "display_url": "misionverdad.com/ocS"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139141308", "edit_history_tweet_ids": ["1198405833094311941"], "created_at": "2019-11-24T00:59:50.000Z", "lang": "es", "id": "1198405833094311941"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060166167330021377", "edit_history_tweet_ids": ["1198405545142751232"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T00:58:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1198405545142751232"}, {"text": "@mauriaquino_ Ya esta en pleno plan suicida jajajajajaja", "in_reply_to_user_id": "4798106741", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1166683646444670976", "edit_history_tweet_ids": ["1198405527266574339"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mauriaquino_", "id": "4798106741"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198405393791238150"}], "created_at": "2019-11-24T00:58:37.000Z", "lang": "es", "id": "1198405527266574339"}, {"text": "@Estadao @_LulaLivre @EstadaoEconomia Verdade!\nO usa j\u00e1 matou quase metade da Humanidade para se manter como o n\u00famero 1 da economia mundial.\nO usa \u00e9 uma \u00e1guia imperialista predadora assassina que vive de jogar uns contra os outros pra vender armas muni\u00e7\u00f5es e bombas. https://t.co/Wb8ILzUzlJ", "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Wb8ILzUzlJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GracieusaBrito/status/1198405355077881856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wb8ILzUzlJ", "media_key": "3_1198405330704703488"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Wb8ILzUzlJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GracieusaBrito/status/1198405355077881856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wb8ILzUzlJ", "media_key": "3_1198405336836845569"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Wb8ILzUzlJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GracieusaBrito/status/1198405355077881856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wb8ILzUzlJ", "media_key": "3_1198405343782592514"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/Wb8ILzUzlJ", "expanded_url": "https://twitter.com/GracieusaBrito/status/1198405355077881856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wb8ILzUzlJ", "media_key": "3_1198405349960749058"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.3586, "type": "Organization", "normalized_text": "usa"}, {"start": 123, "end": 130, "probability": 0.4922, "type": "Other", "normalized_text": "economia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "EstadaoEconomia", "id": "78774644"}]}, "in_reply_to_user_id": "9317502", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "359821009", "edit_history_tweet_ids": ["1198405355077881856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198364349905043457"}], "created_at": "2019-11-24T00:57:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1198405355077881856"}, {"text": "Que dicha salsa Lavoe bien suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63905597", "edit_history_tweet_ids": ["1198405039699746817"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.3416, "type": "Other", "normalized_text": "Lavoe"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:56:41.000Z", "lang": "es", "id": "1198405039699746817"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "78226989", "edit_history_tweet_ids": ["1198404964655271938"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T00:56:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1198404964655271938"}, {"text": "RT @Vinimariano89: @paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112639024", "edit_history_tweet_ids": ["1198404934443491329"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285543039209474"}], "created_at": "2019-11-24T00:56:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1198404934443491329"}, {"text": "en Instagram ves la parte linda de la vida de la gente y en tw la parte suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "750380237712752640", "edit_history_tweet_ids": ["1198404773491421186"], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9265, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 60, "end": 61, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "tw"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:55:37.000Z", "lang": "es", "id": "1198404773491421186"}, {"text": "@jao_killer Se est\u00e1 me chamando de canalha, devolvo. Al\u00e9m de canalha, desinformado. Estou parabenizando uma torcedora pela conquista do t\u00edtulo. N\u00e3o sou dirigente, portanto, n\u00e3o poderia pedir investiga\u00e7\u00e3o. Mas sou um ativista chato - e perigoso - empenhado em saber quem matou Marielle?", "in_reply_to_user_id": "1068895099571052544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 12, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "author_id": "1138965305760374784", "edit_history_tweet_ids": ["1198404718051184642"], "entities": {"annotations": [{"start": 276, "end": 283, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jao_killer", "id": "1297376798376853504"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198403521143615488"}], "created_at": "2019-11-24T00:55:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1198404718051184642"}, {"text": "@hebertosinlao Cochinita pibil suicida \ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "54763870", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037909676833296391", "edit_history_tweet_ids": ["1198404584261111808"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hebertosinlao", "id": "1418991133569474567"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198403302041370624"}], "created_at": "2019-11-24T00:54:52.000Z", "lang": "es", "id": "1198404584261111808"}, {"text": "RT @Vinimariano89: @paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "289321004", "edit_history_tweet_ids": ["1198404252160397313"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285543039209474"}], "created_at": "2019-11-24T00:53:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1198404252160397313"}, {"text": "@OkEnano @LeanRiccio en realidad no se suicida queda vivo pero ta", "in_reply_to_user_id": "3956636483", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192444977625915392", "edit_history_tweet_ids": ["1198404244812050432"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 20, "username": "LeanRiccio", "id": "316605643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198043684090068993"}], "created_at": "2019-11-24T00:53:31.000Z", "lang": "es", "id": "1198404244812050432"}, {"text": "RT @Cafeyrocknrol: Tal vez lo m\u00e1s suicida ser\u00eda decirte la verdad ... prefer\u00ed callar a esta hora de la vida...\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udf99", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966632270869168130", "edit_history_tweet_ids": ["1198403982378573826"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CafeyRockNRol", "id": "966632270869168130"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197655839563231235"}], "created_at": "2019-11-24T00:52:29.000Z", "lang": "es", "id": "1198403982378573826"}, {"text": "RT @ElInformadorQro: Discreci\u00f3n en las im\u00e1genes. A ver, \u00bfPorqu\u00e9 bomberos o protecci\u00f3n civil NO tienen un tambor o como se llame para \u2018cacha\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375348188", "edit_history_tweet_ids": ["1198403975810289665"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ElInformadorQro", "id": "1074800766"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198335717035790337"}], "created_at": "2019-11-24T00:52:27.000Z", "lang": "es", "id": "1198403975810289665"}, {"text": "Cor Negra #2\n\nA pol\u00edcia matou porque era bandido\nSe fosse mais claro\nEra um assassinato cometido\nTalvez um pouco menos de cor\nDa\u00ed estaria bom\nUm pouco menos negro\nDa\u00ed estaria certo o tom\n\"Todo mundo \u00e9 igual\"\n\"Ningu\u00e9m \u00e9 diferente\"\nCuidado com o celular\nTem um negro al\u00ed na frente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1179952466361753601", "edit_history_tweet_ids": ["1198403948354457603"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "Cor Negra"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:52:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1198403948354457603"}, {"text": "@HurtadoKatiusca JAJAJAJA un poco suicida \u00e9l", "in_reply_to_user_id": "869212039830523904", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "254177830", "edit_history_tweet_ids": ["1198403784751271937"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HurtadoKatiusca", "id": "1326191905357623296"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198403595017883649"}], "created_at": "2019-11-24T00:51:42.000Z", "lang": "es", "id": "1198403784751271937"}, {"text": "As vezes no sil\u00eancio da noite eu fico refletindo se o Kurt Cobain se matou ou se foi homic\u00eddio mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1165330148356501511", "edit_history_tweet_ids": ["1198403569097039872"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.97, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:50:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1198403569097039872"}, {"text": "Dichos del Dr Fargosi.Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los... https://t.co/Z7SFkoeaaG", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/Z7SFkoeaaG", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1311900942/posts/10215404201640870/", "display_url": "facebook.com/1311900942/pos\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.4914, "type": "Other", "normalized_text": "Dr Fargosi"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178422351", "edit_history_tweet_ids": ["1198403454244458498"], "created_at": "2019-11-24T00:50:23.000Z", "lang": "es", "id": "1198403454244458498"}, {"text": "Vcs lembram do Doutor Bumbum? Aquele que matou uma mulher fazendo uma pl\u00e1stica em seu apartamento no Rio? Pois \u00e9... ele j\u00e1 est\u00e1 solto. Na verdade est\u00e1 solto h\u00e1 um bom tempo. N\u00e3o \u00e9 que o mo\u00e7o se converteu, virou crist\u00e3o e \u00e9 pr\u00e9 candidato a vereador do Rio de Janeiro!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27285952", "edit_history_tweet_ids": ["1198403387110375425"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 27, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Bumbum"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.9448, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 251, "end": 264, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:50:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1198403387110375425"}, {"text": "Aguachile suicida\u2026 ufff \ud83d\udc4c\ud83c\udffd https://t.co/LtwxtJLWdr", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/LtwxtJLWdr", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisdePablo/status/1198369703695020032", "display_url": "twitter.com/LuisdePablo/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "54763870", "edit_history_tweet_ids": ["1198403302041370624"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198369703695020032"}], "created_at": "2019-11-24T00:49:47.000Z", "lang": "es", "id": "1198403302041370624"}, {"text": "Ya ten\u00eda rato que no me pegaba un crud\u00f3n suicida de esos que dejan avergonzada a tu familia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560817622", "edit_history_tweet_ids": ["1198403231514320897"], "created_at": "2019-11-24T00:49:30.000Z", "lang": "es", "id": "1198403231514320897"}, {"text": "RT @comentanathi: SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comentanathi", "id": "1054027795955941383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181766190089326592", "edit_history_tweet_ids": ["1198403114639994880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385052016631808"}], "created_at": "2019-11-24T00:49:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1198403114639994880"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178422351", "edit_history_tweet_ids": ["1198403001905491968"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "created_at": "2019-11-24T00:48:35.000Z", "lang": "es", "id": "1198403001905491968"}, {"text": "@beauanysfav AMANHAEU TENTO SE EU NAOAPARECER ELE ME MATOU OK", "in_reply_to_user_id": "871438943618830336", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219788890", "edit_history_tweet_ids": ["1198402988601200640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "beauanysfav", "id": "1142894907390083072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198402028344614912"}], "created_at": "2019-11-24T00:48:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1198402988601200640"}, {"text": "Ah n\u00e3o mano ele se suicidou \ud83d\udc94\nEla cantando s\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2332232341", "edit_history_tweet_ids": ["1198402711437361152"], "created_at": "2019-11-24T00:47:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1198402711437361152"}, {"text": "Ahora uno no puede cogerse a la amiga porque se arrecha y se pone suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877533309752008704", "edit_history_tweet_ids": ["1198402634610290688"], "created_at": "2019-11-24T00:47:07.000Z", "lang": "es", "id": "1198402634610290688"}, {"text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1170497341113196544", "edit_history_tweet_ids": ["1198402456620863499"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "created_at": "2019-11-24T00:46:25.000Z", "lang": "es", "id": "1198402456620863499"}, {"text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137375100", "edit_history_tweet_ids": ["1198402019243036672"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "created_at": "2019-11-24T00:44:41.000Z", "lang": "es", "id": "1198402019243036672"}, {"text": "@nilavieri E nem devia ser como o el\u00e9tron se suicida", "in_reply_to_user_id": "270087974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17214531", "edit_history_tweet_ids": ["1198401947826577408"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "el\u00e9tron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nilavieri", "id": "1387156914476392453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198363746118361095"}], "created_at": "2019-11-24T00:44:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1198401947826577408"}, {"text": "RT @comentanathi: SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comentanathi", "id": "1054027795955941383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175912793524133894", "edit_history_tweet_ids": ["1198401942197854208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385052016631808"}], "created_at": "2019-11-24T00:44:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1198401942197854208"}, {"text": "RT @NiicoJm: Voy a sacarme una nude, as\u00ed me sube el autoestima *Se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149677762", "edit_history_tweet_ids": ["1198401898627383296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "NiicoJm", "id": "303282719"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1195883095867699200"}], "created_at": "2019-11-24T00:44:12.000Z", "lang": "es", "id": "1198401898627383296"}, {"text": "vendo esquadr\u00e3o suicida de raivaaa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3396210857", "edit_history_tweet_ids": ["1198401385194233856"], "created_at": "2019-11-24T00:42:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1198401385194233856"}, {"text": "_ En la tarde de hoy S\u00e1bado 23 de Noviembre, nuestras chicas jugaron la 2da Fecha del Campeonato \"Mujeres 2019\", donde cayeron 3 a 1 ante el equipo de Escuadr\u00f3n Suicida.\nEl gol Arcaico lo marc\u00f3 Thais\u2026 https://t.co/eMy6n19aBy", "entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/eMy6n19aBy", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5OnsIGHmVT/?igshid=e53vgj2bc1w1", "display_url": "instagram.com/p/B5OnsIGHmVT/\u2026"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 95, "probability": 0.4092, "type": "Other", "normalized_text": "Campeonato"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.7168, "type": "Other", "normalized_text": "Mujeres 2019"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.651, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 177, "end": 183, "probability": 0.3102, "type": "Other", "normalized_text": "Arcaico"}, {"start": 194, "end": 198, "probability": 0.6261, "type": "Organization", "normalized_text": "Thais"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194161321815752704", "edit_history_tweet_ids": ["1198401326629212162"], "created_at": "2019-11-24T00:41:56.000Z", "lang": "es", "id": "1198401326629212162"}, {"text": "La austeridad no es suicida https://t.co/6fFeJ06D2j v\u00eda @InstitutoCato", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/6fFeJ06D2j", "expanded_url": "https://shar.es/a3r7Hj", "display_url": "shar.es/a3r7Hj"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 70, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "636306436", "edit_history_tweet_ids": ["1198401284220604416"], "created_at": "2019-11-24T00:41:46.000Z", "lang": "es", "id": "1198401284220604416"}, {"text": "Vai se fude porra qse me matou do cora\u00e7\u00e3o https://t.co/JcpnjZJG6B", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/JcpnjZJG6B", "expanded_url": "https://twitter.com/gabigol/status/1198392521891733507", "display_url": "twitter.com/gabigol/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "749430429153886208", "edit_history_tweet_ids": ["1198401220106506242"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198392521891733507"}], "created_at": "2019-11-24T00:41:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1198401220106506242"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 watchmen e esquadr\u00e3o suicida, dc stan amo https://t.co/BYY0YApI7V", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/BYY0YApI7V", "expanded_url": "https://curiouscat.me/winniie/post/1022518852?t=1574556063", "display_url": "curiouscat.me/winniie/post/1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018635052459098112", "edit_history_tweet_ids": ["1198401106625335296"], "created_at": "2019-11-24T00:41:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1198401106625335296"}, {"text": "@WOOFYEONJUN mas eu fico suicida qnd eu choro", "in_reply_to_user_id": "2536562912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952848277497614337", "edit_history_tweet_ids": ["1198401036723113987"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "woofyeonjun", "id": "1229061126907973639"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198395214848811008"}], "created_at": "2019-11-24T00:40:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1198401036723113987"}, {"text": "RT @Ariel_Reittel: Los bloqueadores hormonales q se les da a los \"ni\u00f1os trans\", les est\u00e1n provocando co\u00e1gulos, huesos fr\u00e1giles y esterilida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146166783", "edit_history_tweet_ids": ["1198400733940506624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ariel_Reittel", "id": "4696382611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198266143699542016"}], "created_at": "2019-11-24T00:39:34.000Z", "lang": "es", "id": "1198400733940506624"}, {"text": "SE MATOU A IO https://t.co/5wTiJPtlO4", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5wTiJPtlO4", "expanded_url": "https://twitter.com/jvsmotion/status/1198400318649839617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wTiJPtlO4", "media_key": "3_1198400308973654018"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2431154838", "edit_history_tweet_ids": ["1198400318649839617"], "created_at": "2019-11-24T00:37:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1198400318649839617"}, {"text": "@_Tecto Suicidate bro, si no eres suicida no puedo darte un try, bro", "in_reply_to_user_id": "620424936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2677205228", "edit_history_tweet_ids": ["1198400191390474241"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_Tecto", "id": "620424936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198399948703911936"}], "created_at": "2019-11-24T00:37:25.000Z", "lang": "es", "id": "1198400191390474241"}, {"text": "RT @S4DB4RBIE: el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida ten\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "34682638", "edit_history_tweet_ids": ["1198400138395430917"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S4DB4RBIE", "id": "1339676110016176128"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197944455493570561"}], "created_at": "2019-11-24T00:37:12.000Z", "lang": "es", "id": "1198400138395430917"}, {"text": "https://t.co/kjmiyI2yV9 \nAsociaci\u00f3n Centro Trama, ha solicitado a la Asociaci\u00f3n RedAIPIS-FAeDS, un curso  de formaci\u00f3n  sobre Violencia de Genero y Conducta Suicida dirigido a profesionales que  trabajan con personas que est\u00e1n sufriendo violencia de g\u00e9nero. https://t.co/TaHtVKO5v4", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/kjmiyI2yV9", "expanded_url": "https://www.redaipis.org/violencia-de-genero-y-conducta-suicidaLa", "display_url": "redaipis.org/violencia-de-g\u2026"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/TaHtVKO5v4", "expanded_url": "https://twitter.com/RedAipis/status/1198400098188906496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TaHtVKO5v4", "media_key": "3_1198400093080211457"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 47, "probability": 0.6158, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n Centro Trama"}, {"start": 69, "end": 93, "probability": 0.5735, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n RedAIPIS-FAeDS"}, {"start": 126, "end": 144, "probability": 0.6399, "type": "Other", "normalized_text": "Violencia de Genero"}, {"start": 148, "end": 163, "probability": 0.7269, "type": "Other", "normalized_text": "Conducta Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "3092308185", "edit_history_tweet_ids": ["1198400098188906496"], "created_at": "2019-11-24T00:37:03.000Z", "lang": "es", "id": "1198400098188906496"}, {"text": "@F_Ghilardi @Minsa_Peru @MineduPeru @josepimentelali @APRA_Oficial @Mauriciomulder @apraint @gildatrkovic @ugluis @KarlaCalle @JorgeDCG @yturbe_ Viniendo de un aprista, un inepto que cuando fue autoridad no hizo nada por Ancash; no merece importancia.\nUn seguidor m\u00e1s del cobarde suicida.", "in_reply_to_user_id": "150390883", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "54580128", "edit_history_tweet_ids": ["1198399649779990528"], "entities": {"annotations": [{"start": 221, "end": 226, "probability": 0.7948, "type": "Person", "normalized_text": "Ancash"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "F_Ghilardi", "id": "150390883"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "MineduPeru", "id": "461221781"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 67, "end": 82, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 83, "end": 91, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "gildatrkovic", "id": "3411574571"}, {"start": 106, "end": 113, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 114, "end": 125, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 126, "end": 135, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 136, "end": 144, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198238104420847618"}], "created_at": "2019-11-24T00:35:16.000Z", "lang": "es", "id": "1198399649779990528"}, {"text": "RT @anocaineboi: Comentem a evolu\u00e7\u00e3o de vcs:\n\nCrian\u00e7a: estilista/bailarino/cantor de \u00f3pera/morto\n\nAdolescente: estilista/bailarino/morto\n\nA\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732425625068167168", "edit_history_tweet_ids": ["1198399563377324032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "anocaineboi", "id": "1568873534"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198395492205580289"}], "created_at": "2019-11-24T00:34:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1198399563377324032"}, {"text": "RT @comentanathi: SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comentanathi", "id": "1054027795955941383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147999136", "edit_history_tweet_ids": ["1198399543622144000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385052016631808"}], "created_at": "2019-11-24T00:34:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1198399543622144000"}, {"text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942731396396838912", "edit_history_tweet_ids": ["1198399435132289026"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "created_at": "2019-11-24T00:34:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1198399435132289026"}, {"text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1857498326", "edit_history_tweet_ids": ["1198399358162669573"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "created_at": "2019-11-24T00:34:06.000Z", "lang": "es", "id": "1198399358162669573"}, {"text": "@sth_moreira14 @Enzo21Ribeiro @essediafoilouco Verdade \ud83d\udc4d\ud83c\udffb , ele perdeu mobilidade , qualidade , passe e velocidade , matou o time , time ficou cansado pesado e se arrastando em campo...", "in_reply_to_user_id": "920812903720243208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "947431597200019456", "edit_history_tweet_ids": ["1198399300524552192"], "entities": {"mentions": [{"start": 30, "end": 46, "username": "essediafoilouco", "id": "234966034"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198398942054113280"}], "created_at": "2019-11-24T00:33:53.000Z", "geo": {"place_id": "53eb04e93d7d3333"}, "lang": "pt", "id": "1198399300524552192"}, {"text": "RT @ManCityPT: @DeBruyneKev Contra-ataque do City, e o KEVIN DE MITO (n\u00e3o quero saber se n\u00e3o rimou) finalizou da entrada da \u00e1rea. A bola de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294754281", "edit_history_tweet_ids": ["1198399116340072448"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7957, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.5967, "type": "Person", "normalized_text": "KEVIN DE MITO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ManCityPT", "id": "1579777514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198300630194040836"}], "created_at": "2019-11-24T00:33:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1198399116340072448"}, {"text": "La cig\u00fce\u00f1a se suicida. Y ah\u00ed estas t\u00fa tan deprimida. ENTIENDEN????? En esa estoy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151949755", "edit_history_tweet_ids": ["1198399041983397888"], "created_at": "2019-11-24T00:32:51.000Z", "lang": "es", "id": "1198399041983397888"}, {"text": "RT @comentanathi: SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comentanathi", "id": "1054027795955941383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116668720175300609", "edit_history_tweet_ids": ["1198399041484345354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385052016631808"}], "created_at": "2019-11-24T00:32:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1198399041484345354"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138614193890963459", "edit_history_tweet_ids": ["1198398840501608453"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T00:32:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1198398840501608453"}, {"text": "@midnucas Borrado. La investigaci\u00f3n contin\u00faa en curso, hay una aparente carta suicida y esperan por an\u00e1lisis forense para confirmar.", "in_reply_to_user_id": "567727922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776107875059904512", "edit_history_tweet_ids": ["1198398807769276416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "midnucas", "id": "567727922"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198393403672674304"}], "created_at": "2019-11-24T00:31:55.000Z", "lang": "es", "id": "1198398807769276416"}, {"text": "RT @infoitinterno: Si suicida a 35 anni gettandosi da una torre a Siena. La gemella si uccise nel 2004 https://t.co/1cDidmOymM", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/1cDidmOymM", "expanded_url": "http://bit.ly/2KOsXNF", "display_url": "bit.ly/2KOsXNF"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "infoitinterno", "id": "317671787"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171158936", "edit_history_tweet_ids": ["1198398766623145984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198274198214447105"}], "created_at": "2019-11-24T00:31:45.000Z", "lang": "it", "id": "1198398766623145984"}, {"text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842763781", "edit_history_tweet_ids": ["1198398686381912064"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "created_at": "2019-11-24T00:31:26.000Z", "lang": "es", "id": "1198398686381912064"}, {"text": "esto es mentira chicos el uud es en mi casa \u00f3sea mi mam\u00e1 me suicida https://t.co/AMjYiGkCF6", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/AMjYiGkCF6", "expanded_url": "https://twitter.com/soofi_carraro/status/1198396236308602881", "display_url": "twitter.com/soofi_carraro/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2538216530", "edit_history_tweet_ids": ["1198398665884344326"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198396236308602881"}], "created_at": "2019-11-24T00:31:21.000Z", "lang": "es", "id": "1198398665884344326"}, {"text": "una xica que veu a una igual q ella que se suicida tiranse a la via d\u2019un tren i despues se fa passar per ella i averigua que te molts de clons https://t.co/v38VRAq0HT", "entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/v38VRAq0HT", "expanded_url": "https://twitter.com/zukosfears/status/1197897178947166209", "display_url": "twitter.com/zukosfears/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "722856318806147073", "edit_history_tweet_ids": ["1198398656065495040"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197897178947166209"}], "created_at": "2019-11-24T00:31:19.000Z", "lang": "ca", "id": "1198398656065495040"}, {"text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "592269529", "edit_history_tweet_ids": ["1198398586377134086"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}], "created_at": "2019-11-24T00:31:02.000Z", "lang": "it", "id": "1198398586377134086"}, {"text": "parcours l'\u00e9cole tayo je file au club\nPour r\u00e9parer ses bobos je cours,je fonce,je vole\nGare au matou il est l\u00e0 des ruses plein la moustache\nIl rentrera bredouille si on se donne tous la patte !\nWahoo\nHamtarooo\nPashima,Babos,Panda,Chapo\nMes Ham-I\nHamidou,Ronpshitt,ijou,Tigris\nLes", "in_reply_to_user_id": "1036246273521799170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036246273521799170", "edit_history_tweet_ids": ["1198398452482420736"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198398089897398272"}], "created_at": "2019-11-24T00:30:30.000Z", "lang": "fr", "id": "1198398452482420736"}, {"text": "Que tan suicida soy si todav\u00eda sigo mirando fox. La mediocridad de algunos periodista laaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226772017", "edit_history_tweet_ids": ["1198398311398617090"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.4468, "type": "Organization", "normalized_text": "fox"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:29:57.000Z", "lang": "es", "id": "1198398311398617090"}, {"text": "RT @comentanathi: SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comentanathi", "id": "1054027795955941383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157469811032674305", "edit_history_tweet_ids": ["1198398109740605440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385052016631808"}], "created_at": "2019-11-24T00:29:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1198398109740605440"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 72, "tag": "NoEst\u00e1sSolx"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.6042, "type": "Other", "normalized_text": "NoEst\u00e1sSolx"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}]}, "text": "RT @SomosMov: Si perdiste a alguien a causa de suicidio, en #NoEst\u00e1sSolx lideramos grupo de apoyo LIKE para personas en duelo y experiencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342853894", "edit_history_tweet_ids": ["1198397976651149312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198350184079642625"}], "created_at": "2019-11-24T00:28:37.000Z", "lang": "es", "id": "1198397976651149312"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Esquadrao suicida \ud83d\ude05 https://t.co/URKRSASY4j", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/URKRSASY4j", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Dai_Britto/post/1022514364?t=1574555299", "display_url": "curiouscat.me/Dai_Britto/pos\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861739426652848128", "edit_history_tweet_ids": ["1198397901271121920"], "created_at": "2019-11-24T00:28:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1198397901271121920"}, {"text": "Hoy fui testigo del instinto suicida en todo su esplendor cuando repart\u00ed bolsas de pl\u00e1stico a los ni\u00f1os para que pusieran ah\u00ed sus dulces de la pi\u00f1ata y una ni\u00f1a solo quer\u00eda pon\u00e9rsela en la cabeza mientras todos gritaban y se la acabaron por romper para que ya no lo intentar\u00e1 m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "788144977457152000", "edit_history_tweet_ids": ["1198397695477604352"], "created_at": "2019-11-24T00:27:30.000Z", "lang": "es", "id": "1198397695477604352"}, {"text": "@santi_narvaezz Si que eras un suicida", "in_reply_to_user_id": "837354522808827904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751975740057513984", "edit_history_tweet_ids": ["1198397368070234113"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "santi_narvaezz", "id": "837354522808827904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198396573396418560"}], "created_at": "2019-11-24T00:26:12.000Z", "lang": "es", "id": "1198397368070234113"}, {"text": "eu, por qu\u00e9 creen que salir con tae es un acto suicida?????? https://t.co/5gxNZ3SKgN", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/5gxNZ3SKgN", "expanded_url": "https://t.co/5gxNZ3SKgN", "display_url": "t.co/5gxNZ3SKgN"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.9183, "type": "Person", "normalized_text": "tae"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1187027046918172673", "edit_history_tweet_ids": ["1198397350701608962"], "created_at": "2019-11-24T00:26:08.000Z", "lang": "es", "id": "1198397350701608962"}, {"text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4838523381", "edit_history_tweet_ids": ["1198396921498546183"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "created_at": "2019-11-24T00:24:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1198396921498546183"}, {"text": "Teve um torcedor que se matou ap\u00f3s a elimina\u00e7\u00e3o na CDB, tinha depress\u00e3o, uma pena pois hoje estaria vivo para presenciar o t\u00edtulo de hoje", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750144200029704193", "edit_history_tweet_ids": ["1198396811825885184"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.4007, "type": "Organization", "normalized_text": "CDB"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:23:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1198396811825885184"}, {"text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2595186560", "edit_history_tweet_ids": ["1198396782750949377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}], "created_at": "2019-11-24T00:23:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1198396782750949377"}, {"text": "RT @Cafeyrocknrol: Tal vez lo m\u00e1s suicida ser\u00eda decirte la verdad ... prefer\u00ed callar a esta hora de la vida...\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udf99", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167546062", "edit_history_tweet_ids": ["1198396634297712641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CafeyRockNRol", "id": "966632270869168130"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197655839563231235"}], "created_at": "2019-11-24T00:23:17.000Z", "lang": "es", "id": "1198396634297712641"}, {"text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2726395774", "edit_history_tweet_ids": ["1198396419553583111"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "created_at": "2019-11-24T00:22:26.000Z", "lang": "es", "id": "1198396419553583111"}, {"text": "RT @ecartelera: No, la figura publicitada por DC del Joker vestido de Batman no era una idea de David Ayer... SOLO era merchandising https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980146747", "edit_history_tweet_ids": ["1198396261096939524"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9106, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.8908, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 96, "end": 105, "probability": 0.9316, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ecartelera", "id": "57083268"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198395813459845123"}], "created_at": "2019-11-24T00:21:48.000Z", "lang": "es", "id": "1198396261096939524"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 96, "end": 108, "tag": "Feminicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Drago237", "id": "78941875"}, {"start": 57, "end": 65, "username": "alynmon", "id": "273033723"}]}, "text": "RT @Drago237: #PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964970093955264512", "edit_history_tweet_ids": ["1198396225306816512"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198269644194361345"}], "created_at": "2019-11-24T00:21:39.000Z", "lang": "es", "id": "1198396225306816512"}, {"text": "@mandyribas_ Esquadr\u00e3o suicida", "in_reply_to_user_id": "1526328624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1057448375421976576", "edit_history_tweet_ids": ["1198396118536732672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198395299754119168"}], "created_at": "2019-11-24T00:21:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1198396118536732672"}, {"text": "RT @Cluzcar: Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2781383187", "edit_history_tweet_ids": ["1198396039591604224"], "entities": {"annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5336, "type": "Person", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.4745, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328147126759425"}], "created_at": "2019-11-24T00:20:55.000Z", "lang": "es", "id": "1198396039591604224"}, {"text": "RT @Vinimariano89: @paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "426847023", "edit_history_tweet_ids": ["1198395965943820289"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285543039209474"}], "created_at": "2019-11-24T00:20:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1198395965943820289"}, {"text": "ws https://t.co/cCTFvUWv75", "entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/cCTFvUWv75", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-margot-robbie-e-jared-leto-aparecem-em-foto-inedita-do-teste-de-figurino/", "display_url": "ovicio.com.br/esquadrao-suic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ovicio.com.br/esquadrao-suicida-margot-robbie-e-jared-leto-aparecem-em-foto-inedita-do-teste-de-figurino/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214669996", "edit_history_tweet_ids": ["1198395846058008576"], "created_at": "2019-11-24T00:20:09.000Z", "lang": "und", "id": "1198395846058008576"}, {"text": "No, la figura publicitada por DC del Joker vestido de Batman no era una idea de David Ayer... SOLO era merchandising https://t.co/cnUy8UIvdC https://t.co/1fWblOW70k", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/cnUy8UIvdC", "expanded_url": "http://ver.ec/n57875", "display_url": "ver.ec/n57875"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/1fWblOW70k", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1198395813459845123/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1fWblOW70k", "media_key": "16_1198395811312390144"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.2612, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57083268", "edit_history_tweet_ids": ["1198395813459845123"], "created_at": "2019-11-24T00:20:01.000Z", "lang": "es", "id": "1198395813459845123"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 34, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 54, "end": 67, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 78, "end": 89, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Drago237", "id": "78941875"}]}, "text": "RT @anarkolandia: #PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964970093955264512", "edit_history_tweet_ids": ["1198395804911751168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198275699037081600"}], "created_at": "2019-11-24T00:19:59.000Z", "lang": "qme", "id": "1198395804911751168"}, {"text": "RT @anarkolandia: Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista\u2026", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964970093955264512", "edit_history_tweet_ids": ["1198395696417656833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198276867675037698"}], "created_at": "2019-11-24T00:19:33.000Z", "lang": "es", "id": "1198395696417656833"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152529031499329536", "edit_history_tweet_ids": ["1198395496877961216"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T00:18:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1198395496877961216"}, {"text": "Comentem a evolu\u00e7\u00e3o de vcs:\n\nCrian\u00e7a: estilista/bailarino/cantor de \u00f3pera/morto\n\nAdolescente: estilista/bailarino/morto\n\nAdulto: o capitalismo matou o sonho de ser estilista ent\u00e3o s\u00f3 quero estar morto mesmo, talvez ser psic\u00f3logo forense se n\u00e3o der certo. Qualquer coisa que pague. https://t.co/gDsBNcHAwK", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gDsBNcHAwK", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1198394050270904320", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 5}, "author_id": "1568873534", "edit_history_tweet_ids": ["1198395492205580289"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198394050270904320"}], "created_at": "2019-11-24T00:18:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1198395492205580289"}, {"text": "Uno de mis t\u00edos mando un mensaje ultra suicida al grupo de la familia ya no da risa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293245357", "edit_history_tweet_ids": ["1198395277016584192"], "created_at": "2019-11-24T00:17:53.000Z", "lang": "es", "id": "1198395277016584192"}, {"text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155996667", "edit_history_tweet_ids": ["1198395244989034498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "created_at": "2019-11-24T00:17:46.000Z", "lang": "es", "id": "1198395244989034498"}, {"text": "RT @caldostrong: Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156691988", "edit_history_tweet_ids": ["1198395215918358529"], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 114, "probability": 0.6604, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caldostrong", "id": "98864188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197354496814436354"}], "created_at": "2019-11-24T00:17:39.000Z", "lang": "es", "id": "1198395215918358529"}, {"text": "@O2N26 A\u00ed nego eu ainda n aceitei q uma das minhas melhores amigas se matou", "in_reply_to_user_id": "1191514095578693633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106333672909783040", "edit_history_tweet_ids": ["1198395009051058176"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "O2N26", "id": "1191514095578693633"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198392419265454087"}], "created_at": "2019-11-24T00:16:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1198395009051058176"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d https://t.co/cgRZPDh7VI", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/cgRZPDh7VI", "expanded_url": "https://curiouscat.me/BerCastro/post/1022510118?t=1574554580", "display_url": "curiouscat.me/BerCastro/post\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929513548258185216", "edit_history_tweet_ids": ["1198394887202312192"], "created_at": "2019-11-24T00:16:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1198394887202312192"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122721011001167872", "edit_history_tweet_ids": ["1198394838032490496"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T00:16:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1198394838032490496"}, {"text": "Este es de la peor especie sin principios, sin moral, sin \u00e9tica, no conoce lo que es la INTEGRIDAD....digno representante de Alan el suicida corrupto. https://t.co/EXcBRYvadc", "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/EXcBRYvadc", "expanded_url": "http://plataforma24.com/jorge-del-castillo-mentir-no-es-delito/", "display_url": "plataforma24.com/jorge-del-cast\u2026"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 128, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "458619536", "edit_history_tweet_ids": ["1198394735288868864"], "created_at": "2019-11-24T00:15:44.000Z", "lang": "es", "id": "1198394735288868864"}, {"text": "RT @Centraldcnauta: Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Qui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809156407782211588", "edit_history_tweet_ids": ["1198394723259559936"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8994, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.8257, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 113, "end": 122, "probability": 0.8677, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.8522, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Qui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198296404323647489"}], "created_at": "2019-11-24T00:15:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1198394723259559936"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Dif\u00edcil... acho que n\u00e3o tenho um, mas amo Esquadr\u00e3o Suicida! https://t.co/jGsRY0MTE2", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/jGsRY0MTE2", "expanded_url": "https://curiouscat.me/sabrinafanucci/post/1022509716?t=1574554521", "display_url": "curiouscat.me/sabrinafanucci\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.5177, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242989597", "edit_history_tweet_ids": ["1198394637951623168"], "created_at": "2019-11-24T00:15:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1198394637951623168"}, {"text": "Epistine n\u00e3o se matou https://t.co/rHjxe5fEwr", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/rHjxe5fEwr", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B5Okl6DFD4H/?igshid=zzcbthx2o7nz", "display_url": "instagram.com/p/B5Okl6DFD4H/\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6781, "type": "Person", "normalized_text": "Epistine"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155594299", "edit_history_tweet_ids": ["1198394602333655046"], "created_at": "2019-11-24T00:15:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1198394602333655046"}, {"text": "RT @comentanathi: SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comentanathi", "id": "1054027795955941383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178037634628751360", "edit_history_tweet_ids": ["1198394575334912000"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385052016631808"}], "created_at": "2019-11-24T00:15:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1198394575334912000"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4236396988", "edit_history_tweet_ids": ["1198394359244296193"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T00:14:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1198394359244296193"}, {"text": "RT @ealv21: Si alguien entiende el silencio de todo el liderazgo opositor ante la violaci\u00f3n constitucional que planea perpetrar el gobernad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1279396759", "edit_history_tweet_ids": ["1198394304156356608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ealv21", "id": "48129358"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198328583195893760"}], "created_at": "2019-11-24T00:14:01.000Z", "lang": "es", "id": "1198394304156356608"}, {"text": "Plaza \u201cNancy p\u00e1rate y se digna.\u201d\nPorque si nos botaron, nos encargamos de enterrarnos. \nSi con eso nos cre\u00edmos dignos, no vimos los signos que somos un pueblo desvinculado de si mismo, suicida y soez. \nNancy, por favor q si no es por all\u00e1, te agachaste tu sola y te dejaste chan..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25332210", "edit_history_tweet_ids": ["1198394271176544258"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.2587, "type": "Other", "normalized_text": "Nancy"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.4728, "type": "Person", "normalized_text": "Nancy"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:13:53.000Z", "lang": "es", "id": "1198394271176544258"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085311716735574016", "edit_history_tweet_ids": ["1198394243494137857"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T00:13:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1198394243494137857"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188200783516459008", "edit_history_tweet_ids": ["1198394149541761024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "created_at": "2019-11-24T00:13:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1198394149541761024"}, {"text": "RT @blogsuperheroes: Prueba de c\u00e1mara de Jared Leto como Joker y Margot Robbie como Harley para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rsfH42aD8j", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/rsfH42aD8j", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1198323329863565313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsfH42aD8j", "media_key": "3_1198318392995930112"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2462316299", "edit_history_tweet_ids": ["1198394032537440256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198323329863565313"}], "created_at": "2019-11-24T00:12:57.000Z", "lang": "es", "id": "1198394032537440256"}, {"text": "Tragico dia que ainda hoje n\u00e3o se sabe ou n\u00e3o querem dizer quem o matou,  John F Kennedy descanse em paz, HR &lt;3 https://t.co/cKnJkQg3gW", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/cKnJkQg3gW", "expanded_url": "https://twitter.com/lorrie_e/status/1198061036529692672", "display_url": "twitter.com/lorrie_e/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "John F Kennedy"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714908714642202625", "edit_history_tweet_ids": ["1198393933887365121"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198061036529692672"}], "created_at": "2019-11-24T00:12:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1198393933887365121"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112164548545601536", "edit_history_tweet_ids": ["1198393890438602752"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T00:12:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1198393890438602752"}, {"text": "RT @GTMacalossi: Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114548389402771457", "edit_history_tweet_ids": ["1198393812667772928"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.9619, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GTMacalossi", "id": "49435578"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197546253170749444"}], "created_at": "2019-11-24T00:12:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1198393812667772928"}, {"text": "RT @BrunoCastillejo: @MijaelGLP Peor q el primer gobierno de tu querido partido?... IMPOSIBLE. T\u00fa maestro y gu\u00eda, el suicida Alan Garc\u00eda no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991886735062786048", "edit_history_tweet_ids": ["1198393796754595841"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunoCastillejo", "id": "179202493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198346982563209217"}], "created_at": "2019-11-24T00:12:00.000Z", "lang": "es", "id": "1198393796754595841"}, {"text": "@LibertadDoctora Hoy en un acto suicida me puse a leer los comentarios de sus fans. Que desagradables son!! Iguales a \u00e9l.", "in_reply_to_user_id": "959033548379508736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1184919263699783680", "edit_history_tweet_ids": ["1198393647601004544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LibertadDoctora", "id": "959033548379508736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198362892044816384"}], "created_at": "2019-11-24T00:11:25.000Z", "lang": "es", "id": "1198393647601004544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 29, "tag": "debatefinalfox"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.7286, "type": "Other", "normalized_text": "debatefinalfox"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8263, "type": "Person", "normalized_text": "Galv\u00e3o"}]}, "text": "@CentralFoxBR #debatefinalfox esse time quase me matou do cora\u00e7\u00e3o ainda bem que o Galv\u00e3o passou mal antes se n\u00e3o ele n\u00e3o iria aguenta", "in_reply_to_user_id": "3097539491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1164015287987056640", "edit_history_tweet_ids": ["1198393408630542336"], "created_at": "2019-11-24T00:10:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1198393408630542336"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090186578150985728", "edit_history_tweet_ids": ["1198393351613091841"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T00:10:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1198393351613091841"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 48, "end": 55, "tag": "abusos"}, {"start": 165, "end": 182, "tag": "movimientojupsin"}, {"start": 183, "end": 195, "tag": "gentejupsin"}, {"start": 202, "end": 208, "tag": "acoso"}, {"start": 216, "end": 231, "tag": "discriminaci\u00f3n"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/INsAzIzlTx", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/joven-suicida-encontrar-imagenes-abusos-ninas-movil-novio-estado-viviendo-pedofilo_201911235dd959e70cf2c3867c99e0ae.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}], "mentions": [{"start": 154, "end": 164, "username": "laSextaTV", "id": "22954354"}]}, "text": "Una joven se suicida tras encontrar im\u00e1genes de #abusos a ni\u00f1as en el m\u00f3vil de su novio: 'He estado viviendo con un ped\u00f3filo' https://t.co/INsAzIzlTx v\u00eda @laSextaTV\n#movimientojupsin #gentejupsin NO al #acoso y a la #discriminaci\u00f3n\nInformaci\u00f3n para decidir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703950360508026881", "edit_history_tweet_ids": ["1198393345279746048"], "created_at": "2019-11-24T00:10:13.000Z", "lang": "es", "id": "1198393345279746048"}, {"text": "RT @Vinimariano89: @paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2203860062", "edit_history_tweet_ids": ["1198393292632809472"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285543039209474"}], "created_at": "2019-11-24T00:10:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198393292632809472"}, {"text": "@RobertoAnguloS @dgomezco Por eso es que el di\u00e1logo social es un fin, porque no puede llevar a un documento. Seria suicida porque por definici\u00f3n habr\u00e1 incumplimiento y llevar\u00eda a peores situaciones.", "in_reply_to_user_id": "142469128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69116892", "edit_history_tweet_ids": ["1198393259996983297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RobertoAnguloS", "id": "142469128"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "dgomezco", "id": "242638754"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198383778739183617"}], "created_at": "2019-11-24T00:09:52.000Z", "lang": "es", "id": "1198393259996983297"}, {"text": "Por tercer d\u00eda consecutivo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f ya hasta me empez\u00f3 a gustar \ud83d\ude4a\ud83d\ude4a: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114635989", "edit_history_tweet_ids": ["1198393189016784897"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 92, "probability": 0.9503, "type": "Other", "normalized_text": "o Escuadr\u00f3n Suici"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:09:35.000Z", "lang": "es", "id": "1198393189016784897"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "SurvivorDay"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9797, "type": "Other", "normalized_text": "SurvivorDay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SomosMov", "id": "706549463247101953"}]}, "text": "RT @SomosMov: En #SurvivorDay recordamos que  suicidio es prevenible y todxs estamos expuestxs a riesgos asociados. En el mundo cada #40seg\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14803639", "edit_history_tweet_ids": ["1198393164920426498"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198348327538057216"}], "created_at": "2019-11-24T00:09:30.000Z", "lang": "es", "id": "1198393164920426498"}, {"text": "hoje o Jonas come\u00e7ou a falar a vida dele amorosa, ai o maarcus disse que a vida dele amorosa \u00e9 a mais triste... eu fui e disse: \"a minha hist\u00f3ria de amor \u00e9 a pior, ele se matou...\"         todos pararam, eu chorei... sofro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1146545795258298368", "edit_history_tweet_ids": ["1198393141080051712"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "maarcus"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:09:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1198393141080051712"}, {"text": "RT @comentanathi: SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comentanathi", "id": "1054027795955941383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "847897817628672000", "edit_history_tweet_ids": ["1198393017113161728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385052016631808"}], "created_at": "2019-11-24T00:08:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1198393017113161728"}, {"text": "A\u00ed t\u00f4 com um plano suicida em mente hum", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019801888861184000", "edit_history_tweet_ids": ["1198392914205917184"], "created_at": "2019-11-24T00:08:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1198392914205917184"}, {"text": "El mafioso suicida Alan Garc\u00eda  el l\u00edder de los delincuentes alanistas era todo un criminal... https://t.co/9k3jvzOS36", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/9k3jvzOS36", "expanded_url": "https://twitter.com/LaSalitadelSin/status/1198031202403471361", "display_url": "twitter.com/LaSalitadelSin\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 29, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3908249595", "edit_history_tweet_ids": ["1198392886980726787"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198031202403471361"}], "created_at": "2019-11-24T00:08:23.000Z", "lang": "es", "id": "1198392886980726787"}, {"text": "RT @Vinimariano89: @paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3087810756", "edit_history_tweet_ids": ["1198392708576006145"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285543039209474"}], "created_at": "2019-11-24T00:07:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1198392708576006145"}, {"text": "Clave el pibe, lo quiero en mi escuadr\u00f3n suicida https://t.co/1g1FBvdBj6", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/1g1FBvdBj6", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1198214737999384578", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1469564306", "edit_history_tweet_ids": ["1198392684806856711"], "created_at": "2019-11-24T00:07:35.000Z", "lang": "es", "id": "1198392684806856711"}, {"text": "@marcialpg @DaniboyR @jpacostagtz @dartanon666 Curioso que si la madre se suicida tampoco va a sobrevivir el cigoto/embri\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "31323406", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2598319093", "edit_history_tweet_ids": ["1198392682470612992"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marcialpg", "id": "31323406"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "DaniboyR", "id": "34994793"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "jpacostagtz", "id": "189573412"}, {"start": 34, "end": 46, "username": "dartanon666", "id": "3864717852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187128680729825285"}], "created_at": "2019-11-24T00:07:35.000Z", "lang": "es", "id": "1198392682470612992"}, {"text": "RT @Sihdney: O time pra tentar parar esse Flamengo tem que se matar. O River gastou todo seu f\u00edsico no primeiro tempo, no segundo depois do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726813886150787072", "edit_history_tweet_ids": ["1198392566531670017"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9824, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.994, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Sihdney", "id": "550032333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375444967567361"}], "created_at": "2019-11-24T00:07:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1198392566531670017"}, {"text": "@globoesportecom Isso n\u00e3o paga. Tem de pagar o que as fam\u00edlias est\u00e3o pedind. Por que o Flamengo n\u00e3o pega o dinheiro da premia\u00e7\u00e3o e paga as fam\u00edlias?  E mesmo se fizer isso n\u00e3o faz mais que obriga\u00e7\u00e3o. O clube matou sim os garotos que tinha muitos sonhos. Assim como a Valle. N\u00e3o foi acidente.", "in_reply_to_user_id": "10842792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007209118", "edit_history_tweet_ids": ["1198392099395252224"], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 94, "probability": 0.9729, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.474, "type": "Place", "normalized_text": "Valle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198390539185524738"}], "created_at": "2019-11-24T00:05:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1198392099395252224"}, {"text": "Esses bus de An\u00e1polis pra Goi\u00e2nia parecem um foguete suicida, vc se sente indo direto pra morte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "2940050321", "edit_history_tweet_ids": ["1198392083536584710"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.3902, "type": "Place", "normalized_text": "An\u00e1polis"}, {"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8865, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e2nia"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:05:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1198392083536584710"}, {"text": "RT @MandyReverse: @isabelavolpato @MarcosIsmar Voc\u00ea j\u00e1 perdeu um filho? Cada um reage de um jeito. \u00c9 cruel voc\u00ea falar que a pessoa matou o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181776416", "edit_history_tweet_ids": ["1198391962975510528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MandyReverse", "id": "1172653386887499776"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "Isabelavolpato", "id": "1375998055758053377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198391478520885250"}], "created_at": "2019-11-24T00:04:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1198391962975510528"}, {"text": "Son cualquiera. UN hombre se suicida por un escracho falso y lo suben pero MILES de nenas chiquitas se mueren durante violaciones o se suicidan y ellos ni tocan el tema. Dan asco https://t.co/bzxL6iqG8C", "entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/bzxL6iqG8C", "expanded_url": "https://t.co/bzxL6iqG8C", "display_url": "t.co/bzxL6iqG8C"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "810299026709028864", "edit_history_tweet_ids": ["1198391904930586625"], "created_at": "2019-11-24T00:04:29.000Z", "lang": "es", "id": "1198391904930586625"}, {"text": "RT @santisire33: soy un suicida al querer presentarme el lunes a esa materia \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381199208", "edit_history_tweet_ids": ["1198391751058370560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198314187530948612"}], "created_at": "2019-11-24T00:03:53.000Z", "lang": "es", "id": "1198391751058370560"}, {"text": "RT @normwidrig: Ya casi es fin de a\u00f1o y ustedes inundando Twitter con sus fotos en pareja. Aqu\u00ed hay mucha gente sola y esta es la \u00e9poca en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153244769", "edit_history_tweet_ids": ["1198391693692882944"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "normwidrig", "id": "517188662"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198381957253603328"}], "created_at": "2019-11-24T00:03:39.000Z", "lang": "es", "id": "1198391693692882944"}, {"text": "@LeandroDiasNF O Pratto fez a proeza de errar um passe de meio metro a bola voltar e ele tenta driblar e perde. Inexplic\u00e1vel o q o Gallardo fez. Ele literalmente entregou o jogo. Flamengo n\u00e3o fez nada. O portuga desesperou e partiu pra um ataque suicida", "in_reply_to_user_id": "255019405", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740743331517505536", "edit_history_tweet_ids": ["1198391623861886977"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Pratto"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9344, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.9723, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LeandroDiasNF", "id": "255019405"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198386739154444289"}], "created_at": "2019-11-24T00:03:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1198391623861886977"}, {"text": "@isabelavolpato @MarcosIsmar Voc\u00ea j\u00e1 perdeu um filho? Cada um reage de um jeito. \u00c9 cruel voc\u00ea falar que a pessoa matou o pr\u00f3prio filho usando como base ter lavado ou n\u00e3o o bicho. Tem gente que se desfaz das coisas, tem gente que n\u00e3o.\nNingu\u00e9m reage da mesma forma.", "in_reply_to_user_id": "80056298", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1172653386887499776", "edit_history_tweet_ids": ["1198391478520885250"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Isabelavolpato", "id": "1375998055758053377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198386119320199169"}], "created_at": "2019-11-24T00:02:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1198391478520885250"}, {"text": "RT @OficialAnnikoes: sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialAnnikoes", "id": "703302487483228160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116668720175300609", "edit_history_tweet_ids": ["1198391472405565440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198383634958442496"}], "created_at": "2019-11-24T00:02:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1198391472405565440"}, {"text": "@brauneoficial Galhardo tem que se fuder , matou o time com as substitui\u00e7\u00f5es", "in_reply_to_user_id": "1265961630", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169309136863072256", "edit_history_tweet_ids": ["1198391445301944320"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.951, "type": "Person", "normalized_text": "Galhardo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "brauneoficial", "id": "1265961630"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198384023514615809"}], "created_at": "2019-11-24T00:02:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1198391445301944320"}, {"text": "Un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023188628", "edit_history_tweet_ids": ["1198391421218279424"], "created_at": "2019-11-24T00:02:34.000Z", "lang": "es", "id": "1198391421218279424"}, {"text": "CARALHO VAI SE FUDER FLAMENGO \u00c9 SELECAO BRUNO HENRIQUE INCR\u00cdVEL DIEGO DECISIVO MEU CAPIT\u00c3O VITINHO SEM COMENT\u00c1RIOS FODA SE DIA MAIS FELIZ DA MINHA VIDA GABI GOL SEU FILHADAPUTA QUASE ME MATOU DO CORA\u00c7\u00c3O MAS EU TE AMO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1042081177077796864", "edit_history_tweet_ids": ["1198391292251852801"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9709, "type": "Organization", "normalized_text": "FLAMENGO"}, {"start": 32, "end": 53, "probability": 0.8068, "type": "Person", "normalized_text": "SELECAO BRUNO HENRIQUE"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.6375, "type": "Person", "normalized_text": "DIEGO"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:02:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1198391292251852801"}, {"text": "el iluminador es m\u00e1gico para tapar la cara de suicida que tengo porfavooor", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2745986040", "edit_history_tweet_ids": ["1198391148492054534"], "created_at": "2019-11-24T00:01:29.000Z", "lang": "es", "id": "1198391148492054534"}, {"text": "RT @blogsuperheroes: Prueba de c\u00e1mara de Jared Leto como Joker y Margot Robbie como Harley para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rsfH42aD8j", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/rsfH42aD8j", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1198323329863565313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsfH42aD8j", "media_key": "3_1198318392995930112"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14542966", "edit_history_tweet_ids": ["1198391097115979776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198323329863565313"}], "created_at": "2019-11-24T00:01:17.000Z", "lang": "es", "id": "1198391097115979776"}, {"text": "vendo os v\u00eddeos do louis no txf hj s\u00f3 me fez perceber de novo que ele realmente s\u00f3 t\u00e1 crescendo nas performances, se sentindo mais confiante e eu t\u00f4 morrendo de orgulho e sem acreditar que vou ver ele confiante no palco de perto... louis pq vc me matou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2288797062", "edit_history_tweet_ids": ["1198391096415604742"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}, {"start": 232, "end": 236, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:01:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1198391096415604742"}, {"text": "Um sil\u00eancio..... At\u00e9 fui olhar se o Patrick n\u00e3o matou a Anna", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1279107062", "edit_history_tweet_ids": ["1198391077193093120"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.746, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick"}, {"start": 56, "end": 59, "probability": 0.4445, "type": "Other", "normalized_text": "Anna"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:01:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1198391077193093120"}, {"text": "V\u00e9i eu me precipitei \ud83d\udc94 \nRebeca foi colocada para dormir eternamente kk. Algu\u00e9m matou Camille e o Klaus ta se culpando !! Mano fui tombado at\u00e9 na s\u00e9rie ! Sofroo dms KKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "845417571176337408", "edit_history_tweet_ids": ["1198391075905441795"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7261, "type": "Other", "normalized_text": "Rebeca"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Camille"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Klaus"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:01:12.000Z", "geo": {"place_id": "85f604f26afe552f"}, "lang": "pt", "id": "1198391075905441795"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436152321", "edit_history_tweet_ids": ["1198390918270898177"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-24T00:00:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1198390918270898177"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818877183968104448", "edit_history_tweet_ids": ["1198390695247126528"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-23T23:59:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1198390695247126528"}, {"text": "Suicida a 35 anni gettandosi dalla Torre del Mangia a Siena: la gemella si uccise nel 2004\n\nEmergono particolari sconcertanti sul suicidio della 35enne... https://t.co/JuXUyIf4GC", "entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/JuXUyIf4GC", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/attualita/suicida-a-35-anni-gettandosi-dalla-torre-del-mangia-a-siena-la-gemella-si-uccise-nel-2004/", "display_url": "fanpage.it/attualita/suic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28228305", "edit_history_tweet_ids": ["1198390637718097920"], "created_at": "2019-11-23T23:59:27.000Z", "lang": "it", "id": "1198390637718097920"}, {"text": "@SraLawliet acho q uma menina q eu conhecia se suicidou", "in_reply_to_user_id": "808327857881628672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "979802111281156096", "edit_history_tweet_ids": ["1198390413767385088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SraLawliet", "id": "808327857881628672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198390141448073216"}], "created_at": "2019-11-23T23:58:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1198390413767385088"}, {"text": "Tengo un impulso suicida mezclado con resignaci\u00f3n y \"amiga date cuenta\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038579203619348482", "edit_history_tweet_ids": ["1198390136008040448"], "created_at": "2019-11-23T23:57:28.000Z", "lang": "es", "id": "1198390136008040448"}, {"text": "@sdazufre Una chica se suicida por tener alrededor 13 pelotudos que lo \u00fanico que hicieron fue cargarle la adolescencia y despu\u00e9s no quieren hacerse cargo de sus errores \ud83d\udc9c", "in_reply_to_user_id": "4623272056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "513307991", "edit_history_tweet_ids": ["1198389917216317441"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197897178947166209"}], "created_at": "2019-11-23T23:56:35.000Z", "lang": "es", "id": "1198389917216317441"}, {"text": "RT @PacoEspiGa: @InesArrimadas Tocada y hundida. No es capaz de salir del bucle autoritario y suicida en el que entr\u00f3 C's con Rivera. C's v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885303292468834305", "edit_history_tweet_ids": ["1198389494350827520"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 131, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PacoEspiGa", "id": "392703499"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198351102292434945"}], "created_at": "2019-11-23T23:54:55.000Z", "lang": "es", "id": "1198389494350827520"}, {"text": "Recebi a triste not\u00edcia de que uma ex aluna se suicidou\n\nEstava num evento pol\u00edtico e o cora\u00e7\u00e3o veio \u00e0 boca. Ela deveria ter entre 16 e 17 anos. Pequenina, t\u00edmida e bela. Gostaria de poder dividir a dor com os pais.... https://t.co/AJuLbYDQjy", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/AJuLbYDQjy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1587203104/posts/10218357152591974/", "display_url": "facebook.com/1587203104/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1587203104/posts/10218357152591974/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "167425263", "edit_history_tweet_ids": ["1198389084491829250"], "created_at": "2019-11-23T23:53:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1198389084491829250"}, {"text": "RT @OficialAnnikoes: sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialAnnikoes", "id": "703302487483228160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879838085428785153", "edit_history_tweet_ids": ["1198389019035537408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198383634958442496"}], "created_at": "2019-11-23T23:53:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1198389019035537408"}, {"text": "RT @BacelarBatista: @DCM_online \"Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou a sepultar Herzog como suicida no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814321124607754242", "edit_history_tweet_ids": ["1198388991596343297"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BacelarBatista", "id": "1048590634435661824"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198335773063467013"}], "created_at": "2019-11-23T23:52:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1198388991596343297"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3347666710", "edit_history_tweet_ids": ["1198388971639889921"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-23T23:52:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1198388971639889921"}, {"text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 De super- her\u00f3i n\u00e3o lembro..mais eu curto muito Esquadr\u00e3o Suicida ( j\u00e1 assisti umas 3 vezes aaa \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d) https://t.co/uKSTL6V8bg", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/uKSTL6V8bg", "expanded_url": "https://curiouscat.me/CindyBourchier/post/1022501221?t=1574553138", "display_url": "curiouscat.me/CindyBourchier\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 69, "probability": 0.845, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935481298419961856", "edit_history_tweet_ids": ["1198388836830785537"], "created_at": "2019-11-23T23:52:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1198388836830785537"}, {"text": "RT @OficialAnnikoes: sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialAnnikoes", "id": "703302487483228160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "624951733", "edit_history_tweet_ids": ["1198388729012015104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198383634958442496"}], "created_at": "2019-11-23T23:51:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1198388729012015104"}, {"text": "RT @psicgarcia: @universalqro Ni el deporte ni su atenci\u00f3n en Cesam, evitaron la conducta suicida.\nMenor de 30 a\u00f1os de edad.\nLa autoridad d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53769628", "edit_history_tweet_ids": ["1198388538066309121"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9028, "type": "Place", "normalized_text": "Cesam"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "psicgarcia", "id": "148525230"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "universalqro", "id": "750611600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198114619597959168"}], "created_at": "2019-11-23T23:51:07.000Z", "lang": "es", "id": "1198388538066309121"}, {"text": "@Rodrigo74490250 @oljr_ @ESPNagora Se n\u00e3o \u00e9 o Bruno Henrique pra fazer aquela jogada p Arrascaeta errar o chute o Gabriel n\u00e3o teria feito o gol. Fora que no final a zaga tava perdida do River e o Gabriel matou o jogo", "in_reply_to_user_id": "1124574858740928512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3291725945", "edit_history_tweet_ids": ["1198388529669328898"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 59, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno Henrique"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Arrascaeta"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.9455, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 196, "end": 202, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Rodrigo74490250", "id": "1124574858740928512"}, {"start": 17, "end": 23, "username": "oljr_", "id": "1041176578707939328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198387982195200001"}], "created_at": "2019-11-23T23:51:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1198388529669328898"}, {"text": "RT @Vinimariano89: @paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029142839064715276", "edit_history_tweet_ids": ["1198388528503230465"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9938, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Vinimariano89", "id": "800450156948639745"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198285543039209474"}], "created_at": "2019-11-23T23:51:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1198388528503230465"}, {"text": "Fui assitir jogo na casa do meu primo, e gente pensem em uma pessoa que quase morreu quando o River fez gol .. Rapaz Bruno quase se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1568997066", "edit_history_tweet_ids": ["1198387978625789953"], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.9581, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.8834, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:48:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1198387978625789953"}, {"text": "RT @blogsuperheroes: Prueba de c\u00e1mara de Jared Leto como Joker y Margot Robbie como Harley para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rsfH42aD8j", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/rsfH42aD8j", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1198323329863565313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsfH42aD8j", "media_key": "3_1198318392995930112"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 84, "end": 89, "probability": 0.8429, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.5708, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogsuperheroes", "id": "108919585"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "76111992", "edit_history_tweet_ids": ["1198387976730030082"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198323329863565313"}], "created_at": "2019-11-23T23:48:53.000Z", "lang": "es", "id": "1198387976730030082"}, {"text": "Mi amig Brianda me llam\u00f3 y apenas le digo no s\u00e9 wey como que no quiero salir he andado emo y en corto \u201cwey vamos a Abolengo te veo a las 9 en mi jale\u201d les digo que ella es la m\u00e1s suicida y conmigo siempre finge ser chida para no ag\u00fcitarme m\u00e1s", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "179539241", "edit_history_tweet_ids": ["1198387919255482369"], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.8082, "type": "Other", "normalized_text": "Brianda"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.4427, "type": "Other", "normalized_text": "Abolengo"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:48:39.000Z", "lang": "es", "id": "1198387919255482369"}, {"text": "RT @itolindoo: Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56088165", "edit_history_tweet_ids": ["1198387801676550154"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8271, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "itolindoo", "id": "917893531771064320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198261605458436096"}], "created_at": "2019-11-23T23:48:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1198387801676550154"}, {"text": "RT @SSanchezVz: Este excelente hilo es la comprobaci\u00f3n d qui\u00e9n en realidad ha estado jugando a una radicalidad irresponsable y suicida que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083896047330578432", "edit_history_tweet_ids": ["1198387743337984000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SSanchezVz", "id": "114944109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198246185242419200"}], "created_at": "2019-11-23T23:47:57.000Z", "lang": "es", "id": "1198387743337984000"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2565743456", "edit_history_tweet_ids": ["1198387598516994048"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-23T23:47:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1198387598516994048"}, {"text": "RT @RetuitAfterMe: Yo a los 10 a\u00f1os: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la gente adulta se deprime, se amarga o se suicida? En vez de vivir la vida. Son adultos, p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335644702", "edit_history_tweet_ids": ["1198387315653201920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RetuitAfterMe", "id": "1228488512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198307468033568768"}], "created_at": "2019-11-23T23:46:15.000Z", "lang": "es", "id": "1198387315653201920"}, {"text": "RT @comentanathi: SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comentanathi", "id": "1054027795955941383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101543011459219456", "edit_history_tweet_ids": ["1198387299979055107"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385052016631808"}], "created_at": "2019-11-23T23:46:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1198387299979055107"}, {"text": "Pareja de lesbianas se suicida con sus 6 hijos adoptivos\nhttps://t.co/S7MSjVwRPe", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/S7MSjVwRPe", "expanded_url": "http://www.radiomilagro.com/2019/04/pareja-de-lesbianas-se-suicida-con-sus.html", "display_url": "radiomilagro.com/2019/04/pareja\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2837357575", "edit_history_tweet_ids": ["1198387284665683969"], "created_at": "2019-11-23T23:46:08.000Z", "lang": "es", "id": "1198387284665683969"}, {"text": "Eu n iludi ngm n uai,eu dei a corda e o mlk se enforcou sozinho ueee kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012849688624730112", "edit_history_tweet_ids": ["1198387176360333312"], "created_at": "2019-11-23T23:45:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1198387176360333312"}, {"text": "@erikinhaa_quee Para que quando eu contei tu se matou rindo", "in_reply_to_user_id": "992596272489082880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "830491298436112384", "edit_history_tweet_ids": ["1198387090075111425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "erikinhaa_quee", "id": "992596272489082880"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198386982075977734"}], "created_at": "2019-11-23T23:45:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1198387090075111425"}, {"text": "RT @comentanathi: SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comentanathi", "id": "1054027795955941383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157028101714599937", "edit_history_tweet_ids": ["1198387036731985921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385052016631808"}], "created_at": "2019-11-23T23:45:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1198387036731985921"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792180514572668929", "edit_history_tweet_ids": ["1198386716714971139"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-23T23:43:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1198386716714971139"}, {"text": "RT @OficialAnnikoes: sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialAnnikoes", "id": "703302487483228160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094335112580395011", "edit_history_tweet_ids": ["1198386634770833413"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198383634958442496"}], "created_at": "2019-11-23T23:43:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1198386634770833413"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983093509233266688", "edit_history_tweet_ids": ["1198386549181825025"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-23T23:43:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1198386549181825025"}, {"text": "Acabamos de dejar ir la quinta y veo esto. Chau estoy en modo suicida Ahre https://t.co/35S0i5oj3e", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/35S0i5oj3e", "expanded_url": "https://twitter.com/OutMessi_/status/1198237634516140033", "display_url": "twitter.com/OutMessi_/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885404030", "edit_history_tweet_ids": ["1198386260160765953"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198237634516140033"}], "created_at": "2019-11-23T23:42:04.000Z", "lang": "es", "id": "1198386260160765953"}, {"text": "RT @comentanathi: SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comentanathi", "id": "1054027795955941383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2480480476", "edit_history_tweet_ids": ["1198386034918207489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385052016631808"}], "created_at": "2019-11-23T23:41:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1198386034918207489"}, {"text": "Alonso el suicida \ud83e\udd23 https://t.co/M6UQ6dq5mH", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/M6UQ6dq5mH", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeGa30012112/status/1198386001967751172/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M6UQ6dq5mH", "media_key": "3_1198385981235355649"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1134112057937334276", "edit_history_tweet_ids": ["1198386001967751172"], "created_at": "2019-11-23T23:41:02.000Z", "lang": "es", "id": "1198386001967751172"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1164249864936534018", "edit_history_tweet_ids": ["1198385941079048193"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-23T23:40:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385941079048193"}, {"text": "modo suicida activado https://t.co/DCfwfPXjGI", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/DCfwfPXjGI", "expanded_url": "https://twitter.com/gilbertsoftie/status/1198385866697269248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DCfwfPXjGI", "media_key": "3_1198385859885703168"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2788250845", "edit_history_tweet_ids": ["1198385866697269248"], "created_at": "2019-11-23T23:40:30.000Z", "lang": "es", "id": "1198385866697269248"}, {"text": "RT @OficialAnnikoes: sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialAnnikoes", "id": "703302487483228160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2347216968", "edit_history_tweet_ids": ["1198385781246767104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198383634958442496"}], "created_at": "2019-11-23T23:40:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385781246767104"}, {"text": "Un suicida !! https://t.co/xYhmOBZi7X", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/xYhmOBZi7X", "expanded_url": "https://twitter.com/LasVegas_Kate/status/1198328274973151232", "display_url": "twitter.com/LasVegas_Kate/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918316560716128256", "edit_history_tweet_ids": ["1198385754231078912"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198328274973151232"}], "created_at": "2019-11-23T23:40:03.000Z", "lang": "es", "id": "1198385754231078912"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1459568808", "edit_history_tweet_ids": ["1198385727152836608"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-23T23:39:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385727152836608"}, {"text": "Caralho nego \u00e9 sem no\u00e7\u00e3o se matou por causa de jogo porrou o carto no poste pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148092815911587841", "edit_history_tweet_ids": ["1198385716071403522"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.4597, "type": "Person", "normalized_text": "carto"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:39:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385716071403522"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um \u00f3timo filme, mas realmente, o Jared Leto como Coringa ficou p\u00e9ssimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1368300811", "edit_history_tweet_ids": ["1198385710769868800"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7913, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6329, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:39:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385710769868800"}, {"text": "RT @comentanathi: SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comentanathi", "id": "1054027795955941383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854602126177292288", "edit_history_tweet_ids": ["1198385646521475072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385052016631808"}], "created_at": "2019-11-23T23:39:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385646521475072"}, {"text": "@eumesmadenise HAHHAHA sei la.. a gente sempre se surpreende. \nMas ent\u00e3o, ela era psicopata. No in\u00edcio forjou um golpe na m\u00e3e junto com o giane. Matou uma galera e antes de ter tempo de matar a m\u00e3e, ela foi presa. \nPassou 11 anos no pris\u00e3o +", "in_reply_to_user_id": "19952995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92380040", "edit_history_tweet_ids": ["1198385597204832256"], "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 142, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "giane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198348189578993664"}], "created_at": "2019-11-23T23:39:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385597204832256"}, {"text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1540863066", "edit_history_tweet_ids": ["1198385578640859138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}], "created_at": "2019-11-23T23:39:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385578640859138"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068733350129610752", "edit_history_tweet_ids": ["1198385557879046144"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-23T23:39:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385557879046144"}, {"text": "RT @comentanathi: SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comentanathi", "id": "1054027795955941383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175084135121113089", "edit_history_tweet_ids": ["1198385503046946816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385052016631808"}], "created_at": "2019-11-23T23:39:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385503046946816"}, {"text": "RT @comentanathi: SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comentanathi", "id": "1054027795955941383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3199801702", "edit_history_tweet_ids": ["1198385450433597440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385052016631808"}], "created_at": "2019-11-23T23:38:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385450433597440"}, {"text": "RT @SSanchezVz: Este excelente hilo es la comprobaci\u00f3n d qui\u00e9n en realidad ha estado jugando a una radicalidad irresponsable y suicida que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "321548341", "edit_history_tweet_ids": ["1198385357785567232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SSanchezVz", "id": "114944109"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198246185242419200"}], "created_at": "2019-11-23T23:38:28.000Z", "lang": "es", "id": "1198385357785567232"}, {"text": "RT @comentanathi: SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comentanathi", "id": "1054027795955941383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "844979931541065729", "edit_history_tweet_ids": ["1198385281004646400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385052016631808"}], "created_at": "2019-11-23T23:38:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385281004646400"}, {"text": "Muere en Hospital General de Quer\u00e9taro suicida de \u201cLos Arcos\u201d - Voz Imparcial https://t.co/ikDjhVtAf4 via @voz_imparcial", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ikDjhVtAf4", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2OBa1mK", "display_url": "go.shr.lc/2OBa1mK", "status": 200, "unwound_url": "https://vozimparcial.com.mx/2019/11/22/muere-en-hospital-general-de-queretaro-suicida-de-los-arcos/69268/?utm_campaign=shareaholic&utm_medium=twitter&utm_source=socialnetwork"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6986, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.485, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "mentions": [{"start": 106, "end": 120, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3685620144", "edit_history_tweet_ids": ["1198385274058891264"], "created_at": "2019-11-23T23:38:08.000Z", "lang": "es", "id": "1198385274058891264"}, {"text": "Muere en Hospital General de Quer\u00e9taro suicida de \u201cLos Arcos\u201d -Voz Imparcial - https://t.co/ikDjhVtAf4 via @voz_imparcial", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ikDjhVtAf4", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2OBa1mK", "display_url": "go.shr.lc/2OBa1mK", "status": 200, "unwound_url": "https://vozimparcial.com.mx/2019/11/22/muere-en-hospital-general-de-queretaro-suicida-de-los-arcos/69268/?utm_campaign=shareaholic&utm_medium=twitter&utm_source=socialnetwork"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6952, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 121, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3685620144", "edit_history_tweet_ids": ["1198385234372415488"], "created_at": "2019-11-23T23:37:59.000Z", "lang": "es", "id": "1198385234372415488"}, {"text": "Muere en Hospital General de Quer\u00e9taro suicida de \u201cLos Arcos\u201d - Voz Imparcial - https://t.co/ikDjhVtAf4 via @voz_imparcial", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/ikDjhVtAf4", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2OBa1mK", "display_url": "go.shr.lc/2OBa1mK", "status": 200, "unwound_url": "https://vozimparcial.com.mx/2019/11/22/muere-en-hospital-general-de-queretaro-suicida-de-los-arcos/69268/?utm_campaign=shareaholic&utm_medium=twitter&utm_source=socialnetwork"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6952, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.5163, "type": "Other", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.4984, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "mentions": [{"start": 108, "end": 122, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3685620144", "edit_history_tweet_ids": ["1198385212088102913"], "created_at": "2019-11-23T23:37:54.000Z", "lang": "es", "id": "1198385212088102913"}, {"text": "RT @comentanathi: SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "comentanathi", "id": "1054027795955941383"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093700893525139456", "edit_history_tweet_ids": ["1198385155469172736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198385052016631808"}], "created_at": "2019-11-23T23:37:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385155469172736"}, {"text": "RT @OficialAnnikoes: sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialAnnikoes", "id": "703302487483228160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3199801702", "edit_history_tweet_ids": ["1198385069322391564"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198383634958442496"}], "created_at": "2019-11-23T23:37:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385069322391564"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162052398870872064", "edit_history_tweet_ids": ["1198385060673720320"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-23T23:37:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385060673720320"}, {"text": "SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "1054027795955941383", "edit_history_tweet_ids": ["1198385052016631808"], "created_at": "2019-11-23T23:37:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385052016631808"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53928878", "edit_history_tweet_ids": ["1198385026515296256"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-23T23:37:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385026515296256"}, {"text": "Fracturas M\u00faltiples, causa de la muerte del suicida de \u201cLos Arcos\u201d en Quer\u00e9taro - Voz Imparcial  https://t.co/tesk2s1FpZ via @voz_imparcial", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/tesk2s1FpZ", "expanded_url": "https://go.shr.lc/33e6mjR", "display_url": "go.shr.lc/33e6mjR"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.6741, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 139, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3685620144", "edit_history_tweet_ids": ["1198384871913279488"], "created_at": "2019-11-23T23:36:33.000Z", "lang": "es", "id": "1198384871913279488"}, {"text": "Fracturas M\u00faltiples, causa de la muerte del suicida de \u201cLos Arcos\u201d en Quer\u00e9taro  Voz Imparcial - https://t.co/tesk2s1FpZ via @voz_imparcial", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/tesk2s1FpZ", "expanded_url": "https://go.shr.lc/33e6mjR", "display_url": "go.shr.lc/33e6mjR"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.7362, "type": "Other", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 70, "end": 93, "probability": 0.6702, "type": "Other", "normalized_text": "Quer\u00e9taro  Voz Imparcial"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 139, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3685620144", "edit_history_tweet_ids": ["1198384820210024448"], "created_at": "2019-11-23T23:36:20.000Z", "lang": "es", "id": "1198384820210024448"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149778158306103296", "edit_history_tweet_ids": ["1198384810923843584"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-23T23:36:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1198384810923843584"}, {"text": "Cada actualizaci\u00f3n de Chain Chronicle me deja m\u00e1s convencida de una cosa: Yoshitsugu es alto suicida. Debe ser agotador quererle (?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4421696596", "edit_history_tweet_ids": ["1198384789268705281"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Chain Chronicle"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.6309, "type": "Person", "normalized_text": "Yoshitsugu"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:36:13.000Z", "lang": "es", "id": "1198384789268705281"}, {"text": "Fracturas M\u00faltiples, causa de la muerte del suicida de \u201cLos Arcos\u201d en Quer\u00e9taro - Voz Imparcial - https://t.co/tesk2s1FpZ via @voz_imparcial", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/tesk2s1FpZ", "expanded_url": "https://go.shr.lc/33e6mjR", "display_url": "go.shr.lc/33e6mjR"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6952, "type": "Other", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8114, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.6934, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 140, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3685620144", "edit_history_tweet_ids": ["1198384780590669824"], "created_at": "2019-11-23T23:36:11.000Z", "lang": "es", "id": "1198384780590669824"}, {"text": "RT @BrunoCastillejo: @MijaelGLP Peor q el primer gobierno de tu querido partido?... IMPOSIBLE. T\u00fa maestro y gu\u00eda, el suicida Alan Garc\u00eda no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575418401", "edit_history_tweet_ids": ["1198384777725911040"], "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 135, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BrunoCastillejo", "id": "179202493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198346982563209217"}], "created_at": "2019-11-23T23:36:10.000Z", "lang": "es", "id": "1198384777725911040"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "33910489", "edit_history_tweet_ids": ["1198384697237233664"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-23T23:35:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1198384697237233664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 144, "end": 155, "tag": "Tlapacoyan"}, {"start": 156, "end": 165, "tag": "Veracruz"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/Dvyny5jYsS", "expanded_url": "https://www.vanguardiaveracruz.mx/ancianito-se-suicida-con-fertilizante/", "display_url": "vanguardiaveracruz.mx/ancianito-se-s\u2026"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/inDw5wn5bj", "expanded_url": "https://twitter.com/Vanguardia_Mx/status/1198384673199706112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/inDw5wn5bj", "media_key": "3_1198384671236771840"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 154, "probability": 0.3147, "type": "Place", "normalized_text": "Tlapacoyan"}, {"start": 157, "end": 164, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "text": "Deprimido abuelito decide acabar con su vida e ingiere una fuerte dosis de fertilizante y aunque sus familiares lo llevaron al hospital, muri\u00f3. #Tlapacoyan #Veracruz https://t.co/Dvyny5jYsS https://t.co/inDw5wn5bj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005140420014166018", "edit_history_tweet_ids": ["1198384673199706112"], "created_at": "2019-11-23T23:35:45.000Z", "lang": "es", "id": "1198384673199706112"}, {"text": "Identificado suicida de Los Arcos, era venezolano - Voz Imparcial  https://t.co/IHdmigS5Bu via @voz_imparcial", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/IHdmigS5Bu", "expanded_url": "https://go.shr.lc/33bLBVV", "display_url": "go.shr.lc/33bLBVV"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.3257, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.5853, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 109, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3685620144", "edit_history_tweet_ids": ["1198384626546495488"], "created_at": "2019-11-23T23:35:34.000Z", "lang": "es", "id": "1198384626546495488"}, {"text": "RT @OficialAnnikoes: sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialAnnikoes", "id": "703302487483228160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054027795955941383", "edit_history_tweet_ids": ["1198384621722984449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198383634958442496"}], "created_at": "2019-11-23T23:35:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1198384621722984449"}, {"text": "Identificado suicida de Los Arcos, era venezolano - Voz Imparcial -https://t.co/IHdmigS5Bu via @voz_imparcial", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/IHdmigS5Bu", "expanded_url": "https://go.shr.lc/33bLBVV", "display_url": "go.shr.lc/33bLBVV"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.322, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 109, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3685620144", "edit_history_tweet_ids": ["1198384582762139656"], "created_at": "2019-11-23T23:35:24.000Z", "lang": "es", "id": "1198384582762139656"}, {"text": "Identificado suicida de Los Arcos, era venezolano - Voz Imparcial - https://t.co/IHdmigS5Bu via @voz_imparcial", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/IHdmigS5Bu", "expanded_url": "https://go.shr.lc/33bLBVV", "display_url": "go.shr.lc/33bLBVV"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.322, "type": "Place", "normalized_text": "Los Arcos"}, {"start": 52, "end": 64, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Voz Imparcial"}], "mentions": [{"start": 96, "end": 110, "username": "voz_imparcial", "id": "3685620144"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3685620144", "edit_history_tweet_ids": ["1198384542530318337"], "created_at": "2019-11-23T23:35:14.000Z", "lang": "es", "id": "1198384542530318337"}, {"text": "RT @carmelonetobr: Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a deso\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2845717919", "edit_history_tweet_ids": ["1198384481637416961"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198004093156913152"}], "created_at": "2019-11-23T23:34:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1198384481637416961"}, {"text": "RT @OficialAnnikoes: sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialAnnikoes", "id": "703302487483228160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083189481916776448", "edit_history_tweet_ids": ["1198384350779363328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198383634958442496"}], "created_at": "2019-11-23T23:34:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1198384350779363328"}, {"text": "RT @derflecha: sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJf\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084503091347668998", "edit_history_tweet_ids": ["1198384343741337601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "derflecha", "id": "1190211566680993792"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198375894143918082"}], "created_at": "2019-11-23T23:34:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1198384343741337601"}, {"text": "RT @G97196783: Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stal\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1219944530", "edit_history_tweet_ids": ["1198384230616702976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "G97196783", "id": "1018131709030731776"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198363801478938625"}], "created_at": "2019-11-23T23:34:00.000Z", "lang": "it", "id": "1198384230616702976"}, {"text": "RT @OficialAnnikoes: sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialAnnikoes", "id": "703302487483228160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978396041887264770", "edit_history_tweet_ids": ["1198384209045413888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198383634958442496"}], "created_at": "2019-11-23T23:33:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1198384209045413888"}, {"text": "RT @OficialAnnikoes: sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialAnnikoes", "id": "703302487483228160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994599602295857152", "edit_history_tweet_ids": ["1198384152296468480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198383634958442496"}], "created_at": "2019-11-23T23:33:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1198384152296468480"}, {"text": "RT @traumann: O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253770322", "edit_history_tweet_ids": ["1198384106784141313"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9384, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.9595, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "traumann", "id": "48070448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197878065839239169"}], "created_at": "2019-11-23T23:33:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1198384106784141313"}, {"text": "RT @OficialAnnikoes: sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialAnnikoes", "id": "703302487483228160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085993597428731905", "edit_history_tweet_ids": ["1198384001699975168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198383634958442496"}], "created_at": "2019-11-23T23:33:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1198384001699975168"}, {"text": "O vascarente s\u00f3 n\u00e3o se matou em 2009 pq tava muito feliz e com esperan\u00e7a da volta por cima do time https://t.co/vovYzxIDnV", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/vovYzxIDnV", "expanded_url": "https://twitter.com/gabiasm_/status/1198383097781223424", "display_url": "twitter.com/gabiasm_/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.8344, "type": "Organization", "normalized_text": "vascarente"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "140224006", "edit_history_tweet_ids": ["1198383913686749186"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198383097781223424"}], "created_at": "2019-11-23T23:32:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1198383913686749186"}, {"text": "RT @OficialAnnikoes: sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialAnnikoes", "id": "703302487483228160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097264283929460736", "edit_history_tweet_ids": ["1198383907043004418"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198383634958442496"}], "created_at": "2019-11-23T23:32:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1198383907043004418"}, {"text": "RT @OficialAnnikoes: sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialAnnikoes", "id": "703302487483228160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3302863517", "edit_history_tweet_ids": ["1198383892358676480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198383634958442496"}], "created_at": "2019-11-23T23:32:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1198383892358676480"}, {"text": "RT @OficialAnnikoes: sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OficialAnnikoes", "id": "703302487483228160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043286013949489152", "edit_history_tweet_ids": ["1198383890047623170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1198383634958442496"}], "created_at": "2019-11-23T23:32:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1198383890047623170"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1818, "following_count": 3035, "tweet_count": 9564, "listed_count": 6}, "username": "csarleo82", "location": "Chile", "name": "C\u00e9sar \ud83e\udeac m\u00e1s zurdo que nunca!!", "id": "118533152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 39, "tweet_count": 2147, "listed_count": 0}, "username": "misperfecimperf", "location": "Per\u00fa", "name": "I'm not perfect", "id": "1462844634"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1044, "tweet_count": 15788, "listed_count": 0}, "username": "Veranico1", "location": "Laferrere", "name": "Nico.", "id": "2463775872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 304, "tweet_count": 4175, "listed_count": 0}, "username": "OmarSan02562086", "name": "Omar Santiago", "id": "1164532300245274625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29690, "following_count": 76, "tweet_count": 20012, "listed_count": 29}, "username": "Wargeadicto", "location": "Argentina", "name": "Warge", "id": "761131705944145920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 473, "tweet_count": 9993, "listed_count": 0}, "username": "soy_unhaiku", "location": "en un parpadeo, esa brevedad. ", "name": "Toti \u2604", "id": "3808231513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1098, "tweet_count": 60606, "listed_count": 19}, "username": "sombramonstruo", "location": "111 Av. Archer - Stars Hollow", "name": "Sombra \ud83c\udfad\ud83c\udf9e\ufe0f\ud83c\udfa5\ud83d\udcda", "id": "612061009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 516, "tweet_count": 2901, "listed_count": 0}, "username": "grajales1964", "location": "uruguay", "name": "Bebo", "id": "2363378909"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 263, "tweet_count": 4799, "listed_count": 0}, "username": "RolandoZamora83", "location": "Habana,Cuba", "name": "Rolando Zamora", "id": "1134680591490854913"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 195, "tweet_count": 4728, "listed_count": 2}, "username": "alexfdezsaucoCU", "location": "Cuba", "name": "Alex\u00e1nder Fern\u00e1ndez \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "id": "1141378759322419200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 188, "tweet_count": 2318, "listed_count": 0}, "username": "flxrchaaa", "name": "baby gorila", "id": "1180144949158916096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57779, "following_count": 9993, "tweet_count": 73433, "listed_count": 0}, "username": "PaulinhoSilva99", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Paulinho Silva 99 \u2696\ufe0f\u2696\ufe0f", "id": "591343507"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 1358, "tweet_count": 11493, "listed_count": 4}, "username": "fabiomagione", "location": "Bebedouro, Brasil", "name": "F\u00e1bio Adolfo", "id": "4229370766"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1306, "following_count": 2233, "tweet_count": 62589, "listed_count": 6}, "username": "irarabarbara", "location": "Brazast\u00e3o", "name": "petista de direita \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "4049398253"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39448, "following_count": 1723, "tweet_count": 102056, "listed_count": 151}, "username": "derflecha", "name": "Der Flecha \ud83d\udc89\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "id": "1190211566680993792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 26, "tweet_count": 3327, "listed_count": 2}, "username": "MaiaDixit", "name": "Maia Dixit", "id": "442153756"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 1328, "tweet_count": 69612, "listed_count": 25}, "username": "aCarolain", "location": "Buenos Aires - Chacagiales", "name": "Carolain't \ud83d\udc9a\ud83e\udde1", "id": "39506820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 4985, "tweet_count": 42920, "listed_count": 5}, "username": "cashgo", "location": "oposici\u00f3n ", "name": "antichairo. en contra de la 4\u00ba tranzaci\u00f3n.", "id": "112327171"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "username": "fmartinmoreno", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Francisco Martin Moreno", "id": "96853458"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 213, "tweet_count": 17483, "listed_count": 1}, "username": "VaDeMu", "location": "GDL.", "name": "vatracia", "id": "1639335306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 300, "tweet_count": 8122, "listed_count": 1}, "username": "Nahomi_HD", "location": "Spaceship we call Earth ", "name": "Nahomi HD", "id": "534901071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1316, "following_count": 3724, "tweet_count": 108406, "listed_count": 32}, "username": "FelixCancelo", "location": "Vigo, Spain", "name": "F\u00e9lix Cancelo", "id": "1037848093"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5684, "following_count": 890, "tweet_count": 228786, "listed_count": 55}, "username": "GGLapresa", "name": "\u00a1Un Lapresa salvaje apareci\u00f3!", "id": "256409468"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 882, "following_count": 180, "tweet_count": 80322, "listed_count": 63}, "username": "foimalzzz", "location": "fundo do po\u00e7o", "name": "Planetinha, namorida da Mio-Mio \ud83c\udf45\ud83e\ude90 | 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "185407374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 1617, "tweet_count": 70581, "listed_count": 4}, "username": "TvViciada", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Taylor\ud83c\udf52\ud83e\uddec\ud83d\udc1c\ud83c\udf93\ud83d\udd25\u2744\ufe0f\ud83d\udc09\ud83c\udff9", "id": "1058197147026382848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 1844, "tweet_count": 64579, "listed_count": 17}, "username": "asstudyinpink", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "hel", "id": "4462288336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 305, "tweet_count": 3441, "listed_count": 0}, "username": "Brngrau_041", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Bruno L.", "id": "3363464506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 643, "tweet_count": 10220, "listed_count": 0}, "username": "luchex89", "location": "Edoras", "name": "Caramelo de Chocolate \ud83c\udf6b", "id": "1338066806"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40438, "following_count": 995, "tweet_count": 38789, "listed_count": 260}, "username": "PlanetaLibrosPE", "location": "Juan de Aliaga 425, Magdalena", "name": "Planeta de Libros PE", "id": "44170233"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 2955, "tweet_count": 36035, "listed_count": 16}, "username": "FrenteQueretano", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "name": "Frente Queretano por el DNDEL", "id": "771693373640114176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17242, "following_count": 791, "tweet_count": 27267, "listed_count": 83}, "username": "ElInformadorQro", "location": "Santiago de Quer\u00e9taro, M\u00e9xico.", "name": "Joaqu\u00edn San Rom\u00e1n", "id": "1074800766"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 108, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "username": "JnatasS68452443", "name": "J\u00f4natas Bolsonaro 2022", "id": "1053405671423655937"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 324970, "following_count": 104, "tweet_count": 18485, "listed_count": 342}, "username": "carmelonetobr", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Carmelo Neto", "id": "3662771592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 1197, "tweet_count": 2228, "listed_count": 1}, "username": "luiizhenriquejr", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Luiz Henrique", "id": "198955792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 481, "tweet_count": 1118, "listed_count": 0}, "username": "iUlrich_", "name": "Ricardo Diaz Bravo", "id": "406071042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 2215, "tweet_count": 125556, "listed_count": 1}, "username": "mi_ayres", "location": "Amazonas, Brasil", "name": "Milca Aires", "id": "462279680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49393, "following_count": 3343, "tweet_count": 111505, "listed_count": 145}, "username": "itolindoo", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Poc M\u00e1gica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "917893531771064320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 628, "tweet_count": 161925, "listed_count": 28}, "username": "greyjoyy", "name": "isabela \ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "id": "205865341"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 340, "tweet_count": 34896, "listed_count": 9}, "username": "iam_ahokay", "name": "camila", "id": "83948952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3134, "following_count": 3426, "tweet_count": 98661, "listed_count": 5}, "username": "AntEsRiv", "name": "Antonio Estrada", "id": "2707219892"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2614, "following_count": 3359, "tweet_count": 40057, "listed_count": 3}, "username": "anarkolandia", "name": "anarkolandia", "id": "1159420202846707712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 548, "tweet_count": 9808, "listed_count": 3}, "username": "olm_16", "location": "Curitiba/ Pr", "name": "OLM", "id": "52244280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 709, "tweet_count": 9004, "listed_count": 0}, "username": "gatixx_", "name": "amante particular", "id": "1085986565401264128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 323, "tweet_count": 4402, "listed_count": 0}, "username": "rochavictox", "name": "victor", "id": "887439270188908545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 353, "tweet_count": 21591, "listed_count": 0}, "username": "Bernabe_GG", "location": "Lima, Peru", "name": "Bernab\u00e9 Gonz\u00e1les \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "718230699229233152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7019, "following_count": 967, "tweet_count": 206802, "listed_count": 0}, "username": "Cluzcar", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "282155394"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 51, "tweet_count": 1854, "listed_count": 0}, "username": "DidiBautista", "name": "Didi Bautista ", "id": "732077623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 453, "tweet_count": 43570, "listed_count": 1}, "username": "dvda2017", "location": "Princesinha do Mar ", "name": "Duda", "id": "868299324253507584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 307, "tweet_count": 6589, "listed_count": 0}, "username": "NoeNovooa", "name": "\u30fePu\u00a9\u2206 \u30c4", "id": "3437448423"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 555, "tweet_count": 2797, "listed_count": 0}, "username": "JoelVazquezS12", "name": "Joel V\u00e1zquez", "id": "1070744017904783362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 118, "tweet_count": 1412, "listed_count": 1}, "username": "SergioBF6", "location": "Atlampa, Cuauht\u00e9moc", "name": "Sergio B F", "id": "1080562947099901953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38532, "following_count": 351, "tweet_count": 62337, "listed_count": 0}, "username": "blogsuperheroes", "location": "Sevilla, Barcelona, Madrid", "name": "Blog de Superh\u00e9roes #SpiderManNoWayHome #Hawkeye", "id": "108919585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1035, "tweet_count": 54440, "listed_count": 1}, "username": "Redfoo2002", "name": "\ud83c\udfc6 Araujismo CAMPEON \ud83c\udfc6 \ud83d\ude82\ud83d\udc99", "id": "844290229250904064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 5007, "tweet_count": 38649, "listed_count": 2}, "username": "psicbenjamin05", "location": "San Miguel de Allende, Guanaju", "name": "Benjamin Emmanuel Garcia Ortega", "id": "991085891643850752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 97, "tweet_count": 95, "listed_count": 0}, "username": "VidesOtto", "name": "Morgoth?", "id": "1110386418348683264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1774, "tweet_count": 65113, "listed_count": 4}, "username": "JCSA_Fire28", "location": "Lima - Peru", "name": "Juan Carlos Siles", "id": "1402993393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 533, "tweet_count": 34184, "listed_count": 0}, "username": "BrunoCastillejo", "location": "Lima - Peru", "name": "Bruno Castillejo", "id": "179202493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 273, "tweet_count": 1174, "listed_count": 0}, "username": "karolmfernandes", "location": "Manaus- AM", "name": "Karol Fernandes", "id": "1246606202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8132, "following_count": 3427, "tweet_count": 27156, "listed_count": 7}, "username": "marcopevieira", "location": "Brasil", "name": "Marco Vieira", "id": "1475239706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 624, "tweet_count": 1353, "listed_count": 0}, "username": "CesarASC14", "location": "M\u00e9xico", "name": "C\u00e9sar S\u00e1nchez", "id": "406723087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1995, "tweet_count": 41551, "listed_count": 1}, "username": "AntonioLunaH7", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "name": "Antonio's on Mars", "id": "1246447028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 70, "tweet_count": 12524, "listed_count": 1}, "username": "Arnold_C_G", "location": "SUMERU", "name": "Arnold Zoldyck", "id": "416750597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 820, "tweet_count": 113497, "listed_count": 20}, "username": "itsbarbarab", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "B\u00e1rbara Borges \u24df", "id": "164781069"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 500, "tweet_count": 12961, "listed_count": 5}, "username": "acamiladeob", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "mrs brightside", "id": "205862902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 80, "tweet_count": 18989, "listed_count": 3}, "username": "HenryOscar", "location": "Lima", "name": "Henry \u00d3scar", "id": "28511216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1256, "tweet_count": 4324, "listed_count": 1}, "username": "mauazevedo", "location": "Brasil", "name": "Maur\u00edcio Azevedo", "id": "94163777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 2460, "tweet_count": 11056, "listed_count": 1}, "username": "mariomtrf", "location": "Londrina Paran\u00e1", "name": "M\u00e1rio Monteiro Filho MD", "id": "30847244"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6961, "following_count": 7256, "tweet_count": 82521, "listed_count": 4}, "username": "_icorrea", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "Ita\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "864638001422495745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 614, "tweet_count": 27268, "listed_count": 0}, "username": "JulioCCTejeda", "name": "Cadena$", "id": "172178545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8178, "following_count": 8475, "tweet_count": 380729, "listed_count": 15}, "username": "su_seijas", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Bs. As.", "name": "SUSANA SEIJAS", "id": "146638302"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 189, "tweet_count": 8749, "listed_count": 0}, "username": "Neto80977460", "location": "Nuevo Chimbote, Peru", "name": "Neto", "id": "1011277856318676994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 2154, "tweet_count": 61996, "listed_count": 6}, "username": "Tincho_pugliese", "location": "argentina", "name": "Tincho Pugliese", "id": "315468238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 192, "tweet_count": 15486, "listed_count": 5}, "username": "Sunset_Fer3", "name": "Fer A.\u2728\ud83d\udc9c|inactiva no unf", "id": "3749449460"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 712, "following_count": 664, "tweet_count": 10699, "listed_count": 0}, "username": "BerithStephanny", "location": "Ontario, Canada", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc91\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc9a \ud835\udc69. \u2744\ufe0f\ud83d\udc99", "id": "1139270580967026689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 449, "tweet_count": 15658, "listed_count": 0}, "username": "ViperJevi", "location": "Rep. Dom. ", "name": "S\u0104L\u00d8M\u00d8N \u00caL\u012e\u0104S", "id": "630476227"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 675, "tweet_count": 12478, "listed_count": 0}, "username": "Brandon02315923", "name": "Brandon salvador", "id": "954140455700221952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 1209, "tweet_count": 2284, "listed_count": 0}, "username": "MarianoGD332", "name": "Cabinho", "id": "825075393346416640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 252, "tweet_count": 22954, "listed_count": 0}, "username": "ReconcoSabrina", "name": "camelia la texana", "id": "1084682895242002433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 142, "tweet_count": 3683, "listed_count": 0}, "username": "croman_croman", "name": "_croman\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "859455730612621314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 239, "tweet_count": 24670, "listed_count": 1}, "username": "eleblomqvist", "location": "Kaer Morhen", "name": "Luiggi de Rivia", "id": "214319070"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 286, "tweet_count": 680, "listed_count": 0}, "username": "jaaviruuiz", "name": "Javier Ruiz Higuera", "id": "3023159187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6265, "following_count": 1112, "tweet_count": 35990, "listed_count": 0}, "username": "mcmenorthalis", "location": "Centro de Caxias ", "name": "MC MENOR THALIS", "id": "876500102524829697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 457, "tweet_count": 617, "listed_count": 1}, "username": "shelda_michelle", "name": "Shelda Michelle", "id": "2703139938"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6491, "following_count": 565, "tweet_count": 75177, "listed_count": 8}, "username": "tuiteiitt", "name": "bad \ud83c\udf29\u2696\ufe0f\u26bd\ufe0f", "id": "3923178321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1868, "tweet_count": 341968, "listed_count": 11}, "username": "walderrocha", "location": "MT", "name": "Walder Rocha", "id": "127283945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33399, "following_count": 1970, "tweet_count": 234667, "listed_count": 166}, "username": "Boscardin", "location": "United States of America", "name": "\ud83d\ude4c", "id": "159995198"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4336, "following_count": 259, "tweet_count": 35850, "listed_count": 13}, "username": "VignoloDeLuchas", "location": "La nariz de Triple H", "name": "El Vignolo del Wrestling", "id": "739182345471860736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 649, "tweet_count": 62484, "listed_count": 1}, "username": "brunafries", "location": "Dourados - MS", "name": "Bruna Fries", "id": "248782013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222227, "following_count": 733, "tweet_count": 542418, "listed_count": 698}, "username": "ZAMENZA", "location": "Rio de Janeiro", "name": "S\u00e9rgio Santos", "id": "67656004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "username": "yokohama_puente", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "id": "1110742416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3568, "following_count": 3320, "tweet_count": 21865, "listed_count": 6}, "username": "4ngelharry", "location": "Argentina", "name": "\u1d0d\u1d00\u0262\ua731\ud83c\udf49\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcac", "id": "1401161604"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 349, "tweet_count": 8149, "listed_count": 1}, "username": "Fernando_rpx", "location": "Ilha Florian\u00f3polis, Florian\u00f3po", "name": "Pastel", "id": "982657870171959296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 664, "tweet_count": 28164, "listed_count": 1}, "username": "brxslinXX", "location": "$C", "name": "BRESXLEAN", "id": "973660924862255105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 260, "tweet_count": 87225, "listed_count": 1}, "username": "EdgarjMamani", "name": "Edgar Jos\u00e9 Mamani Paucar", "id": "1019259398672220160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12607, "following_count": 796, "tweet_count": 5276, "listed_count": 13}, "username": "RicardoPinedoC", "name": "Ricardo Pinedo Caldas", "id": "1197989276874506240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 1999, "tweet_count": 37975, "listed_count": 0}, "username": "quiquedenamiel", "location": "Berga, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\udf83\ud83e\udd87Spooky Quique\ud83e\udd87\ud83c\udf83", "id": "2465097486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 3757, "tweet_count": 168252, "listed_count": 11}, "username": "surtadapelopop", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Butterfly viu a Demi \ud83e\ude78", "id": "133681524"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39799, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "username": "DCverso1", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 61, "tweet_count": 3555, "listed_count": 0}, "username": "martabelacqua", "name": "marta m", "id": "1183782467414745088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1836, "following_count": 1140, "tweet_count": 80370, "listed_count": 64}, "username": "zukosfears", "location": "tocando a alg\u00fan perrito", "name": "sara adora la spooky season \ud83c\udf83", "id": "4623272056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 499, "tweet_count": 127386, "listed_count": 12}, "username": "LionesLannister", "location": "\u27b0 \ud83e\udd40\ud83d\udc8d \ud83c\udfa2 \ud83c\udf70\ud83c\udf3c \ud83c\udf42 ", "name": "\u1d57\u1da6\u02b3\u1d49\u1d48", "id": "279057503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 388, "tweet_count": 13203, "listed_count": 0}, "username": "mariana_natita", "name": "Mariana Natali \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a", "id": "824035807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 483, "tweet_count": 7731, "listed_count": 1}, "username": "meryvr_", "name": "\u2022\ud835\udc0c\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc32", "id": "730526528770052097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 136, "tweet_count": 29796, "listed_count": 0}, "username": "HPereirz1", "name": "Helena Costa Pereirz", "id": "1160305067439906818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 393, "tweet_count": 20574, "listed_count": 0}, "username": "huapaya_flores", "name": "Luis", "id": "961969898237911040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 2428, "tweet_count": 13162, "listed_count": 0}, "username": "NuvemPassageir", "name": "Nuvem Passageira \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u262d\ud83c\uddf0\ud83c\uddff", "id": "299957810"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 153, "tweet_count": 34, "listed_count": 1}, "username": "FannyLuTapia", "location": "Barranquilla ", "name": "Fanny Lu Tapia", "id": "257453019"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 10474396, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "username": "Ricardo_Arjona", "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "id": "17549677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 485, "tweet_count": 18550, "listed_count": 1}, "username": "Artemisaprile", "name": "Abril", "id": "344425832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 235, "tweet_count": 23199, "listed_count": 2}, "username": "gjagus", "name": "agustin52", "id": "4399373361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11127, "following_count": 6157, "tweet_count": 136901, "listed_count": 6}, "username": "gloria_a19", "location": "Mor\u00f3n, Argentina", "name": "GLORIA A por sobre todo Argentina", "id": "532711916"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 506, "tweet_count": 726, "listed_count": 6}, "username": "jjtrebilcock", "location": "Santiago, Chile", "name": "jjtrebilcock", "id": "2841345773"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11494, "following_count": 965, "tweet_count": 14587, "listed_count": 48}, "username": "FacMedicinaUC", "location": "Alameda 340, Santiago de Chile", "name": "Facultad Medicina UC", "id": "3428726986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 222, "tweet_count": 4361, "listed_count": 0}, "username": "douglax__", "location": "casinha AYAYA", "name": "douglix", "id": "3100573481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 64, "tweet_count": 2758, "listed_count": 0}, "username": "luanavitoriap_", "name": "\u0644\u0648\u0627\u0646\u0627", "id": "1130169543186407426"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 309, "tweet_count": 1480, "listed_count": 1}, "username": "antijoia", "location": "rio de janeiro", "name": "Alexandre Martins", "id": "232925316"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8551781, "following_count": 171773, "tweet_count": 611988, "listed_count": 13864}, "username": "folha", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Folha de S.Paulo", "id": "14594813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 530, "tweet_count": 20168, "listed_count": 7}, "username": "Jo_Morelo", "location": "Brasil, BH", "name": "Jordana Morelo", "id": "41296688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1170, "tweet_count": 9625, "listed_count": 1}, "username": "Outsiderbrasuca", "location": "Brasil", "name": "Outsider", "id": "914209065483546625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "username": "dinamicamentemx", "name": "Din\u00e1micamente", "id": "774453643248488448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 2271, "tweet_count": 64773, "listed_count": 3}, "username": "JOOFONTEBASSO1", "name": "JO\u00c3O FONTEBASSO", "id": "1190055995348787201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 304, "tweet_count": 69987, "listed_count": 0}, "username": "APL652", "location": "Jalisco, M\u00e9xico", "name": "APL65", "id": "1144401432449302528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 530, "tweet_count": 111446, "listed_count": 0}, "username": "DeFatoliv8", "location": "nova igua\u00e7u rj ", "name": "FATIMA RABELLO \ud83d\udc78+\ud83c\udf68=\ud83c\udf49=\ud83d\udd25", "id": "510342196"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 9, "tweet_count": 52368, "listed_count": 7}, "username": "cordobaaldia", "location": "C\u00f3rdoba, Veracruz, M\u00e9xico", "name": "Cordobaaldia", "id": "263264622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 142, "tweet_count": 15215, "listed_count": 55}, "username": "_peaga", "location": "RJ", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc07", "id": "219031676"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 437, "tweet_count": 52678, "listed_count": 0}, "username": "notchatarra", "location": "Rosario", "name": "Chatarra Espacial \ud83d\udea9", "id": "360339903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 3633, "tweet_count": 27140, "listed_count": 0}, "username": "Juliocheng20182", "name": "Julian99", "id": "1046976593552388097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1258, "tweet_count": 8456, "listed_count": 1}, "username": "AlbertoAcosta59", "name": "Alberto Acosta", "id": "825545833189883904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34028, "following_count": 15137, "tweet_count": 129360, "listed_count": 45}, "username": "AbelCartaya", "name": "Abel Cartaya \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1069356548651139081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3880, "following_count": 279, "tweet_count": 2823, "listed_count": 9}, "username": "Javiher_30", "name": "Javier Hern\u00e1ndez", "id": "251266815"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2526154, "following_count": 1758, "tweet_count": 36557, "listed_count": 2524}, "username": "IvanDuque", "name": "Iv\u00e1n Duque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "77653794"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 996, "tweet_count": 13538, "listed_count": 1}, "username": "Logolatam1", "location": "Colombia", "name": "\ud83c\udd95 Visuals\u2122\ufe0f\ud83c\udfaf", "id": "1198204933566271488"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 154448, "following_count": 290, "tweet_count": 67811, "listed_count": 562}, "username": "CMLL_OFICIAL", "location": "M\u00e9xico", "name": "Lucha Libre CMLL", "id": "87265347"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9168, "following_count": 55, "tweet_count": 2978, "listed_count": 33}, "username": "Arena_Coliseo", "location": "Rep\u00fablica de Per\u00fa 77, Centro ", "name": "Arena Coliseo", "id": "926512004638048256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162334, "listed_count": 0}, "username": "oscar32017606", "location": "San Miguel Peru ", "name": "Oscar Mena Zapata", "id": "1115690084454391808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 24, "tweet_count": 21, "listed_count": 0}, "username": "nicoly26071624", "name": "nicoly", "id": "1182022951710928898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 70, "tweet_count": 5851, "listed_count": 1}, "username": "jisoohipster", "name": "julia", "id": "1107301985680793600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 357, "tweet_count": 88977, "listed_count": 4}, "username": "joyfatale", "location": "brieles", "name": "brenda", "id": "1013767301433298944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 205, "tweet_count": 3822, "listed_count": 1}, "username": "marianamcps", "location": "Brasil", "name": "Mali", "id": "4222649723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 365, "tweet_count": 5573, "listed_count": 2}, "username": "MarinaBE10", "name": "Estela Carmen", "id": "976296290463002624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4679, "following_count": 5, "tweet_count": 4567, "listed_count": 8}, "username": "elmermeleado", "location": "Tu rico SJL", "name": "Carlos Mermel\u00e9ndez", "id": "946097125200293888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 2018, "tweet_count": 125907, "listed_count": 17}, "username": "matutu2", "location": "En la Fe y la Esperanza", "name": "Cucusa", "id": "111767363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13944, "following_count": 85, "tweet_count": 22981, "listed_count": 45}, "username": "FNV01", "location": "Worldwide", "name": "Fraternidad Nacionalista de Venezuela \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "1091069972066066437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 497, "tweet_count": 13465, "listed_count": 1}, "username": "Eventos2012G", "location": "Salvador-ba", "name": "Maria Jos\u00e9 G. de Oli", "id": "1409297652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 1543, "tweet_count": 57661, "listed_count": 15}, "username": "mariaelitoledo", "location": "CHILE", "name": "Tormenta solar", "id": "1955045160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5711, "following_count": 4933, "tweet_count": 111668, "listed_count": 11}, "username": "JusticiaFatal", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "Kylie Stacey \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "228976697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1874, "following_count": 2646, "tweet_count": 165397, "listed_count": 0}, "username": "etcastros", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Evaldo Castro\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "294187258"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 309, "tweet_count": 41800, "listed_count": 0}, "username": "TocadoPeloSol", "name": "Liroufontes", "id": "1062113386312404993"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1192, "tweet_count": 39892, "listed_count": 0}, "username": "LUCHOHEAD", "location": "LIMA PERU", "name": "LUCHOHEAD", "id": "361364317"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 354, "tweet_count": 13485, "listed_count": 0}, "username": "FabioranieriFb", "location": "Recife, Brasil", "name": "Fabio Barros", "id": "2157029740"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 51, "tweet_count": 656, "listed_count": 0}, "username": "ElTragaEsperma", "location": "#BitchClub", "name": "\ud835\ude46\ud835\ude5e\ud835\ude67\ud835\ude56 \ud835\ude4e\ud835\ude56\ud835\ude60\ud835\ude5e\ud835\ude5c\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud83d\udc32", "id": "1159307293512667137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 591, "tweet_count": 38994, "listed_count": 1}, "username": "custodiowilder", "name": "La Puya", "id": "2751949840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 645, "tweet_count": 86014, "listed_count": 16}, "username": "mariademansilla", "location": "Lima, Peru", "name": "Maria de mansilla", "id": "4903352613"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 193, "tweet_count": 4218, "listed_count": 0}, "username": "Nxrellx", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\u2022Nare\u2022", "id": "2436261685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 1263, "tweet_count": 12592, "listed_count": 0}, "username": "joacoco_", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "joacoco", "id": "101280466"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 129, "tweet_count": 57232, "listed_count": 3}, "username": "billiewonder", "location": "...", "name": "Pederneiras", "id": "37353707"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1940, "tweet_count": 30719, "listed_count": 18}, "username": "SusanaOrdenes", "location": "Valpo/Vi\u00f1a/Ciudad del Sol", "name": "#volvamosAcreer", "id": "76838841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1216, "following_count": 393, "tweet_count": 30697, "listed_count": 0}, "username": "KikiSagaz", "name": "Crislayne Ferreira", "id": "3298068407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1801, "tweet_count": 57849, "listed_count": 3}, "username": "Yoly_kr", "location": "Barcelona, Spain", "name": "\ud83c\udfc0#5#\ud83c\udf41\ud83c\udf43\ud83d\udc3a\u26e9\ufe0f", "id": "129928733"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 2169, "tweet_count": 46195, "listed_count": 0}, "username": "_Lari_Simmons_", "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o", "name": "Fadinha \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u2728", "id": "4204729155"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 724, "tweet_count": 14659, "listed_count": 0}, "username": "elizabet_ha", "name": "\ud83e\udd2f E...", "id": "111981303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 101, "tweet_count": 20828, "listed_count": 11}, "username": "IneXistente_F13", "name": "Ich Liebe Dish CPD", "id": "96831836"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 559, "tweet_count": 100694, "listed_count": 2}, "username": "ferpinhal2", "location": "Brasil", "name": "Fernanda Pereira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "745045283474636800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 614, "tweet_count": 2404, "listed_count": 2}, "username": "danieldosax", "name": "Daniel Sax", "id": "46239291"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 106504, "following_count": 4595, "tweet_count": 38602, "listed_count": 521}, "username": "traumann", "location": "Rio de Janeiro", "name": "thomas traumann", "id": "48070448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 119, "tweet_count": 35048, "listed_count": 8}, "username": "ilolalolita", "location": "Vigo, Spain", "name": "lola", "id": "372024370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 222, "tweet_count": 3006, "listed_count": 0}, "username": "Lostinquennia", "name": "gostim de shell", "id": "925197351165325313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 289, "tweet_count": 6423, "listed_count": 1}, "username": "Cris_Galeano_", "name": "\ud83e\udd1d", "id": "377035843"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3122, "following_count": 1261, "tweet_count": 98910, "listed_count": 68}, "username": "getchepi", "location": "-en la ola-", "name": "Kukulk\u00e1n", "id": "11408772"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 554, "tweet_count": 45139, "listed_count": 4}, "username": "sallycanwaitt", "location": "she/her", "name": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "id": "490324754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2004, "following_count": 986, "tweet_count": 20650, "listed_count": 1}, "username": "melicarballo9", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "222", "id": "2168263281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4870, "following_count": 525, "tweet_count": 33248, "listed_count": 2}, "username": "AndrePaulaa", "location": "Parque avellaneda", "name": "\ud835\udc34\ud83e\udd0d", "id": "3363494020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 312, "tweet_count": 7498, "listed_count": 4}, "username": "dwnziger", "location": "Paran\u00e1 ", "name": "E\u1963\u03b9", "id": "242826624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 248, "tweet_count": 4709, "listed_count": 0}, "username": "Vinimariano89", "location": "Viamao,Rio Grande do Sul", "name": "Vinicius Mariano\ud83d\udd34\u26aa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "800450156948639745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 102, "tweet_count": 1972, "listed_count": 0}, "username": "rockymadmax", "location": "Ayacucho, Peru", "name": "Rock Jones", "id": "1616936250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 722, "tweet_count": 77544, "listed_count": 5}, "username": "rghmf", "location": "sp", "name": "jxnxxr #vote13", "id": "225696008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 133, "tweet_count": 31302, "listed_count": 4}, "username": "IsraelRivera_5", "location": "Estados Unidos", "name": "Israel Rivera", "id": "715308269820981252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8219, "following_count": 2519, "tweet_count": 706076, "listed_count": 76}, "username": "Drago237", "location": "Mexico,City", "name": "Drago Tsuji", "id": "78941875"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 196, "tweet_count": 7555, "listed_count": 0}, "username": "HelderPeixoto32", "location": "Recife, Brasil", "name": "H\u00e9lder Peixoto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "920343012416344065"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 169238, "following_count": 901, "tweet_count": 44621, "listed_count": 316}, "username": "tiagoomedeiros", "location": "Recife - PE/Brasil", "name": "Tiago Medeiros", "id": "62872498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 565, "tweet_count": 9193, "listed_count": 0}, "username": "tradersgoldmex", "name": "Eduardo Ruiz", "id": "163737865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 51, "tweet_count": 2737, "listed_count": 0}, "username": "MaxVelzquez4", "name": "Don Payo", "id": "1182013707548798977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 473, "tweet_count": 15591, "listed_count": 1}, "username": "IvyBerezutski", "location": "Midgar", "name": "\ud83d\udc24 \ud835\udddc\ud835\ude03\ud835\ude06 \ud835\uddd5\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf2\ud835\ude07\ud835\ude02\ud835\ude01\ud835\ude00\ud835\uddf8\ud835\uddf6", "id": "732328792740536320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 290, "tweet_count": 8727, "listed_count": 1}, "username": "rodcombarro", "location": "Espanha", "name": "RodCombarro", "id": "3052219629"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 929, "tweet_count": 26884, "listed_count": 2}, "username": "nicoalb12", "name": "Nicol\u00e1s", "id": "4858405708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 2522, "tweet_count": 71783, "listed_count": 0}, "username": "ErgaOmnesvitae", "name": "Erga Omnes", "id": "2335867298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 2850, "tweet_count": 87849, "listed_count": 16}, "username": "MandyAmyJackson", "name": "\u272e. \ud83c\udf80 \ud835\udc9c\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcb6 \ud835\udc9e\ud835\udcca\ud835\udcc3\ud835\udcbd\ud835\udcb6 \ud83c\udf80 .\u272e \ud83d\udea9\u2698\ud83c\udf41\u2618\ud83c\udf43", "id": "76542897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32173, "following_count": 19423, "tweet_count": 31591, "listed_count": 110}, "username": "BacelarBatista", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Cl\u00e1udia Bacelar Batista \ud83d\udea9", "id": "1048590634435661824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 1539, "tweet_count": 3268, "listed_count": 0}, "username": "ptchagas", "location": "Jundia\u00ed - SP", "name": "Paul T.", "id": "84199027"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 695, "tweet_count": 125762, "listed_count": 2}, "username": "marthapenafiel", "name": "martha pe\u00f1afiel", "id": "309946520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 250, "tweet_count": 974, "listed_count": 1}, "username": "barbiemalaga", "location": "\ud83d\udcccLima", "name": "Barbara Malaga", "id": "743001272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 515, "tweet_count": 1780, "listed_count": 0}, "username": "Chuly3r", "name": "Chuly \u26bd", "id": "696008537584103424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 61, "tweet_count": 555, "listed_count": 0}, "username": "ranotc", "location": "Bogota", "name": "MTC", "id": "211947155"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4303964, "following_count": 118, "tweet_count": 122102, "listed_count": 0}, "username": "NicolasMaduro", "location": "Venezuela", "name": "Nicol\u00e1s Maduro", "id": "1252764865"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "username": "StorylineBot", "name": "Storyline Bot", "id": "830847114976571392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 151, "tweet_count": 13085, "listed_count": 1}, "username": "eliseobueno1", "location": "Espa\u00f1a-Barcelona", "name": "elbuenoelfeoelmalo", "id": "2374412072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 724, "tweet_count": 633, "listed_count": 1}, "username": "JoanicePestana", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Joanice Pestana \ud83c\uddfe\ud83c\uddeaSPFC \ud83d\udea9#lula2022", "id": "983697552548691968"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3010636, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu", "id": "283230411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 8, "tweet_count": 600, "listed_count": 0}, "username": "Elizabethcyclic", "name": "Elizabeth", "id": "1004162075663486977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27799, "following_count": 8, "tweet_count": 1129170, "listed_count": 82}, "username": "notimxm", "location": "M\u00e9xico", "name": "NOTIMXM", "id": "14051638"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 326, "tweet_count": 7045, "listed_count": 2}, "username": "cassinha_azeved", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "name": "Cassia Azevedo", "id": "732567965825142785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 177, "tweet_count": 142875, "listed_count": 0}, "username": "AngelRo74438331", "name": "Angel Rodr\u00edguez", "id": "1092502913124048896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 604, "tweet_count": 11536, "listed_count": 0}, "username": "aldogam", "location": "chiclayo Per\u00fa", "name": "alberto donayre", "id": "298832360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 111, "tweet_count": 706, "listed_count": 0}, "username": "carlaodotimao", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "Fera Alvinegro Tim\u00e3o \u26bd\ufe0f", "id": "1093177874704711680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 755, "tweet_count": 35452, "listed_count": 2}, "username": "_mauromengo", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0 \u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "id": "349709105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1004, "tweet_count": 11215, "listed_count": 0}, "username": "eu_liindinha", "location": "home", "name": "dani.", "id": "1192527415039463424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 208, "tweet_count": 17074, "listed_count": 0}, "username": "DevilDickcl", "name": "el taxista diabolico.", "id": "725687908410228736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 174, "tweet_count": 1701, "listed_count": 0}, "username": "makeupartistmx", "location": "mexico", "name": "anne marie cote", "id": "515022809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 652, "tweet_count": 29471, "listed_count": 2}, "username": "placesfolk", "location": "wonderland ", "name": "tefy", "id": "1728729745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 463, "tweet_count": 33155, "listed_count": 2}, "username": "CeNelida", "location": "Peru", "name": "CeliGutierrez", "id": "811668078"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 167, "tweet_count": 23043, "listed_count": 0}, "username": "Quintes_qrosa", "location": "Mutu\u00e1, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "Maria marru\u00e1", "id": "941793633031860225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 48, "tweet_count": 2714, "listed_count": 0}, "username": "Hacker96715542", "name": "#GrudinhosEmCasa#FiqueEmCasa\u25cf\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udddd\ud83c\udf36", "id": "1155328113326379008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 41561, "following_count": 1697, "tweet_count": 76255, "listed_count": 79}, "username": "OficialAnnikoes", "name": "jeff \ud83d\udc19", "id": "703302487483228160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 124, "tweet_count": 7638, "listed_count": 0}, "username": "XandeGalao", "location": "Sta Luzia MG", "name": "Alexandre_CAM", "id": "264285449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65884, "following_count": 106, "tweet_count": 26514, "listed_count": 92}, "username": "cavalinhogalo", "location": "Belo Horizonte ", "name": "Cavalinho do Galo\u00b9\u00b3", "id": "864179906925789188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3343, "following_count": 4144, "tweet_count": 133623, "listed_count": 5}, "username": "CarolPasquali_", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d \ud835\udc97\ud835\udc8a\ud835\udc96\u0301\ud835\udc97\ud835\udc82 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc73\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83e\udd8b\ud83d\udc62", "id": "2458752872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 1601, "tweet_count": 583, "listed_count": 2}, "username": "novelandotv", "name": "canal novelando", "id": "593320065"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 24, "tweet_count": 11956, "listed_count": 0}, "username": "andrea_fuentesz", "location": "Per\u00fa", "name": "Utilizada", "id": "100343213"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1987, "following_count": 1387, "tweet_count": 69009, "listed_count": 11}, "username": "queretana70", "location": "M\u00e9xico", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc1e", "id": "410151177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 898, "tweet_count": 20618, "listed_count": 4}, "username": "rojel_nelly", "name": "@rojel_nelly", "id": "4571844087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6054, "following_count": 3498, "tweet_count": 89205, "listed_count": 6}, "username": "ElEma_Nuell", "name": "\u00c9l Ema", "id": "713422914670956544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3448, "following_count": 4083, "tweet_count": 20884, "listed_count": 6}, "username": "mcuavengxrs", "location": "ele/dele", "name": "jo\u00e3o nwh spoilers", "id": "1082726284562698241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 693, "following_count": 504, "tweet_count": 109209, "listed_count": 8}, "username": "cyoliver", "name": "Cys Walker Hollywood \ud83c\udf5e\u262f\ufe0f\ud83c\udf36", "id": "99010964"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 355, "tweet_count": 32526, "listed_count": 1}, "username": "Imnotghostyeah", "name": "jubiscreuda | esperando stone ocean", "id": "1130636951948791809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7078, "following_count": 786, "tweet_count": 22227, "listed_count": 9}, "username": "tequitequis", "location": "Tequila, Jalisco", "name": "Tequila Dr\u00e1cula \ud83c\udf83", "id": "1055599649577463813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 1473, "tweet_count": 21766, "listed_count": 0}, "username": "JosRipoll4", "name": "Jos\u00e9 Ripoll", "id": "1045339908783697922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4760, "following_count": 5079, "tweet_count": 210266, "listed_count": 3}, "username": "MartinP39777865", "name": "Martin Pescador ...ya saben..seguime y te sigo", "id": "1004160933495820289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 224, "tweet_count": 4998, "listed_count": 0}, "username": "ciudcom007", "name": "Ciudadana Comun", "id": "744378201678446593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 505, "tweet_count": 58244, "listed_count": 27}, "username": "DavidR2593", "location": "En Neptuno.", "name": "David", "id": "3293594169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6729, "following_count": 2432, "tweet_count": 15661, "listed_count": 50}, "username": "SomosMov", "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "name": "Movimiento SOMOS \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf08", "id": "706549463247101953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 2076, "tweet_count": 160558, "listed_count": 1}, "username": "RediStefano", "location": "Hyperur\u00e1nion ", "name": "Stefano Redi Serra \ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "id": "563529644"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 143, "tweet_count": 5327, "listed_count": 0}, "username": "G97196783", "location": "Lombardia", "name": "Come_up_and_be_a_communist", "id": "1018131709030731776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3022, "following_count": 3498, "tweet_count": 62806, "listed_count": 42}, "username": "galdecalcinha", "location": "\ud81a\udd7b \ud835\udc06\ud835\udc00\ud835\udc0b\u00a0\ud81a\udd10\u00a0\ud835\udc12\ud835\udc00\ud835\udc01\ud835\udc04 \ud80c\ude13!! ", "name": "\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97 \u1d55\u0308 #SinaisDoOutroLado", "id": "893904911011905538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 2151, "tweet_count": 6319, "listed_count": 6}, "username": "Riosss_Ed", "location": "El Espinal, Oaxaca.", "name": "Edwin R\u00edosss", "id": "458134423"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 2349, "tweet_count": 39052, "listed_count": 14}, "username": "hxf25", "location": "Jo\u00e3o Pessoa PB, Brasil", "name": "Humberto de Fran\u00e7a", "id": "108751845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 483, "tweet_count": 2079, "listed_count": 0}, "username": "javierlogs", "location": "Peru", "name": "RIP_Apra", "id": "343133655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "username": "evelinorcon", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Evelin Orc\u00f3n", "id": "54091900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 829, "tweet_count": 27010, "listed_count": 2}, "username": "OrpioVlalt", "name": "ORPIO", "id": "1080544932526518272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42619, "following_count": 859, "tweet_count": 15811, "listed_count": 0}, "username": "giulianacaccia", "location": "Lima", "name": "Giuliana Caccia", "id": "31220797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 114, "tweet_count": 2160, "listed_count": 0}, "username": "jdjdjsjdudndjdj", "location": "wjwjjww", "name": "hhhhhhhhy", "id": "1112091915015651329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 1544, "tweet_count": 88937, "listed_count": 6}, "username": "Mtcsouza", "name": "Mineiro El Petiso Jr \ud83e\udd8a", "id": "742886348441432064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 305, "tweet_count": 6966, "listed_count": 2}, "username": "twentysixpmore", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "hayley tomando ch\u00e1zin em cinnamon \ud83c\udf3a", "id": "3876722362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 54, "tweet_count": 184, "listed_count": 0}, "username": "RICARDOBRU4", "name": "RICARDOBR\u00d4U", "id": "1178720555178037249"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2333584, "following_count": 19948, "tweet_count": 419945, "listed_count": 5021}, "username": "Miltonneves", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Milton Neves", "id": "80306410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 126, "tweet_count": 427, "listed_count": 1}, "username": "maricarmen20162", "location": " Chile", "name": "MARICARMEN2017", "id": "759422304086548480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 440, "tweet_count": 15941, "listed_count": 2}, "username": "gribeirol", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Riberyyy", "id": "2861616790"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 985, "tweet_count": 5617, "listed_count": 0}, "username": "Harpiaaa", "name": "Harpia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1008449673181491200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485991, "following_count": 23, "tweet_count": 2495, "listed_count": 307}, "username": "OlavoOpressor", "location": "Brasil", "name": "Olavo de Carvalho", "id": "751471278968758272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 495, "tweet_count": 1516, "listed_count": 0}, "username": "cccconsu", "location": "Jujuy, Argentina", "name": "Consuelo \ud83e\udd96", "id": "1151286415797473280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6935, "following_count": 291, "tweet_count": 34890, "listed_count": 48}, "username": "PabloRichly", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Pablo Richly", "id": "789894936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 536, "tweet_count": 14007, "listed_count": 14}, "username": "kyungojou", "location": "only exo ", "name": "liazinha", "id": "764144584658153472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 517, "tweet_count": 88847, "listed_count": 3}, "username": "Andradep_", "location": "Maracay, Venezuela", "name": "Pj", "id": "272927191"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65453, "following_count": 2085, "tweet_count": 195767, "listed_count": 118}, "username": "JasyDelRey", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "\ud83d\udc96Jasy", "id": "442115605"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 987, "tweet_count": 82415, "listed_count": 8}, "username": "Evolve813EVIL", "location": "\u9650\u754c\u306f\u306a\u304f\u6e80\u958b\u306b\u54b2\u304f\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "name": "Yasu\u2764\ufe0fQueenofDarkness\u2764\ufe0f", "id": "928193867412750337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 1135, "tweet_count": 15395, "listed_count": 0}, "username": "jalbertodueno", "name": "josedueno", "id": "811915764"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18661, "following_count": 15434, "tweet_count": 102613, "listed_count": 34}, "username": "EdgarReina2", "name": "Edgar Rodr\u00edguez Reina", "id": "195589018"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5565336, "following_count": 0, "tweet_count": 1124019, "listed_count": 15700}, "username": "Milenio", "location": "M\u00e9xico", "name": "Milenio", "id": "24969337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 411, "tweet_count": 5687, "listed_count": 1}, "username": "WannessaAlves13", "location": "Catol\u00e9 do Rocha ", "name": "Vanessa Alves", "id": "422311437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 265, "tweet_count": 37734, "listed_count": 6}, "username": "starwdc", "location": "tatooine", "name": "gabriela", "id": "1684108422"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 562, "tweet_count": 5239, "listed_count": 1}, "username": "lucywithbijus", "location": "SP, Brazil", "name": "\u304b\u3055\u3044", "id": "2617808688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 67, "tweet_count": 37833, "listed_count": 3}, "username": "Anti_Facista21", "location": "Por ah\u00ed", "name": "AntifaZONE", "id": "753328970628669440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 501, "tweet_count": 25945, "listed_count": 0}, "username": "FioSabattoni", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Fio", "id": "421479375"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 515, "tweet_count": 25555, "listed_count": 0}, "username": "FrankoGonzalezz", "location": "gral.pico", "name": "Porte", "id": "1023188628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1733, "following_count": 939, "tweet_count": 11749, "listed_count": 0}, "username": "fuckit_paradise", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc93\ud835\udc94 \u03a0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b4\u03b5\u03b9\u03c3\u03bf\u03c2", "id": "815769176514109440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 892, "tweet_count": 71924, "listed_count": 7}, "username": "EllenCarolyne13", "name": "Ellen", "id": "3948929362"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4642, "following_count": 4185, "tweet_count": 138081, "listed_count": 18}, "username": "ARTPOPVIVI", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Donatella \u00e9 13", "id": "758759013358170112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 191, "tweet_count": 3076, "listed_count": 0}, "username": "cla_gbrito", "location": "\ud83c\udf0c", "name": "garcinha\ud83c\udf88", "id": "806562746351419393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 764, "tweet_count": 43748, "listed_count": 8}, "username": "RibbonGirlArms", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Ribbongirl (MaPo)", "id": "926436540317863937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 601, "tweet_count": 26036, "listed_count": 0}, "username": "Realitykaw", "name": "Kawa/\\/", "id": "1179319555220541440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 290, "tweet_count": 104829, "listed_count": 6}, "username": "comentanathi", "location": "\ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfaa", "name": "Nathi\ud83d\udc1a\ud83c\udf35", "id": "1054027795955941383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 1175, "tweet_count": 59040, "listed_count": 8}, "username": "trxyesa", "name": "anna", "id": "3394036859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 31, "tweet_count": 1762, "listed_count": 0}, "username": "jdejefe", "name": "Jota", "id": "1157294850536030208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 144, "tweet_count": 7353, "listed_count": 0}, "username": "GrasiBrito1", "location": "Lages, Brasil", "name": "Grasisinha", "id": "976605424496660480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 610, "tweet_count": 84136, "listed_count": 0}, "username": "mariatagarela", "name": "agnes COMPRA PAO DE MEL", "id": "270087974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 284, "tweet_count": 10130, "listed_count": 3}, "username": "stefanaconi", "name": "Professor Nei", "id": "17214531"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 1123, "tweet_count": 6227, "listed_count": 0}, "username": "natipg_g", "name": "Luli Pizarro G.", "id": "3421020100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 37, "tweet_count": 10249, "listed_count": 3}, "username": "chosenbylife", "name": "Peach Green-Poe", "id": "2665032149"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 15, "tweet_count": 14105, "listed_count": 1}, "username": "DoctorRobotoo", "location": "Peru", "name": "Dr. Robot\ud83c\udf65", "id": "1090855550936600576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 976, "tweet_count": 45137, "listed_count": 1}, "username": "naopegaorafi", "name": "Rafi", "id": "1144343655978696704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 448, "tweet_count": 11611, "listed_count": 2}, "username": "vi1or", "location": "nana \u2661 laura \u2661", "name": "Vitor \ud83d\udc0d", "id": "1157472112543764480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18381, "following_count": 270, "tweet_count": 220141, "listed_count": 40}, "username": "comentaju", "name": "ju", "id": "2998379691"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900744, "listed_count": 273}, "username": "PrinceWatercres", "location": "Echidna Land", "name": "PrinceSpoopyCrepp", "id": "293764900"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1598, "tweet_count": 47198, "listed_count": 1}, "username": "shiberhanz", "location": "Muy lejos, pero cerca", "name": "Shiber Hanz", "id": "767057982660177920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 569, "tweet_count": 18337, "listed_count": 2}, "username": "httpsjxde", "location": "\u221e", "name": "jade amoras", "id": "1130637510231633920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 325, "tweet_count": 13258, "listed_count": 0}, "username": "taiskkkkkk", "name": "Ta\u00eds", "id": "887101060611006464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 2201, "tweet_count": 61203, "listed_count": 9}, "username": "gcfbloomy", "location": "dpr we gang gang ", "name": "nana; pegou a rosa do dabin", "id": "2688160476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7042, "following_count": 305, "tweet_count": 10256, "listed_count": 29}, "username": "GermnJRivas1", "name": "HISTORIA, DEPORTES Y M\u00c1S...", "id": "1128615430317314048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 336, "tweet_count": 96367, "listed_count": 35}, "username": "hectOr_2410", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "name": "H\u00e9ctor A. Hern\u00e1ndez \uea00", "id": "100843320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 409, "tweet_count": 20388, "listed_count": 4}, "username": "ninaronfiu", "name": "nina", "id": "993324738352156672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 218, "tweet_count": 56819, "listed_count": 0}, "username": "caravaggio1604", "location": "Piau\u00ed, Brasil", "name": "Caravaggio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1153968919364943873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 541, "tweet_count": 104247, "listed_count": 1}, "username": "caballerofuerte", "name": "barrientos eligio", "id": "139141308"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 592, "tweet_count": 8240, "listed_count": 0}, "username": "PramRogerio", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Rog\u00e9rio Sal", "id": "1060166167330021377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 222, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}, "username": "luceromaai", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "Maai", "id": "1166683646444670976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 352, "tweet_count": 11343, "listed_count": 0}, "username": "mauriaquino_", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Mauri", "id": "4798106741"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18502, "following_count": 20170, "tweet_count": 493853, "listed_count": 66}, "username": "GracieusaBrito", "location": "MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "name": "@GracieusaBrito \ud83d\udcd6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "359821009"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7438986, "following_count": 303, "tweet_count": 492493, "listed_count": 13486}, "username": "Estadao", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "id": "9317502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 451, "tweet_count": 43665, "listed_count": 7}, "username": "UnaMalPanida", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Magnolia R.", "id": "63905597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 2002, "tweet_count": 9378, "listed_count": 0}, "username": "SilviaLMaciel", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Silvia Maciel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "78226989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 775, "tweet_count": 57529, "listed_count": 5}, "username": "JJRRpinheiro", "name": "Jully", "id": "1112639024"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 639, "following_count": 691, "tweet_count": 13438, "listed_count": 0}, "username": "valengarola_", "name": "val", "id": "750380237712752640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24520, "following_count": 27104, "tweet_count": 34431, "listed_count": 16}, "username": "ChicoPinto8", "location": "Salvador, Brasil", "name": "Chico Pinto", "id": "1138965305760374784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 1036, "tweet_count": 1625, "listed_count": 0}, "username": "casifuncional", "name": "Trash", "id": "1037909676833296391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28319, "following_count": 2357, "tweet_count": 34691, "listed_count": 46}, "username": "LauraPicoSA", "location": "D.F.", "name": "Laura Pico", "id": "54763870"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 181, "tweet_count": 18083, "listed_count": 1}, "username": "lorenalui", "location": "Brasil", "name": "Lorena Martins \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "id": "289321004"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 918, "tweet_count": 7397, "listed_count": 0}, "username": "tomandomatevoy", "location": "Uruguay", "name": "Gustavo \ud83e\uddc9", "id": "1192444977625915392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 220, "tweet_count": 13899, "listed_count": 0}, "username": "g0meeeeez", "location": "Villa Gobernador G\u00e1lvez", "name": "fd", "id": "3956636483"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 517, "tweet_count": 34448, "listed_count": 3}, "username": "CafeyRockNRol", "name": "- R O C K - coffee", "id": "966632270869168130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 2177, "tweet_count": 8575, "listed_count": 1}, "username": "doblefeliz1", "name": "\u1160El\u01d2n Mus\u2c6a \u0332___\u0332 \u00b0 \ud83c\udfb5\u263d\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "375348188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 36, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}, "username": "EscuroTiro", "name": "Tiro No Escuro", "id": "1179952466361753601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 379, "tweet_count": 34731, "listed_count": 2}, "username": "Maricarla94_", "name": "Maricarla", "id": "254177830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 287, "tweet_count": 32235, "listed_count": 0}, "username": "katiuscahurtad", "location": "Venezuela", "name": "Katiu", "id": "869212039830523904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 88, "tweet_count": 7263, "listed_count": 0}, "username": "Julia_cgt", "location": "Belo Horizonte", "name": "Ju", "id": "1165330148356501511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 913, "tweet_count": 34957, "listed_count": 0}, "username": "eltubular", "location": "argentina", "name": "juan carlos medina.Ciclista.", "id": "178422351"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10774, "following_count": 623, "tweet_count": 94785, "listed_count": 26}, "username": "deaalves", "name": "Andr\u00e9a Alves \ud83e\udd88", "id": "27285952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12587, "following_count": 1470, "tweet_count": 23966, "listed_count": 60}, "username": "LuisdePablo", "location": "M\u00e9xico", "name": "Eledep\u00e9 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "374048645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 16, "tweet_count": 174, "listed_count": 0}, "username": "arellano_joce", "name": "are", "id": "560817622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 1426, "tweet_count": 35025, "listed_count": 0}, "username": "daniicomentt", "name": "Dani\ud83c\udf2a\ufe0f", "id": "1181766190089326592"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "username": "fargosi", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 756, "tweet_count": 83395, "listed_count": 25}, "username": "eilishgoldwng", "location": "julynas", "name": "mari", "id": "1219788890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 1398, "tweet_count": 98571, "listed_count": 10}, "username": "Sweetcreaturez2", "name": ".", "id": "2332232341"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 69, "tweet_count": 181, "listed_count": 0}, "username": "youngbcrro", "name": "ItsYorneideeer", "id": "877533309752008704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 81, "tweet_count": 1292, "listed_count": 0}, "username": "JorgePomaChuqu1", "name": "Jorge Poma Chuquillanqui", "id": "1170497341113196544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 582, "tweet_count": 112775, "listed_count": 10}, "username": "raffa1284", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Raffa 8.7\ud83d\ude37\ud83d\ude37\ud83d\ude37\u00ae\ufe0f", "id": "137375100"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "username": "igalvar71", "location": "uruguay", "name": "ignacio alvarez", "id": "535877103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 282, "tweet_count": 24839, "listed_count": 0}, "username": "tuitscarloss", "name": "CARLOS", "id": "1175912793524133894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 468, "tweet_count": 28828, "listed_count": 7}, "username": "gabrielcativa", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "#104A\u00f1osDeGloria", "id": "149677762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10325, "following_count": 1211, "tweet_count": 5947, "listed_count": 11}, "username": "NiicoJm", "name": "Nicol\u00e1s Jerem\u00edas", "id": "303282719"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 184, "tweet_count": 13364, "listed_count": 0}, "username": "tatiaguiarcrf", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Tatiquel", "id": "3396210857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 88, "listed_count": 0}, "username": "ArcaAtletico", "name": "Atl\u00e9tico Deportivo El Arca", "id": "1194161321815752704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 5001, "tweet_count": 230510, "listed_count": 37}, "username": "AlexanderMalaga", "name": "alexander malaga", "id": "636306436"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 354, "tweet_count": 2889, "listed_count": 0}, "username": "luixxavier00", "location": "Springfield, MA", "name": "Luiz Xavier", "id": "749430429153886208"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4231787, "following_count": 1, "tweet_count": 13147, "listed_count": 1031}, "username": "gabigol", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Gabi", "id": "189307961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4790, "following_count": 5258, "tweet_count": 91715, "listed_count": 69}, "username": "soultaeiI", "location": "ela|dela.", "name": "\ud835\ude04\ud835\uddf6\ud835\uddfb \ud83d\udc8b", "id": "1018635052459098112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 41, "tweet_count": 49855, "listed_count": 1}, "username": "minheets", "location": "917323", "name": "paula sunoon\u00e1tica", "id": "952848277497614337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 98, "tweet_count": 573, "listed_count": 1}, "username": "florcita_86", "name": "Florencia Soledad", "id": "146166783"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3009, "following_count": 444, "tweet_count": 37308, "listed_count": 11}, "username": "Ariel_Reittel", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ariel Reittel\u271d\ufe0f\ud83d\udc99\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83d\udc27", "id": "4696382611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 1360, "tweet_count": 168118, "listed_count": 12}, "username": "jvsmotion", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "el juan paso", "id": "2431154838"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 263, "tweet_count": 48622, "listed_count": 1}, "username": "NeoCamu_", "location": "Between light and darkness", "name": "C\u03b1\u0271\u03c5", "id": "2677205228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 354, "tweet_count": 25250, "listed_count": 8}, "username": "_Tecto", "location": "Pineda de Mar, Barcelona, Espa", "name": "Tecto", "id": "620424936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 140, "tweet_count": 36165, "listed_count": 5}, "username": "JossRoxana", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Joselyn Palacios", "id": "34682638"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1416, "following_count": 297, "tweet_count": 1039, "listed_count": 24}, "username": "RedAipis", "location": "Madrid", "name": "RedAipis", "id": "3092308185"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 364, "tweet_count": 4360, "listed_count": 0}, "username": "juanjuver", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Juan Juver", "id": "54580128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 1757, "tweet_count": 15124, "listed_count": 8}, "username": "F_Ghilardi", "location": "Chimbote, Peru", "name": "Freddy Ghilardi", "id": "150390883"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 898, "tweet_count": 15716, "listed_count": 4}, "username": "fatrexic_", "location": "hell", "name": "gigi (40/57)\ud83c\udf08 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\u2764\ufe0f", "id": "732425625068167168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4170, "following_count": 1330, "tweet_count": 162334, "listed_count": 44}, "username": "anocaineboi", "name": "\u2022 ANOCAINE \u2022", "id": "1568873534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 693, "tweet_count": 36525, "listed_count": 0}, "username": "opneii", "name": "opneiAFazenda14", "id": "147999136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 831, "tweet_count": 9069, "listed_count": 2}, "username": "6600bf", "name": "I'm a LO$ER", "id": "942731396396838912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 47, "tweet_count": 91, "listed_count": 0}, "username": "MarciaQuizphe", "location": "Camilo Ponce Enriquez, Ecuador", "name": "Marcia Quizphe ", "id": "1857498326"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 1150, "tweet_count": 18181, "listed_count": 0}, "username": "RichardWalkerSP", "location": "Barra Mansa, Brasil", "name": "Richard Walker", "id": "947431597200019456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 242, "tweet_count": 1931, "listed_count": 0}, "username": "sthmoreira", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "sthev\u00e3o #tds", "id": "920812903720243208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 502, "tweet_count": 31041, "listed_count": 0}, "username": "Santos6Luiz", "location": "021", "name": "LC", "id": "294754281"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 230602, "following_count": 576, "tweet_count": 75293, "listed_count": 251}, "username": "ManCityPT", "location": "Etihad Stadium", "name": "Manchester City", "id": "1579777514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 367, "tweet_count": 15933, "listed_count": 0}, "username": "Paulaarcuri", "name": "Pau Arcuri", "id": "151949755"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 0, "tweet_count": 29127, "listed_count": 0}, "username": "harianydiva", "name": "Geovana \ud83d\udddd \ud83d\udc3f", "id": "1116668720175300609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 2828, "tweet_count": 27269, "listed_count": 0}, "username": "pereira_walney", "name": "walney pereira", "id": "1138614193890963459"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3070, "following_count": 1767, "tweet_count": 62519, "listed_count": 6}, "username": "T_E_S_L_A_", "name": "T E S L A \u26a1\ufe0f", "id": "776107875059904512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 1589, "tweet_count": 75114, "listed_count": 29}, "username": "midnucas", "name": "midnucas #FueraLUMA \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "id": "567727922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 783, "tweet_count": 17565, "listed_count": 4}, "username": "armandodbl", "location": "Caserta", "name": "Mr.Armando", "id": "171158936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767907, "listed_count": 165}, "username": "infoitinterno", "location": "Italia", "name": "informazione interno", "id": "317671787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269864, "listed_count": 20}, "username": "veroca327", "location": "Ramsey, NJ", "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 789, "tweet_count": 30293, "listed_count": 2}, "username": "soofi_carraro", "name": "sofia", "id": "2538216530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 604, "tweet_count": 13703, "listed_count": 0}, "username": "MBernaltes", "location": "la R\u00e0pita", "name": "setlanreb", "id": "722856318806147073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 738, "tweet_count": 70354, "listed_count": 0}, "username": "AgnelloMistico", "name": "G. Ferrari \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfe\ud83c\uddee\ud83c\uddf7", "id": "592269529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 119, "tweet_count": 3591, "listed_count": 0}, "username": "GaarLam", "name": "flex \u271e", "id": "1036246273521799170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 545, "tweet_count": 11204, "listed_count": 0}, "username": "MaruMontani", "name": "MV", "id": "226772017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 1687, "tweet_count": 45043, "listed_count": 4}, "username": "ipmryan", "location": "Para\u00edba, Brasil", "name": "ryan 13", "id": "1157469811032674305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 1872, "tweet_count": 12839, "listed_count": 2}, "username": "juan_ascanio", "location": "Acarigua,Portuguesa", "name": "Juan Ascanio", "id": "342853894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 666, "tweet_count": 8960, "listed_count": 0}, "username": "GataRussa18", "location": "Araruama, Brasil", "name": "Daiana \ud83d\udcab", "id": "861739426652848128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 516, "tweet_count": 8510, "listed_count": 0}, "username": "_gaudium_rg", "location": "M\u00e9xico", "name": "eufr\u00f3sine", "id": "788144977457152000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 262, "tweet_count": 9594, "listed_count": 0}, "username": "gonzalo_reitano", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "gonza", "id": "751975740057513984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 295, "tweet_count": 7344, "listed_count": 0}, "username": "santi_narvaezz", "location": "Las Heras, Argentina", "name": "mottit", "id": "837354522808827904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 530, "tweet_count": 15801, "listed_count": 1}, "username": "vtsvante", "location": "taehyung t quiero", "name": "kar :(((", "id": "1187027046918172673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 203, "tweet_count": 14670, "listed_count": 0}, "username": "rizato_s", "location": "Indaiatuba, Brasil", "name": "Priscila Rizato \ud83c\udf35\u2b50\ud83c\udf51\ud83c\udf0f\ud83d\udc9a", "id": "4838523381"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 517, "tweet_count": 287097, "listed_count": 5}, "username": "ProcessinhoBR", "name": "Processinho", "id": "750144200029704193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 378, "tweet_count": 5054, "listed_count": 5}, "username": "LibertaTudoViu", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Trem de Queijo", "id": "2595186560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11324, "following_count": 4265, "tweet_count": 111383, "listed_count": 42}, "username": "ElectrikalStorm", "location": "sobre el mar ", "name": "Storm \u26a1", "id": "1167546062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 179, "tweet_count": 36018, "listed_count": 0}, "username": "guelymit", "name": "guelymit", "id": "2726395774"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1530, "tweet_count": 364730, "listed_count": 250}, "username": "474ntx4", "name": "Arantxa", "id": "2980146747"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 91829, "following_count": 1613, "tweet_count": 195824, "listed_count": 956}, "username": "ecartelera", "name": "ecartelera", "id": "57083268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 104, "tweet_count": 31548, "listed_count": 0}, "username": "Airam_iram", "name": "Airam \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "id": "964970093955264512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 412, "tweet_count": 6389, "listed_count": 0}, "username": "v53796", "name": "vit\u00f3ria mariana", "id": "1057448375421976576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 437, "tweet_count": 11796, "listed_count": 0}, "username": "mandiribas", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Mandi Ribas", "id": "1526328624"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1219, "tweet_count": 134617, "listed_count": 0}, "username": "oclaros06", "location": "Lima, Peru", "name": "Odo Clauxs", "id": "2781383187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 889, "tweet_count": 31817, "listed_count": 2}, "username": "janadiva00", "location": "Halloween Town", "name": "\u2623 Jana Ina \u2623", "id": "426847023"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 488, "tweet_count": 1672, "listed_count": 0}, "username": "Feeh_Awake", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Felipe Fernandes", "id": "214669996"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 642, "tweet_count": 7757, "listed_count": 0}, "username": "MarcoCurbani", "location": "Salvador, Brasil", "name": "MarcoCurbani #Bolsonaro2022\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1152529031499329536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20941, "following_count": 897, "tweet_count": 164335, "listed_count": 81}, "username": "arielfhitz", "name": "afh", "id": "2834459925"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 418, "tweet_count": 9564, "listed_count": 2}, "username": "G_Robertto", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "Rob", "id": "293245357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 183, "tweet_count": 1561, "listed_count": 0}, "username": "jnicolasLedesma", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Nicol\u00e1s Ledesma", "id": "155996667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 3411, "tweet_count": 9531, "listed_count": 1}, "username": "conny_germany", "name": "Constanza Meneses Germany", "id": "156691988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10092, "following_count": 7262, "tweet_count": 152475, "listed_count": 37}, "username": "caldostrong", "location": "Chile", "name": "Dr. Strong", "id": "98864188"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 201, "tweet_count": 1649, "listed_count": 0}, "username": "Guxlonghi", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "P\u00e3o secso e uau #L", "id": "1106333672909783040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 94, "tweet_count": 185, "listed_count": 0}, "username": "O2N26", "location": "Maring\u00e1, Brasil, N\u00e1rnia ", "name": "O2-N2", "id": "1191514095578693633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 666, "tweet_count": 15590, "listed_count": 1}, "username": "blueber__", "location": "Bsb ele/he ", "name": "ber \u2730", "id": "929513548258185216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1104, "tweet_count": 59035, "listed_count": 0}, "username": "Nilma12001739", "location": "Concei\u00e7\u00e3o do Lago-A\u00e7u, Brasil", "name": "Nilma", "id": "1122721011001167872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1751, "tweet_count": 129914, "listed_count": 0}, "username": "juliobenjamin3", "name": "Julio Benjamin", "id": "458619536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 466, "tweet_count": 62737, "listed_count": 3}, "username": "amanborg3", "location": "Em todo lugar", "name": "Efeito Cadela", "id": "809156407782211588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 1412, "tweet_count": 41315, "listed_count": 0}, "username": "sabrinafanucci", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "sah \ud83e\ude78", "id": "242989597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 220, "tweet_count": 20769, "listed_count": 3}, "username": "kidnoel", "name": "Kid Noel", "id": "155594299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 603, "tweet_count": 10143, "listed_count": 0}, "username": "focxhari", "name": "ray \ud83c\udf2a", "id": "1178037634628751360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 989, "tweet_count": 21448, "listed_count": 0}, "username": "vandoeng2009gm2", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "vandoeng2009@gmail.c", "id": "4236396988"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1248, "tweet_count": 87648, "listed_count": 18}, "username": "mgalzuru", "name": "Maria", "id": "1279396759"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8690, "following_count": 1718, "tweet_count": 42824, "listed_count": 59}, "username": "ealv21", "location": "caracas, venezuela", "name": "enrique larranaga", "id": "48129358"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3046, "following_count": 1367, "tweet_count": 50514, "listed_count": 8}, "username": "yosoylapalomamw", "name": "Paloma", "id": "25332210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 3885, "tweet_count": 41856, "listed_count": 1}, "username": "Ronaldo92420285", "location": "xinguara PA, Brasil ", "name": "Ronaldo Nunes", "id": "1085311716735574016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 1022, "tweet_count": 54304, "listed_count": 0}, "username": "Ricarterc1", "name": "Ricarterc", "id": "1188200783516459008"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 265429, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "username": "AiltonBenedito", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 2313, "tweet_count": 71694, "listed_count": 10}, "username": "LafuenteToni", "name": "Toni Lafuente", "id": "2462316299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 120, "tweet_count": 2644, "listed_count": 53}, "username": "HelenaRoleto", "location": "Amadora, Portugal", "name": "Helena Roleto", "id": "714908714642202625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22245, "following_count": 7217, "tweet_count": 104659, "listed_count": 157}, "username": "lorrie_e", "location": "London and Global", "name": "Lorrie  Leaver", "id": "334220117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 113, "tweet_count": 19815, "listed_count": 0}, "username": "rtlmj27", "name": "Ricardo Tadeu\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1112164548545601536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 212, "tweet_count": 24742, "listed_count": 0}, "username": "Dutch_1911", "location": "Helsinki, Finland", "name": "Dutch.1911.45 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "1114548389402771457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30294, "following_count": 1426, "tweet_count": 45943, "listed_count": 184}, "username": "GTMacalossi", "name": "Guilherme Macalossi", "id": "49435578"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 686, "tweet_count": 92346, "listed_count": 1}, "username": "Jhonny23091791", "location": "Lima, Peru", "name": "Jhonny", "id": "991886735062786048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1162, "tweet_count": 943, "listed_count": 1}, "username": "Noeliapav1", "name": "Noelia \ud83d\udc9a\u270c\ufe0f\u2600\ufe0f QAC", "id": "1184919263699783680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35971, "following_count": 17399, "tweet_count": 132169, "listed_count": 31}, "username": "LibertadDoctora", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "La Doctora Libertad", "id": "959033548379508736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 107, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}, "username": "CondominiosDos", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Leandro Ferreira", "id": "1164015287987056640"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 266769, "following_count": 29, "tweet_count": 139802, "listed_count": 285}, "username": "futebolnomundo", "name": "Futebol no Mundo", "id": "3097539491"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5774, "following_count": 6443, "tweet_count": 44681, "listed_count": 3}, "username": "BrasilMito2022", "name": "TEIXEIRA", "id": "1090186578150985728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7504, "following_count": 7364, "tweet_count": 87313, "listed_count": 131}, "username": "mov_jupsin", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "jupsin'", "id": "703950360508026881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 383, "tweet_count": 16077, "listed_count": 0}, "username": "imamurajp", "location": "(x\u2080, y\u2080, z\u2080)", "name": "class Yuji:", "id": "2203860062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 270, "tweet_count": 6576, "listed_count": 17}, "username": "titoyepes", "name": "Tito Yepes", "id": "69116892"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31545, "following_count": 1849, "tweet_count": 81878, "listed_count": 206}, "username": "RobertoAnguloS", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Roberto Angulo", "id": "142469128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 215, "tweet_count": 2321, "listed_count": 3}, "username": "anjelique_ponce", "name": "AnJeLiQuE", "id": "114635989"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 4804, "tweet_count": 523926, "listed_count": 232}, "username": "anydel", "location": "Paris, France", "name": "Ana De Lion", "id": "14803639"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 484, "tweet_count": 24176, "listed_count": 0}, "username": "juli4princes4", "location": "Aragua\u00edna, Brasil", "name": "naj\u00falia \ud83e\udd0d", "id": "1146545795258298368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2449, "following_count": 1619, "tweet_count": 57204, "listed_count": 0}, "username": "karentona_", "name": "\ud835\udc24\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc27. \u10e6", "id": "847897817628672000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5323, "following_count": 5057, "tweet_count": 105374, "listed_count": 16}, "username": "haileecolors", "location": "@FortalezaEC", "name": "ana;p", "id": "1019801888861184000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2150, "tweet_count": 46649, "listed_count": 1}, "username": "Atuspariano_18", "location": "Lima Metropolitana. ", "name": "Pablo. \ud83d\ude09", "id": "3908249595"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164371, "following_count": 994, "tweet_count": 67048, "listed_count": 167}, "username": "LaSalitadelSin", "location": "Peru", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 380, "tweet_count": 2863, "listed_count": 0}, "username": "claudiouus", "location": "Bras\u00edlia - DF", "name": "craudio \u2117", "id": "3087810756"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 258, "tweet_count": 6552, "listed_count": 0}, "username": "TutyrcEzequiel", "name": "Yehezqui-el", "id": "1469564306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 58, "tweet_count": 3937, "listed_count": 0}, "username": "dumb_anon_bird", "name": "\ud83d\udc26", "id": "2598319093"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9128, "following_count": 1942, "tweet_count": 37016, "listed_count": 42}, "username": "marcialpg", "name": "Marcial Padilla", "id": "31323406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 611, "tweet_count": 17620, "listed_count": 0}, "username": "JohhnRambo", "name": "Renato", "id": "726813886150787072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53222, "following_count": 3629, "tweet_count": 621770, "listed_count": 48}, "username": "Sihdney", "location": "Cariacica, Brasil", "name": "\u3164\u3164 \u3164", "id": "550032333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 388, "tweet_count": 3078, "listed_count": 0}, "username": "joelteixeir4", "name": "Joel", "id": "1007209118"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 6114480, "following_count": 370, "tweet_count": 386201, "listed_count": 9225}, "username": "geglobo", "location": "Brasil", "name": "ge", "id": "10842792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 237, "tweet_count": 22523, "listed_count": 0}, "username": "pncdojoao", "location": "Na puta que pariu - GO", "name": "Jo\u00e3o", "id": "2940050321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 279, "tweet_count": 8430, "listed_count": 0}, "username": "motoboysushi", "location": "Caruaru, Brasil", "name": "motoboy", "id": "181776416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14048, "following_count": 939, "tweet_count": 66147, "listed_count": 30}, "username": "MandyReverse", "name": "Amandaverso", "id": "1172653386887499776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 270, "tweet_count": 13867, "listed_count": 0}, "username": "valmartinoli", "name": "valchu carp", "id": "810299026709028864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 684, "tweet_count": 27839, "listed_count": 0}, "username": "rociocortez2", "name": "Roci", "id": "381199208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 2339, "tweet_count": 14052, "listed_count": 0}, "username": "santisirerol", "name": "santi", "id": "2259668556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 180, "tweet_count": 27366, "listed_count": 10}, "username": "cestrogerltp", "name": "roll del cinnabon", "id": "153244769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4243, "following_count": 1769, "tweet_count": 9442, "listed_count": 2}, "username": "normwidrig", "name": "Black Phillip", "id": "517188662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 18, "tweet_count": 1739, "listed_count": 0}, "username": "AndreSalamonde", "name": "Andre Salamonde", "id": "740743331517505536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13041, "following_count": 1056, "tweet_count": 138330, "listed_count": 78}, "username": "LeandroDiasNF", "location": "Brasil", "name": "Leandro Dias", "id": "255019405"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 220, "tweet_count": 738, "listed_count": 0}, "username": "ConnanFreire", "name": "Connan Freire", "id": "1169309136863072256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73894, "following_count": 2471, "tweet_count": 65796, "listed_count": 135}, "username": "brauneoficial", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Braune", "id": "1265961630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1104, "tweet_count": 9107, "listed_count": 2}, "username": "danimarinhu", "location": "duque de Caxias", "name": "Dani \u00e9 13\u2b50\ufe0f", "id": "1042081177077796864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 395, "tweet_count": 34119, "listed_count": 0}, "username": "suuyai_", "name": "suyai", "id": "2745986040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2800, "following_count": 2692, "tweet_count": 135923, "listed_count": 19}, "username": "tbc10", "location": "Aliseda (C\u00e1ceres)", "name": "Tom\u00e1s", "id": "14542966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 442, "tweet_count": 56003, "listed_count": 1}, "username": "larrysogolden", "location": "princess park", "name": "sofi viu o louis", "id": "2288797062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 381, "tweet_count": 21622, "listed_count": 0}, "username": "perimkayo", "location": "Ji-Paran\u00e1, Brasil", "name": "kayo", "id": "1279107062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 398, "tweet_count": 4988, "listed_count": 0}, "username": "edinhorangel72", "location": "Serra, Brasil", "name": "rabisco", "id": "845417571176337408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1624, "tweet_count": 56829, "listed_count": 1}, "username": "FabianoSSantana", "location": "Salvador, Bahia, Brasil", "name": "2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7FabianoSSantana\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "436152321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 745, "tweet_count": 22132, "listed_count": 0}, "username": "luizen37", "location": "Barra da Tijuca, Rio de Janeir", "name": "Luiz Barros", "id": "818877183968104448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1318, "following_count": 4999, "tweet_count": 79352, "listed_count": 56}, "username": "galamay", "location": "Cagliari", "name": "Alessio Mameli", "id": "28228305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 977, "tweet_count": 39265, "listed_count": 10}, "username": "taehyswiss", "name": "vit 13 \u2b50", "id": "979802111281156096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 88, "tweet_count": 13124, "listed_count": 2}, "username": "SraLawliet", "location": "Baker Street, 221\u0432", "name": "Death \ud83d\udcda", "id": "808327857881628672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 162, "tweet_count": 1226, "listed_count": 0}, "username": "rochhitt", "name": "Rochi", "id": "1038579203619348482"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 298, "tweet_count": 35456, "listed_count": 0}, "username": "Micaa_albornoz", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcb6\ud83d\udcab", "id": "513307991"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 184, "tweet_count": 56416, "listed_count": 0}, "username": "CMLbrinzal17", "name": "CML@brinzal 17", "id": "885303292468834305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 763, "tweet_count": 28220, "listed_count": 6}, "username": "PacoEspiGa", "name": "Paco EspiGa", "id": "392703499"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 344, "tweet_count": 6111, "listed_count": 18}, "username": "psol_ricardo", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "name": "Ricardo Alvarez", "id": "167425263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3190, "following_count": 2526, "tweet_count": 21883, "listed_count": 2}, "username": "caastromatheus", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "matheus", "id": "879838085428785153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 3595, "tweet_count": 58226, "listed_count": 0}, "username": "EdsonMiguelPer1", "location": "Limeira, Brasil", "name": "\ud83d\udea9Edson LULA M. Pereira\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "814321124607754242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 571, "tweet_count": 3925, "listed_count": 0}, "username": "natanDBA", "location": "Brasil", "name": "Natan Alian\u00e7a Pelo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3347666710"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 678, "tweet_count": 1822, "listed_count": 1}, "username": "CindyBourchier", "name": "\ua565\u22b1 \u212d\u03b9\u0274dy Bo\u03c5rc\u043d\u03b9er \u029a\u012d\u025e sta gr\u00e1vida\ud83e\udd30\ud83c\udffb", "id": "935481298419961856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 459, "tweet_count": 58352, "listed_count": 0}, "username": "Lennyssl", "location": "\ud83d\udc96", "name": "lenny", "id": "624951733"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 2591, "tweet_count": 96015, "listed_count": 20}, "username": "rosalba_cb", "location": "....", "name": "Rosalba", "id": "53769628"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 856, "tweet_count": 19484, "listed_count": 25}, "username": "psicgarcia", "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "name": "Juancarlos Garc\u00eda", "id": "148525230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 364, "tweet_count": 27864, "listed_count": 0}, "username": "mazelor", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marcelo Alencar \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "3291725945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 89, "tweet_count": 12217, "listed_count": 0}, "username": "Rodrigo74490250", "name": "Rodrigo Gomes", "id": "1124574858740928512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 544, "tweet_count": 12798, "listed_count": 0}, "username": "5CH1RM", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "guilherme", "id": "1029142839064715276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 448, "tweet_count": 9984, "listed_count": 1}, "username": "DaraArata1", "location": "Brasil", "name": "Nutella", "id": "1568997066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 585, "tweet_count": 99443, "listed_count": 2}, "username": "andybarahona", "location": "Guayaquil", "name": "Andres Barahona", "id": "76111992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 334, "tweet_count": 16898, "listed_count": 4}, "username": "yangonzalezc", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "\ud835\udc18\ud835\udc00\ud835\udc0d \ud835\udc06\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc19\ud835\udc00\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc19", "id": "179539241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 211, "tweet_count": 66487, "listed_count": 2}, "username": "Sheila_Nassif", "location": "Rio de janeiro.RJ", "name": "SHEILA", "id": "56088165"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 818, "tweet_count": 15359, "listed_count": 0}, "username": "Caricar5", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Caricar", "id": "1083896047330578432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4594, "following_count": 165, "tweet_count": 16438, "listed_count": 18}, "username": "SSanchezVz", "location": "Turmero, Edo. Aragua", "name": "Sergio S\u00e1nchez", "id": "114944109"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4273, "following_count": 4760, "tweet_count": 162675, "listed_count": 17}, "username": "DomBaruque", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "\u1d05\u1d52\u1d50 \u0299\u1d43\u02b3\u1d58\u1d60\u1d58\u1d49", "id": "2565743456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 207, "tweet_count": 27128, "listed_count": 1}, "username": "Nientedispecial", "location": "14.04 \u2661", "name": "Jainny", "id": "335644702"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13620, "following_count": 10863, "tweet_count": 57320, "listed_count": 29}, "username": "RetuitAfterMe", "location": "Entre Oeste y Este", "name": "\ud83c\udf83", "id": "1228488512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 530, "tweet_count": 8228, "listed_count": 0}, "username": "JhowComenta", "name": "Jhow", "id": "1101543011459219456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 44, "tweet_count": 40713, "listed_count": 1}, "username": "radiomilagrocom", "location": "En Jesucristo", "name": "RADIOMILAGRO", "id": "2837357575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 1190, "tweet_count": 31209, "listed_count": 1}, "username": "lauracamillecec", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Laura Garcia", "id": "1012849688624730112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 511, "tweet_count": 8382, "listed_count": 0}, "username": "_AndreyJuliano", "location": "831-ZN , Porto Alegre", "name": "Juliano \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "830491298436112384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 620, "tweet_count": 13212, "listed_count": 0}, "username": "erikinhaa_quee", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "erika \ud83d\udc78", "id": "992596272489082880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2223, "following_count": 1672, "tweet_count": 43853, "listed_count": 0}, "username": "Vivianeglimaa", "location": "Pernambuco, Brasil", "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "1157028101714599937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 1901, "tweet_count": 157157, "listed_count": 1}, "username": "EmillyAraujww", "name": "Cris", "id": "792180514572668929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2110, "following_count": 964, "tweet_count": 42678, "listed_count": 1}, "username": "thamaravilhosx", "location": "\ud83d\udddd\ud83d\udc1e", "name": "\ud835\udc7b\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82", "id": "1094335112580395011"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 2185, "tweet_count": 61836, "listed_count": 2}, "username": "herbertnewtonm1", "location": "Bauru, Brasil", "name": "herbert newton moreira", "id": "983093509233266688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1700, "following_count": 2197, "tweet_count": 85012, "listed_count": 0}, "username": "MartinaVehils", "name": "\u24dc\u24d0\u24e1\u24e3\u24e4\u2655\u2763\u265b \ud83e\udef6\ud83c\udffc", "id": "885404030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139123, "following_count": 345, "tweet_count": 1537, "listed_count": 77}, "username": "OutMessi_", "name": "Messi out of Context", "id": "1088296232445980674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1357, "tweet_count": 87941, "listed_count": 1}, "username": "maahbia_", "name": "Mayla \u2696\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "2480480476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 103, "tweet_count": 467, "listed_count": 0}, "username": "JorgeGa30012112", "name": "Jorge Rodr\u00edguez", "id": "1134112057937334276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1273, "tweet_count": 12961, "listed_count": 0}, "username": "DaJeitao", "name": "Rsuguis2", "id": "1164249864936534018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 332, "tweet_count": 69284, "listed_count": 44}, "username": "gxndersen", "name": "marisol \ud83e\udd6d", "id": "2788250845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3613, "following_count": 1453, "tweet_count": 203162, "listed_count": 10}, "username": "at_thais", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Tha", "id": "2347216968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1209, "tweet_count": 39460, "listed_count": 1}, "username": "cimerio33", "name": "Carlos L\u00f3pez Porras", "id": "918316560716128256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52625, "following_count": 975, "tweet_count": 67301, "listed_count": 100}, "username": "LasVegas_Kate", "location": "Las Vegas, NV", "name": "Kate Layne is on YouTube", "id": "902693578513645568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 1868, "tweet_count": 9022, "listed_count": 1}, "username": "zairadias49", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Zaira Dias", "id": "1459568808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 385, "tweet_count": 2300, "listed_count": 2}, "username": "CacauDias7", "name": "bad influencer \ud83d\udc0d", "id": "1148092815911587841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 2199, "tweet_count": 15092, "listed_count": 2}, "username": "neuphorue", "name": "nath", "id": "1368300811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 417, "tweet_count": 23417, "listed_count": 0}, "username": "Amanda42500964", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Amanda Freitas \ud83c\udf2a\ud83e\udd0d", "id": "854602126177292288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 644, "tweet_count": 11361, "listed_count": 2}, "username": "ingfontenele", "name": "ingrid. \uea00", "id": "92380040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 1519, "tweet_count": 6212, "listed_count": 0}, "username": "Pollinatural", "location": "PA-USA", "name": "Pollianna Carvalho", "id": "1540863066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 1106, "tweet_count": 44634, "listed_count": 0}, "username": "ANAMARI11866278", "name": "ANA  MARIA  PEREIRA", "id": "1068733350129610752"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 219, "tweet_count": 21527, "listed_count": 0}, "username": "Elianakonrath_", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Eliana", "id": "1175084135121113089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 494, "tweet_count": 15591, "listed_count": 2}, "username": "desregular", "name": "franzinho", "id": "3199801702"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 883, "tweet_count": 96010, "listed_count": 1}, "username": "wsquijada", "name": "Wilfredo Quijada", "id": "321548341"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 369, "tweet_count": 60710, "listed_count": 2}, "username": "biatuiitta", "location": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udddd\ud83d\udd75\ud83c\udffc\ud83c\udf2a", "name": "bianca \u2b50\ufe0f", "id": "844979931541065729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 1111, "tweet_count": 51999, "listed_count": 24}, "username": "voz_imparcial", "location": "San Juan del R\u00edo, Quer\u00e9taro Ar", "name": "Voz Imparcial", "id": "3685620144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5305, "following_count": 4740, "tweet_count": 155494, "listed_count": 1}, "username": "ThaigraGabriela", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u2606Gabby\u2606\u2728", "id": "1093700893525139456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2566, "following_count": 2473, "tweet_count": 64543, "listed_count": 1}, "username": "MariaHe76243708", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ma. Helena Car - Reserva", "id": "1162052398870872064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11084, "following_count": 9354, "tweet_count": 92715, "listed_count": 11}, "username": "Realitysan", "location": "Planeta Terra, Brasil, RJ", "name": "R\u03b5\u03b1\u029fi\u0442ys\u03b1n \ud83e\udd4a 100% Bolsonaro \u00af\\_(\u30c4)_/\u00af", "id": "53928878"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34173, "following_count": 31819, "tweet_count": 48920, "listed_count": 13}, "username": "marcusPITTERnew", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "@marcusPITTERfreeNEW", "id": "1149778158306103296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 496, "tweet_count": 216161, "listed_count": 15}, "username": "xRocketPapaya", "location": "Costa Rica ", "name": "\u0274\u1d0f\u1d07 \u2661", "id": "4421696596"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 5000, "tweet_count": 83325, "listed_count": 3}, "username": "vhj2012", "name": "vhj2012", "id": "575418401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 2745, "tweet_count": 89980, "listed_count": 1}, "username": "riverostar", "location": "S\u00c3O PAULO-SP _ BRASIL", "name": "ABEL RIVERO", "id": "33910489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3357, "following_count": 45, "tweet_count": 125220, "listed_count": 21}, "username": "Vanguardia_Mx", "location": "Poza Rica, Veracruz", "name": "Vanguardia de Veracruz", "id": "1005140420014166018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 149, "tweet_count": 3789, "listed_count": 0}, "username": "carvalhodarcy", "location": "Piracicaba, Brasil", "name": "darcy carvalho", "id": "2845717919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3228, "following_count": 959, "tweet_count": 29687, "listed_count": 7}, "username": "biantisocial", "location": "\u2661 enemies to lovers", "name": "bia\ud83e\udec0 |", "id": "1083189481916776448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 97, "tweet_count": 9839, "listed_count": 1}, "username": "GabosChaves", "name": "\u26e7\ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86\ud80c\udce0\u26e7", "id": "1084503091347668998"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 492, "tweet_count": 197727, "listed_count": 21}, "username": "Samira1577", "name": "Cinica #liberiamocidailiberisti\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1219944530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1398, "following_count": 4899, "tweet_count": 308227, "listed_count": 2}, "username": "bbbaderna_", "name": "Lucas\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "978396041887264770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 232, "tweet_count": 6464, "listed_count": 1}, "username": "LBs1999_", "location": "Casa do caralho", "name": "It's _Larx.", "id": "994599602295857152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 4999, "tweet_count": 73296, "listed_count": 7}, "username": "llaflavia", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Fl\u00e1via \u00e9 13", "id": "253770322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1186, "tweet_count": 7388, "listed_count": 0}, "username": "sabrinaturonom", "name": "Sabrina Alves \ud83e\udddc\ud83c\udf2a\ufe0f\u2601\ufe0f", "id": "1085993597428731905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 870, "tweet_count": 304456, "listed_count": 17}, "username": "Champz_13", "name": "jo\u00e3o", "id": "140224006"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 495, "tweet_count": 49081, "listed_count": 0}, "username": "gabiasm_", "name": "Gabi", "id": "1293143208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 309, "tweet_count": 24263, "listed_count": 1}, "username": "tatacomentou", "location": "\ud83d\udc78\ud83c\udffe\ud83c\udfaa\ud83d\udca5", "name": "Ester .", "id": "1097264283929460736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 225, "tweet_count": 29098, "listed_count": 1}, "username": "comasste", "name": "ste", "id": "3302863517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 354, "tweet_count": 48280, "listed_count": 0}, "username": "pllsecrets12", "name": "alice", "id": "1043286013949489152"}], "tweets": [{"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 34, "tag": "SaludMental"}, {"start": 122, "end": 127, "tag": "auge"}]}, "text": "Lo + lamentable es la #SaludMental de los ni\u00f1os y adolescentes. Si tienen depresi\u00f3n y son menores de 16 a\u00f1os no entran al #auge", "in_reply_to_user_id": "118533152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "118533152", "edit_history_tweet_ids": ["1198433669414871040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198433667040862208"}], "created_at": "2019-11-24T02:50:27.000Z", "lang": "es", "id": "1198433669414871040"}, {"text": "Ya la complejidad del diagn\u00f3stico no es para ser tratado en el cesfam, entonces se deriva a cosam o al hospital para atenci\u00f3n de psiquiatra. Ah\u00ed la espera es de meses o a\u00f1os. L\u00f3gicamente el trastorno se hace m\u00e1s agudo.", "in_reply_to_user_id": "118533152", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "118533152", "edit_history_tweet_ids": ["1198433664125853696"], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.4195, "type": "Place", "normalized_text": "cesfam"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.3724, "type": "Place", "normalized_text": "cosam"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198433661013680131"}], "created_at": "2019-11-24T02:50:26.000Z", "lang": "es", "id": "1198433664125853696"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 62, "tag": "NXTTakeOver"}, {"start": 63, "end": 72, "tag": "WarGames"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Ciampa"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Cole"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9132, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8691, "type": "Other", "normalized_text": "WarGames"}]}, "text": "Esa ca\u00edda de Ciampa con Adam Cole, fue suicida!!! #NXTTakeOver #WarGames", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 15, "like_count": 436, "quote_count": 2}, "author_id": "761131705944145920", "edit_history_tweet_ids": ["1198428095256104961"], "created_at": "2019-11-24T02:28:18.000Z", "lang": "es", "id": "1198428095256104961"}, {"text": "New Media de American Gods (serie) https://t.co/JoZduFJuUj", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/JoZduFJuUj", "expanded_url": "https://twitter.com/sombramonstruo/status/1198432039265062919/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JoZduFJuUj", "media_key": "3_1198432032189235200"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9603, "type": "Other", "normalized_text": "American Gods"}]}, "in_reply_to_user_id": "612061009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "612061009", "edit_history_tweet_ids": ["1198432039265062919"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198431316414472193"}], "created_at": "2019-11-24T02:43:58.000Z", "lang": "en", "id": "1198432039265062919"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 141, "end": 150, "tag": "saLTEmos"}, {"start": 227, "end": 245, "tag": "FrankLuisTravieso"}, {"start": 246, "end": 254, "tag": "EnAbril"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/oGMtBb6zWi", "expanded_url": "http://www.concursoadolfoguzman.icrt.cu/uploads/files/2019-09/1567809708_en-abril-autor-e-int_-frank-luis-travieso-arr_-juan-carlos-rivero.mp3", "display_url": "concursoadolfoguzman.icrt.cu/uploads/files/\u2026"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ObvSOa3fNT", "expanded_url": "https://twitter.com/cubadebatecu/status/1197888728200560646", "display_url": "twitter.com/cubadebatecu/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 149, "probability": 0.5091, "type": "Person", "normalized_text": "saLTEmos"}, {"start": 228, "end": 244, "probability": 0.7259, "type": "Person", "normalized_text": "FrankLuisTravieso"}, {"start": 247, "end": 253, "probability": 0.74, "type": "Other", "normalized_text": "EnAbril"}], "mentions": [{"start": 197, "end": 212, "username": "Cubacel_ETECSA", "id": "1058099492677918720"}, {"start": 213, "end": 225, "username": "ETECSA_Cuba", "id": "2563603760"}]}, "text": "\ud83c\udfb6 \"tu todo convertido en nuestra nada {...} la guerra que perd\u00ed mientras t\u00fa ganas {...} planeaba no pensarte cuando de pronto te vi {...}\" \ud83c\udfb6 #saLTEmos \"es un acto suicida en el que muero, por ti\"  @Cubacel_ETECSA @ETECSA_Cuba  #FrankLuisTravieso #EnAbril https://t.co/oGMtBb6zWi https://t.co/ObvSOa3fNT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1141378759322419200", "edit_history_tweet_ids": ["1198061936207941638"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197888728200560646"}], "created_at": "2019-11-23T02:13:19.000Z", "geo": {"place_id": "ac26bceca6c10474"}, "lang": "es", "id": "1198061936207941638"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 221, "end": 234, "tag": "FOXFIGHTCLUB"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8968, "type": "Person", "normalized_text": "Wilder"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.8473, "type": "Person", "normalized_text": "Artur Szpilka"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.7669, "type": "Person", "normalized_text": "Szpilka"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.6482, "type": "Other", "normalized_text": "9 Round"}, {"start": 140, "end": 149, "probability": 0.6941, "type": "Person", "normalized_text": "Tyson Fury"}, {"start": 222, "end": 233, "probability": 0.7155, "type": "Organization", "normalized_text": "FOXFIGHTCLUB"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 191, "username": "ederreisfox", "id": "143162240"}, {"start": 192, "end": 208, "username": "PaulinhoSilva99", "id": "591343507"}, {"start": 209, "end": 219, "username": "baldoboxe", "id": "337869727"}]}, "text": "Outra luta que o Wilder teve um pouco trabalho foi tamb\u00e9m contra o Artur Szpilka mas ele colocou o Szpilka pra dormir no 9 Round e tamb\u00e9m o Tyson Fury que essa foi a SENHORA LUTA\n@ederreisfox @PaulinhoSilva99 @baldoboxe \n#FOXFIGHTCLUB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4229370766", "edit_history_tweet_ids": ["1198432024073244672"], "created_at": "2019-11-24T02:43:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1198432024073244672"}, {"text": "sem querer ser cuz\u00e3o e ja sendo, esse \u00e9 o time que literalmente matou dez atletas esse ano por neglig\u00eancia https://t.co/kHJfBRYb8v", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/kHJfBRYb8v", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/g1.globo.com/google/amp/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/05/08/incendio-no-ct-do-flamengo-comecou-em-curto-no-ar-condicionado-e-se-alastrou-devido-a-material-do-conteiner-aponta-laudo.ghtml", "display_url": "google.com/amp/s/g1.globo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/rj/rio-de-janeiro/noticia/2019/05/08/incendio-no-ct-do-flamengo-comecou-em-curto-no-ar-condicionado-e-se-alastrou-devido-a-material-do-conteiner-aponta-laudo.ghtml"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 16, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "author_id": "1190211566680993792", "edit_history_tweet_ids": ["1198375894143918082"], "created_at": "2019-11-23T23:00:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1198375894143918082"}, {"text": "Se me nota el temor en los hombros, pero qued\u00f3 en video, por fin. No la hago nunca m\u00e1s :P https://t.co/5wykC4sjZt", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/5wykC4sjZt", "expanded_url": "https://twitter.com/aCarolain/status/1197272264296816643/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wykC4sjZt", "media_key": "7_1197272144159399942"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "39506820", "edit_history_tweet_ids": ["1197272264296816643"], "created_at": "2019-11-20T21:55:26.000Z", "lang": "es", "id": "1197272264296816643"}, {"text": "Destruir al INE mediante la reducci\u00f3n salvaje de su presupuesto o a trav\u00e9s de la sustituci\u00f3n perversa de sus consejeros, s\u00f3lo confirma la construcci\u00f3n suicida de una dictadura al aniquilar al gran \u00e1rbitro en las contiendas electorales. S\u00f3lo quedar\u00e1 un \u00e1rbitro: AMLO", "public_metrics": {"retweet_count": 701, "reply_count": 77, "like_count": 1361, "quote_count": 24}, "author_id": "96853458", "edit_history_tweet_ids": ["1197898252676259840"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 14, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "INE"}, {"start": 261, "end": 264, "probability": 0.9838, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}]}, "created_at": "2019-11-22T15:22:53.000Z", "lang": "es", "id": "1197898252676259840"}, {"text": "S\u00ed me doy un tiro por decidir cu\u00e1l de los 3 est\u00e1 m\u00e1s sexy alv https://t.co/5UUcGjSvEx", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/5UUcGjSvEx", "expanded_url": "https://twitter.com/punisherhrry/status/1198362759148318721", "display_url": "twitter.com/punisherhrry/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "534901071", "edit_history_tweet_ids": ["1198372884382715904"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198362759148318721"}], "created_at": "2019-11-23T22:48:54.000Z", "lang": "es", "id": "1198372884382715904"}, {"text": "Me gusta la moral subyacente a este momento de TLJ, pero el hecho objetivo de que Finn hubiera logrado destruir el ariete con su ataque suicida como que lo estropea un poquitico. \n\nQue otro personaje hubiera hecho (exitosamente) lo mismo 20 minutos antes no ayuda. https://t.co/4m3JrZusLn", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/4m3JrZusLn", "expanded_url": "https://twitter.com/GGLapresa/status/1198297098107666433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4m3JrZusLn", "media_key": "3_1198297085990322176"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6457, "type": "Person", "normalized_text": "TLJ"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Finn"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "256409468", "edit_history_tweet_ids": ["1198297098107666433"], "created_at": "2019-11-23T17:47:46.000Z", "lang": "es", "id": "1198297098107666433"}, {"text": "hoje eu sa\u00ed com os amigos que eu gosto e n\u00e3o tirei UMA FOTO mas queria mostrar pro mundo como eu tava bela &amp; danadinha\u2122 com minha brusinha nova https://t.co/DCA2hdkiO4", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/DCA2hdkiO4", "expanded_url": "https://twitter.com/foimalzzz/status/1198431091729870848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DCA2hdkiO4", "media_key": "3_1198431056271155201"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "185407374", "edit_history_tweet_ids": ["1198431091729870848"], "created_at": "2019-11-24T02:40:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1198431091729870848"}, {"text": "Emilia choosing khal drogo over jon snow \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd2e https://t.co/WencnDiaqK", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/WencnDiaqK", "expanded_url": "https://twitter.com/asstudyinpink/status/1198346011372113920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WencnDiaqK", "media_key": "3_1198345996679467009"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/WencnDiaqK", "expanded_url": "https://twitter.com/asstudyinpink/status/1198346011372113920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WencnDiaqK", "media_key": "3_1198346003776192512"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.48, "type": "Other", "normalized_text": "Emilia"}, {"start": 16, "end": 25, "probability": 0.4439, "type": "Person", "normalized_text": "khal drogo"}, {"start": 32, "end": 39, "probability": 0.4965, "type": "Person", "normalized_text": "jon snow"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4462288336", "edit_history_tweet_ids": ["1198346011372113920"], "created_at": "2019-11-23T21:02:07.000Z", "lang": "en", "id": "1198346011372113920"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 183, "end": 196, "tag": "Metamemorias"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/H9kunTuTin", "expanded_url": "http://bit.ly/2XIJTKx", "display_url": "bit.ly/2XIJTKx"}], "annotations": [{"start": 184, "end": 195, "probability": 0.6871, "type": "Other", "normalized_text": "Metamemorias"}]}, "text": "Quinientas veintiocho p\u00e1ginas tiene la carta de despedida que el presidente\u00a0Alan Garc\u00eda\u00a0termin\u00f3 algunas horas antes de su muerte, pero empez\u00f3 a escribir, sin duda, varios a\u00f1os antes. #Metamemorias\nhttps://t.co/H9kunTuTin", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 72, "like_count": 374, "quote_count": 19}, "author_id": "44170233", "edit_history_tweet_ids": ["1198381876311932929"], "created_at": "2019-11-23T23:24:38.000Z", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "lang": "es", "id": "1198381876311932929"}, {"text": "Discreci\u00f3n en las im\u00e1genes. A ver, \u00bfPorqu\u00e9 bomberos o protecci\u00f3n civil NO tienen un tambor o como se llame para \u2018cachar\u2019 al suicida de un puente o donde sea como el caso de los Arcos? \u00a1Lo hubieran salvado..! https://t.co/iTJjArMKAN", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/iTJjArMKAN", "expanded_url": "https://twitter.com/ElInformadorQro/status/1198335717035790337/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/iTJjArMKAN", "media_key": "7_1198335683066097664"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.509, "type": "Place", "normalized_text": "Arcos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 29, "like_count": 32, "quote_count": 4}, "author_id": "1074800766", "edit_history_tweet_ids": ["1198335717035790337"], "created_at": "2019-11-23T20:21:13.000Z", "lang": "es", "id": "1198335717035790337"}, {"text": "Lula disse que Bolsonaro matou Marielle e \u00e9 o respons\u00e1vel direto pela viol\u00eancia contra os pobres. Incitou o \u00f3dio, a desordem, a viol\u00eancia e disse que o Brasil precisava se levantar como o Chile.\n\nE A\u00cd? VAI FICAR POR ISSO? NINGU\u00c9M VAI DETER ESTE BANDIDO IRRESPONS\u00c1VEL?", "public_metrics": {"retweet_count": 2048, "reply_count": 520, "like_count": 10555, "quote_count": 175}, "author_id": "3662771592", "edit_history_tweet_ids": ["1198004093156913152"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 152, "end": 157, "probability": 0.8819, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 188, "end": 192, "probability": 0.9238, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-11-22T22:23:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1198004093156913152"}, {"text": "Thayse: \"Podem rir da trouxa. Eu sou a que tem menos dinheiro\". Diego: \"A trouxa que ganhou mais dinheiro. A trouxa que se finge de trouxa\". Todo mundo rindo. \n\nEu amo que o Diego matou logo a vitimiza\u00e7\u00e3o da Thayse!", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 20, "like_count": 1407, "quote_count": 17}, "author_id": "917893531771064320", "edit_history_tweet_ids": ["1198261605458436096"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6488, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.8076, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 174, "end": 178, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Diego"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Thayse"}]}, "created_at": "2019-11-23T15:26:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1198261605458436096"}, {"text": "@greyjoyy Cara a cena do regis foi bom mas eu j\u00e1 tava \"ela vai matar ele, ser\u00e1 que algu\u00e9m vai ver l\u00e1 dos pr\u00e9dios\" \n\nMas esse olhar dela no final foi o puro suco de dem\u00f4nio https://t.co/MXuIjOGty4", "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/MXuIjOGty4", "expanded_url": "https://twitter.com/iam_ahokay/status/1198428855431774208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MXuIjOGty4", "media_key": "16_1198428847190036481"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.3795, "type": "Person", "normalized_text": "regis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "greyjoyy", "id": "205865341"}]}, "in_reply_to_user_id": "205865341", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83948952", "edit_history_tweet_ids": ["1198428855431774208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198428397862576128"}], "created_at": "2019-11-24T02:31:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1198428855431774208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 125, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 146, "end": 159, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 160, "end": 169, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 170, "end": 181, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/l68G6XDDDI", "expanded_url": "https://twitter.com/anarkolandia/status/1198276867675037698/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l68G6XDDDI", "media_key": "3_1198276861186453505"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 134, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 135, "end": 144, "username": "Drago237", "id": "78941875"}]}, "text": "Ni\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada por 6 hombres y haber quedado embarazada\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8\n#PaseDeLista11am @alynmon @Drago237\n #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos https://t.co/l68G6XDDDI", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 8, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "author_id": "1159420202846707712", "edit_history_tweet_ids": ["1198276867675037698"], "created_at": "2019-11-23T16:27:22.000Z", "lang": "es", "id": "1198276867675037698"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 264, "end": 278, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fso8pBvWwG", "expanded_url": "https://twitter.com/rochavictox/status/1198079688675074050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fso8pBvWwG", "media_key": "3_1198079677107253248"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Fso8pBvWwG", "expanded_url": "https://twitter.com/rochavictox/status/1198079688675074050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Fso8pBvWwG", "media_key": "3_1198079680705896449"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 24, "probability": 0.7125, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.9269, "type": "Person", "normalized_text": "Mateus Solano"}, {"start": 265, "end": 277, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "voc\u00eas perceberam que a J\u00f4 matou o R\u00e9gis e virou esse dem\u00f4nio depois de falar com esse cara, pode ser bobagem mas n\u00e3o seria o Dem\u00f4nio tentando ela? Pois n\u00e3o colocariam Mateus Solano atoa no \u00faltimo cap\u00edtulo e tbm qnd ela viu o rel\u00f3gio foi como se a ambi\u00e7\u00e3o dela (+) #ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/Fso8pBvWwG", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 22, "like_count": 231, "quote_count": 14}, "author_id": "887439270188908545", "edit_history_tweet_ids": ["1198079688675074050"], "created_at": "2019-11-23T03:23:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1198079688675074050"}, {"text": "Por ac\u00e1 una PELONA q nunca cambi\u00f3, sigue igualita de soberbia como en sus inicios, la preferida de Bela\u00fande y el Cobarde Suicida, siempre juntos con Shultz tb, cay\u00f3 este \u00faltimo y sali\u00f3 corriendo a USA, regres\u00f3 2do gob dla rataza Alan.Sigue alucinada, como si su plba valiera algo. https://t.co/oieZGMe4Cf", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/oieZGMe4Cf", "expanded_url": "https://twitter.com/DeltaMdelta/status/1197660121939111937", "display_url": "twitter.com/DeltaMdelta/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.3945, "type": "Other", "normalized_text": "Bela\u00fande"}, {"start": 113, "end": 127, "probability": 0.5686, "type": "Other", "normalized_text": "Cobarde Suicida"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.4838, "type": "Other", "normalized_text": "Shultz"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.9684, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4128, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 7, "like_count": 176, "quote_count": 3}, "author_id": "282155394", "edit_history_tweet_ids": ["1198328147126759425"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197660121939111937"}], "created_at": "2019-11-23T19:51:08.000Z", "lang": "es", "id": "1198328147126759425"}, {"text": "Prueba de c\u00e1mara de Jared Leto como Joker y Margot Robbie como Harley para Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/rsfH42aD8j", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/rsfH42aD8j", "expanded_url": "https://twitter.com/blogsuperheroes/status/1198323329863565313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsfH42aD8j", "media_key": "3_1198318392995930112"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9281, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.495, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "author_id": "108919585", "edit_history_tweet_ids": ["1198323329863565313"], "created_at": "2019-11-23T19:32:00.000Z", "lang": "es", "id": "1198323329863565313"}, {"text": "@MijaelGLP Peor q el primer gobierno de tu querido partido?... IMPOSIBLE. T\u00fa maestro y gu\u00eda, el suicida Alan Garc\u00eda nos llev\u00f3 al nivel de Venezuela.", "in_reply_to_user_id": "705775352", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "author_id": "179202493", "edit_history_tweet_ids": ["1198346982563209217"], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 114, "probability": 0.9813, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198338228539002880"}], "created_at": "2019-11-23T21:05:59.000Z", "geo": {"place_id": "001761ed5e7c7c15"}, "lang": "es", "id": "1198346982563209217"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 192, "end": 212, "tag": "SemLicencaParaMatar"}, {"start": 213, "end": 231, "tag": "CarluxoMelindrado"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 40, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Bolsonaro"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.9465, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 214, "end": 230, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "CarluxoMelindrado"}]}, "text": "Se toda vez que vc ligar Carlos Bolsonaro ao assassinato da Marielle e receber como resposta \"e o PT, matou quantos?\", entenda, isso n\u00e3o \u00e9 ret\u00f3rica \u00e9 confiss\u00e3o de culpa atrav\u00e9s de ato falho.\n\n#SemLicencaParaMatar\n#CarluxoMelindrado", "public_metrics": {"retweet_count": 698, "reply_count": 79, "like_count": 3667, "quote_count": 14}, "author_id": "1475239706", "edit_history_tweet_ids": ["1197845817350086661"], "created_at": "2019-11-22T11:54:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1197845817350086661"}, {"text": "@JOOFONTEBASSO1 @JrGurgeljornal @Teodorico1967 Hoje vc diz q \u00f1 ser\u00e1 1GOLPE, mas ser\u00e1 q seus netos e bisnetos entender\u00e3o assim no futuro se forem doutrinados de outra forma?\n\u00c9 igual a 64. Soltavam bombas, bandidos, o pai do Collor de Mello atirou num deputado dentro do CN e matou o outro que estava ao lado. \nEra o comunismo!", "in_reply_to_user_id": "1190055995348787201", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "864638001422495745", "edit_history_tweet_ids": ["1198424698398412801"], "entities": {"annotations": [{"start": 223, "end": 237, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "Collor de Mello"}, {"start": 269, "end": 270, "probability": 0.6571, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JOOFONTEBASSO1", "id": "1190055995348787201"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "JrGurgeljornal", "id": "864982675794399232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198343009341001735"}], "created_at": "2019-11-24T02:14:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1198424698398412801"}, {"text": "@raul_lucarini Deseamos realmente que ese gen suicida se transforme y me parece que est\u00e1 ocurriendo y se pone de manifiesto cuando las sociedades hartas de \u00e9stos modelos RENACEN LOS GOBIERNOS POPULARES Y NACIONALES TENEMOS ESPERANZAS.", "in_reply_to_user_id": "3434404877", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "146638302", "edit_history_tweet_ids": ["1198361110921039873"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raul_lucarini", "id": "3434404877"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198352368288571394"}], "created_at": "2019-11-23T22:02:07.000Z", "lang": "es", "id": "1198361110921039873"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 180, "end": 194, "tag": "FestaAFazenda"}, {"start": 195, "end": 204, "tag": "AFazenda"}, {"start": 205, "end": 216, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7378, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 15, "end": 19, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8534, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo"}, {"start": 181, "end": 193, "probability": 0.8581, "type": "Other", "normalized_text": "FestaAFazenda"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.9697, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda"}, {"start": 206, "end": 215, "probability": 0.9647, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "text": "Rodrigo \"Calma Lucas. 20 dias. L\u00e1 fora voc\u00ea se resolvem\"\nLucas \"At\u00e9 parece.. l\u00e1 fora, vou ficar nisso\"\nRodrigo \"U\u00e9, mas voc\u00ea n\u00e3o t\u00e1 apaixonado?\" MATOU COM BONDADE KKKKKKKKKKKKKKKK #FestaAFazenda #AFazenda #AFazenda11", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 2}, "author_id": "3923178321", "edit_history_tweet_ids": ["1198093146426691584"], "created_at": "2019-11-23T04:17:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1198093146426691584"}, {"text": "Parab\u00e9ns aos flamenguistas desta TL. O time sofreu bastante, mas o grande ga\u00facho Carlos Froner, que Zico considera um de seus melhores t\u00e9cnicos, dizia o seguinte: \u201cN\u00e3o se d\u00e1 chance pra time grande. Se der, eles te matam.\u201d Em 3min Flamengo matou em duas chances. Mereceu.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 71, "quote_count": 0}, "author_id": "159995198", "edit_history_tweet_ids": ["1198360794389454851"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 93, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Froner"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "Zico"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9533, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:00:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1198360794389454851"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 200, "end": 214, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/KDw6KEj6fP", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1198425206081105922/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KDw6KEj6fP", "media_key": "3_1198425182161055744"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6259, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.5293, "type": "Person", "normalized_text": "diaba"}, {"start": 201, "end": 213, "probability": 0.8972, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Josiane n\u00e3o ia fazer nada com R\u00e9gis, mas a partir do momento que ele falou VIGIAR.... A diaba percebeu que seria mais uma pedra no sapato dela justamente agora que o recome\u00e7o da maldade daria in\u00edcio. #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/KDw6KEj6fP", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 5, "like_count": 190, "quote_count": 3}, "author_id": "67656004", "edit_history_tweet_ids": ["1198425206081105922"], "created_at": "2019-11-24T02:16:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1198425206081105922"}, {"text": "\u3042\u3063\u3068\u3044\u3046\u9593\u306e\u65e5\u672c1\u9031\u9593\uff01\nACxDC\nFloaters\nSecret Temple\n&amp;\u30b3\u30e9\u30dc\u30d3\u30fc\u30eb\n\u5b8c\u5168\u306b\u4ed5\u4e0a\u304c\u3063\u305f\u72b6\u614b\u3067\u30d5\u30a1\u30a4\u30ca\u30eb\u6a2a\u6d5c\u3092\u8fce\u3048\u307e\u3059\uff01\n\n\u4eca\u5e74\u306e\u30d1\u30ef\u30fc\u30f4\u30a1\u30a4\u30aa\u30ec\u30f3\u30b9\u7dcf\u6c7a\u7b97\uff01\n\u7686\u69d8\u306e\u30b5\u30dd\u30fc\u30c8\u662f\u975e\u5b9c\u3057\u304f\u304a\u9858\u3044\u3044\u305f\u3057\u307e\u3059\uff01 https://t.co/a145uiQO4h", "entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/a145uiQO4h", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1198427155811581954/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a145uiQO4h", "media_key": "3_1198427148702212096"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 8, "probability": 0.5169, "type": "Place", "normalized_text": "\u65e5\u672c"}, {"start": 14, "end": 41, "probability": 0.6166, "type": "Organization", "normalized_text": "ACxDC Floaters Secret Temple"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.6147, "type": "Place", "normalized_text": "\u6a2a\u6d5c"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1110742416", "edit_history_tweet_ids": ["1198427155811581954"], "created_at": "2019-11-24T02:24:34.000Z", "lang": "ja", "id": "1198427155811581954"}, {"text": "y las personas \"que les pareci\u00f3 ver\" algo no se si en realidad es algo o es su imaginaci\u00f3n, la verdad yo tengo la mente abierta asique no lo s\u00e9, quiero pero no quiero comprobar la teor\u00eda de que hay cosas paranormales o fuera de este mundo", "in_reply_to_user_id": "1401161604", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1401161604", "edit_history_tweet_ids": ["1198426943852556289"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198426942082600960"}], "created_at": "2019-11-24T02:23:43.000Z", "lang": "es", "id": "1198426943852556289"}, {"text": "me fala um filme MUITO ruim p eu assistir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973660924862255105", "edit_history_tweet_ids": ["1198425616833486849"], "created_at": "2019-11-24T02:18:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1198425616833486849"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 147, "tag": "AlanMetamemorias"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/pCFFwObKxT", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoPinedoC/status/1198400133584576512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCFFwObKxT", "media_key": "3_1198400123237212161"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 55, "probability": 0.933, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.6917, "type": "Person", "normalized_text": "Mariela Balbi"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.5862, "type": "Person", "normalized_text": "Mirko Lauer"}, {"start": 112, "end": 126, "probability": 0.5737, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Melendez"}, {"start": 131, "end": 146, "probability": 0.61, "type": "Other", "normalized_text": "AlanMetamemorias"}]}, "text": "Se inicia la presentaci\u00f3n de METAMEMORIAS de Alan Garc\u00eda . Con la participaci\u00f3n de Mariela Balbi, Mirko Lauer y Carlos Melendez .\n#AlanMetamemorias https://t.co/pCFFwObKxT", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 38, "like_count": 164, "quote_count": 4}, "author_id": "1197989276874506240", "edit_history_tweet_ids": ["1198400133584576512"], "created_at": "2019-11-24T00:37:11.000Z", "lang": "es", "id": "1198400133584576512"}, {"text": "Opa! \n\nEm seu Instagram, o diretor David Ayer acaba de publicar essa nova foto do Coringa do Jared Leto e da Harley Quinn da Margot Robbie em Esquadr\u00e3o Suicida.\n\nMuitas das cenas do Coringa foram cortadas do filme. https://t.co/LbqGc1jd6L", "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/LbqGc1jd6L", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1198296404323647489/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LbqGc1jd6L", "media_key": "3_1198296395603750914"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9193, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 35, "end": 44, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.9111, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 15, "like_count": 255, "quote_count": 6}, "author_id": "1074468328163500033", "edit_history_tweet_ids": ["1198296404323647489"], "created_at": "2019-11-23T17:45:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198296404323647489"}, {"text": "Describe tu serie favorita de la peor manera posible https://t.co/5npL5JldcB", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897161385631745"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897164535586817"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897172701908998"}, {"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/5npL5JldcB", "expanded_url": "https://twitter.com/sdazufre/status/1197897178947166209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5npL5JldcB", "media_key": "3_1197897176174747648"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 236, "reply_count": 926, "like_count": 1339, "quote_count": 7232}, "author_id": "4623272056", "edit_history_tweet_ids": ["1197897178947166209"], "created_at": "2019-11-22T15:18:37.000Z", "lang": "es", "id": "1197897178947166209"}, {"text": "Cada vez mais certeza que o pai dela \u00e9 pai da outra tamb\u00e9m ainda mais agora que isso aconteceu e ele n\u00e3o quer envolver a policia hmmmmmm https://t.co/8kJMsywry9", "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/8kJMsywry9", "expanded_url": "https://twitter.com/LionesLannister/status/1198227288606859266/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8kJMsywry9", "media_key": "3_1198227280637677569"}]}, "in_reply_to_user_id": "279057503", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279057503", "edit_history_tweet_ids": ["1198227288606859266"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198097440907366402"}], "created_at": "2019-11-23T13:10:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1198227288606859266"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}]}, "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "author_id": "17549677", "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "lang": "es", "id": "1192471887902842880"}, {"text": "Renuncia el Gaga Pino Solana a su banca de Diputado ,para que pueda entrar la Lacra de Valdes .y el viejito se ir\u00eda al extranjero para no joder ........,as\u00ed se mueven los hilos de la pol\u00edtica, todo es dinero y puestos ,del Estado ,con eso se paga .", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 48, "like_count": 484, "quote_count": 9}, "author_id": "532711916", "edit_history_tweet_ids": ["1198106474741993473"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 15, "probability": 0.4718, "type": "Person", "normalized_text": "Gaga"}, {"start": 17, "end": 27, "probability": 0.6058, "type": "Person", "normalized_text": "Pino Solana"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.2698, "type": "Person", "normalized_text": "Valdes"}]}, "created_at": "2019-11-23T05:10:17.000Z", "lang": "es", "id": "1198106474741993473"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "MedUC"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/TLQ8f947H4", "expanded_url": "http://bit.ly/2rdz0Vd", "display_url": "bit.ly/2rdz0Vd"}, {"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/xnXd9dtl91", "expanded_url": "https://twitter.com/FacMedicinaUC/status/1198013289512325120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xnXd9dtl91", "media_key": "3_1197914297768251392"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.3815, "type": "Place", "normalized_text": "MedUC"}, {"start": 30, "end": 40, "probability": 0.342, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatr\u00eda"}, {"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7746, "type": "Other", "normalized_text": "PodCast"}, {"start": 93, "end": 104, "probability": 0.4579, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barros"}]}, "text": "#MedUC con su Departamento de Psiquiatr\u00eda prepar\u00f3 un PodCast sobre el suicidio, donde el Dr. Jorge Barros coment\u00f3 sobre el concepto de suicidio, conducta suicida, personas vulnerables, tratamiento medi\u00e1tico y mucho m\u00e1s. \ud83d\udc49 https://t.co/TLQ8f947H4 https://t.co/xnXd9dtl91", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "3428726986", "edit_history_tweet_ids": ["1198013289512325120"], "created_at": "2019-11-22T23:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1198013289512325120"}, {"text": "N\u00famero 38 de partido vem de 38\u00ba presidente, e n\u00e3o de arma, diz Bolsonaro https://t.co/aaqXo8laW3", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/aaqXo8laW3", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/numero-38-de-partido-vem-de-38o-presidente-e-nao-de-arma-diz-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/numero-38-de-partido-vem-de-38o-presidente-e-nao-de-arma-diz-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 499, "like_count": 500, "quote_count": 102}, "author_id": "14594813", "edit_history_tweet_ids": ["1198270239714291713"], "created_at": "2019-11-23T16:01:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1198270239714291713"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 257, "tag": "YoMeComprometo"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/xGMLzUYMzK", "expanded_url": "http://dinamicamente.mx", "display_url": "dinamicamente.mx", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=orig", "width": 359, "height": 165}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1579468585453252609/fxYpSrGl?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Home", "description": "\u00a1Af\u00edliate ahora! \u00a1Accede ahora si ya est\u00e1s registrado! \u00bfQuienes Somos? Somos una instituci\u00f3n creada para brindar y promover de modo oportuno servicios accesibles en materia de", "unwound_url": "https://dinamicamente.guanajuato.gob.mx/"}, {"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/RL5MCNb7LW", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1177606321341792256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RL5MCNb7LW", "media_key": "3_1177369836470591488"}]}, "text": "Si detectas que tu ni\u00f1a, ni\u00f1o o adolescente manifiesta alguno de estos signos y se\u00f1ales asociados a la conducta suicida, cont\u00e1ctanos.\n\nLl\u00e1manos al 800 290 00 24 o escr\u00edbenos en https://t.co/xGMLzUYMzK o env\u00edanos un inbox.\n\nContra el suicidio #YoMeComprometo https://t.co/RL5MCNb7LW", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "author_id": "774453643248488448", "edit_history_tweet_ids": ["1177606321341792256"], "created_at": "2019-09-27T15:30:00.000Z", "lang": "es", "id": "1177606321341792256"}, {"text": "@JrGurgeljornal @Teodorico1967 NESTE MOMENTO UMA INTERVEN\u00c7\u00c3O MILITAR ....\nHOJE N\u00c3O SER\u00c1 \"UM GOLPE\"...PELO SIMPLES FATO DA SOLTURA DE CENTENAS DE MILHARES DE CRIMINOSOS ...E ISTO ATENTA CONTRA O POVO E SOBERANIA.\nAS FOR\u00c7AS ARMADAS DEVEM PROTEGER O POVO DE INIMIGOS EXTERNOS E INTERNOS ...SIMPLES ASSIM!", "in_reply_to_user_id": "864982675794399232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1190055995348787201", "edit_history_tweet_ids": ["1198343009341001735"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JrGurgeljornal", "id": "864982675794399232"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198306017915949057"}], "created_at": "2019-11-23T20:50:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1198343009341001735"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 151, "end": 165, "tag": "ADonadoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/RIj8HcX7SX", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1198414401516257280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RIj8HcX7SX", "media_key": "3_1198414379835908096"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.7387, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00e9gis"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8071, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6967, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 152, "end": 164, "probability": 0.8777, "type": "Other", "normalized_text": "ADonadoPeda\u00e7o"}]}, "text": "O R\u00e9gis foi o contraponto da Josiane. Ele realmente se converteu, mas, vale ressaltar, nunca foi um assassino psicopata. Porque Deus n\u00e3o cura isso.... #ADonadoPeda\u00e7o https://t.co/RIj8HcX7SX", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 185, "quote_count": 0}, "author_id": "67656004", "edit_history_tweet_ids": ["1198414401516257280"], "created_at": "2019-11-24T01:33:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1198414401516257280"}, {"text": "@AlbertoAcosta59 Es muy sencillo, que muestren transparente lo que se asigna mensualmente, lo que se recauda, los ingresos-gastos-inversiones y listo, todos contentos.", "in_reply_to_user_id": "825545833189883904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069356548651139081", "edit_history_tweet_ids": ["1198419505782906881"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlbertoAcosta59", "id": "825545833189883904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198417367447064576"}], "created_at": "2019-11-24T01:54:10.000Z", "lang": "es", "id": "1198419505782906881"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 115, "end": 122, "tag": "Bogot\u00e1"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 33, "probability": 0.8887, "type": "Person", "normalized_text": "Dylan Cruz"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.7963, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "text": "Lamentamos que el joven Dylan Cruz haya resultado herido durante los hechos que se presentaron hoy en el Centro de #Bogot\u00e1. He ordenado la investigaci\u00f3n urgente de este caso para esclarecer r\u00e1pidamente lo sucedido y determinar responsabilidades. Nuestra solidaridad con su familia", "public_metrics": {"retweet_count": 2112, "reply_count": 9831, "like_count": 10529, "quote_count": 2267}, "author_id": "77653794", "edit_history_tweet_ids": ["1198405731432747008"], "created_at": "2019-11-24T00:59:26.000Z", "lang": "es", "id": "1198405731432747008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 124, "tag": "LuchaRetroCMLL"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.6841, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Diamante"}, {"start": 110, "end": 123, "probability": 0.5533, "type": "Person", "normalized_text": "LuchaRetroCMLL"}]}, "text": "Luego de un tope suicida del Pr\u00edncipe Diamante, los t\u00e9cnicos se apuntan la victoria y empatan el combate.  \n\n#LuchaRetroCMLL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "926512004638048256", "edit_history_tweet_ids": ["1198423919809777665"], "created_at": "2019-11-24T02:11:42.000Z", "lang": "es", "id": "1198423919809777665"}, {"text": "@jisoovenus e pelo pouco que vi essa novela ela conseguiu manipular a todos com essa nova imagem a dupla personalidade \u00e9 muito real", "in_reply_to_user_id": "1107301985680793600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013767301433298944", "edit_history_tweet_ids": ["1198422676190183425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jisoovenus", "id": "1067949056566181889"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198422179165167616"}], "created_at": "2019-11-24T02:06:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1198422676190183425"}, {"text": "Jajajajajaja. \u00bfEscucharon, mermeamigos? \n\n\"Biograf\u00eda personal\", digo. O sea que, sin asco, me met\u00ed en el libro de Alan. \n\n\u00a1Soy un cholo terrible! \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/ONAwq05iyX", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/ONAwq05iyX", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoPinedoC/status/1198413064124719106", "display_url": "twitter.com/RicardoPinedoC\u2026"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.5134, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "946097125200293888", "edit_history_tweet_ids": ["1198416370851037184"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198413064124719106"}], "created_at": "2019-11-24T01:41:42.000Z", "lang": "es", "id": "1198416370851037184"}, {"text": "Hoy esta de cumplea\u00f1os el terrorista-delincuente Nicolas Maduro @NicolasMaduro @maduro_en \n\nSi tuviesen la oportunidad de enviarle un regalo de cumplea\u00f1os, \u00bfque le regalar\u00edas?\n\nEsperamos sus respuesta.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 16, "like_count": 6, "quote_count": 3}, "author_id": "1091069972066066437", "edit_history_tweet_ids": ["1198397853439332352"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 62, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Nicolas Maduro"}], "mentions": [{"start": 64, "end": 78, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}, {"start": 79, "end": 89, "username": "maduro_en", "id": "1660469318"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:28:08.000Z", "lang": "es", "id": "1198397853439332352"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "PC"}, {"start": 81, "end": 84, "tag": "FA"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "PC"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.7879, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.9488, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "presagiologo", "id": "1041723170452119552"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "PilarOpazoL", "id": "403785978"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "daniel_nunez_a", "id": "1121791488"}]}, "text": "@presagiologo @PilarOpazoL @daniel_nunez_a Los que no aman a su pais es el #PC y #FA  el gobierno y 99% de Chile jamas hariamos esto, si no fuera asi la estatua del suicida estaria volada de cuajo!!!", "in_reply_to_user_id": "1041723170452119552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "228976697", "edit_history_tweet_ids": ["1198368649184206853"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198276881935716352"}], "created_at": "2019-11-23T22:32:05.000Z", "lang": "es", "id": "1198368649184206853"}, {"text": "NOOOOOOO basta joaco tenes que ser positivo -se suicida-", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "101280466", "edit_history_tweet_ids": ["1198420312800612352"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.4858, "type": "Person", "normalized_text": "joaco"}]}, "created_at": "2019-11-24T01:57:22.000Z", "lang": "es", "id": "1198420312800612352"}, {"text": "@Byako_D @UncoverACM @HaelSel cap. 7 de Babylon visto... buah... creo que como a \u00e9l no puede manipularlo va a hacer que se vuelva loco destruyendo a su entorno, creo que quiere inducirlo al suicidio a trav\u00e9s de la locura. \nY me temo que ir\u00e1 a por la mujer y rl hijo... +", "in_reply_to_user_id": "103274686", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "129928733", "edit_history_tweet_ids": ["1198420992340746240"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.7523, "type": "Place", "normalized_text": "Babylon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Byako_D", "id": "103274686"}, {"start": 9, "end": 20, "username": "UncoverACM", "id": "1313934944167751689"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "HaelSel", "id": "2753148609"}]}, "created_at": "2019-11-24T02:00:04.000Z", "lang": "es", "id": "1198420992340746240"}, {"text": "Era la mujer ideal para un pacto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "96831836", "edit_history_tweet_ids": ["1198363523757355008"], "created_at": "2019-11-23T22:11:43.000Z", "lang": "es", "id": "1198363523757355008"}, {"text": "O rabino Henry Sobel morreu hoje em Miami. Em 1975, Sobel se recusou a enterrar como suicida o preso pol\u00edtico Vladimir Herzog, enfrentando a vers\u00e3o oficial das for\u00e7as policiais que assassinaram o jornalista. Uma voz de coragem em tempos sombrios", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 16, "like_count": 2112, "quote_count": 40}, "author_id": "48070448", "edit_history_tweet_ids": ["1197878065839239169"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 19, "probability": 0.9251, "type": "Person", "normalized_text": "Henry Sobel"}, {"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9313, "type": "Place", "normalized_text": "Miami"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir Herzog"}]}, "created_at": "2019-11-22T14:02:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1197878065839239169"}, {"text": "Next episode: Cynthia Tarrag\u00f3 se suicida en su celda.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "11408772", "edit_history_tweet_ids": ["1198372685560066048"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.8507, "type": "Person", "normalized_text": "Cynthia Tarrag\u00f3"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:48:07.000Z", "lang": "es", "id": "1198372685560066048"}, {"text": "Nel biglietto specificava che non lo stava facendo perch\u00e9 era stanco della vita ma era un atto di protesta contro \u201cun pubblico che manda \u2018Io tu e le rose\u2019 in finale e ad una commissione che seleziona \u2018La rivoluzione\u2019\u201d", "in_reply_to_user_id": "490324754", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "490324754", "edit_history_tweet_ids": ["1198420119128547329"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198420117698306048"}], "created_at": "2019-11-24T01:56:36.000Z", "lang": "it", "id": "1198420119128547329"}, {"text": "No puedo dejar d subir fotos del verano perdon\ud83e\udd74 https://t.co/kkGzfntkuG", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/kkGzfntkuG", "expanded_url": "https://twitter.com/AndrePaulaa/status/1196556388794880001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkGzfntkuG", "media_key": "3_1196556358889463809"}, {"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/kkGzfntkuG", "expanded_url": "https://twitter.com/AndrePaulaa/status/1196556388794880001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkGzfntkuG", "media_key": "3_1196556358922969088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 2924, "quote_count": 51}, "author_id": "3363494020", "edit_history_tweet_ids": ["1196556388794880001"], "created_at": "2019-11-18T22:30:48.000Z", "lang": "es", "id": "1196556388794880001"}, {"text": "@paolo_crf Acho que torcer para o River nao quer dizer que eu compactuo com as atitutes dos torcedores, se for por esse racioc\u00ednio, ir\u00e1 torcer para o time que matou 10 crian\u00e7as, por neglig\u00eancia, gasta milh\u00f5es com jogadores e se nega a pagar indeniza\u00e7\u00e3o para as familias", "in_reply_to_user_id": "364603827", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 12, "like_count": 380, "quote_count": 9}, "author_id": "800450156948639745", "edit_history_tweet_ids": ["1198285543039209474"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9948, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "paolo_crf", "id": "1471632065502269440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198275388713193474"}], "created_at": "2019-11-23T17:01:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1198285543039209474"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 82, "end": 94, "tag": "Feminicidio"}, {"start": 227, "end": 241, "tag": "ConLasNi\u00f1asNO"}, {"start": 242, "end": 256, "tag": "Ni\u00f1asNOMadres"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/mkKE3ONpL2", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 43, "end": 51, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 198, "end": 210, "username": "velveluaces", "id": "1479269683"}, {"start": 211, "end": 226, "username": "Isabel21294528", "id": "1079813775069462528"}]}, "text": "#PaseDeLista11am\n\u00danete y participa!!!\nCon  @alynmon \u00c9steS\u00e1bado 23/11/19 {11:00AM}\n#Feminicidio\nNi\u00f1a de 13 a\u00f1os se suicida tras ser violada X 6 hombres \ny haber quedado embarazada.\n@msrisavelasco64 \n@velveluaces\n@Isabel21294528\n#ConLasNi\u00f1asNO\n#Ni\u00f1asNOMadres https://t.co/mkKE3ONpL2", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "78941875", "edit_history_tweet_ids": ["1198269644194361345"], "created_at": "2019-11-23T15:58:40.000Z", "lang": "es", "id": "1198269644194361345"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "PaseDeLista11am"}, {"start": 36, "end": 49, "tag": "Feminicidios"}, {"start": 50, "end": 59, "tag": "NiUnaM\u00e1s"}, {"start": 60, "end": 71, "tag": "NiUnaMenos"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/eDwIuVh8f8", "expanded_url": "https://heraldodemexico.com.mx/tendencias/nina-de-13-anos-se-suicida-tras-ser-violada-por-6-hombres-y-haber-quedado-embarazada/amp/", "display_url": "heraldodemexico.com.mx/tendencias/nin\u2026"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 25, "username": "alynmon", "id": "273033723"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "Drago237", "id": "78941875"}]}, "text": "#PaseDeLista11am @alynmon @Drago237 #Feminicidios #NiUnaM\u00e1s #NiUnaMenos\nhttps://t.co/eDwIuVh8f8", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1159420202846707712", "edit_history_tweet_ids": ["1198275699037081600"], "created_at": "2019-11-23T16:22:44.000Z", "lang": "qme", "id": "1198275699037081600"}, {"text": "N\u00e3o goste, mas se permita admitir: que time absurdo esse do Flamengo. Tem cancha (e caixa) pra dominar o continente por um tempo.", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 89, "like_count": 532, "quote_count": 8}, "author_id": "62872498", "edit_history_tweet_ids": ["1198359801538985991"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9783, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-11-23T21:56:55.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "lang": "pt", "id": "1198359801538985991"}, {"text": "@FelipeCalderon @CNDH Un cabron que vivi\u00f3 del erario 18 a\u00f1os sin trabajar y despu\u00e9s recluta al escuadr\u00f3n suicida puro rata,con un partido regalado por Salinas de Gortari y al primer mes de gobierno le regala 200 millones de d\u00f3lares a sus hijos para la f\u00e1brica de chocolates no es corrupci\u00f3n?", "in_reply_to_user_id": "144376833", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1182013707548798977", "edit_history_tweet_ids": ["1198285684353617921"], "entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 168, "probability": 0.3498, "type": "Person", "normalized_text": "Salinas de Gortari"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 16, "end": 21, "username": "CNDH", "id": "252160277"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197926974024552449"}], "created_at": "2019-11-23T17:02:24.000Z", "lang": "es", "id": "1198285684353617921"}, {"text": "@IvyBerezutski Me interesa el juego de que va", "in_reply_to_user_id": "732328792740536320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3052219629", "edit_history_tweet_ids": ["1198410201658990594"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "IvyBerezutski", "id": "732328792740536320"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198364821000986625"}], "created_at": "2019-11-24T01:17:12.000Z", "lang": "es", "id": "1198410201658990594"}, {"text": "@DCM_online \"Sobel foi um gigante que ajudou a enterrar a ditadura quando se recusou a sepultar Herzog como suicida no Cemit\u00e9rio Israelita.\"\n(Kiko Nogueira)", "in_reply_to_user_id": "43340387", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "1048590634435661824", "edit_history_tweet_ids": ["1198335773063467013"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.9378, "type": "Person", "normalized_text": "Sobel"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9122, "type": "Person", "normalized_text": "Herzog"}, {"start": 119, "end": 137, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Cemit\u00e9rio Israelita"}, {"start": 142, "end": 154, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Kiko Nogueira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DCM_online", "id": "43340387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198252524387655680"}], "created_at": "2019-11-23T20:21:26.000Z", "geo": {"place_id": "e60cc1f72c303272"}, "lang": "pt", "id": "1198335773063467013"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 152, "tag": "LuchaRetroCMLL"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Arkalis"}, {"start": 19, "end": 23, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "Cholo"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Leono"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.6513, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Odin Jr."}, {"start": 138, "end": 151, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "LuchaRetroCMLL"}]}, "text": "Arkalis conecta al Cholo con tope suicida, mientras Leono supera con palanca al brazo a Pr\u00edncipe Odin Jr.  para nivelar el resultado.  \n\n#LuchaRetroCMLL", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "926512004638048256", "edit_history_tweet_ids": ["1198417696439906304"], "created_at": "2019-11-24T01:46:59.000Z", "lang": "es", "id": "1198417696439906304"}, {"text": "Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois liberados. A jovem se suicidou ap\u00f3s saber que os pais haviam deixado a cadeia.\n\n1 - Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n2 - Como defender que ed. sexual \u00e9 papel s\u00f3 da fam\u00edlia?", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 97, "like_count": 21179, "quote_count": 165}, "author_id": "283230411", "edit_history_tweet_ids": ["1196599828547088385"], "created_at": "2019-11-19T01:23:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1196599828547088385"}, {"text": "@AlvinegroFera Deixa de ser mais car\u00e1ter. Se fudeu.", "in_reply_to_user_id": "1093177874704711680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349709105", "edit_history_tweet_ids": ["1198415529473708040"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197171070425587712"}], "created_at": "2019-11-24T01:38:22.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1198415529473708040"}, {"text": "sofro que n\u00f3s somos os viloes, ainda bem que somos os pr\u00f3prios esquadr\u00e3o suicida  https://t.co/KHFryqcDCD", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/KHFryqcDCD", "expanded_url": "https://twitter.com/eitabruxita/status/1198052245851557888/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KHFryqcDCD", "media_key": "7_1198052209151414273"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "703302487483228160", "edit_history_tweet_ids": ["1198383634958442496"], "created_at": "2019-11-23T23:31:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1198383634958442496"}, {"text": "Como se n\u00e3o bastasse tudo de ruim que aconteceu com o Atl\u00e9tico esse ano ainda somos obrigados a ver um jogador do time comemorar o t\u00edtulo de um rival hist\u00f3rico do clube. NO QUE TRANSFORMARAM O MEU GALO???", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 9, "like_count": 579, "quote_count": 12}, "author_id": "864179906925789188", "edit_history_tweet_ids": ["1198374413491736577"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9723, "type": "Organization", "normalized_text": "Atl\u00e9tico"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.5678, "type": "Organization", "normalized_text": "GALO"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:54:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1198374413491736577"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 265, "end": 279, "tag": "ADonaDoPeda\u00e7o"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XDfzb5DdAX", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandreiro/status/1198414458172968961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDfzb5DdAX", "media_key": "3_1198414434080833537"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XDfzb5DdAX", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandreiro/status/1198414458172968961/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XDfzb5DdAX", "media_key": "3_1198414434085015552"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5574, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 110, "end": 116, "probability": 0.6797, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 266, "end": 278, "probability": 0.5342, "type": "Other", "normalized_text": "ADonaDoPeda\u00e7o"}]}, "text": "Fabiana: cresceu num convento mas extorquiu e amea\u00e7ou pessoas. Terminou como pistoleira,matando por dinheiro\n\nJosiane:ap\u00f3s dois homic\u00eddios, foi presa, se converteu e frequentou a igreja por 11 anos. No fim,matou mais 1\n\nmoral:igreja n\u00e3o muda o car\u00e1ter de ningu\u00e9m \n\n#ADonaDoPeda\u00e7o https://t.co/XDfzb5DdAX", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "593320065", "edit_history_tweet_ids": ["1198414458172968961"], "created_at": "2019-11-24T01:34:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1198414458172968961"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 223, "end": 248, "tag": "NecropoliticaEnQueretaro"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/RvIvGhgwt0", "expanded_url": "https://plazadearmas.com.mx/pacto-suicida-en-corregidora/", "display_url": "plazadearmas.com.mx/pacto-suicida-\u2026"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 206, "probability": 0.5436, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 19, "username": "SejuveQro", "id": "274106893"}, {"start": 124, "end": 139, "username": "PanchDominguez", "id": "38118388"}, {"start": 140, "end": 150, "username": "SejuveQro", "id": "274106893"}, {"start": 151, "end": 162, "username": "SSalud_Qro", "id": "706636067017916416"}]}, "text": "Seg\u00fan la @SejuveQro,\nse tienen contabilizados 38 suicidios de j\u00f3venes de Enero a Julio de 2019!!!\n\nEsto es un ESC\u00c1NDALO!!!\n\n@PanchDominguez\n@SejuveQro\n@SSalud_Qro\n\n\u00bfQu\u00e9 plan tienen para DETENER esta epidemia de Suicidios?\n\n#NecropoliticaEnQueretaro!!\n\nhttps://t.co/RvIvGhgwt0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "771693373640114176", "edit_history_tweet_ids": ["1198414249942343680"], "created_at": "2019-11-24T01:33:17.000Z", "lang": "es", "id": "1198414249942343680"}, {"text": "@BetoBaldivia @LbiSole @KA2019G A los hinchas de Independiente tambi\u00e9n.", "in_reply_to_user_id": "131547933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "713422914670956544", "edit_history_tweet_ids": ["1198404519866048517"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "Independiente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BetoBaldivia", "id": "131547933"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "LbiSole", "id": "1117045171361861640"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "KA2019G", "id": "254114066"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198375058475016192"}], "created_at": "2019-11-24T00:54:37.000Z", "lang": "es", "id": "1198404519866048517"}, {"text": "Por suerte en Uruguay todav\u00eda se puede ver esto: rivales pol\u00edticos cantando juntos el himno!!!\nTodav\u00eda hay esperanza en estos j\u00f3venes.... https://t.co/sAPDlOximV", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/sAPDlOximV", "expanded_url": "https://twitter.com/MartinP39777865/status/1198371735151796225/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sAPDlOximV", "media_key": "7_1198371643669852167"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.9443, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 14, "like_count": 180, "quote_count": 5}, "author_id": "1004160933495820289", "edit_history_tweet_ids": ["1198371735151796225"], "created_at": "2019-11-23T22:44:20.000Z", "lang": "es", "id": "1198371735151796225"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 46, "end": 58, "tag": "NoEst\u00e1sSolx"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "SurvivorDay"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/lFos865jxw", "expanded_url": "https://twitter.com/SomosMov/status/1198350184079642625/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFos865jxw", "media_key": "3_1198350167184941056"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "NoEst\u00e1sSolx"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "SurvivorDay"}], "mentions": [{"start": 203, "end": 217, "username": "IAHULAOFICIAL", "id": "956748703284412417"}]}, "text": "Si perdiste a alguien a causa de suicidio, en #NoEst\u00e1sSolx lideramos grupo de apoyo LIKE para personas en duelo y experiencias cercanas o ideaci\u00f3n suicida. Espacio seguro creado por SOMOS y salud mental @IAHULAOFICIAL y @Corposalud_\n\nEscribe a somos.mov@gmail.com #SurvivorDay \ud83d\udc9b https://t.co/lFos865jxw", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "706549463247101953", "edit_history_tweet_ids": ["1198350184079642625"], "created_at": "2019-11-23T21:18:42.000Z", "lang": "es", "id": "1198350184079642625"}, {"text": "Su rai3, la tv \"gomunisda\", il sacrificio dell'Armata Rossa durante la II GM diventa un'avanzata semi-suicida voluta da Stalin per arrivare a Berlino prima degli americani. Ah, ovviamente i sovietici erano stupratori e saccheggiatori", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 14, "like_count": 118, "quote_count": 4}, "author_id": "1018131709030731776", "edit_history_tweet_ids": ["1198363801478938625"], "created_at": "2019-11-23T22:12:49.000Z", "lang": "it", "id": "1198363801478938625"}, {"text": "Miserables quienes persiguen la memoria de Alan Garc\u00eda para seguir atac\u00e1ndolo. En vida y durante m\u00e1s de 30 a\u00f1os siempre acudi\u00f3 al llamado d la justicia de turno manejada por diversos gobiernos antiapristas y jam\u00e1s encontraron delito.\nPara ustedes METAMEMORIAS,  \u00a1Alan nunca muere!", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 8, "like_count": 205, "quote_count": 3}, "author_id": "54091900", "edit_history_tweet_ids": ["1198250530847543296"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9604, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 263, "end": 266, "probability": 0.7618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "created_at": "2019-11-23T14:42:43.000Z", "lang": "es", "id": "1198250530847543296"}, {"text": "La \u00fanica muerte \u201cdigna\u201d es la muerte natural. Si la se\u00f1ora quiere acabar con su vida existen varios mecanismos que no involucran el legalizar otro modelo de asesinato. Y eso es el \u201csuicidio asistido\u201d.  \u00bfPor qu\u00e9 tengo que pagar con mis impuestos esto? https://t.co/hF8LUtaawT", "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/hF8LUtaawT", "expanded_url": "https://twitter.com/Defensoria_Peru/status/1197527891531223041", "display_url": "twitter.com/Defensoria_Per\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 94, "reply_count": 453, "like_count": 303, "quote_count": 144}, "author_id": "31220797", "edit_history_tweet_ids": ["1197559533796769793"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197527891531223041"}], "created_at": "2019-11-21T16:56:57.000Z", "lang": "es", "id": "1197559533796769793"}, {"text": "Jorge Jesus acabou com os t\u00e9cnicos brasileiros.\n\n- Provou que pode ganhar o BR sem poupar ningu\u00e9m.\n\n- Provou que pode ganhar jogando pra frente.\n\nIsso a\u00ed mesmo muito n\u00e3o gostando \u00e9 uma mudan\u00e7a no futebol brasileiro. A partir de hoje morre o futebol feio e retranca.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 9, "like_count": 84, "quote_count": 1}, "author_id": "742886348441432064", "edit_history_tweet_ids": ["1198368965258555393"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}, {"start": 76, "end": 77, "probability": 0.4032, "type": "Place", "normalized_text": "BR"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:33:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1198368965258555393"}, {"text": "no fim, eu n\u00e3o aprendi porra nenhuma. eu s\u00f3 quero q na pr\u00f3x vez q eu ver o DrFrancisco ele aumente a dose dos rem\u00e9dios preu ficar dopada o suficiente pra conseguir ficar dormente de tudo isso", "in_reply_to_user_id": "3876722362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3876722362", "edit_history_tweet_ids": ["1198412976614756352"], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.5779, "type": "Other", "normalized_text": "DrFrancisco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198412975285116928"}], "created_at": "2019-11-24T01:28:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1198412976614756352"}, {"text": "Ser\u00e1 que o PT n\u00e3o tem ningu\u00e9m de saco roxo para dizer ao Lula que seu \u00f3dio doentio ao microfone transfigura seu rosto envelhecido, agride sua garganta de cordas vocais operadas, aumenta sua rejei\u00e7\u00e3o e do Partido e ainda arrependa com seu racioc\u00ednio. Pensem nisso, \u201ccompanherus\u201d. https://t.co/fvQVeOzKXI", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/fvQVeOzKXI", "expanded_url": "https://twitter.com/Miltonneves/status/1197565936838021123/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fvQVeOzKXI", "media_key": "7_1197565869389467648"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 12, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.9895, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 888, "like_count": 7930, "quote_count": 193}, "author_id": "80306410", "edit_history_tweet_ids": ["1197565936838021123"], "created_at": "2019-11-21T17:22:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1197565936838021123"}, {"text": "#ChileDespierta#ChileEnCrisis#ChileProtesta#ChileSeCanso y la iglesia los cambiaba de iglesia donde volvian a hacer lo mismo. alrededor del mundo \nlo que hacian tambien con los violadores policias el estado aqu\u00ed en chile. por eso el tio paul shaeffer nunca fue encontrado. los pe https://t.co/E4oNgOd6Cg", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/E4oNgOd6Cg", "expanded_url": "https://twitter.com/SilbonitaB/status/1198222028651798528", "display_url": "twitter.com/SilbonitaB/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDespierta"}, {"start": 16, "end": 28, "probability": 0.8891, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnCrisis"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9369, "type": "Place", "normalized_text": "ChileProtesta"}, {"start": 44, "end": 55, "probability": 0.942, "type": "Place", "normalized_text": "ChileSeCanso"}, {"start": 215, "end": 219, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "chile"}, {"start": 237, "end": 249, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "paul shaeffer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759422304086548480", "edit_history_tweet_ids": ["1198412897199767553"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198222028651798528"}], "created_at": "2019-11-24T01:27:54.000Z", "lang": "es", "id": "1198412897199767553"}, {"text": "Respeitar um comunista \u00e9 o mesmo que bajular um serial killer.", "public_metrics": {"retweet_count": 755, "reply_count": 100, "like_count": 4259, "quote_count": 28}, "author_id": "751471278968758272", "edit_history_tweet_ids": ["1198276963686866944"], "created_at": "2019-11-23T16:27:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1198276963686866944"}, {"text": "Las mujeres que realizan un aborto tienen el mismo riesgo suicida tanto antes como despu\u00e9s de hacerlo. https://t.co/0EJqVKPr0F", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0EJqVKPr0F", "expanded_url": "https://www.thelancet.com/journals/lanpsy/article/PIIS2215-0366(19)30400-6/fulltext", "display_url": "thelancet.com/journals/lanps\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567740062070370305/KThPSisi?format=jpg&name=orig", "width": 645, "height": 708}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1567740062070370305/KThPSisi?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "The association between first abortion and first-time non-fatal suicide attempt: a longitudinal cohort study of Danish population registries", "description": "We found that women who had abortions had a higher risk of non-fatal suicide attempts compared with women who did not have an abortion. However, because the increased risk was the same both the year before and after the abortion, it is not attributable to the abortion. Thus, policies based on the notion that abortion increases women's risk of suicide attempts are misinformed.", "unwound_url": "https://www.thelancet.com/journals/lanpsy/article/PIIS2215-0366(19)30400-6/fulltext"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "789894936", "edit_history_tweet_ids": ["1198213967946104832"], "created_at": "2019-11-23T12:17:26.000Z", "lang": "es", "id": "1198213967946104832"}, {"text": "el cloro me huele a semen y hay veces q quiero unos shots d cloro otros dias uno shots d semen me pongo sadica y suicida tengo dos moods abeses diabla abeses triste pero siempre quiero sexo ok", "public_metrics": {"retweet_count": 74, "reply_count": 8, "like_count": 387, "quote_count": 14}, "author_id": "442115605", "edit_history_tweet_ids": ["1197944455493570561"], "created_at": "2019-11-22T18:26:29.000Z", "lang": "es", "id": "1197944455493570561"}, {"text": "\"Antes muerto que traicionar al pueblo\", dice AMLO en Morelos https://t.co/KVv5ExnudJ https://t.co/8gx9fDeH9q", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/KVv5ExnudJ", "expanded_url": "https://mile.io/2Oe5E1Q", "display_url": "mile.io/2Oe5E1Q"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/8gx9fDeH9q", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1198095796887019520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8gx9fDeH9q", "media_key": "3_1198095779686158336"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.8941, "type": "Place", "normalized_text": "Morelos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 386, "like_count": 338, "quote_count": 86}, "author_id": "24969337", "edit_history_tweet_ids": ["1198095796887019520"], "created_at": "2019-11-23T04:27:52.000Z", "lang": "es", "id": "1198095796887019520"}, {"text": "Vc fica um tempo sem mexer em algum assunto pq sabe que vai te machucar mas uma hora vc volta e meu Deus como d\u00f3i. Quando vc N mexe d\u00f3i s\u00f3 um pouquinho por dia. Mas quando vc arranca a casquinha vem tudo de uma vez", "in_reply_to_user_id": "2617808688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2617808688", "edit_history_tweet_ids": ["1198409145428385792"], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.7388, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198408797510938625"}], "created_at": "2019-11-24T01:13:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198409145428385792"}, {"text": "Un deseo suicida a veces es la forma de apreciar mejor la vida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023188628", "edit_history_tweet_ids": ["1198391421218279424"], "created_at": "2019-11-24T00:02:34.000Z", "lang": "es", "id": "1198391421218279424"}, {"text": "Ele foi pra reabilita\u00e7\u00e3o alco\u00f3lica e foi por conta da Ally que  tomou a decis\u00e3o de ir, ai o empres\u00e1rio dela chega e diz tudo o que diz, foi a gota d'\u00e1gua.Ele se sentiu culpado,  tentou se curar por causa do amor que sentia por ela e acabou tirando a pr\u00f3pria vida pelo mesmo motivo https://t.co/TWCH6AY4Pw", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TWCH6AY4Pw", "expanded_url": "https://twitter.com/vivianecoice589/status/1198408728216768512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TWCH6AY4Pw", "media_key": "16_1198408688576421889"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.3845, "type": "Organization", "normalized_text": "Ally"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "758759013358170112", "edit_history_tweet_ids": ["1198408728216768512"], "created_at": "2019-11-24T01:11:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1198408728216768512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 87, "end": 94, "tag": "Gears5"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/j2XjQMqlRv", "expanded_url": "https://twitter.com/RibbonGirlArms/status/1198408064786939910/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/j2XjQMqlRv", "media_key": "7_1198407961741348865"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5559, "type": "Other", "normalized_text": "Gears5"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "Yuvie"}]}, "text": "Aqu\u00ed el chiringuito que teneiamos montado desde la horda 10-12 que llego el Del bueno. #Gears5 Torretas, las barreras, el fabricante puesto as\u00ed para que haga de barrera y apenas pueda pasar un Yuvie... \ud83d\ude1c https://t.co/j2XjQMqlRv", "in_reply_to_user_id": "926436540317863937", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "926436540317863937", "edit_history_tweet_ids": ["1198408064786939910"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198406811046600704"}], "created_at": "2019-11-24T01:08:42.000Z", "lang": "es", "id": "1198408064786939910"}, {"text": "SOMOS OS VIL\u00d5ES DOS GRUPOS \n\nESQUADR\u00c3O SUICIDA https://t.co/MhIPCdZt6K", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/MhIPCdZt6K", "expanded_url": "https://twitter.com/comentanathi/status/1198385052016631808/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MhIPCdZt6K", "media_key": "7_1198384874819903489"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "1054027795955941383", "edit_history_tweet_ids": ["1198385052016631808"], "created_at": "2019-11-23T23:37:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1198385052016631808"}, {"text": "N sei oq devo pensar na parada que fiz! Mas enfim n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "976605424496660480", "edit_history_tweet_ids": ["1198403553628499968"], "created_at": "2019-11-24T00:50:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1198403553628499968"}, {"text": "@nilavieri E nem devia ser como o el\u00e9tron se suicida", "in_reply_to_user_id": "270087974", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17214531", "edit_history_tweet_ids": ["1198401947826577408"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "el\u00e9tron"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nilavieri", "id": "1387156914476392453"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198363746118361095"}], "created_at": "2019-11-24T00:44:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1198401947826577408"}, {"text": "recebi no whats isso sobre a equipe do diego explicando melhor sobre os grupos, escutem \ud83d\ude15 https://t.co/VHfsADT8V0", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/VHfsADT8V0", "expanded_url": "https://twitter.com/comentaf/status/1198389150078193664/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VHfsADT8V0", "media_key": "7_1198389113638047744"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 14, "probability": 0.902, "type": "Other", "normalized_text": "whats"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.5696, "type": "Person", "normalized_text": "diego"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 29, "like_count": 153, "quote_count": 24}, "author_id": "2998379691", "edit_history_tweet_ids": ["1198389150078193664"], "created_at": "2019-11-23T23:53:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1198389150078193664"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 154, "end": 166, "tag": "NXTTakeOver"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Damian Priest"}, {"start": 72, "end": 83, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "Killian Dain"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6132, "type": "Person", "normalized_text": "Dunen"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.8478, "type": "Other", "normalized_text": "NXTTakeOver"}]}, "text": "Damian Priest jumps right over the ring post and hits a tope suicida on Killian Dain! Dunen replies with a top rope moonsault to the outside on both men! #NXTTakeOver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293764900", "edit_history_tweet_ids": ["1198406512311443457"], "created_at": "2019-11-24T01:02:32.000Z", "lang": "en", "id": "1198406512311443457"}, {"text": "prova do ifsul amanh\u00e3 pqp eu nao quero mais ir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "887101060611006464", "edit_history_tweet_ids": ["1198404170732199936"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "ifsul"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:53:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1198404170732199936"}, {"text": "Acci\u00f3n po\u00e9tica Maracay. https://t.co/VK5pcIfWlH", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/VK5pcIfWlH", "expanded_url": "https://twitter.com/hectOr_2410/status/879784547994411009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VK5pcIfWlH", "media_key": "3_879784531078807552"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3873, "type": "Other", "normalized_text": "Maracay"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 915, "reply_count": 3, "like_count": 602, "quote_count": 39}, "author_id": "100843320", "edit_history_tweet_ids": ["879784547994411009"], "created_at": "2017-06-27T19:32:36.000Z", "lang": "es", "id": "879784547994411009"}, {"text": "@maailucero21 Cu\u00eddalo a mi amigo que se debe querer matar jajajajaja", "in_reply_to_user_id": "1166683646444670976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4798106741", "edit_history_tweet_ids": ["1198405393791238150"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198405070938935296"}], "created_at": "2019-11-24T00:58:05.000Z", "lang": "es", "id": "1198405393791238150"}, {"text": "&gt;@EstadaoEconomia China ataca e diz que EUA s\u00e3o maior fonte de instabilidade no mundo https://t.co/n2vRtL4nti", "entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/n2vRtL4nti", "expanded_url": "http://bit.ly/2se1Aq1", "display_url": "bit.ly/2se1Aq1", "status": 200, "unwound_url": "https://economia.estadao.com.br/noticias/geral,china-ataca-e-diz-que-eua-sao-maior-fonte-de-instabilidade-no-mundo,70003100233?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:112019:e&utm_content=:::&utm_term="}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.967, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.9681, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 4, "end": 20, "username": "EstadaoEconomia", "id": "78774644"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 57, "like_count": 577, "quote_count": 37}, "author_id": "9317502", "edit_history_tweet_ids": ["1198364349905043457"], "created_at": "2019-11-23T22:15:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1198364349905043457"}, {"text": "Aguachile suicida\u2026 ufff \ud83d\udc4c\ud83c\udffd https://t.co/LtwxtJLWdr", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/LtwxtJLWdr", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisdePablo/status/1198369703695020032", "display_url": "twitter.com/LuisdePablo/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "54763870", "edit_history_tweet_ids": ["1198403302041370624"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198369703695020032"}], "created_at": "2019-11-24T00:49:47.000Z", "lang": "es", "id": "1198403302041370624"}, {"text": "@LeanRiccio Ese lugar me hace acordar a la pel\u00edcula \"El Clan\" cuando se suicida uno de los hijos..", "in_reply_to_user_id": "316605643", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "3956636483", "edit_history_tweet_ids": ["1198043684090068993"], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.9762, "type": "Other", "normalized_text": "El Clan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LeanRiccio", "id": "316605643"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198026555550769153"}], "created_at": "2019-11-23T01:00:47.000Z", "lang": "es", "id": "1198043684090068993"}, {"text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida ser\u00eda decirte la verdad ... prefer\u00ed callar a esta hora de la vida...\ud83c\udfb5\ud83c\udfb6\ud83c\udf99", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "966632270869168130", "edit_history_tweet_ids": ["1197655839563231235"], "created_at": "2019-11-21T23:19:38.000Z", "lang": "es", "id": "1197655839563231235"}, {"text": "Gordita de Chicharr\u00f3n Extra\u00f1\u00e1ndote. https://t.co/VOA9OLC1hV", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/VOA9OLC1hV", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisdePablo/status/1198369703695020032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VOA9OLC1hV", "media_key": "3_1198369697948786688"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.2971, "type": "Other", "normalized_text": "Chicharr\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 23, "like_count": 44, "quote_count": 23}, "author_id": "374048645", "edit_history_tweet_ids": ["1198369703695020032"], "created_at": "2019-11-23T22:36:16.000Z", "geo": {"place_id": "5970723cbb8cc66e"}, "lang": "es", "id": "1198369703695020032"}, {"text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "author_id": "254599256", "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "lang": "es", "id": "1196427451385159681"}, {"text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi.", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "author_id": "535877103", "edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}, "created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "lang": "es", "id": "1196460610864795648"}, {"text": "Prof fazendo piada de qu\u00edmica e eu entendendo:::: o augeeeee", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "270087974", "edit_history_tweet_ids": ["1198363746118361095"], "created_at": "2019-11-23T22:12:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1198363746118361095"}, {"text": "Voy a sacarme una nude, as\u00ed me sube el autoestima *Se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "303282719", "edit_history_tweet_ids": ["1195883095867699200"], "created_at": "2019-11-17T01:55:23.000Z", "lang": "es", "id": "1195883095867699200"}, {"text": "Obrigado Senhor, obrigado fam\u00edlia, obrigado elenco... A Am\u00e9rica \u00e9 nossa e vamos atr\u00e1s do mundo!\nCOMEMORA, NA\u00c7\u00c3O! \u00c9 NOSSA!!! \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\udcaa\ud83c\udffe https://t.co/RGir0GAVeL", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/RGir0GAVeL", "expanded_url": "https://twitter.com/gabigol/status/1198392521891733507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RGir0GAVeL", "media_key": "3_1198392515860344838"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.7163, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 44884, "reply_count": 4272, "like_count": 218236, "quote_count": 4028}, "author_id": "189307961", "edit_history_tweet_ids": ["1198392521891733507"], "created_at": "2019-11-24T00:06:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1198392521891733507"}, {"text": "Los bloqueadores hormonales q se les da a los \"ni\u00f1os trans\", les est\u00e1n provocando co\u00e1gulos, huesos fr\u00e1giles y esterilidad. Adem\u00e1s de comportamiento suicida y bajos coef mentales. Y x \u00faltimo, muertes.\nPero es un gran negocio. Bienvenido al progreso!\nhttps://t.co/mfpHuu6A8i", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/mfpHuu6A8i", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/denuncian-mas-de-6-mil-muertes-por-medicamentos-suministrados-a-ninos-trans-83876", "display_url": "aciprensa.com/noticias/denun\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4696382611", "edit_history_tweet_ids": ["1198266143699542016"], "created_at": "2019-11-23T15:44:46.000Z", "lang": "es", "id": "1198266143699542016"}, {"text": "@NeoCamu_ Pero bro, que tengo que hacer para que me des un try, bro", "in_reply_to_user_id": "2677205228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "620424936", "edit_history_tweet_ids": ["1198399948703911936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NeoCamu_", "id": "2677205228"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198399768256532480"}], "created_at": "2019-11-24T00:36:27.000Z", "lang": "es", "id": "1198399948703911936"}, {"text": "ESTAMOS 23 de Noviembre faltan 37 d\u00edas y se acaba el a\u00f1o . \nCuantos hospitales (de los 80) colegios (de los 1000) van @Minsa_Peru  @MineduPeru? \n\n@josepimentelali @APRA_Oficial @Mauriciomulder @apraint @gildatrkovic @ugluis @KarlaCalle @JorgeDCG @yturbe_ https://t.co/E8ZGH98iLY", "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/E8ZGH98iLY", "expanded_url": "https://twitter.com/ANTIROJO2019/status/1197886604578369538/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/E8ZGH98iLY", "media_key": "7_1197886541907058689"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 129, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}, {"start": 131, "end": 142, "username": "MineduPeru", "id": "461221781"}, {"start": 146, "end": 162, "username": "josepimentelali", "id": "885418945"}, {"start": 163, "end": 176, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 177, "end": 192, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 193, "end": 201, "username": "apraint", "id": "2803695380"}, {"start": 202, "end": 215, "username": "gildatrkovic", "id": "3411574571"}, {"start": 216, "end": 223, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 224, "end": 235, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 236, "end": 245, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 246, "end": 254, "username": "yturbe_", "id": "54095033"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 379, "reply_count": 147, "like_count": 658, "quote_count": 51}, "author_id": "150390883", "edit_history_tweet_ids": ["1198238104420847618"], "created_at": "2019-11-23T13:53:20.000Z", "lang": "es", "id": "1198238104420847618"}, {"text": "Comentem a evolu\u00e7\u00e3o de vcs:\n\nCrian\u00e7a: estilista/bailarino/cantor de \u00f3pera/morto\n\nAdolescente: estilista/bailarino/morto\n\nAdulto: o capitalismo matou o sonho de ser estilista ent\u00e3o s\u00f3 quero estar morto mesmo, talvez ser psic\u00f3logo forense se n\u00e3o der certo. Qualquer coisa que pague. https://t.co/gDsBNcHAwK", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/gDsBNcHAwK", "expanded_url": "https://twitter.com/arielfhitz/status/1198394050270904320", "display_url": "twitter.com/arielfhitz/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 5}, "author_id": "1568873534", "edit_history_tweet_ids": ["1198395492205580289"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198394050270904320"}], "created_at": "2019-11-24T00:18:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1198395492205580289"}, {"text": "@RichardWalkerSP @Enzo21Ribeiro @essediafoilouco Os dois caras de \u00e1rea fecharam o passe e eram r\u00e1pidos, no momento que tirou eles, perderam velocidade", "in_reply_to_user_id": "947431597200019456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "920812903720243208", "edit_history_tweet_ids": ["1198398942054113280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RichardWalkerSP", "id": "947431597200019456"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "essediafoilouco", "id": "234966034"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198392571195772929"}], "created_at": "2019-11-24T00:32:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1198398942054113280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 172, "end": 179, "tag": "MCICHE"}, {"start": 180, "end": 194, "tag": "MCFCPortugues"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/qeLpS6AkXB", "expanded_url": "https://twitter.com/ManCityPT/status/1198300630194040836/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qeLpS6AkXB", "media_key": "3_1198300618345140224"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.903, "type": "Organization", "normalized_text": "City"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.7622, "type": "Person", "normalized_text": "KEVIN DE"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.2758, "type": "Person", "normalized_text": "MITO"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.8936, "type": "Person", "normalized_text": "Kepta"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.415, "type": "Other", "normalized_text": "MCICHE"}, {"start": 181, "end": 193, "probability": 0.4138, "type": "Organization", "normalized_text": "MCFCPortugues"}]}, "text": "@DeBruyneKev Contra-ataque do City, e o KEVIN DE MITO (n\u00e3o quero saber se n\u00e3o rimou) finalizou da entrada da \u00e1rea. A bola desviou e matou Kepta!\n\nAGORA \u00c9 VIRAR!\n\n\ud83d\udc99 1-1 \ud83d\udd35 \n\n#MCICHE #MCFCPortugues https://t.co/qeLpS6AkXB", "in_reply_to_user_id": "1579777514", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "1579777514", "edit_history_tweet_ids": ["1198300630194040836"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198300081537073152"}], "created_at": "2019-11-23T18:01:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1198300630194040836"}, {"text": "@T_E_S_L_A_ El hilo que le das RT pide que dejen de regar rumores sobre la muerte de esa mujer, como el que repites en tu tuit. Borra eso men\nhttps://t.co/ACDjHCLz9g", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/ACDjHCLz9g", "expanded_url": "https://twitter.com/abofemcl/status/1197997842918453248?s=21", "display_url": "twitter.com/abofemcl/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "T_E_S_L_A_", "id": "776107875059904512"}]}, "in_reply_to_user_id": "776107875059904512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567727922", "edit_history_tweet_ids": ["1198393403672674304"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197997842918453248"}, {"type": "replied_to", "id": "1198383547318521857"}], "created_at": "2019-11-24T00:10:27.000Z", "lang": "es", "id": "1198393403672674304"}, {"text": "Si suicida a 35 anni gettandosi da una torre a Siena. La gemella si uccise nel 2004 https://t.co/1cDidmOymM", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/1cDidmOymM", "expanded_url": "http://bit.ly/2KOsXNF", "display_url": "bit.ly/2KOsXNF"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787", "edit_history_tweet_ids": ["1198274198214447105"], "created_at": "2019-11-23T16:16:46.000Z", "lang": "it", "id": "1198274198214447105"}, {"text": "el mi\u00e9rcoles pienso morir ahogada en alcohol? la respuesta no los sorprender\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "2538216530", "edit_history_tweet_ids": ["1198396236308602881"], "created_at": "2019-11-24T00:21:42.000Z", "lang": "es", "id": "1198396236308602881"}, {"text": "dioss ya quiero que sea lunes para gastar al elespe", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "837354522808827904", "edit_history_tweet_ids": ["1198396573396418560"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.8347, "type": "Organization", "normalized_text": "elespe"}]}, "created_at": "2019-11-24T00:23:02.000Z", "lang": "es", "id": "1198396573396418560"}, {"text": "No, la figura publicitada por DC del Joker vestido de Batman no era una idea de David Ayer... SOLO era merchandising https://t.co/cnUy8UIvdC https://t.co/1fWblOW70k", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/cnUy8UIvdC", "expanded_url": "http://ver.ec/n57875", "display_url": "ver.ec/n57875"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/1fWblOW70k", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1198395813459845123/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1fWblOW70k", "media_key": "16_1198395811312390144"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 31, "probability": 0.2612, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.878, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9169, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9248, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57083268", "edit_history_tweet_ids": ["1198395813459845123"], "created_at": "2019-11-24T00:20:01.000Z", "lang": "es", "id": "1198395813459845123"}, {"text": "\u2661 comentem a evolu\u00e7\u00e3o de vcs \u2661 \n\nquando crian\u00e7a: m\u00e9dico/ ator/ cantor \n\npr\u00e9-adolescente: enfermeiro (?)/ professor/ escritor\n\natualmente: escritor/ designer grafico/ roteirista\n\ncomentem o de voc\u00eas! https://t.co/OoMbSzL4QT", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/OoMbSzL4QT", "expanded_url": "https://t.co/OoMbSzL4QT", "display_url": "t.co/OoMbSzL4QT"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 12, "quote_count": 8}, "author_id": "2834459925", "edit_history_tweet_ids": ["1198394050270904320"], "created_at": "2019-11-24T00:13:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1198394050270904320"}, {"text": "Hoy un amigo me hizo notar que hace un mes que nadie se tira al metro o se suicida en el costanera.", "public_metrics": {"retweet_count": 2133, "reply_count": 188, "like_count": 5880, "quote_count": 138}, "author_id": "98864188", "edit_history_tweet_ids": ["1197354496814436354"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.775, "type": "Place", "normalized_text": "costanera"}]}, "created_at": "2019-11-21T03:22:12.000Z", "lang": "es", "id": "1197354496814436354"}, {"text": "@guxbl Triste , for\u00e7as Guerreiro!", "in_reply_to_user_id": "1106333672909783040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1191514095578693633", "edit_history_tweet_ids": ["1198392419265454087"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198112166441889793"}], "created_at": "2019-11-24T00:06:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1198392419265454087"}, {"text": "Si alguien entiende el silencio de todo el liderazgo opositor ante la violaci\u00f3n constitucional que planea perpetrar el gobernador de Miranda mediante una consulta encaletada que por favor me explique \n\nSin estrategia clara, votar o abstenerse luce igualmente in\u00fatil y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 3}, "author_id": "48129358", "edit_history_tweet_ids": ["1198328583195893760"], "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.5661, "type": "Place", "normalized_text": "Miranda"}]}, "created_at": "2019-11-23T19:52:52.000Z", "lang": "es", "id": "1198328583195893760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}]}, "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "in_reply_to_user_id": "342403919", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "author_id": "342403919", "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1169247047020613632"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 32, "end": 49, "tag": "JFKAssassination"}, {"start": 203, "end": 216, "tag": "JohnFKennedy"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/USnPaCHvUj", "expanded_url": "https://twitter.com/lorrie_e/status/1198061036529692672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/USnPaCHvUj", "media_key": "3_1198061031924338689"}, {"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/USnPaCHvUj", "expanded_url": "https://twitter.com/lorrie_e/status/1198061036529692672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/USnPaCHvUj", "media_key": "3_1198061031907569666"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 48, "probability": 0.6014, "type": "Other", "normalized_text": "JFKAssassination"}, {"start": 204, "end": 215, "probability": 0.924, "type": "Person", "normalized_text": "JohnFKennedy"}]}, "text": "It was fifty six years ago when #JFKAssassination took place.  The only time I ever saw my father cry. I didn\u2019t know then that they were such close friends. He packed his case and flew to the funeral of #JohnFKennedy RIP \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https://t.co/USnPaCHvUj", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "334220117", "edit_history_tweet_ids": ["1198061036529692672"], "created_at": "2019-11-23T02:09:44.000Z", "lang": "en", "id": "1198061036529692672"}, {"text": "Ao ler \"empres\u00e1rio Gustavo Corr\u00eaa matou f\u00e3 de Hickmann em hotel de Belo Horizonte ap\u00f3s emboscada\", o que se presume? Que o empres\u00e1rio armou uma emboscada e matou um f\u00e3 da Hickman. Ocorreu o contr\u00e1rio. O empres\u00e1rio salvou Hickman de uma emboscada. O autor do tweet \u00e9 um vagabundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 582, "reply_count": 74, "like_count": 3928, "quote_count": 34}, "author_id": "49435578", "edit_history_tweet_ids": ["1197546253170749444"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8555, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo Corr\u00eaa"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.5568, "type": "Person", "normalized_text": "Hickmann"}, {"start": 67, "end": 80, "probability": 0.9549, "type": "Place", "normalized_text": "Belo Horizonte"}, {"start": 171, "end": 177, "probability": 0.7082, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}, {"start": 221, "end": 227, "probability": 0.7972, "type": "Person", "normalized_text": "Hickman"}]}, "created_at": "2019-11-21T16:04:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1197546253170749444"}, {"text": "Mucha melancol\u00eda?\n\ud83e\udd14 de lo que no pudo hacer \"la REFORMA laboral y previsional\", \narrepentido del DESASTRE y CAOS que nos deja?\nVa a empezar a leer, tal vez logre hacerlo recorrido, \ny m\u00e1s vacaciones obvio es lo que mejor sabe hacer\n\ud83d\udc47 https://t.co/ewqRoOBOlx", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/ewqRoOBOlx", "expanded_url": "https://twitter.com/LibertadDoctora/status/1198362892044816384/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ewqRoOBOlx", "media_key": "7_1198362728269783041"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 83, "like_count": 144, "quote_count": 31}, "author_id": "959033548379508736", "edit_history_tweet_ids": ["1198362892044816384"], "created_at": "2019-11-23T22:09:12.000Z", "lang": "es", "id": "1198362892044816384"}, {"text": "@titoyepes @dgomezco \u00bfUn fin en s\u00ed mismo as\u00ed no se vuelva acciones? Si toda la inversi\u00f3n pasa por un ejercicio de planeaci\u00f3n y ciclo de pol\u00edtica \u00bfC\u00f3mo va a materializar los acuerdos del di\u00e1logo social? En el plan se modula la restricci\u00f3n t\u00e9cnica y presupuestal de la inversi\u00f3n p\u00fablica.", "in_reply_to_user_id": "69116892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "142469128", "edit_history_tweet_ids": ["1198383778739183617"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "titoyepes", "id": "69116892"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "dgomezco", "id": "242638754"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198350951486230531"}], "created_at": "2019-11-23T23:32:12.000Z", "lang": "es", "id": "1198383778739183617"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "SurvivorDay"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "40segundos"}, {"start": 265, "end": 277, "tag": "NoEst\u00e1sSolx"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.9772, "type": "Other", "normalized_text": "SurvivorDay"}]}, "text": "En #SurvivorDay recordamos que  suicidio es prevenible y todxs estamos expuestxs a riesgos asociados. En el mundo cada #40segundos alguien se suicida. Es tiempo de hablar, de abrir espacios seguros para abordar el suicidio y el duelo a causa de p\u00e9rdida por suicido #NoEst\u00e1sSolx \u2665\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "706549463247101953", "edit_history_tweet_ids": ["1198348327538057216"], "created_at": "2019-11-23T21:11:20.000Z", "lang": "es", "id": "1198348327538057216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MataAEsosCholos"}, {"start": 29, "end": 40, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 235, "end": 238, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/fHEORlucY5", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1198031202403471361/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fHEORlucY5", "media_key": "7_1198031028570533888"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.9289, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}]}, "text": "#MataAEsosCholos\nEl. Cobarde #AlanGarc\u00eda siempre fue despota, nunca le interes\u00f3 el pueblo y lo trat\u00f3 de la peor manera, aqu\u00ed el testimonio del Jefe Policial que evit\u00f3 muchas muertes, pero que hab\u00eda recibido instrucciones del miserable #AG https://t.co/fHEORlucY5", "public_metrics": {"retweet_count": 317, "reply_count": 31, "like_count": 684, "quote_count": 24}, "author_id": "771351819171790848", "edit_history_tweet_ids": ["1198031202403471361"], "created_at": "2019-11-23T00:11:11.000Z", "lang": "es", "id": "1198031202403471361"}, {"text": "@DaniboyR @jpacostagtz @dartanon666 Si fuera el cuerpo de la mujer se llamar\u00eda suicidio en vez de aborto", "in_reply_to_user_id": "34994793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "31323406", "edit_history_tweet_ids": ["1187128680729825285"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DaniboyR", "id": "34994793"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "jpacostagtz", "id": "189573412"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "dartanon666", "id": "3864717852"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187128366148788224"}], "created_at": "2019-10-23T22:08:27.000Z", "lang": "es", "id": "1187128680729825285"}, {"text": "O time pra tentar parar esse Flamengo tem que se matar. O River gastou todo seu f\u00edsico no primeiro tempo, no segundo depois dos 15 o time morreu. Foi a mesma coisa com o Santos, se matou e nesse caso o Santos n conseguiu atacar...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "550032333", "edit_history_tweet_ids": ["1198375444967567361"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.9767, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.992, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.9171, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9611, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "created_at": "2019-11-23T22:59:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1198375444967567361"}, {"text": "Flamengo dedica t\u00edtulo da Libertadores \u00e0s v\u00edtimas do inc\u00eandio no Ninho https://t.co/HRnEX5309G https://t.co/jQ5L93TcfY", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/HRnEX5309G", "expanded_url": "http://glo.bo/33gGvHY", "display_url": "glo.bo/33gGvHY", "status": 200, "unwound_url": "https://globoesporte.globo.com/futebol/times/flamengo/noticia/flamengo-dedica-titulo-da-libertadores-as-vitimas-do-incendio-no-ninho-por-voces.ghtml?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_content=Esporte&utm_campaign=globoesportecom"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/jQ5L93TcfY", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1198387461753384960", "display_url": "twitter.com/Flamengo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9866, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 26, "end": 37, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Libertadores"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.908, "type": "Person", "normalized_text": "Ninho"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 252, "reply_count": 59, "like_count": 2019, "quote_count": 31}, "author_id": "10842792", "edit_history_tweet_ids": ["1198390539185524738"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198387461753384960"}], "created_at": "2019-11-23T23:59:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1198390539185524738"}, {"text": "@isabelavolpato @MarcosIsmar Voc\u00ea j\u00e1 perdeu um filho? Cada um reage de um jeito. \u00c9 cruel voc\u00ea falar que a pessoa matou o pr\u00f3prio filho usando como base ter lavado ou n\u00e3o o bicho. Tem gente que se desfaz das coisas, tem gente que n\u00e3o.\nNingu\u00e9m reage da mesma forma.", "in_reply_to_user_id": "80056298", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1172653386887499776", "edit_history_tweet_ids": ["1198391478520885250"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Isabelavolpato", "id": "1375998055758053377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198386119320199169"}], "created_at": "2019-11-24T00:02:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1198391478520885250"}, {"text": "soy un suicida al querer presentarme el lunes a esa materia \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "2259668556", "edit_history_tweet_ids": ["1198314187530948612"], "created_at": "2019-11-23T18:55:40.000Z", "lang": "es", "id": "1198314187530948612"}, {"text": "Ya casi es fin de a\u00f1o y ustedes inundando Twitter con sus fotos en pareja. Aqu\u00ed hay mucha gente sola y esta es la \u00e9poca en la que m\u00e1s se suicida gente.\nParen por favor.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "517188662", "edit_history_tweet_ids": ["1198381957253603328"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9649, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:24:58.000Z", "lang": "es", "id": "1198381957253603328"}, {"text": "@AndreSalamonde Fez merda. Custou o t\u00edtulo. Mas Gallardo tem outras conquistada em fun\u00e7\u00e3o de seus acertos, que s\u00e3o maiores do que os erros.", "in_reply_to_user_id": "740743331517505536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "255019405", "edit_history_tweet_ids": ["1198386739154444289"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Gallardo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndreSalamonde", "id": "740743331517505536"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198376964249264128"}], "created_at": "2019-11-23T23:43:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1198386739154444289"}, {"text": "Honestamente, injusti\u00e7a \u00e9 jogo roubado, com interfer\u00eancia de arbitragem ou externa. N\u00e3o h\u00e1 injusti\u00e7a se um time fez dois gols e o outro s\u00f3 fez um. O desenrolar \u00e9 a hist\u00f3ria do jogo. N\u00e3o injusti\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 157, "quote_count": 2}, "author_id": "1265961630", "edit_history_tweet_ids": ["1198384023514615809"], "created_at": "2019-11-23T23:33:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1198384023514615809"}, {"text": "@coIIinstrange Oq aconteceu mo?", "in_reply_to_user_id": "979802111281156096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "808327857881628672", "edit_history_tweet_ids": ["1198390141448073216"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198389895045234691"}], "created_at": "2019-11-23T23:57:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1198390141448073216"}, {"text": "@InesArrimadas Tocada y hundida. No es capaz de salir del bucle autoritario y suicida en el que entr\u00f3 C's con Rivera. C's volver\u00e1 a ser responsable de que el gobierno dependa de ERC \u00bfalguien lo entiende?", "in_reply_to_user_id": "552561770", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "392703499", "edit_history_tweet_ids": ["1198351102292434945"], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 103, "probability": 0.4704, "type": "Organization", "normalized_text": "'"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.8716, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "InesArrimadas", "id": "552561770"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197898021142433792"}], "created_at": "2019-11-23T21:22:21.000Z", "lang": "es", "id": "1198351102292434945"}, {"text": "@universalqro Ni el deporte ni su atenci\u00f3n en Cesam, evitaron la conducta suicida.\nMenor de 30 a\u00f1os de edad.\nLa autoridad dir\u00e1 que el suicida no era de Quer\u00e9taro.", "in_reply_to_user_id": "750611600", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "148525230", "edit_history_tweet_ids": ["1198114619597959168"], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8862, "type": "Place", "normalized_text": "Cesam"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.4736, "type": "Place", "normalized_text": "Quer\u00e9taro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "universalqro", "id": "750611600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198106789335580672"}], "created_at": "2019-11-23T05:42:39.000Z", "lang": "es", "id": "1198114619597959168"}, {"text": "@mazelor @oljr_ @ESPNagora Deu sorte? Ah mano... eu torci pro R\u00edver, mas desmerecer o poder decisivo de Gabigol como sorte. Eu s\u00f3 lamento seu senso cr\u00edtico esportivo.", "in_reply_to_user_id": "3291725945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1124574858740928512", "edit_history_tweet_ids": ["1198387982195200001"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "R\u00edver"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Gabigol"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mazelor", "id": "3291725945"}, {"start": 9, "end": 15, "username": "oljr_", "id": "1041176578707939328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198387280672706560"}], "created_at": "2019-11-23T23:48:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1198387982195200001"}, {"text": "Este excelente hilo es la comprobaci\u00f3n d qui\u00e9n en realidad ha estado jugando a una radicalidad irresponsable y suicida que SOLO HA SERVIDO para atornillar a Maduro y desmoralizar y dividir al Pueblo.\n\nHay q leer este hilo e internalizarlo. Comenzaremos a entender muchas cosas https://t.co/wp0fXW8W9E", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/wp0fXW8W9E", "expanded_url": "https://twitter.com/ebaritto/status/1198037823921836035", "display_url": "twitter.com/ebaritto/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 162, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 8, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "114944109", "edit_history_tweet_ids": ["1198246185242419200"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1198037823921836035"}], "created_at": "2019-11-23T14:25:27.000Z", "lang": "es", "id": "1198246185242419200"}, {"text": "Yo a los 10 a\u00f1os: \n\n\u00bfPor qu\u00e9 la gente adulta se deprime, se amarga o se suicida? En vez de vivir la vida. Son adultos, pueden hacer lo que les da la gana.  \n\nYo a mis veintisiempre: https://t.co/oVlFrmwhJY", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/oVlFrmwhJY", "expanded_url": "https://twitter.com/RetuitAfterMe/status/1198307468033568768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oVlFrmwhJY", "media_key": "16_1198307447288586240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "author_id": "1228488512", "edit_history_tweet_ids": ["1198307468033568768"], "created_at": "2019-11-23T18:28:58.000Z", "lang": "es", "id": "1198307468033568768"}, {"text": "@Falatu_Juliano tu me assusta as vezes sla", "in_reply_to_user_id": "830491298436112384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "992596272489082880", "edit_history_tweet_ids": ["1198386982075977734"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "falatu_juliano", "id": "1488713300204572675"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1198381409800531968"}], "created_at": "2019-11-23T23:44:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1198386982075977734"}, {"text": "https://t.co/I2Ovdnv7cV", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/I2Ovdnv7cV", "expanded_url": "https://twitter.com/OutMessi_/status/1198237634516140033/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/I2Ovdnv7cV", "media_key": "3_1198237627520049152"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 34, "like_count": 1053, "quote_count": 79}, "author_id": "1088296232445980674", "edit_history_tweet_ids": ["1198237634516140033"], "created_at": "2019-11-23T13:51:28.000Z", "lang": "zxx", "id": "1198237634516140033"}, {"text": "The hell? https://t.co/07zVcvp2kH", "entities": {"urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/07zVcvp2kH", "expanded_url": "https://twitter.com/vipkatelayne/status/1198328274973151232/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/07zVcvp2kH", "media_key": "7_1198328222124892160"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 30, "like_count": 111, "quote_count": 8}, "author_id": "902693578513645568", "edit_history_tweet_ids": ["1198328274973151232"], "created_at": "2019-11-23T19:51:39.000Z", "lang": "en", "id": "1198328274973151232"}, {"text": "Eu tava torcendo pro Fluminense cair, mas tem que ser muito psicopata pra desejar tanto sofrimento assim a algu\u00e9m. Imagina cair no ano que seu rival \u00e9 campe\u00e3o da libertadores e do brasileiro. T\u00e1 maluco, tenho MT amigo tricolor", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1293143208", "edit_history_tweet_ids": ["1198383097781223424"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 30, "probability": 0.9395, "type": "Organization", "normalized_text": "Fluminense"}, {"start": 162, "end": 173, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.6924, "type": "Organization", "normalized_text": "tricolor"}]}, "created_at": "2019-11-23T23:29:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1198383097781223424"}], "places": [{"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "San Borja, Peru", "id": "0142981624862aa5"}, {"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "00a961d91f76dde8"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Barra Mansa, Brasil", "id": "53eb04e93d7d3333"}, {"full_name": "Serra, Brasil", "id": "85f604f26afe552f"}]}, "errors": [{"value": "1959286615", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1959286615].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1959286615", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198423885500342273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198423885500342273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198423885500342273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "456891884", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [456891884].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "456891884", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198403527510515718", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198403527510515718].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198403527510515718", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198426246666952704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198426246666952704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198426246666952704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1066756236694220801", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1066756236694220801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1066756236694220801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198374746515263490", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198374746515263490].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198374746515263490", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "169805100", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [169805100].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "169805100", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198416385438863360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198416385438863360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198416385438863360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "339798316", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [339798316].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "339798316", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198416156467646465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198416156467646465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198416156467646465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198338228539002880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198338228539002880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198338228539002880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1155346332900573185", "value": "1155346332900573185", "detail": "User has been suspended: [1155346332900573185].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198038375221121025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198038375221121025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198038375221121025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "73462139", "value": "73462139", "detail": "User has been suspended: [73462139].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198415288510881793", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198415288510881793].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198415288510881793", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2211445009", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2211445009].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2211445009", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198281358164070402", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198281358164070402].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198281358164070402", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198338228539002880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198338228539002880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198338228539002880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1281889014", "value": "1281889014", "detail": "User has been suspended: [1281889014].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198410854783422464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198410854783422464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198410854783422464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198410219849543680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198410219849543680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198410219849543680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1967526157", "value": "1967526157", "detail": "User has been suspended: [1967526157].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198408215026950146", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198408215026950146", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198408215026950146].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198338228539002880", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198338228539002880].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198338228539002880", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068895099571052544", "value": "1068895099571052544", "detail": "User has been suspended: [1068895099571052544].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198403521143615488", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198403521143615488", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198403521143615488].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1198403595017883649", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198403595017883649", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198403595017883649].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "871438943618830336", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [871438943618830336].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "871438943618830336", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198402028344614912", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198402028344614912].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198402028344614912", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2536562912", "value": "2536562912", "detail": "User has been suspended: [2536562912].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198395214848811008", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198395214848811008", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198395214848811008].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1198398089897398272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198398089897398272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198398089897398272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1198395299754119168", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1198395299754119168", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1198395299754119168].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "80056298", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [80056298].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "80056298", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198386119320199169", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198386119320199169].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198386119320199169", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "19952995", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [19952995].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "19952995", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1198348189578993664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1198348189578993664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1198348189578993664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1198433672006909952", "oldest_id": "1198383890047623170", "result_count": 445, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc19vulshd5k7f9w6q1sjtz5l5kt"}}