{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197226247861997570"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "el_peluso2", "id": "3297426490"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "author_id": "944814613010542593", "created_at": "2019-11-20T19:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197229935573815296"], "in_reply_to_user_id": "3297426490", "text": "@el_peluso2 @DiarioDeCurwen Jajajaja yo compr\u00e9 el libro de Alan, solo para recoger la caca de mi perro.\nImagino que t\u00fa y varios hicieron lo mismo.\nPorque para leer lo del suicida cobarde mejor veo memes", "lang": "es", "id": "1197229935573815296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197227570925834241"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 34, "probability": 0.3912, "type": "Person", "normalized_text": "Vietn\u00e3"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vocesabendo", "id": "624968514"}]}, "author_id": "718129102", "created_at": "2019-11-20T19:07:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197229891885899776"], "text": "RT @vocesabendo: A guerra do Vietn\u00e3 matou 50.000 pessoas em 7 anos. No Brasil se mata a mesma quantidade em assaltos em um ano.", "lang": "pt", "id": "1197229891885899776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "author_id": "2913074722", "created_at": "2019-11-20T19:06:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197229646997336065"], "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "lang": "es", "id": "1197229646997336065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "2424981969", "created_at": "2019-11-20T19:05:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197229574611984391"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197229574611984391"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/3WdmFMzx4K", "expanded_url": "https://glo.bo/2KBIoIL", "display_url": "glo.bo/2KBIoIL"}]}, "author_id": "63595879", "created_at": "2019-11-20T19:05:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197229435868594176"], "text": "\u2018Matou como se fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu mulher ser morta ap\u00f3s pedir R$ 1 https://t.co/3WdmFMzx4K", "lang": "pt", "id": "1197229435868594176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197225209910190080"}], "author_id": "204991740", "created_at": "2019-11-20T19:05:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197229422727847936"], "in_reply_to_user_id": "4432837693", "text": "@darg_21 Tambi\u00e9n el m\u00edo esta que se suicida \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1197229422727847936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197207980703461377"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/m1DTFCpynE", "expanded_url": "http://ver.abc.es/bg1nv1", "display_url": "ver.abc.es/bg1nv1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-pais-vasco-implantara-codigo-riesgo-suicida-historia-clinica-electronica-201911201500_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=YmcxbnYx"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 37, "end": 60, "probability": 0.612, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "author_id": "275662625", "created_at": "2019-11-20T19:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197229253219233792"], "text": "RT @abc_es: Pa\u00eds Vasco implantar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica electr\u00f3nica https://t.co/m1DTFCpynE", "lang": "es", "id": "1197229253219233792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "author_id": "189988076", "created_at": "2019-11-20T19:03:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197229059723448320"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "lang": "pt", "id": "1197229059723448320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206218848137216"}], "author_id": "902585082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArxiuTV3CR", "id": "832563073546330112"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:03:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197228940504506368"], "text": "RT @ArxiuTV3CR: Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a\u2026", "lang": "ca", "id": "1197228940504506368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "author_id": "1175867156216602624", "created_at": "2019-11-20T19:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197228921705635840"], "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "id": "1197228921705635840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "808268774625411072", "created_at": "2019-11-20T19:02:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197228821902020608"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197228821902020608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197045331315318784"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "author_id": "300561136", "created_at": "2019-11-20T19:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197228675328073728"], "text": "RT @EsPapageno: Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "lang": "es", "id": "1197228675328073728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196942887432474624"}], "author_id": "3174351244", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ggukxz", "id": "1417966066366566402"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:02:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197228624623144960"], "in_reply_to_user_id": "1096194665223737345", "text": "@ggukxz Eu levo pra ouvir m\u00fasica, mas assim, sempre acontece besteira. Um celular meu j\u00e1 se suicidou no vaso, e hoje outro quase parou de funcionar a tela por causa de umas gotinhas. Azarado? Talvez, umas vezes pra nunca mais", "lang": "pt", "id": "1197228624623144960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "1555978212", "created_at": "2019-11-20T19:01:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197228559745589250"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197228559745589250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197228221483421696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "Austr\u00e1lia"}]}, "author_id": "56457949", "created_at": "2019-11-20T19:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197228506490507265"], "in_reply_to_user_id": "56457949", "text": "Mas o presidente da Austr\u00e1lia n\u00e3o tem ret\u00f3rica suic\u00edda, n\u00e9. Ent\u00e3o n\u00e3o facilita pros oportunistas", "lang": "pt", "id": "1197228506490507265"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ZOFdRprNqm", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12930", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12930"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8423, "type": "Person", "normalized_text": "\u68da\u6a4b\u5f18"}, {"start": 23, "end": 24, "probability": 0.2711, "type": "Place", "normalized_text": "\u798f\u5ca1"}]}, "author_id": "707136262155608064", "created_at": "2019-11-20T19:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197228504439386112"], "text": "\u68da\u6a4b\u5f18\u81f3\u306e\uff11\uff65\uff14\u6771\u4eac\u30c9\u30fc\u30e0\u5927\u4f1a\u306e\u76f8\u624b\u304c\uff11\uff12\u30fb\uff15\u798f\u5ca1\u5927\u4f1a\u3067\u6c7a\u307e\u308b\u53ef\u80fd\u6027 https://t.co/ZOFdRprNqm", "lang": "ja", "id": "1197228504439386112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197182987571539969"}], "author_id": "994405085588393984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monymmorales", "id": "976875408"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "foppaguate", "id": "1395958212"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "mazariegos_lima", "id": "994405085588393984"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "AlvaroArzuE", "id": "204851185"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "PGNguatemala", "id": "602908860"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:01:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197228454107926530"], "text": "RT @monymmorales: @foppaguate @mazariegos_lima @AlvaroArzuE A la @PGNguatemala hay que ignorarla, no ha hecho m\u00e1s que ser actor pol\u00edtico.\n#\u2026", "lang": "es", "id": "1197228454107926530"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197115355191267328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "author_id": "93888193", "created_at": "2019-11-20T19:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197228425045561346"], "text": "RT @FBoccanera: Capilaridad del ecosistema corrupto. La fuerza de partidos como el PSOE est\u00e1 en un andamiaje clientelar que llega hasta aba\u2026", "lang": "es", "id": "1197228425045561346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.7303, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}]}, "author_id": "1895399094", "created_at": "2019-11-20T19:00:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197228355302637568"], "text": "Guilherme de P\u00e1dua MATOU a tesouradas uma mulher, com a ajuda de outra. Hoje \u00e9 uma celebridade. Hoje em dia o puto se esconde atr\u00e1s da religi\u00e3o dele pra que os outros tenham piedade. F\u00e9? Com certeza o maluco n\u00e3o tem.", "lang": "pt", "id": "1197228355302637568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195961782718472"}], "author_id": "220837839", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChichiDupland", "id": "346127177"}]}, "created_at": "2019-11-20T19:00:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197228306862620672"], "text": "RT @ChichiDupland: Se suicida un residente: cadena de oraci\u00f3n, velita prendida en planta baja, minuto de silencio, \"hay que cambiar el sist\u2026", "lang": "es", "id": "1197228306862620672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197207980703461377"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/m1DTFCpynE", "expanded_url": "http://ver.abc.es/bg1nv1", "display_url": "ver.abc.es/bg1nv1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-pais-vasco-implantara-codigo-riesgo-suicida-historia-clinica-electronica-201911201500_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=YmcxbnYx"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 37, "end": 60, "probability": 0.612, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "author_id": "182506310", "created_at": "2019-11-20T19:00:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197228267486494725"], "text": "RT @abc_es: Pa\u00eds Vasco implantar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica electr\u00f3nica https://t.co/m1DTFCpynE", "lang": "es", "id": "1197228267486494725"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/t3WHXD2Ak2", "expanded_url": "http://ow.ly/ZpbQ30pUTyY", "display_url": "ow.ly/ZpbQ30pUTyY"}, {"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/gWK71iNKq4", "expanded_url": "https://twitter.com/Diario_Victoria/status/1197228231583293449/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gWK71iNKq4", "media_key": "3_1197228229913960448"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 164, "probability": 0.6858, "type": "Place", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}, {"start": 192, "end": 201, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "CdVictoria"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.8616, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 165, "tag": "Ni\u00f1a"}, {"start": 166, "end": 177, "tag": "Embarazada"}, {"start": 178, "end": 186, "tag": "Abusada"}, {"start": 191, "end": 202, "tag": "CdVictoria"}, {"start": 203, "end": 214, "tag": "Tamaulipas"}]}, "author_id": "358195737", "created_at": "2019-11-20T19:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197228231583293449"], "text": "\ud83d\ude1e\ud83d\udc49\ud83d\udc49 La madre de la peque\u00f1a coment\u00f3 que su hija se encontraba en una muy dif\u00edcil depresi\u00f3n y antes de atentar contra su vida, pele\u00f3 con ella e intent\u00f3 detenerla\n#Ni\u00f1a #Embarazada #Abusada \ud83d\ude1e\u2b07\u2b07 #CdVictoria #Tamaulipas\nhttps://t.co/t3WHXD2Ak2 https://t.co/gWK71iNKq4", "lang": "es", "id": "1197228231583293449"}, {"author_id": "1182350355218227200", "created_at": "2019-11-20T18:58:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197227836064579590"], "text": "soledad se escribe con s, s de silencio de suicida y de susurros por salvarme\ud83c\udf19", "lang": "es", "id": "1197227836064579590"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223809050386433"}], "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/j5jz3AaZuV", "expanded_url": "https://ecoteuve.eleconomista.es/programas/noticias/10211672/11/19/Jorge-Javier-atiza-a-Albert-Rivera-tras-su-retirada-Iba-por-la-vida-con-trazas-de-suicida.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echotwect&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1574275253", "display_url": "ecoteuve.eleconomista.es/programas/noti\u2026"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 25, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Javier"}, {"start": 37, "end": 49, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Ecoteuve", "id": "817326180"}]}, "author_id": "166507237", "created_at": "2019-11-20T18:58:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197227758113492993"], "text": "RT @Ecoteuve: Jorge Javier 'atiza' a Albert Rivera tras su retirada: ''Iba por la vida con trazas de suicida'' https://t.co/j5jz3AaZuV", "lang": "es", "id": "1197227758113492993"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "Vietn\u00e3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "624968514", "created_at": "2019-11-20T18:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197227570925834241"], "text": "A guerra do Vietn\u00e3 matou 50.000 pessoas em 7 anos. No Brasil se mata a mesma quantidade em assaltos em um ano.", "lang": "pt", "id": "1197227570925834241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197192422637342721"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/mTLZm6BaJe", "expanded_url": "https://twitter.com/tristehomo/status/1041775951523139586/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mTLZm6BaJe", "media_key": "7_1041775647931064320"}]}, "author_id": "2901795491", "created_at": "2019-11-20T18:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197227556245819393"], "text": "RT @niquebayx: \"olvidate de mi\"\n\"olvidarte es misi\u00f3n suicida\"\n https://t.co/mTLZm6BaJe", "lang": "es", "id": "1197227556245819393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196985610222886912"}], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/TJ3XQZ7mqw", "expanded_url": "https://twitter.com/Juan_CruzGodoy/status/1196985610222886912", "display_url": "twitter.com/Juan_CruzGodoy\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "tweet"}]}, "author_id": "918287217520410625", "created_at": "2019-11-20T18:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197227115445391361"], "text": "Me acorde cuando le\u00ed el tweet de un chico que dec\u00eda que en unos 15 sus primos estaban pasando para recibir las velas y parece que varios de ellos tuvieron intentos de suicidio y el dijo el escuadr\u00f3n suicida y lo sacaron de la fiesta jajajjajajaajalpm https://t.co/TJ3XQZ7mqw", "lang": "es", "id": "1197227115445391361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197002012166119424"}], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/KNGO3fNqhd", "expanded_url": "https://www.olympusdigital.com.do/noticias/hombre-hiere-a-su-expareja-y-luego-se-suicida-en-el-sector-jardines-del-norte/", "display_url": "olympusdigital.com.do/noticias/hombr\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 97, "probability": 0.8777, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OlympusDigital_", "id": "3285667350"}]}, "author_id": "3318062929", "created_at": "2019-11-20T18:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197227105781796867"], "text": "RT @OlympusDigital_: Hombre hiere a su expareja y luego se suicida en el sector Jardines del Norte https://t.co/KNGO3fNqhd", "lang": "es", "id": "1197227105781796867"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197183301674516480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz Fanjul"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9363, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.511, "type": "Organization", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 134, "end": 135, "probability": 0.7858, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "anpbcn", "id": "1686360960"}]}, "author_id": "438450476", "created_at": "2019-11-20T18:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197227068355960833"], "text": "RT @anpbcn: Beatriz Fanjul, la \u00fanica diputada del PP en el Pa\u00eds Vasco, precisamente la que critic\u00f3 con dureza la deriva suicida de un PP em\u2026", "lang": "es", "id": "1197227068355960833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197153213218263040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 244, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mr_Bugman", "id": "258968955"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "author_id": "1185964409832792064", "created_at": "2019-11-20T18:55:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197226963825500160"], "in_reply_to_user_id": "258968955", "text": "@Mr_Bugman @CFKArgentina puede querer, desear, postular a su in\u00fatil hijo. Pero el pueblo lo tiene que votar. No lo creo, nunca ser\u00e1 presidente. ARGENTINA NO ES SUICIDA.El peronismo todos juntos y de todos los colores sac\u00f3  el 48%, yendo Cristina de segunda y el pa\u00eds con alta inflaci\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1197226963825500160"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197192422637342721"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/mTLZm6BaJe", "expanded_url": "https://twitter.com/tristehomo/status/1041775951523139586/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mTLZm6BaJe", "media_key": "7_1041775647931064320"}]}, "author_id": "334324648", "created_at": "2019-11-20T18:55:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197226953364901888"], "text": "RT @niquebayx: \"olvidate de mi\"\n\"olvidarte es misi\u00f3n suicida\"\n https://t.co/mTLZm6BaJe", "lang": "es", "id": "1197226953364901888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}]}, "author_id": "941346335151853569", "created_at": "2019-11-20T18:54:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197226692781195270"], "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "id": "1197226692781195270"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197111043031543808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9044, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maurocezar", "id": "55069015"}]}, "author_id": "68155047", "created_at": "2019-11-20T18:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197226623470362624"], "in_reply_to_user_id": "55069015", "text": "@maurocezar A arma n\u00e3o se sacou da cintura dele e atirou, outro dia na lagoa um morador de rua puxou uma faca e matou dois. A arma \u00e9 para defesa pessoal e de terceiros. No Brasil os requisitos para o acesso a arma s\u00e3o rigorosos, para n\u00e3o dizer desigual, os bandidos agradecem a presteza.", "lang": "pt", "id": "1197226623470362624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "author_id": "1566620628", "created_at": "2019-11-20T18:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197226618319777793"], "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "id": "1197226618319777793"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197220410435231745"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3dIeF8GkvM", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/", "display_url": "voxnews.info/2019/11/20/mar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Christi04194772", "id": "1138025845036072960"}]}, "author_id": "455320421", "created_at": "2019-11-20T18:53:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197226423683026948"], "text": "RT @Christi04194772: Marocchino sgozza moglie italiana e poi si suicida sotto al treno, sardina a Bologna https://t.co/3dIeF8GkvM", "lang": "it", "id": "1197226423683026948"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197213018486128640"}], "author_id": "554183143", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:52:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197226333438386177"], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "lang": "ca", "id": "1197226333438386177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197192422637342721"}], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/mTLZm6BaJe", "expanded_url": "https://twitter.com/tristehomo/status/1041775951523139586/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mTLZm6BaJe", "media_key": "7_1041775647931064320"}]}, "author_id": "882060060846952449", "created_at": "2019-11-20T18:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197226319542726658"], "text": "RT @niquebayx: \"olvidate de mi\"\n\"olvidarte es misi\u00f3n suicida\"\n https://t.co/mTLZm6BaJe", "lang": "es", "id": "1197226319542726658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "4623512021", "created_at": "2019-11-20T18:52:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197226294951522313"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197226294951522313"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.2889, "type": "Other", "normalized_text": "Parra"}, {"start": 65, "end": 77, "probability": 0.8371, "type": "Other", "normalized_text": "La Fiera Vale"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.5101, "type": "Other", "normalized_text": "VerdadesOcultas"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 95, "tag": "VerdadesOcultas"}]}, "author_id": "121278079", "created_at": "2019-11-20T18:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197226244267483136"], "text": "Violenta Parra con el encendedor le est\u00e1 activando los traumas a La Fiera Vale #VerdadesOcultas se consigui\u00f3 la ficha siquiatrica de cejis drogadicta y suicida", "lang": "es", "id": "1197226244267483136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "author_id": "1075863893736611841", "created_at": "2019-11-20T18:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197226152282271745"], "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197226152282271745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197209181138411520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 93, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Cury"}]}, "author_id": "1160051901024653318", "created_at": "2019-11-20T18:51:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197225972807995393"], "text": "RT @Surrtadona: O suicida na verdade n\u00e3o quer se matar mas quer matar a sua dor.\n\nAugusto Cury", "lang": "pt", "id": "1197225972807995393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "989738633941794816", "created_at": "2019-11-20T18:51:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197225945284988930"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197225945284988930"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}]}, "author_id": "929814448268865536", "created_at": "2019-11-20T18:49:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197225529956585472"], "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "lang": "pt", "id": "1197225529956585472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.4475, "type": "Person", "normalized_text": "ayrton"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 104, "username": "AcostaBravoEgg", "id": "933292093"}]}, "author_id": "404251013", "created_at": "2019-11-20T18:49:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197225483387179008"], "text": "Me gusta tanto el agua que mi teor\u00eda es que ayrton no pesca dorados porque me pesco a mi @AcostaBravoEgg * se suicida *", "lang": "es", "id": "1197225483387179008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/uuipS3Y1KB", "expanded_url": "https://stopcensura.info/bologna-marocchino-accoltella-moglie-italiana-e-fugge-via-morto-suicida-sotto-il-treno/", "display_url": "stopcensura.info/bologna-marocc\u2026"}]}, "author_id": "1680121567", "created_at": "2019-11-20T18:48:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197225172618694656"], "text": "Bologna, marocchino accoltella moglie italiana e fugge via: morto suicida sotto il treno https://t.co/uuipS3Y1KB", "lang": "it", "id": "1197225172618694656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197214540884262913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 63, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Marco del Sistema Intersectorial salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SenameAntofa", "id": "3308553490"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "SenameAntofa", "id": "3308553490"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "ServSaludAfta", "id": "720689671"}]}, "author_id": "3308700802", "created_at": "2019-11-20T18:48:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197225124468023297"], "text": "RT @SenameAntofa: \u2705 En el Marco del Sistema Intersectorial salud, @SenameAntofa y @ServSaludAfta desarrollan Curso DETECCI\u00d3N Y MANEJO DEL R\u2026", "lang": "es", "id": "1197225124468023297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201688978812928"}], "author_id": "377749378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "correio24horas", "id": "19249489"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197224939985809410"], "text": "RT @correio24horas: 'Matou como se ela fosse bicho', diz testemunha de crime contra moradora de rua\n\nDefesa de comerciante alega que ele re\u2026", "lang": "pt", "id": "1197224939985809410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.7671, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "author_id": "1679043990", "created_at": "2019-11-20T18:47:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197224911951056897"], "text": "Eu escutei hoje um \"se Marielle fosse homem, h\u00e9tero e branco ningu\u00e9m ia querer saber quem matou\" n\u00e3o tem como levar isso a s\u00e9rio pqp", "lang": "pt", "id": "1197224911951056897"}, {"author_id": "1798800300", "created_at": "2019-11-20T18:46:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197224753918095361"], "text": "Olha acho que vou escrever um livro sobre como me for\u00e7o a sobreviver estudando \u00e0 dist\u00e2ncia, trabalhando em hor\u00e1rio irreal, namorando, sendo boa filha, boa dona de casa, fazendo cursos extras, administrando meu pequeno neg\u00f3cio, lutando contra a depress\u00e3o com pensamento suicida...", "lang": "pt", "id": "1197224753918095361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197188010716086274"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Luisanacoo2", "id": "1078526555943510016"}]}, "author_id": "155380077", "created_at": "2019-11-20T18:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197224656778022912"], "text": "RT @Luisanacoo2: olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "lang": "es", "id": "1197224656778022912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "1316565764", "created_at": "2019-11-20T18:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197224468088852480"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197224468088852480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "3082057349", "created_at": "2019-11-20T18:45:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197224439605280769"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197224439605280769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "author_id": "209477886", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:45:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197224359833804801"], "text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "lang": "ca", "id": "1197224359833804801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "author_id": "1023639523098591232", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197224330280816641"], "text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "id": "1197224330280816641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197111092050137088"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.8193, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "author_id": "1100769169497305094", "created_at": "2019-11-20T18:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197224178757308418"], "in_reply_to_user_id": "8802752", "text": "@g1 Matou e saiu andando normalmente como se n tivesse feito nada!! Surreal ver essa imagem!! A q ponto chegamos meu Deus!!", "lang": "pt", "id": "1197224178757308418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197223867368034304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.6161, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.8142, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 115, "end": 119, "probability": 0.8072, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brunasantini", "id": "15862782"}]}, "author_id": "64813772", "created_at": "2019-11-20T18:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197224071014109185"], "text": "RT @brunasantini: A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro p\u2026", "lang": "pt", "id": "1197224071014109185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/mxGwetVRDk", "expanded_url": "https://folhagospel.com/ex-testemunha-de-jeova-excluida-da-igreja-mata-familia-e-se-suicida/", "display_url": "folhagospel.com/ex-testemunha-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://folhagospel.com/ex-testemunha-de-jeova-excluida-da-igreja-mata-familia-e-se-suicida/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.7078, "type": "Person", "normalized_text": "Jeov\u00e1"}, {"start": 26, "end": 38, "probability": 0.7797, "type": "Person", "normalized_text": "Lauren Stuart"}, {"start": 150, "end": 154, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "Jeov\u00e1"}]}, "author_id": "170367020", "created_at": "2019-11-20T18:43:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197224009563299840"], "text": "A ex-Testemunha de Jeov\u00e1, Lauren Stuart (foto), 45, matou o marido e seus filhos e depois se suicidou, ap\u00f3s ter sido expulsa da igreja Testemunhas de Jeov\u00e1.\n\nSegundo informa\u00e7\u00f5es,... https://t.co/mxGwetVRDk", "lang": "pt", "id": "1197224009563299840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "1002728649794228224", "created_at": "2019-11-20T18:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223999945793536"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197223999945793536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197178324193296384"}], "author_id": "1039277200699219969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223978152218624"], "in_reply_to_user_id": "1425915324", "text": "@lumma91 Donde esta eso de mision suicida?", "lang": "es", "id": "1197223978152218624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "3311066662", "created_at": "2019-11-20T18:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223915497689092"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197223915497689092"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/eN0Ifdykab", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1197223867368034304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eN0Ifdykab", "media_key": "3_1197223847247958018"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "15862782", "created_at": "2019-11-20T18:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 15, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223867368034304"], "text": "A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro para dentro do Templo e saiu. Depois foi e se enforcou.\u201d Mt 27:5 \n\nPERA ESSE N\u00c3O tenta de novo \n\n\u201cE Jesus disse: \u2014 Pois v\u00e1 e fa\u00e7a a mesma coisa.\u201d\nLucas 10:37 https://t.co/eN0Ifdykab", "lang": "pt", "id": "1197223867368034304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/j5jz3AaZuV", "expanded_url": "https://ecoteuve.eleconomista.es/programas/noticias/10211672/11/19/Jorge-Javier-atiza-a-Albert-Rivera-tras-su-retirada-Iba-por-la-vida-con-trazas-de-suicida.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echotwect&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1574275253", "display_url": "ecoteuve.eleconomista.es/programas/noti\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Javier"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "author_id": "817326180", "created_at": "2019-11-20T18:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223809050386433"], "text": "Jorge Javier 'atiza' a Albert Rivera tras su retirada: ''Iba por la vida con trazas de suicida'' https://t.co/j5jz3AaZuV", "lang": "es", "id": "1197223809050386433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196518688720998400"}], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "telecincoes", "id": "20013148"}]}, "author_id": "1128777610178310144", "created_at": "2019-11-20T18:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223798614962178"], "text": "RT @telecincoes: Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "lang": "es", "id": "1197223798614962178"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177191898976258"}], "author_id": "916383002183139328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ComentandOT15", "id": "1226534121947770880"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:42:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223723314679808"], "text": "RT @ComentandOT15: olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1197223723314679808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "99150973", "created_at": "2019-11-20T18:42:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223719749521410"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197223719749521410"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/n11JVIsSAo", "expanded_url": "http://cinesareview.com/2019/11/20/margot-robbie-habla-sobre-birds-of-prey-y-sobre-el-la-secuela-de-escuadron-suicida/", "display_url": "cinesareview.com/2019/11/20/mar\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ubUafWm0bt", "expanded_url": "https://twitter.com/CinesaReview/status/1197223521606352896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ubUafWm0bt", "media_key": "3_1197223519433740288"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9574, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 27, "end": 39, "probability": 0.9636, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "author_id": "800629889711763456", "created_at": "2019-11-20T18:41:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223521606352896"], "text": "Margot Robbie habla sobre \u2018Birds of Prey\u2019 y sobre el la secuela de \u2018Escuadr\u00f3n\u00a0Suicida\u2019 https://t.co/n11JVIsSAo https://t.co/ubUafWm0bt", "lang": "es", "id": "1197223521606352896"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "author_id": "2212730270", "created_at": "2019-11-20T18:41:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223445253242882"], "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197223445253242882"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "author_id": "782221800986046466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:41:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223437791612929"], "text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "id": "1197223437791612929"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196935433952858112"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.3974, "type": "Place", "normalized_text": "Marinha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}]}, "author_id": "45266653", "created_at": "2019-11-20T18:41:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223385492791296"], "in_reply_to_user_id": "105155795", "text": "@MarinaSilva Marinha, a cada mensagem sua, cheia de \u00f3dio como sempre, explica e refor\u00e7a  o resultado de 1% na \u00faltima elei\u00e7\u00e3o. Vc se matou como pol\u00edtico.", "lang": "pt", "id": "1197223385492791296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/m87beNFKV8", "expanded_url": "https://www.youtvrs.it/guardia-giurata-travolge-e-uccide-un-motociclista-e-poi-si-suicida/", "display_url": "youtvrs.it/guardia-giurat\u2026"}]}, "author_id": "984079838188326912", "created_at": "2019-11-20T18:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223192819118081"], "text": "Guardia giurata travolge e uccide un motociclista e poi si suicida https://t.co/m87beNFKV8", "lang": "it", "id": "1197223192819118081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "1012834178214301697", "created_at": "2019-11-20T18:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223167447764992"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197223167447764992"}, {"geo": {"place_id": "00a961d91f76dde8"}, "author_id": "1144267790", "created_at": "2019-11-20T18:38:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197222758188490757"], "text": "Muy suicida si voy a entrenar a esta hora?", "lang": "es", "id": "1197222758188490757"}, {"author_id": "2292987865", "created_at": "2019-11-20T18:38:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197222643709235200"], "text": "Descobri hoje que uma mana aqui da fac se suicidou o ano passado, eu devia estar bem desligada dessa vida", "lang": "pt", "id": "1197222643709235200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196897752334110720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8866, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 64, "end": 76, "probability": 0.8784, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 79, "end": 81, "probability": 0.9431, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 93, "end": 101, "probability": 0.9765, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}]}, "author_id": "2730879454", "created_at": "2019-11-20T18:38:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197222593050370048"], "text": "RT @MarceloBackes12: Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu h\u2026", "lang": "pt", "id": "1197222593050370048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/LWiaFdZxge", "expanded_url": "https://glo.bo/35uMfjd", "display_url": "glo.bo/35uMfjd"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7552, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "author_id": "438341746", "created_at": "2019-11-20T18:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197222474087309314"], "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i https://t.co/LWiaFdZxge", "lang": "pt", "id": "1197222474087309314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218046865235969"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/sr8voPBE3k", "expanded_url": "https://glo.bo/2OugCPR", "display_url": "glo.bo/2OugCPR"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.7672, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "author_id": "2376477961", "created_at": "2019-11-20T18:37:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197222423940206594"], "text": "RT @jornalextra: 'Ele matou como se ela fosse bicho', diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i. https://t.co/sr8voPBE3k\u2026", "lang": "pt", "id": "1197222423940206594"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197164708786253826"}], "author_id": "1143682746960818177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "embrasei", "id": "1441531272644513793"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "Mayconcblzin", "id": "1176656784204926977"}, {"start": 37, "end": 51, "username": "Nickleprevost", "id": "139201958"}, {"start": 52, "end": 55, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:37:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197222392885583874"], "in_reply_to_user_id": "172826623", "text": "@embrasei @Mayconcblzin @Thaynnamali @Nickleprevost @g1 Mas o excludente de ilicitude n\u00e3o \u00e9 uma carta branca pra matar, o agente responde, por\u00e9m continua a exercer o cargo normalmente. Em caso de se provar que ele matou um inocente, ele paga da mesma forma.", "lang": "pt", "id": "1197222392885583874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197221971186135041"}], "author_id": "1163331535325552641", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maleena_sl", "id": "1196534775881834498"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197222231660728321"], "in_reply_to_user_id": "1196534775881834498", "text": "@maleena_sl Siempre tan suicida vos", "lang": "es", "id": "1197222231660728321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197221576565022721"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5137, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Stars"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9627, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Lee"}, {"start": 55, "end": 64, "probability": 0.5025, "type": "Other", "normalized_text": "Kip Sabian"}, {"start": 95, "end": 107, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Damian Sandow"}, {"start": 110, "end": 122, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Aaron Stevens"}]}, "author_id": "910214868183191553", "created_at": "2019-11-20T18:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197222078648389633"], "in_reply_to_user_id": "910214868183191553", "text": "Ricky Stars is basically a cross between Bruce Lee and Kip Sabian, and he\u2019s very co-ordinated. Damian Sandow/ Aaron Stevens ntervenes after an impressive Tope Suicida.", "lang": "en", "id": "1197222078648389633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "author_id": "889927795664617477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197221971496460290"], "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "lang": "es", "id": "1197221971496460290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "213801704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:35:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197221891234258944"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "id": "1197221891234258944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196998447813070848"}], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/IR8br8nnEj", "expanded_url": "https://twitter.com/prazertom/status/1196998447813070848", "display_url": "twitter.com/prazertom/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "esquadra"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 42, "username": "Caradelevingne", "id": "321970500"}]}, "geo": {"place_id": "991b4344edc2d520"}, "author_id": "2716181132", "created_at": "2019-11-20T18:34:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197221804957478914"], "text": "me fez pensar no papel q a @Caradelevingne fez em esquadra suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/IR8br8nnEj", "lang": "pt", "id": "1197221804957478914"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197220410435231745"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3dIeF8GkvM", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/", "display_url": "voxnews.info/2019/11/20/mar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Christi04194772", "id": "1138025845036072960"}]}, "author_id": "753694909", "created_at": "2019-11-20T18:34:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197221800989675521"], "text": "RT @Christi04194772: Marocchino sgozza moglie italiana e poi si suicida sotto al treno, sardina a Bologna https://t.co/3dIeF8GkvM", "lang": "it", "id": "1197221800989675521"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8187, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "1141543544508866560", "created_at": "2019-11-20T18:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197221646182080513"], "text": "Depois de 3 anos finalmente estou assistindo esquadr\u00e3o suicida e poxa at\u00e9 agora uma bosta", "lang": "pt", "id": "1197221646182080513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197220410435231745"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3dIeF8GkvM", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/", "display_url": "voxnews.info/2019/11/20/mar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Christi04194772", "id": "1138025845036072960"}]}, "author_id": "1046127858786193415", "created_at": "2019-11-20T18:34:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197221590938898434"], "text": "RT @Christi04194772: Marocchino sgozza moglie italiana e poi si suicida sotto al treno, sardina a Bologna https://t.co/3dIeF8GkvM", "lang": "it", "id": "1197221590938898434"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/T0Ak87AW2q", "expanded_url": "https://twitter.com/GCasaroes/status/1197213521559334912", "display_url": "twitter.com/GCasaroes/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 82, "probability": 0.5652, "type": "Organization", "normalized_text": "AI5"}]}, "author_id": "3249113722", "created_at": "2019-11-20T18:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197221577991106567"], "text": "Esse povo est\u00e1 ocupando espa\u00e7os devagarinho, ningu\u00e9m faz nada.\n\u00c9 filho que quer AI5, pai que diz que se matou pouco, \u00e9 deputado que destroi charge . Quando quiserem det\u00ea-los ser\u00e1 tarde. https://t.co/T0Ak87AW2q", "lang": "pt", "id": "1197221577991106567"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197214775618482177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sandraacoutinho", "id": "41644088"}]}, "author_id": "902686285999075329", "created_at": "2019-11-20T18:33:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197221563755577346"], "text": "RT @sandraacoutinho: Pr\u00edncipe Andrew, do Reino Unido, vai se afastar dos deveres p\u00fablicos depois de acusa\u00e7\u00f5es de que teria envolvimento com\u2026", "lang": "pt", "id": "1197221563755577346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/jEVmBbvFUe", "expanded_url": "https://stopcensura.info/bologna-marocchino-accoltella-moglie-italiana-e-fugge-via-morto-suicida-sotto-il-treno/", "display_url": "stopcensura.info/bologna-marocc\u2026"}]}, "author_id": "2318444406", "created_at": "2019-11-20T18:33:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197221497171009537"], "text": "Bologna, marocchino accoltella moglie italiana e fugge via: morto suicida sotto il treno -  https://t.co/jEVmBbvFUe \nAncora risorse....bolognesi sardine  prima o poi so cazzi vostri\ud83d\ude01", "lang": "it", "id": "1197221497171009537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/E87P2RXYQw", "expanded_url": "https://bit.ly/2XuBXN9", "display_url": "bit.ly/2XuBXN9"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/jREOJxWRZb", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCComic/status/1197221484806189059/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jREOJxWRZb", "media_key": "3_1197221478497955840"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.7099, "type": "Person", "normalized_text": "tomtaylor"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.731, "type": "Other", "normalized_text": "suicidesquad"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 87, "tag": "dccomics"}, {"start": 88, "end": 98, "tag": "tomtaylor"}, {"start": 99, "end": 112, "tag": "suicidesquad"}]}, "author_id": "2220871147", "created_at": "2019-11-20T18:33:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197221484806189059"], "text": "[Noticia] C\u00f3mics: REVELADO EL NUEVO ESCUADR\u00d3N SUICIDA\nhttps://t.co/E87P2RXYQw #dccomics #tomtaylor #suicidesquad https://t.co/jREOJxWRZb", "lang": "es", "id": "1197221484806189059"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197180585904615424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.365, "type": "Person", "normalized_text": "alba"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "clauxxtsillo", "id": "1172863547916922880"}]}, "author_id": "1045392697954115584", "created_at": "2019-11-20T18:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197221399577997314"], "in_reply_to_user_id": "2715881523", "text": "@mariabazn_ @clauxxtsillo Donde alba puso lo de Olvidarte es misi\u00f3n suicida???", "lang": "es", "id": "1197221399577997314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206218848137216"}], "author_id": "240856860", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArxiuTV3CR", "id": "832563073546330112"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:33:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197221344146055169"], "text": "RT @ArxiuTV3CR: Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a\u2026", "lang": "ca", "id": "1197221344146055169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197168800296243201"}], "entities": {"annotations": [{"start": 161, "end": 169, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 207, "end": 218, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Donald Trump"}, {"start": 261, "end": 268, "probability": 0.5833, "type": "Place", "normalized_text": "Americas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "author_id": "82417442", "created_at": "2019-11-20T18:32:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197221155817558017"], "in_reply_to_user_id": "2670726740", "text": "@LulaOficial Sabemos que a NOM mandou te libertar 9D\ud83d\udc19. apenas p/fazer figura nas badernas esquerdistas, p/Q se cumpra as escrituras. Teu impeto cair\u00e1 novamente. Bolsonaro que nem mesmo uma facada o matou, e Donald Trump. N\u00e3o a toa, sr\u00e3o resist\u00eancia DIREITA nas Americas p/ salvar os crist\u00e3os.", "lang": "pt", "id": "1197221155817558017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "author_id": "754780834486419457", "created_at": "2019-11-20T18:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197221020601606145"], "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "id": "1197221020601606145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "author_id": "289978748", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:31:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220951391424515"], "text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "id": "1197220951391424515"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197167186676264961"}], "author_id": "774985065730281473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OuterSpaceHope", "id": "774986351846498305"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220869711503362"], "in_reply_to_user_id": "774986351846498305", "text": "@OuterSpaceHope \u00abMi hermano mayor, si. Es un poco suicida a veces como has podido comprobar.\u00bb \u2014Murmur\u00f3 el pelirrojo, alternando la mirada del detective a la superhero\u00edna que en ese momento se encontraba a su lado. Los detectives hab\u00edan cubierto el cuerpo &gt;", "lang": "es", "id": "1197220869711503362"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197219761974890497"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.9313, "type": "Person", "normalized_text": "Paulo Freiriana"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "arthurmoledoval", "id": "4106068103"}]}, "author_id": "921077038475350016", "created_at": "2019-11-20T18:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220805891043329"], "in_reply_to_user_id": "4106068103", "text": "@arthurmoledoval Desfazer a lavagem cerebral nessa \"massa Paulo Freiriana\" \u00e9 miss\u00e3o Suicida , A verdade pode estar a frente dos olhos ... Mas eles insiatem em permanecer de olhos fechados.", "lang": "pt", "id": "1197220805891043329"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 92, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "nairobi"}]}, "author_id": "895765632498708481", "created_at": "2019-11-20T18:30:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220804808859648"], "text": "da pra ver a diferen\u00e7a \nate hj n vi um spoiler de quem matou o brice d 13rw \nmas se a nairobi morreu ou nao eu vi no msm dia que foi lan\u00e7ada a 3temp d la casa d papel", "lang": "pt", "id": "1197220804808859648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196618832909078528"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/70J7lKuC0s", "expanded_url": "https://twitter.com/sosjorginho/status/1196618832909078528", "display_url": "twitter.com/sosjorginho/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "6149b85ac3356372"}, "author_id": "48241841", "created_at": "2019-11-20T18:30:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220750975000576"], "text": "Uma vez mandei um \u00e1udio gigante para uma amiga perguntando para ela o que \u00edamos fazer com os corpos das duas mulheres de uma gangue que a gente matou, perguntava pra ela se dava pra gente deixar no hospital falando que elas morreram de mal s\u00fabito kkkkk esse rem\u00e9dio \u00e9 perfeito pqp https://t.co/70J7lKuC0s", "lang": "pt", "id": "1197220750975000576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "author_id": "1045392697954115584", "created_at": "2019-11-20T18:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220690237304835"], "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197220690237304835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196618832909078528"}], "geo": {"place_id": "6149b85ac3356372"}, "author_id": "48241841", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sosjorginho", "id": "109118797"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220626886467585"], "in_reply_to_user_id": "109118797", "text": "@sosjorginho Uma vez mandei um \u00e1udio gigante para uma amiga perguntando para ela o que \u00edamos fazer com os corpos das duas mulheres de uma gangue que a gente matou, perguntava pra ela se dava pra gente deixar no hospital falando que elas morreram de mal s\u00fabito kkkkk esse rem\u00e9dio \u00e9 perfeito pqp", "lang": "pt", "id": "1197220626886467585"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5634, "type": "Place", "normalized_text": "campinas"}]}, "author_id": "3562454477", "created_at": "2019-11-20T18:30:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220586742800384"], "text": "Hj recebi uma noticia triste.\num amigo meu de infancia, que estava morando em campinas se suicidou =/ \n\nAte agr nao me caiu a ficha sobre", "lang": "pt", "id": "1197220586742800384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197220410435231745"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/3dIeF8GkvM", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/", "display_url": "voxnews.info/2019/11/20/mar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Christi04194772", "id": "1138025845036072960"}]}, "author_id": "967436660001640448", "created_at": "2019-11-20T18:29:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220497693577216"], "text": "RT @Christi04194772: Marocchino sgozza moglie italiana e poi si suicida sotto al treno, sardina a Bologna https://t.co/3dIeF8GkvM", "lang": "it", "id": "1197220497693577216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5Xwrd6liZL", "expanded_url": "https://extra.globo.com/casos-de-policia/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-24090141.html", "display_url": "extra.globo.com/casos-de-polic\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7132, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 138, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "author_id": "95216054", "created_at": "2019-11-20T18:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220453653323784"], "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i  https://t.co/5Xwrd6liZL via @JornalExtra", "lang": "pt", "id": "1197220453653323784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/3dIeF8GkvM", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/", "display_url": "voxnews.info/2019/11/20/mar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/"}]}, "author_id": "1138025845036072960", "created_at": "2019-11-20T18:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220410435231745"], "text": "Marocchino sgozza moglie italiana e poi si suicida sotto al treno, sardina a Bologna https://t.co/3dIeF8GkvM", "lang": "it", "id": "1197220410435231745"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "1010257807722115072", "created_at": "2019-11-20T18:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220379707805699"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197220379707805699"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185241275871232"}], "author_id": "190402446", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "orlandoestevez2", "id": "1334518885"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220267594047489"], "in_reply_to_user_id": "1334518885", "text": "@orlandoestevez2 O\u00f1o... Pero tienes el instinto suicida a mil... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1197220267594047489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197213428680712192"}], "author_id": "2307325500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "maribelartise", "id": "132525940"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "manumen84", "id": "167177804"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220245729140736"], "in_reply_to_user_id": "132525940", "text": "@maribelartise @manumen84 Ubre Suicida,menos mal que puedo ir vestido \ud83d\ude05", "lang": "es", "id": "1197220245729140736"}, {"author_id": "1054811402265866240", "created_at": "2019-11-20T18:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220195221299200"], "text": "Falei pra minha m\u00e3e que eu ia agredir o idoso (falando do meu pai) e ela se matou de rir enquanto ele me olhou com cara de bosta \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1197220195221299200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196857226029342721"}], "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 187, "probability": 0.5642, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Barnior", "id": "52955939"}]}, "author_id": "805452744001732609", "created_at": "2019-11-20T18:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220107799408640"], "in_reply_to_user_id": "52955939", "text": "@Barnior sabe eu me sinto julgada, quando eu digo que gostei de esquadr\u00e3o suicida.. eu n\u00e3o sei sabe, mas as pessoas n\u00e3o entendem o meu gosto foi um filme t\u00e3o incr\u00edvel, tudo bem que o joker tava um lixo.. mas sla eu s\u00f3 gosto", "lang": "pt", "id": "1197220107799408640"}, {"author_id": "456782417", "created_at": "2019-11-20T18:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220020155244544"], "text": "Pregunta ser\u00eda, cuando sacan el registro de la moto es requisito ser un idiota suicida? Porque en 30 cuadras cont\u00e9 6 de estos, o se tomaron muy enserio lo de hacer la suicidacion?", "lang": "es", "id": "1197220020155244544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "author_id": "127283945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:27:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197219930145542146"], "text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "id": "1197219930145542146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "author_id": "338065461", "created_at": "2019-11-20T18:27:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197219916153262082"], "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197219916153262082"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196784229113352193"}], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/4cMmUuv0vj", "expanded_url": "https://twitter.com/SMaurizi/status/1196784229113352193", "display_url": "twitter.com/SMaurizi/statu\u2026"}]}, "author_id": "1022231645024387083", "created_at": "2019-11-20T18:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197219652117684224"], "text": "Le elite hanno avuto rassicurazioni su fatto che Assange morir\u00e0 in carcere.\nProbabilmente suicida.\nLa questione Julian \u00e8 sistemata. https://t.co/4cMmUuv0vj", "lang": "it", "id": "1197219652117684224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.9381, "type": "Other", "normalized_text": "Rescate suicida"}]}, "author_id": "258385378", "created_at": "2019-11-20T18:26:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197219628415692811"], "text": "Estoy viendo \"Rescate suicida\"... menos mal que no tengo previsto viajar en avi\u00f3n en breve.... \ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude16\ud83d\ude16\u2639", "lang": "es", "id": "1197219628415692811"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "862015751099752450", "created_at": "2019-11-20T18:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197219579963031553"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197219579963031553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197214540884262913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 63, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Marco del Sistema Intersectorial salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SenameAntofa", "id": "3308553490"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "SenameAntofa", "id": "3308553490"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "ServSaludAfta", "id": "720689671"}]}, "author_id": "140192933", "created_at": "2019-11-20T18:25:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197219507904942081"], "text": "RT @SenameAntofa: \u2705 En el Marco del Sistema Intersectorial salud, @SenameAntofa y @ServSaludAfta desarrollan Curso DETECCI\u00d3N Y MANEJO DEL R\u2026", "lang": "es", "id": "1197219507904942081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "859506155906887684", "created_at": "2019-11-20T18:25:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197219464833622017"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197219464833622017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206218848137216"}], "author_id": "96974262", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArxiuTV3CR", "id": "832563073546330112"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197219448903606272"], "text": "RT @ArxiuTV3CR: Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a\u2026", "lang": "ca", "id": "1197219448903606272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/i9xsjLtaJj", "expanded_url": "https://stopcensura.info/bologna-marocchino-accoltella-moglie-italiana-e-fugge-via-morto-suicida-sotto-il-treno/", "display_url": "stopcensura.info/bologna-marocc\u2026"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/nxcQDq2gTd", "expanded_url": "https://twitter.com/stopcensurainfo/status/1197219149245800448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nxcQDq2gTd", "media_key": "3_1197219146813116421"}]}, "author_id": "4758512368", "created_at": "2019-11-20T18:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197219149245800448"], "text": "Bologna, marocchino accoltella moglie italiana e fugge via: morto suicida sotto il\u00a0treno https://t.co/i9xsjLtaJj https://t.co/nxcQDq2gTd", "lang": "it", "id": "1197219149245800448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/zL4Ej6L5S1", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/11/20/argentina-no-soporto-que-su-novia-lo-denuncie-por-violacion-y-se-suicido-suicidio-violacion-thomas-perez-difamacion-rddr/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/11/\u2026"}]}, "author_id": "46833479", "created_at": "2019-11-20T18:24:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197219100721864704"], "text": "Otro joven se suicida por denuncia de abuso sexual de parte de su novia. \u00bfQu\u00e9 hace falta para que se detengan los linchamientos en redes? https://t.co/zL4Ej6L5S1", "lang": "es", "id": "1197219100721864704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/65yd5FtW0l", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucia_bg_ksp/status/1197218843665543176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65yd5FtW0l", "media_key": "16_1197218834983378944"}]}, "author_id": "406529821", "created_at": "2019-11-20T18:23:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218843665543176"], "text": "Ayer me encontr\u00e9 con 5 rabiosas 3 hurones un gato y un jabal\u00ed. \nPese a las probabilidades no mate a ninguno de esos animales. \nFuck you jabal\u00ed suicida!! https://t.co/65yd5FtW0l", "lang": "es", "id": "1197218843665543176"}, {"author_id": "246475724", "created_at": "2019-11-20T18:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218839836143616"], "text": "\u00bfDe que te sirve hablarle de muerte a un suicida?", "lang": "es", "id": "1197218839836143616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/22rC5gIIBW", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/", "display_url": "voxnews.info/2019/11/20/mar\u2026"}]}, "author_id": "1056678658847531008", "created_at": "2019-11-20T18:23:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218830780682242"], "text": "Marocchino sgozza moglie italiana e poi si suicida sotto al treno, sardina a Bologna https://t.co/22rC5gIIBW", "lang": "it", "id": "1197218830780682242"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218046865235969"}], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/sr8voPBE3k", "expanded_url": "https://glo.bo/2OugCPR", "display_url": "glo.bo/2OugCPR"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.7672, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jornalextra", "id": "24802340"}]}, "author_id": "4451614457", "created_at": "2019-11-20T18:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218649809018882"], "text": "RT @jornalextra: 'Ele matou como se ela fosse bicho', diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i. https://t.co/sr8voPBE3k\u2026", "lang": "pt", "id": "1197218649809018882"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "201980721", "created_at": "2019-11-20T18:22:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218642892664834"], "text": "Pois \u00e9 a pessoa acha que mentindo ia conseguir, no final se enforcou sozinha", "lang": "pt", "id": "1197218642892664834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197214775618482177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sandraacoutinho", "id": "41644088"}]}, "author_id": "3731447537", "created_at": "2019-11-20T18:22:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218602451116032"], "text": "RT @sandraacoutinho: Pr\u00edncipe Andrew, do Reino Unido, vai se afastar dos deveres p\u00fablicos depois de acusa\u00e7\u00f5es de que teria envolvimento com\u2026", "lang": "pt", "id": "1197218602451116032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197191535172960256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 34, "end": 53, "probability": 0.886, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro Moros"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ObservadBinario", "id": "193808486"}]}, "author_id": "978633063516311553", "created_at": "2019-11-20T18:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218467788800000"], "in_reply_to_user_id": "193808486", "text": "@ObservadBinario Evo Morales como Nicol\u00e1s Maduro Moros se pegaron tanto al dinero que no es de ellos, ahora se les hace bien cuesta arriba divorciarse de la caja fuerte. Es como el hombre  que tiene una mujer bonita y lo abandona. Se suicida guind\u00e1ndose de un mecate por maluco", "lang": "es", "id": "1197218467788800000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "author_id": "356429697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218378924134400"], "text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "id": "1197218378924134400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197212985686712326"}], "author_id": "2376886574", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "FilippoSantaro1", "id": "1172273297100279809"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "TerenceMckenn16", "id": "1143836718388383744"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "valerio19631", "id": "1052206909770686469"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "Marcell17576913", "id": "1175045928606154752"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "DarioBallini", "id": "38032906"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:21:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218371013664769"], "in_reply_to_user_id": "1172273297100279809", "text": "@FilippoSantaro1 @TerenceMckenn16 @valerio19631 @Marcell17576913 @DarioBallini E Le posso assicurare che dovrete calpestare i ns cadaveri, per continuare il vostro cammino suicida della Civilt\u00e0 Occidentale. Cosa di cui siete senz'altro capaci.", "lang": "it", "id": "1197218371013664769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197218147906007045"}], "author_id": "3064546655", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AlvaroGz1987", "id": "3064546655"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218277921054720"], "text": "RT @AlvaroGz1987: El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo e\u2026", "lang": "es", "id": "1197218277921054720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197216289598722051"}], "author_id": "69161098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BetinhoCasas", "id": "1179911574"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:20:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218203023355904"], "text": "RT @BetinhoCasas: O cara atirou, matou a moradora de rua e saiu andando tranquilamente como se nada tivesse acontecido.\n\nEsse \u00e9 o resultado\u2026", "lang": "pt", "id": "1197218203023355904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MQxUZC4fuv", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroGz1987/status/1197218147906007045/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MQxUZC4fuv", "media_key": "7_1197218087889723392"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 162, "probability": 0.713, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "author_id": "3064546655", "created_at": "2019-11-20T18:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218147906007045"], "text": "El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo exponencialmente. Mientras tanto, Occidente se suicida demogr\u00e1ficamente, con una tasa de natalidad rid\u00edcula y muchos abortos. Es el fin de nuestra civilizaci\u00f3n. https://t.co/MQxUZC4fuv", "lang": "es", "id": "1197218147906007045"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/g0WqA5vTXu", "expanded_url": "http://elpuntero.com.mx/n/109858#.XdWDyRUV2b8.twitter", "display_url": "elpuntero.com.mx/n/109858#.XdWD\u2026"}, {"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/rGAwGXWqw0", "expanded_url": "https://twitter.com/elpuntero_mx/status/1197218122379354112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rGAwGXWqw0", "media_key": "3_1197218112258461698"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.5514, "type": "Place", "normalized_text": "La Cima"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.6269, "type": "Other", "normalized_text": "El Puntero"}]}, "author_id": "3550582578", "created_at": "2019-11-20T18:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218122379354112"], "text": "Joven de 20 a\u00f1os se suicida dentro del ba\u00f1o de su casa en la colonia La Cima | El Puntero https://t.co/g0WqA5vTXu https://t.co/rGAwGXWqw0", "lang": "es", "id": "1197218122379354112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "2152979380", "created_at": "2019-11-20T18:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218105673560064"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197218105673560064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/sr8voPBE3k", "expanded_url": "https://glo.bo/2OugCPR", "display_url": "glo.bo/2OugCPR"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/VDXnYx8flh", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1197218046865235969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VDXnYx8flh", "media_key": "3_1197204742214160384"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7941, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "author_id": "24802340", "created_at": "2019-11-20T18:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218046865235969"], "text": "'Ele matou como se ela fosse bicho', diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i. https://t.co/sr8voPBE3k https://t.co/VDXnYx8flh", "lang": "pt", "id": "1197218046865235969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197215828011339779"}], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/VRfd0gHfnT", "expanded_url": "https://ecoviagem.com.br/noticias/curiosidades/historia/primeiro-senador-a-ser-preso-assassinou-parlamentar-dentro-do-plenario-do-congresso-18713.asp", "display_url": "ecoviagem.com.br/noticias/curio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ecoviagem.com.br/noticias/curiosidades/historia/primeiro-senador-a-ser-preso-assassinou-parlamentar-dentro-do-plenario-do-congresso-18713.asp"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Glenn"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.77, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}, {"start": 137, "end": 149, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Arnon de Melo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "author_id": "846410785", "created_at": "2019-11-20T18:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197217823019454464"], "in_reply_to_user_id": "16076032", "text": "@ggreenwald Glenn se voc\u00ea investigar bem. O pai do Collor matou um desafeto no plen\u00e1rio e n\u00e3o aconteceu NADA com ele. NADA. \n\nBusque por Arnon de Melo.\n\nNem matando algu\u00e9m s\u00e3o punidos segundo a lei dos comuns.\n\nhttps://t.co/VRfd0gHfnT", "lang": "pt", "id": "1197217823019454464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197210038466732034"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "Seul"}]}, "author_id": "1154818080733900801", "created_at": "2019-11-20T18:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197217740349673472"], "text": "RT @cypherfvz: jk nas fic: \"o cara mais assustador e importante de Seul, matou centenas de homens e nunca se arrependeu de nada.\" \n\njk na v\u2026", "lang": "pt", "id": "1197217740349673472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185097386078211"}], "author_id": "1109149425400770561", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flormizrachi", "id": "332037985"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197217552902037506"], "in_reply_to_user_id": "332037985", "text": "@flormizrachi Pregunta pol\u00e9mica,\u00bfel suicidio no es como el slogan del aborto?, decidir sobre tu propio cuerpo. En el suicidio el suicida toma su propia vida, en el aborto alguien y otros mas (eqipo qe asiste a quien aborta) toman la vida de otro (no nato) pero al fin y al cabo una vida perdida", "lang": "es", "id": "1197217552902037506"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196984586955300864"}], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/psdxfvFMtE", "expanded_url": "https://twitter.com/glaubermacario/status/1196984586955300864", "display_url": "twitter.com/glaubermacario\u2026"}]}, "author_id": "2242654327", "created_at": "2019-11-20T18:18:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197217551710687232"], "text": "Se matou algu\u00e9m  n\u00e3o e erro!! \nErro e uma coisa que d\u00e1 pra se corrigir, mas a morte da crian\u00e7a n\u00e3o foi erro, n\u00e3o v\u00e3o trazer ela de volta!!! https://t.co/psdxfvFMtE", "lang": "pt", "id": "1197217551710687232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197124643817164800"}], "author_id": "1112925167225892864", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Silviahache", "id": "314094237"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197217473923362816"], "in_reply_to_user_id": "314094237", "text": "@Silviahache \u00bfUn velorio es morboso? \u00bfY no el tipo que se suicida en un pol\u00edgono de tiro? Madre del Anticristo, qu\u00e9 deficiencia absurda de criterio tiene la gente.", "lang": "es", "id": "1197217473923362816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "author_id": "2882620699", "created_at": "2019-11-20T18:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197217456764473346"], "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "id": "1197217456764473346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "author_id": "3684132136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:16:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197217276723900417"], "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "id": "1197217276723900417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197155770783150082"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 123, "probability": 0.6622, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo tonto"}, {"start": 208, "end": 215, "probability": 0.9029, "type": "Person", "normalized_text": "Frigenti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MiguelFrigenti", "id": "44113761"}]}, "author_id": "1062783843076317184", "created_at": "2019-11-20T18:16:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197217156204769280"], "in_reply_to_user_id": "44113761", "text": "@MiguelFrigenti No tiene sentido. Ponerse en contra de la que sabe es la favorita ser\u00eda una estrategia suicida. Y Hugo tonto no es.\n\nSu reacci\u00f3n es visceral a\u00fan sabiendo que le puede perjudicar, es sincera.\n\nFrigenti: te falla \"el relato\", porque est\u00e1s vendiendo la historia del rev\u00e9s.", "lang": "es", "id": "1197217156204769280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/HoohVhJuVy", "expanded_url": "https://www.primastampa.eu/cronaca-caltanissetta-26enne-siciliano-si-suicida-dopo-aver-ucciso-un-motociclista-investendolo/", "display_url": "primastampa.eu/cronaca-caltan\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/5Pko0e8ukW", "expanded_url": "https://twitter.com/PrimaStampa_eu/status/1197217134784454657/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5Pko0e8ukW", "media_key": "3_1197217133161336834"}]}, "author_id": "836297314155253760", "created_at": "2019-11-20T18:16:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197217134784454657"], "text": "CRONACA CALTANISSETTA - 26enne siciliano si suicida dopo aver ucciso un motociclista investendolo con la propria automobile https://t.co/HoohVhJuVy https://t.co/5Pko0e8ukW", "lang": "it", "id": "1197217134784454657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197213891022995458"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.8498, "type": "Other", "normalized_text": "UNICAP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "taaymel", "id": "1124573565007945728"}]}, "author_id": "164343267", "created_at": "2019-11-20T18:15:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197216964650946562"], "text": "RT @taaymel: um aluno da UNICAP se suicidou pq tava em crise de ansiedade; doen\u00e7a muito filha da puta, e ainda dizem que \u00e9 frescura, e trat\u2026", "lang": "pt", "id": "1197216964650946562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197175390973902854"}], "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/04ZnqgQD44", "expanded_url": "https://twitter.com/asuka_muraki/status/1197175390973902854/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/04ZnqgQD44", "media_key": "3_1197175386758688769"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asuka_muraki", "id": "38311934"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "DiegoNez2", "id": "553064639"}]}, "author_id": "579386924", "created_at": "2019-11-20T18:15:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197216855569698866"], "text": "RT @asuka_muraki: @DiegoNez2 A que hora se suicida Hina? Digo para que al fin este en paz! https://t.co/04ZnqgQD44", "lang": "es", "id": "1197216855569698866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "author_id": "1050597822540570624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197216785893875712"], "text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "id": "1197216785893875712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197214775618482177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sandraacoutinho", "id": "41644088"}]}, "author_id": "180524067", "created_at": "2019-11-20T18:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197216781162754050"], "text": "RT @sandraacoutinho: Pr\u00edncipe Andrew, do Reino Unido, vai se afastar dos deveres p\u00fablicos depois de acusa\u00e7\u00f5es de que teria envolvimento com\u2026", "lang": "pt", "id": "1197216781162754050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}]}, "author_id": "766855505016856576", "created_at": "2019-11-20T18:14:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197216664204394496"], "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "id": "1197216664204394496"}, {"author_id": "736193757201223682", "created_at": "2019-11-20T18:14:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197216646676525058"], "text": "Segun yo si encuentro trabajo me voy a olvidar del temita este *adolescente se suicida trabajando*", "lang": "es", "id": "1197216646676525058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197216289598722051"}], "author_id": "808878465890054145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BetinhoCasas", "id": "1179911574"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:13:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197216437473034240"], "text": "RT @BetinhoCasas: O cara atirou, matou a moradora de rua e saiu andando tranquilamente como se nada tivesse acontecido.\n\nEsse \u00e9 o resultado\u2026", "lang": "pt", "id": "1197216437473034240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206952738246656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4781, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco"}]}, "author_id": "1128737176034975744", "created_at": "2019-11-20T18:13:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197216299535020038"], "text": "RT @ti_dur0: Hoje no Banco sol Entrou um Bandido armado, gritou \u201cTodo mundo abaixa ningu\u00e9m se alevanta\u201d, n\u00e3o aguentei comecei a rir o bandi\u2026", "lang": "pt", "id": "1197216299535020038"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197133768491859968"}], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/xRrpGC9jhl", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1197133768491859968", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 167, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "author_id": "1179911574", "created_at": "2019-11-20T18:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197216289598722051"], "text": "O cara atirou, matou a moradora de rua e saiu andando tranquilamente como se nada tivesse acontecido.\n\nEsse \u00e9 o resultado da pol\u00edtica da extremidade dos governos do Rio e do presidente.\n\nContinuem apoiando a pol\u00edtica das armas, dada pelos governos, vai dar certo sim. https://t.co/xRrpGC9jhl", "lang": "pt", "id": "1197216289598722051"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197214775618482177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sandraacoutinho", "id": "41644088"}]}, "author_id": "19142540", "created_at": "2019-11-20T18:12:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197216244761534464"], "text": "RT @sandraacoutinho: Pr\u00edncipe Andrew, do Reino Unido, vai se afastar dos deveres p\u00fablicos depois de acusa\u00e7\u00f5es de que teria envolvimento com\u2026", "lang": "pt", "id": "1197216244761534464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "author_id": "879229100", "created_at": "2019-11-20T18:12:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197216046417088521"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "lang": "pt", "id": "1197216046417088521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}]}, "author_id": "1672276381", "created_at": "2019-11-20T18:11:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197215923259760642"], "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "id": "1197215923259760642"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "author_id": "3243517432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197215749246504961"], "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "id": "1197215749246504961"}, {"author_id": "1257627692", "created_at": "2019-11-20T18:10:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197215600050876416"], "text": "Caso Epstein: Il principe Andrea - investito dallo scandalo sulla frequentazione con Jeffrey Epstein, il miliardario americano morto suicida in carcere dopo essere stato accusato di abusi sessuali su ragazze minorenni - si ritira dagli impegni pubblici", "lang": "it", "id": "1197215600050876416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.7386, "type": "Place", "normalized_text": "colombia"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "LaTeleLetal"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 60, "tag": "LaTeleLetal"}]}, "author_id": "563367972", "created_at": "2019-11-20T18:09:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197215433314750479"], "text": "Usar el humor como arma en colombia es suicida.\n#LaTeleLetal", "lang": "es", "id": "1197215433314750479"}, {"author_id": "357833603", "created_at": "2019-11-20T18:08:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197215183623639040"], "text": "La gente que est\u00e1 tomando sol en este momento es media suicida", "lang": "es", "id": "1197215183623639040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197214540884262913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 63, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Marco del Sistema Intersectorial salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SenameAntofa", "id": "3308553490"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "SenameAntofa", "id": "3308553490"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "ServSaludAfta", "id": "720689671"}]}, "author_id": "2508325908", "created_at": "2019-11-20T18:08:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197215168381501440"], "text": "RT @SenameAntofa: \u2705 En el Marco del Sistema Intersectorial salud, @SenameAntofa y @ServSaludAfta desarrollan Curso DETECCI\u00d3N Y MANEJO DEL R\u2026", "lang": "es", "id": "1197215168381501440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "author_id": "703984536514908162", "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197215089826377728"], "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "lang": "es", "id": "1197215089826377728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197214775618482177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 35, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 41, "end": 51, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "sandraacoutinho", "id": "41644088"}]}, "author_id": "66251400", "created_at": "2019-11-20T18:08:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197215052878827520"], "text": "RT @sandraacoutinho: Pr\u00edncipe Andrew, do Reino Unido, vai se afastar dos deveres p\u00fablicos depois de acusa\u00e7\u00f5es de que teria envolvimento com\u2026", "lang": "pt", "id": "1197215052878827520"}, {"author_id": "89429498", "created_at": "2019-11-20T18:08:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197215027746525184"], "text": "A curiosidade matou o gato, v\u00ea l\u00e1 se n\u00e3o te mata a ti tamb\u00e9m.", "lang": "pt", "id": "1197215027746525184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "41644088", "created_at": "2019-11-20T18:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197214775618482177"], "text": "Pr\u00edncipe Andrew, do Reino Unido, vai se afastar dos deveres p\u00fablicos depois de acusa\u00e7\u00f5es de que teria envolvimento com Jeffrey Epstein. O americano Epstein se matou na pris\u00e3o quando esperava julgamento por abuso sexual e pedofilia.", "lang": "pt", "id": "1197214775618482177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197100633213620225"}], "author_id": "67772538", "created_at": "2019-11-20T18:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197214761957679105"], "in_reply_to_user_id": "19854974", "text": "@_tatarana sen\u00e3o seria extremamente suicida\nE n\u00e3o faria sentido com o navegar\nAcho q desde sempre rs\nNunca pensei em outro significado", "lang": "pt", "id": "1197214761957679105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "author_id": "967467062204489729", "created_at": "2019-11-20T18:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197214748259049472"], "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197214748259049472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197214540884262913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 63, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Marco del Sistema Intersectorial salud"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SenameAntofa", "id": "3308553490"}, {"start": 66, "end": 79, "username": "SenameAntofa", "id": "3308553490"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "ServSaludAfta", "id": "720689671"}]}, "author_id": "87975942", "created_at": "2019-11-20T18:06:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197214722506051588"], "text": "RT @SenameAntofa: \u2705 En el Marco del Sistema Intersectorial salud, @SenameAntofa y @ServSaludAfta desarrollan Curso DETECCI\u00d3N Y MANEJO DEL R\u2026", "lang": "es", "id": "1197214722506051588"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196763426393071621"}], "author_id": "3209388657", "entities": {"mentions": [{"start": 124, "end": 136, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:06:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197214605145182214"], "text": "RT @LlorencLozano: Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "lang": "es", "id": "1197214605145182214"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/cdcMlEp6bO", "expanded_url": "https://twitter.com/SenameAntofa/status/1197214540884262913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cdcMlEp6bO", "media_key": "3_1197214530641764355"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/cdcMlEp6bO", "expanded_url": "https://twitter.com/SenameAntofa/status/1197214540884262913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cdcMlEp6bO", "media_key": "3_1197214530641760256"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.5085, "type": "Other", "normalized_text": "Marco del"}, {"start": 26, "end": 45, "probability": 0.5622, "type": "Other", "normalized_text": "Intersectorial salud"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "Sename"}, {"start": 199, "end": 216, "probability": 0.5579, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra Infanto"}, {"start": 232, "end": 242, "probability": 0.4146, "type": "Other", "normalized_text": "Antofagasta"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 61, "username": "SenameAntofa", "id": "3308553490"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "ServSaludAfta", "id": "720689671"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 243, "tag": "Antofagasta"}]}, "author_id": "3308553490", "created_at": "2019-11-20T18:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197214540884262913"], "text": "\u2705 En el Marco del Sistema Intersectorial salud, @SenameAntofa y @ServSaludAfta desarrollan Curso DETECCI\u00d3N Y MANEJO DEL RIESGO SUICIDA destinada a equipos Senda, Salud  Mental y Sename impartida por Psiquiatra Infanto-Adolescente \n#Antofagasta https://t.co/cdcMlEp6bO", "lang": "es", "id": "1197214540884262913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196927321397223425"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "author_id": "47984479", "created_at": "2019-11-20T18:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197214446659276800"], "text": "RT @cynaramenezes: se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "lang": "pt", "id": "1197214446659276800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "author_id": "891726276305842176", "created_at": "2019-11-20T18:05:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197214433451401220"], "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "id": "1197214433451401220"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.6008, "type": "Other", "normalized_text": "Sad"}, {"start": 80, "end": 90, "probability": 0.9094, "type": "Person", "normalized_text": "Jhon Lennon"}]}, "author_id": "3052811074", "created_at": "2019-11-20T18:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197214404829429760"], "text": "NOSSA Rafael mt arrogante depois q saiu de Sad t\u00e1 se a achando bala que matou o Jhon Lennon", "lang": "pt", "id": "1197214404829429760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "164678250", "created_at": "2019-11-20T18:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197214401633431552"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197214401633431552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "author_id": "1301902543", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:04:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197214259886854144"], "text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "id": "1197214259886854144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196940110308282370"}], "author_id": "203218220", "created_at": "2019-11-20T18:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197214159508783105"], "in_reply_to_user_id": "195225206", "text": "@jekillsreturn Parece que se suicida", "lang": "pt", "id": "1197214159508783105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197210038466732034"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "Seul"}]}, "author_id": "1182425519566049280", "created_at": "2019-11-20T18:04:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197214143419428866"], "text": "RT @cypherfvz: jk nas fic: \"o cara mais assustador e importante de Seul, matou centenas de homens e nunca se arrependeu de nada.\" \n\njk na v\u2026", "lang": "pt", "id": "1197214143419428866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "989650227786407937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:03:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213951660040195"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "id": "1197213951660040195"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "UNICAP"}]}, "author_id": "1124573565007945728", "created_at": "2019-11-20T18:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213891022995458"], "text": "um aluno da UNICAP se suicidou pq tava em crise de ansiedade; doen\u00e7a muito filha da puta, e ainda dizem que \u00e9 frescura, e tratam com desd\u00e9m.", "lang": "pt", "id": "1197213891022995458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/NOahdr95gW", "expanded_url": "https://glo.bo/2KBIoIL", "display_url": "glo.bo/2KBIoIL"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "author_id": "36198875", "created_at": "2019-11-20T18:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213864666050560"], "text": "Eu ainda fico chocado... Esse pa\u00eds p\u00f3s Bolsonaro est\u00e1 cinza. https://t.co/NOahdr95gW", "lang": "pt", "id": "1197213864666050560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196777682467524609"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/okS86Mfc4I", "expanded_url": "https://twitter.com/chiaravix/status/1196777682467524609", "display_url": "twitter.com/chiaravix/stat\u2026"}]}, "author_id": "784318068889559040", "created_at": "2019-11-20T18:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213846047543299"], "text": "Scusate ma proprio fuori binario, se un 19enne si suicida \u00e8 perch\u00e9 ha qualcos\u2019altro che non va nel suo interiore ha bisogno di supporto e aiuto soprattutto professionale. Il motivo non \u00e8 il pianeta che va a farsi fottere. https://t.co/okS86Mfc4I", "lang": "it", "id": "1197213846047543299"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}]}, "author_id": "1155235740390965249", "created_at": "2019-11-20T18:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213582833913858"], "text": "1 -\nN\u00e3o fa\u00e7a homenagem a zumbi dos Palmares pois este matou seu tio Ganga Zumba envenenado para ficar com o controle do Quilombo dos Palmares e tinha seus pr\u00f3prios escravos negros. Sua vontade era ser um senhor de escravos. SE QUISER  HOMENAGEAR um homem de HONRA que seja ...", "lang": "pt", "id": "1197213582833913858"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/nUyD9JID04", "expanded_url": "http://www.rainews.it/dl/rainews/articoli/travolge-uccide-centauro-si-uccide-vigilante-3201d252-9665-4851-8002-9f790d580dd2.html", "display_url": "rainews.it/dl/rainews/art\u2026"}], "mentions": [{"start": 89, "end": 97, "username": "RaiNews", "id": "14060262"}]}, "author_id": "1235964151", "created_at": "2019-11-20T18:02:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213580078338049"], "text": "Milano, vigilante travolge e uccide centauro e poi si suicida https://t.co/nUyD9JID04 di @RaiNews", "lang": "it", "id": "1197213580078338049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}]}, "author_id": "155380077", "created_at": "2019-11-20T18:01:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213512927502340"], "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "id": "1197213512927502340"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5474, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "author_id": "1149769340364840960", "created_at": "2019-11-20T18:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213489787547650"], "text": "Suicida.", "lang": "en", "id": "1197213489787547650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197213476852260865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.4511, "type": "Other", "normalized_text": "Konoha"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "Itachi"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.3632, "type": "Place", "normalized_text": "Folha"}]}, "author_id": "1092628966899359744", "created_at": "2019-11-20T18:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213478995603456"], "in_reply_to_user_id": "1092628966899359744", "text": "+lados (Konoha e Uchiha). Itachi cumpriu sua miss\u00e3o, matou o cl\u00e3 poupando apenas o irm\u00e3o mais novo pra ele reeguer o cl\u00e3 um dia e foi desertado da vila, se tornando parte da organiza\u00e7\u00e3o criminosa\u00a0Akatsuki\u00a0para continuar a proteger a Vila da Folha sem que outros saibam.+", "lang": "pt", "id": "1197213478995603456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197169620362387456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 93, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "DanielaCarrasco"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.6167, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDe"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 94, "tag": "DanielaCarrasco"}, {"start": 95, "end": 102, "tag": "lamimo"}]}, "author_id": "3330193977", "created_at": "2019-11-20T18:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213449895301120"], "text": "RT @Negra_Ferreira: -NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. \nLOS CUERPOS HABLAN-\n\n#DanielaCarrasco #lamimo\nPresente. Justicia y lucha.\n#ChileDe\u2026", "lang": "es", "id": "1197213449895301120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197159703450652672"}], "author_id": "138221952", "created_at": "2019-11-20T18:01:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213449635409922"], "text": "RT @elliotyrells: eu n\u00e3o deveria me surpreender com a maldade humana, mas me surpreendo. um homem MATOU A SANGUE FRIO uma moradora de rua q\u2026", "lang": "pt", "id": "1197213449635409922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197202325754056705"}], "author_id": "1153487709551378438", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "dougraz", "id": "751854434360131584"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213389468192769"], "in_reply_to_user_id": "1063192678626721792", "text": "@xdani_lima @dougraz SIIIIIIIIIIM AUAHAUAHHAHAHAHA\nMelhor ainda pq n\u00e3o vem uma crian\u00e7a suicida na sua dire\u00e7\u00e3o... Ushsuhauaha", "lang": "pt", "id": "1197213389468192769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "155700641", "created_at": "2019-11-20T18:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213387433758721"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197213387433758721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/tBDt250EUQ", "expanded_url": "https://www.telepavia.tv/2019/11/20/milano-si-suicida-dopo-aver-investito-e-ucciso-un-motociclista/", "display_url": "telepavia.tv/2019/11/20/mil\u2026"}]}, "author_id": "299606922", "created_at": "2019-11-20T18:01:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213373831766016"], "text": "Tragedia a Milano dove una guardia giurata di 26 anni investe e uccide un motociclista in piazza Emilia. Quando si \u00e8 reso conto di quello che aveva fatto il giovane si \u00e8 suicidato. https://t.co/tBDt250EUQ", "lang": "it", "id": "1197213373831766016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "author_id": "482635342", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:01:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213333386076164"], "text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "id": "1197213333386076164"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197213018486128640"}], "author_id": "225409180", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:01:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213316336308224"], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "lang": "ca", "id": "1197213316336308224"}, {"author_id": "423423050", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213018486128640"], "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci.", "lang": "ca", "id": "1197213018486128640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197074204979597312"}], "author_id": "3295532643", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "garcialopezyei1", "id": "780724111324491776"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:59:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197212954258788352"], "text": "RT @garcialopezyei1: Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su e\u2026", "lang": "es", "id": "1197212954258788352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197185015253274626"}], "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 170, "probability": 0.589, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gata"}, {"start": 194, "end": 206, "probability": 0.4362, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlexandreJr2010", "id": "74151390"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "MoniqueCheker", "id": "1170371384"}]}, "author_id": "282242098", "created_at": "2019-11-20T17:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197212887607136256"], "in_reply_to_user_id": "74151390", "text": "@AlexandreJr2010 @MoniqueCheker O juiz ir\u00e1 analisar o texto jur\u00eddico, a lei.\n\nSe a lei diz que, em Estado de Extrema Emo\u00e7\u00e3o (como de fato estava o policial que matou \u00c1gata, segundo inqu\u00e9rito da Pol\u00edcia Civil), o agente da lei n\u00e3o cometeu il\u00edcito, ent\u00e3o ele ser\u00e1 absolvido.", "lang": "pt", "id": "1197212887607136256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197208700282441728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Loganscont", "id": "185318841"}]}, "author_id": "764320880", "created_at": "2019-11-20T17:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197212766316236800"], "text": "RT @Loganscont: O Davi  que matou Golias, vai matar todo um pa\u00eds com esse descaso com a popula\u00e7\u00e3o.\n\nIsso \u00e9 o que d\u00e1 quando se coloca um ton\u2026", "lang": "pt", "id": "1197212766316236800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "author_id": "1083119309914816512", "created_at": "2019-11-20T17:58:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197212718245318656"], "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197212718245318656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197183301674516480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz Fanjul"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9363, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.511, "type": "Organization", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 134, "end": 135, "probability": 0.7858, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "anpbcn", "id": "1686360960"}]}, "author_id": "282684016", "created_at": "2019-11-20T17:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197212610887913473"], "text": "RT @anpbcn: Beatriz Fanjul, la \u00fanica diputada del PP en el Pa\u00eds Vasco, precisamente la que critic\u00f3 con dureza la deriva suicida de un PP em\u2026", "lang": "es", "id": "1197212610887913473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197182987571539969"}], "author_id": "764633782246858752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "monymmorales", "id": "976875408"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "foppaguate", "id": "1395958212"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "mazariegos_lima", "id": "994405085588393984"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "AlvaroArzuE", "id": "204851185"}, {"start": 65, "end": 78, "username": "PGNguatemala", "id": "602908860"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:57:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197212438862671872"], "text": "RT @monymmorales: @foppaguate @mazariegos_lima @AlvaroArzuE A la @PGNguatemala hay que ignorarla, no ha hecho m\u00e1s que ser actor pol\u00edtico.\n#\u2026", "lang": "es", "id": "1197212438862671872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197181823970885633"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/MNtAT0fsL9", "expanded_url": "https://twitter.com/NataliaGodness_/status/1197181823970885633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNtAT0fsL9", "media_key": "3_1197181750679613440"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "es misi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NataliaGodness_", "id": "1043132207441829888"}]}, "author_id": "602781370", "created_at": "2019-11-20T17:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197212256179765249"], "text": "RT @NataliaGodness_: \"Olvidate de Mi\"\n\n\"Olvidarte es misi\u00f3n suicida\" https://t.co/MNtAT0fsL9", "lang": "es", "id": "1197212256179765249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "author_id": "352787278", "created_at": "2019-11-20T17:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197212122553421825"], "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "id": "1197212122553421825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197140376794087424"}], "author_id": "769157620259250177", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SoIusChristus", "id": "889294777635807232"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:56:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197212016081022976"], "text": "RT @SoIusChristus: tendo que ouvir \"infelizmente n\u00e3o vai pro c\u00e9u\" sobre um menino que tirou sua pr\u00f3pria vida.\n\nQuando a galera vai parar de\u2026", "lang": "pt", "id": "1197212016081022976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "1162914288966746113", "created_at": "2019-11-20T17:55:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197211821113008129"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197211821113008129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197210038466732034"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "Seul"}]}, "author_id": "1114614441923022854", "created_at": "2019-11-20T17:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197211758714327045"], "text": "RT @cypherfvz: jk nas fic: \"o cara mais assustador e importante de Seul, matou centenas de homens e nunca se arrependeu de nada.\" \n\njk na v\u2026", "lang": "pt", "id": "1197211758714327045"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196876922833293312"}], "author_id": "737607226358005761", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MatheusRochaa8", "id": "1431371453845417987"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197211727022174213"], "text": "RT @MatheusRochaa8: um menino que eu conhecia de vista quando eu morava com minha m\u00e3e , se matou pq n\u00e3o tinha amigos e o estopim pra isso f\u2026", "lang": "pt", "id": "1197211727022174213"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "402082153", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:54:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197211696802213888"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "id": "1197211696802213888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197208700282441728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Loganscont", "id": "185318841"}]}, "author_id": "551309830", "created_at": "2019-11-20T17:54:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197211680649949185"], "text": "RT @Loganscont: O Davi  que matou Golias, vai matar todo um pa\u00eds com esse descaso com a popula\u00e7\u00e3o.\n\nIsso \u00e9 o que d\u00e1 quando se coloca um ton\u2026", "lang": "pt", "id": "1197211680649949185"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197045331315318784"}], "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}]}, "author_id": "819930726296616960", "created_at": "2019-11-20T17:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197211575922372608"], "text": "RT @EsPapageno: Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "lang": "es", "id": "1197211575922372608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197207980610965505"}], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/mrApmAOs53", "expanded_url": "https://twitter.com/EfectoCocuyo/status/1197207980610965505", "display_url": "twitter.com/EfectoCocuyo/s\u2026"}]}, "author_id": "106583997", "created_at": "2019-11-20T17:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197211568540442624"], "text": "Cambiar la f\u00f3rmula de la calle sin retorno por de calle sostenida es una ratificaci\u00f3n importante. Amararse a la primera era suicida. No faltar\u00e1 quien quiera decir que ambas f\u00f3rmulas son lo mismo cuando la verdad es que son sustancialmente diferentes. https://t.co/mrApmAOs53", "lang": "es", "id": "1197211568540442624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "author_id": "1060329832322686976", "created_at": "2019-11-20T17:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197211420540252161"], "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197211420540252161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/uWwASUYb6l", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8939, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}, {"start": 95, "end": 110, "probability": 0.5391, "type": "Organization", "normalized_text": "Libertad Digital"}]}, "author_id": "806585748", "created_at": "2019-11-20T17:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197211343033700359"], "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" - Libertad Digital - Cultura https://t.co/uWwASUYb6l", "lang": "es", "id": "1197211343033700359"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196481018343108608"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gebicorrea", "id": "1525426801"}]}, "author_id": "2828049077", "created_at": "2019-11-20T17:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197211312289390592"], "text": "RT @gebicorrea: o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "lang": "pt", "id": "1197211312289390592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197047675683770374"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.5102, "type": "Organization", "normalized_text": "ERE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "roberto_macias_", "id": "181154612"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 65, "tag": "ERE"}]}, "author_id": "2539447872", "created_at": "2019-11-20T17:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197211168785522688"], "text": "RT @roberto_macias_: Despu\u00e9s de leer las condenas en el caso #ERE. Llego a la conclusi\u00f3n que este sistema te invitan a robar a lo grande (c\u2026", "lang": "es", "id": "1197211168785522688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197105382633754624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.3873, "type": "Other", "normalized_text": "Folha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "prfabioleonardo", "id": "170663336"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "AdrillesRJorge", "id": "3060235071"}]}, "author_id": "708479368478203909", "created_at": "2019-11-20T17:52:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197211097322926081"], "text": "RT @prfabioleonardo: @AdrillesRJorge E pra muitos a Folha s\u00f3 tem servido para limpar fisicamente nos banheiros de estrada o que eles trazem\u2026", "lang": "pt", "id": "1197211097322926081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197207980703461377"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/m1DTFCpynE", "expanded_url": "http://ver.abc.es/bg1nv1", "display_url": "ver.abc.es/bg1nv1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-pais-vasco-implantara-codigo-riesgo-suicida-historia-clinica-electronica-201911201500_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=YmcxbnYx"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 37, "end": 60, "probability": 0.612, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "author_id": "262751654", "created_at": "2019-11-20T17:52:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197211087013179392"], "text": "RT @abc_es: Pa\u00eds Vasco implantar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica electr\u00f3nica https://t.co/m1DTFCpynE", "lang": "es", "id": "1197211087013179392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1119292055002468357", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197211061331660800"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "id": "1197211061331660800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "2945383023", "created_at": "2019-11-20T17:51:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197210913788571648"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197210913788571648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197210038466732034"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "Seul"}]}, "author_id": "1080086384835207168", "created_at": "2019-11-20T17:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197210835497689089"], "text": "RT @cypherfvz: jk nas fic: \"o cara mais assustador e importante de Seul, matou centenas de homens e nunca se arrependeu de nada.\" \n\njk na v\u2026", "lang": "pt", "id": "1197210835497689089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197210038466732034"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "Seul"}]}, "author_id": "721835298116734976", "created_at": "2019-11-20T17:51:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197210754186907650"], "text": "RT @cypherfvz: jk nas fic: \"o cara mais assustador e importante de Seul, matou centenas de homens e nunca se arrependeu de nada.\" \n\njk na v\u2026", "lang": "pt", "id": "1197210754186907650"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197210038466732034"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "Seul"}]}, "author_id": "1178412097157382145", "created_at": "2019-11-20T17:51:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197210748751142912"], "text": "RT @cypherfvz: jk nas fic: \"o cara mais assustador e importante de Seul, matou centenas de homens e nunca se arrependeu de nada.\" \n\njk na v\u2026", "lang": "pt", "id": "1197210748751142912"}, {"author_id": "407251549", "created_at": "2019-11-20T17:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197210671957643264"], "text": "Minha sina, gana suicida ... \u266a", "lang": "pt", "id": "1197210671957643264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206218848137216"}], "author_id": "105819225", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArxiuTV3CR", "id": "832563073546330112"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197210657097224193"], "text": "RT @ArxiuTV3CR: Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a\u2026", "lang": "ca", "id": "1197210657097224193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206218848137216"}], "author_id": "1036945812461432833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArxiuTV3CR", "id": "832563073546330112"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197210643272732672"], "text": "RT @ArxiuTV3CR: Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a\u2026", "lang": "ca", "id": "1197210643272732672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197210038466732034"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "Seul"}]}, "author_id": "1100525325178585089", "created_at": "2019-11-20T17:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197210581578768386"], "text": "RT @cypherfvz: jk nas fic: \"o cara mais assustador e importante de Seul, matou centenas de homens e nunca se arrependeu de nada.\" \n\njk na v\u2026", "lang": "pt", "id": "1197210581578768386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197210038466732034"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.6437, "type": "Person", "normalized_text": "Seul"}]}, "author_id": "891711592404049923", "created_at": "2019-11-20T17:49:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197210362736775169"], "text": "RT @cypherfvz: jk nas fic: \"o cara mais assustador e importante de Seul, matou centenas de homens e nunca se arrependeu de nada.\" \n\njk na v\u2026", "lang": "pt", "id": "1197210362736775169"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio"}]}, "author_id": "143200848", "created_at": "2019-11-20T17:49:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197210328397996042"], "text": "Fav si Mauricio se suicida.", "lang": "es", "id": "1197210328397996042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206218848137216"}], "author_id": "249140199", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArxiuTV3CR", "id": "832563073546330112"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:49:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197210324778332161"], "text": "RT @ArxiuTV3CR: Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a\u2026", "lang": "ca", "id": "1197210324778332161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/4ct3BCQnKA", "expanded_url": "https://t.co/4ct3BCQnKA", "display_url": "t.co/4ct3BCQnKA"}]}, "author_id": "1020803642813820929", "created_at": "2019-11-20T17:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197210183119908867"], "text": "Comunismo, beijo triplo e explodir brancos. Acho que \u00e9 um aviso suicida. https://t.co/4ct3BCQnKA", "lang": "pt", "id": "1197210183119908867"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "4071749932", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:48:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197210169849131009"], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "id": "1197210169849131009"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4337, "type": "Person", "normalized_text": "manu"}]}, "author_id": "1002276483975516168", "created_at": "2019-11-20T17:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197210158734204931"], "text": "A manu tentando fugir da sala quase se matou kkkkkk", "lang": "pt", "id": "1197210158734204931"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6901, "type": "Person", "normalized_text": "Seul"}]}, "author_id": "910699446102560768", "created_at": "2019-11-20T17:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197210038466732034"], "text": "jk nas fic: \"o cara mais assustador e importante de Seul, matou centenas de homens e nunca se arrependeu de nada.\" \n\njk na vida real: *chora por filme de super her\u00f3i*", "lang": "pt", "id": "1197210038466732034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "author_id": "140165463", "created_at": "2019-11-20T17:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197209912704679936"], "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "id": "1197209912704679936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "author_id": "1054878309564211200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:46:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197209522508578817"], "text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "id": "1197209522508578817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197195628012552198"}], "author_id": "14313409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NoeLiaSenpai", "id": "1011686445248106501"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "antozoso", "id": "172412512"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "julianasiner", "id": "198655050"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:46:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197209517286707202"], "in_reply_to_user_id": "1011686445248106501", "text": "@NoeLiaSenpai @antozoso @julianasiner La metodolog\u00eda burocr\u00e1tica no se puede comenzar a caracterizar cuando ya ha avanzado a las instancias m\u00e1s brutales del stalinismo, es rid\u00edculo esperar hasta ese punto, es c\u00f3mplice o suicida.\nTengamos un debate cuando repudies el accionar de la Direcci\u00f3n actual y su aparato adicto", "lang": "es", "id": "1197209517286707202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197208829538324480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4994, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 41, "end": 42, "probability": 0.641, "type": "Person", "normalized_text": "JL"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.598, "type": "Person", "normalized_text": "JL"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.6979, "type": "Other", "normalized_text": "Steppenwolf"}, {"start": 285, "end": 301, "probability": 0.6767, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ipathia_", "id": "245864623"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "KrespoJavier", "id": "912918918964137985"}]}, "author_id": "1056908254905860097", "created_at": "2019-11-20T17:45:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197209438144389120"], "in_reply_to_user_id": "1056908254905860097", "text": "@Ipathia_ @KrespoJavier Aquaman antes de JL no lo veo ni de co\u00f1a. Todo su arco de crecimiento est\u00e1 en su peli en solitario. Si metes JL justo despu\u00e9s, con el poder que tiene con el tridente y como rey de los mares, le dura Steppenwolf dos hostias. \n\nLa que s\u00ed habr\u00eda retrasado A\u00d1OS es Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "id": "1197209438144389120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197168293733392389"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.5886, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6198, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Pripriisoares", "id": "3071205148"}]}, "author_id": "765255335158448129", "created_at": "2019-11-20T17:45:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197209276311375872"], "text": "RT @Pripriisoares: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs d\u2026", "lang": "pt", "id": "1197209276311375872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "361420301", "created_at": "2019-11-20T17:45:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197209268874874881"], "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1197209268874874881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197207980703461377"}], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/m1DTFCpynE", "expanded_url": "http://ver.abc.es/bg1nv1", "display_url": "ver.abc.es/bg1nv1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-pais-vasco-implantara-codigo-riesgo-suicida-historia-clinica-electronica-201911201500_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=YmcxbnYx"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.5367, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 37, "end": 60, "probability": 0.612, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "author_id": "1079322190393368577", "created_at": "2019-11-20T17:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197209239472787456"], "text": "RT @abc_es: Pa\u00eds Vasco implantar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica electr\u00f3nica https://t.co/m1DTFCpynE", "lang": "es", "id": "1197209239472787456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197197304991748097"}], "author_id": "489900556", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlessandroPT89", "id": "1093270963263807493"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197209233483292677"], "text": "RT @AlessandroPT89: O\"her\u00f3i\"matou uma mulher em situa\u00e7\u00e3o de rua quando ela se aproximou para pedir um real.Ele disse que achou que iria ser\u2026", "lang": "pt", "id": "1197209233483292677"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "4855788394", "created_at": "2019-11-20T17:44:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197209223626665986"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197209223626665986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197208700282441728"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.8417, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5947, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Loganscont", "id": "185318841"}]}, "author_id": "776476600678412288", "created_at": "2019-11-20T17:44:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197209220212514817"], "text": "RT @Loganscont: O Davi  que matou Golias, vai matar todo um pa\u00eds com esse descaso com a popula\u00e7\u00e3o.\n\nIsso \u00e9 o que d\u00e1 quando se coloca um ton\u2026", "lang": "pt", "id": "1197209220212514817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Cury"}]}, "author_id": "1058090530297577472", "created_at": "2019-11-20T17:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197209181138411520"], "text": "O suicida na verdade n\u00e3o quer se matar mas quer matar a sua dor.\n\nAugusto Cury", "lang": "pt", "id": "1197209181138411520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197197304991748097"}], "author_id": "828978049047740418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlessandroPT89", "id": "1093270963263807493"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197209069121163270"], "text": "RT @AlessandroPT89: O\"her\u00f3i\"matou uma mulher em situa\u00e7\u00e3o de rua quando ela se aproximou para pedir um real.Ele disse que achou que iria ser\u2026", "lang": "pt", "id": "1197209069121163270"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "author_id": "295346130", "created_at": "2019-11-20T17:44:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197209050028658689"], "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197209050028658689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "author_id": "1064601765524455429", "created_at": "2019-11-20T17:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197208984979156992"], "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "id": "1197208984979156992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "author_id": "2352683372", "created_at": "2019-11-20T17:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197208817513226240"], "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "id": "1197208817513226240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197203737472884736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6523, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Laffit_", "id": "86839415"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "cristian_gallo", "id": "95012773"}]}, "author_id": "727651519244328960", "created_at": "2019-11-20T17:43:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197208814585466880"], "in_reply_to_user_id": "86839415", "text": "@Laffit_ @cristian_gallo El man: Carlos rela tomando tequila suicida\n\nEl negrito: nosotros cuando nos damos cuenta que el loco de pana lo hizo", "lang": "es", "id": "1197208814585466880"}, {"author_id": "2427777930", "created_at": "2019-11-20T17:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197208779206643717"], "text": "-Tengo m\u00ed ego por el piso.. es que soy yo, yo yo y yo, yo nO NACI PARA RECURSAR\n\nJajajajajajajajaja creo que se suicida m\u00ed amix", "lang": "es", "id": "1197208779206643717"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "author_id": "1072311169149485058", "created_at": "2019-11-20T17:43:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197208752803454976"], "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197208752803454976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 170, "tag": "PautaLogoAlcolumbre"}]}, "author_id": "185318841", "created_at": "2019-11-20T17:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197208700282441728"], "text": "O Davi  que matou Golias, vai matar todo um pa\u00eds com esse descaso com a popula\u00e7\u00e3o.\n\nIsso \u00e9 o que d\u00e1 quando se coloca um tonto num cargo se comando.\n\n #PautaLogoAlcolumbre", "lang": "pt", "id": "1197208700282441728"}, {"author_id": "464869186", "created_at": "2019-11-20T17:42:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197208584301490177"], "text": "Como le explico a mi perrita q ladrarle a mis gatas es suicida?", "lang": "es", "id": "1197208584301490177"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "author_id": "83416552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:42:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197208496997052417"], "text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "id": "1197208496997052417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "1060707919820476416", "created_at": "2019-11-20T17:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197208484237824000"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197208484237824000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206218848137216"}], "author_id": "3310741343", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArxiuTV3CR", "id": "832563073546330112"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:42:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197208483835318272"], "text": "RT @ArxiuTV3CR: Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a\u2026", "lang": "ca", "id": "1197208483835318272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/8tDBKdLbup", "expanded_url": "https://glo.bo/2KBIoIL", "display_url": "glo.bo/2KBIoIL"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "wheresthelove"}]}, "author_id": "82393149", "created_at": "2019-11-20T17:41:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197208469658591233"], "text": "#wheresthelove https://t.co/8tDBKdLbup", "lang": "qme", "id": "1197208469658591233"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197208254037803008"}], "author_id": "4874870638", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "amandaapalacio", "id": "2735416943"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:41:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197208443289030656"], "in_reply_to_user_id": "2735416943", "text": "@amandaapalacio Ain n\u00e3o vale ser suicida, tem q ter medo de morrer", "lang": "pt", "id": "1197208443289030656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "author_id": "142456718", "created_at": "2019-11-20T17:40:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197208088853569536"], "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "id": "1197208088853569536"}, {"author_id": "1077548132571987970", "created_at": "2019-11-20T17:40:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197208078233538562"], "text": "-\"Olv\u00eddate de m\u00ed\"\n-\"Olvidarte es misi\u00f3n suicida\"", "lang": "es", "id": "1197208078233538562"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/m1DTFCpynE", "expanded_url": "http://ver.abc.es/bg1nv1", "display_url": "ver.abc.es/bg1nv1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-pais-vasco-implantara-codigo-riesgo-suicida-historia-clinica-electronica-201911201500_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=YmcxbnYx"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4605, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 25, "end": 48, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}]}, "author_id": "19923515", "created_at": "2019-11-20T17:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207980703461377"], "text": "Pa\u00eds Vasco implantar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica electr\u00f3nica https://t.co/m1DTFCpynE", "lang": "es", "id": "1197207980703461377"}, {"author_id": "1190458594166280194", "created_at": "2019-11-20T17:39:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207960495239169"], "text": "Lo que no saben o parecen ignorar es que el suicida ya est\u00e1 muerto incluso antes de saltar.", "lang": "es", "id": "1197207960495239169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196882502742401027"}], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "entities": {"annotations": [{"start": 227, "end": 234, "probability": 0.8446, "type": "Person", "normalized_text": "E. Orcon"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.9596, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}]}, "author_id": "720649399760744448", "created_at": "2019-11-20T17:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207946318548992"], "in_reply_to_user_id": "54091900", "text": "@evelinorcon La mejor  Muestra de la mediocridad pol\u00edtica y servilismo al que voluntariamente est\u00e1n sometidos los \"dizque\" nuevos apristas o j\u00f3venes del partido, es precisamente la que escribe y pone foro del corrupto suicida, E. Orcon. Le debe a Mulder el plato de lentejas de su hipoteca.", "lang": "es", "id": "1197207946318548992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197206218848137216"}], "author_id": "260929896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ArxiuTV3CR", "id": "832563073546330112"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207790202314753"], "text": "RT @ArxiuTV3CR: Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a\u2026", "lang": "ca", "id": "1197207790202314753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197180135717449731"}], "author_id": "1023326215967571968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GladysMuneca", "id": "837661345399123968"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:39:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207776017178625"], "in_reply_to_user_id": "837661345399123968", "text": "@GladysMuneca @mauriciomacri Es un suicida\ud83d\ude1e", "lang": "es", "id": "1197207776017178625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.6107, "type": "Person", "normalized_text": "Odete"}]}, "author_id": "3079397219", "created_at": "2019-11-20T17:39:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207743125438464"], "text": "Tem paciente que \u00e9 u\u00f3, se sente a praga que matou Odete so porque tem dinheiro", "lang": "pt", "id": "1197207743125438464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197206171184238592"}], "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.4753, "type": "Other", "normalized_text": "Universo DC"}, {"start": 92, "end": 106, "probability": 0.6005, "type": "Other", "normalized_text": "Liga da Justi\u00e7a"}, {"start": 109, "end": 114, "probability": 0.8436, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.7337, "type": "Other", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 126, "end": 141, "probability": 0.7844, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 144, "end": 151, "probability": 0.5341, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 154, "end": 170, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "nilceandreia", "id": "91982189"}]}, "author_id": "840936389856366593", "created_at": "2019-11-20T17:38:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207666449367042"], "in_reply_to_user_id": "91982189", "text": "@nilceandreia Esse filme tem a ver c/ o Universo DC ?? Ele se conecta c/ outros filmes .. A Liga da Justi\u00e7a, Shazam, Aquaman, Mulher Maravilha, Superman, Esquadr\u00e3o Suicida ??", "lang": "pt", "id": "1197207666449367042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197198382844071936"}], "author_id": "1185938522315853826", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Sofimart2502", "id": "905987835295084546"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:38:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207646035726337"], "in_reply_to_user_id": "905987835295084546", "text": "@Sofimart2502 Suicida del culo", "lang": "es", "id": "1197207646035726337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116301539459073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.3463, "type": "Other", "normalized_text": "dceu"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.7545, "type": "Other", "normalized_text": "the batman"}, {"start": 92, "end": 108, "probability": 0.8077, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.8119, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam! 2"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.8599, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o negro"}]}, "author_id": "1129569551564386311", "created_at": "2019-11-20T17:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207635034030086"], "in_reply_to_user_id": "1074468328163500033", "text": "@Centraldcnauta Espero q tenha novidades sobre os pr\u00f3ximos filmes do dceu, como the batman, esquadr\u00e3o suicida, Shazam! 2 , Ad\u00e3o negro e novos deuses", "lang": "pt", "id": "1197207635034030086"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "author_id": "701228750810324996", "created_at": "2019-11-20T17:38:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207613471174656"], "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "lang": "es", "id": "1197207613471174656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}]}, "author_id": "1085744169547632640", "created_at": "2019-11-20T17:38:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207505165864960"], "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "id": "1197207505165864960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195961782718472"}], "author_id": "705745428", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChichiDupland", "id": "346127177"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:37:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207457807970305"], "text": "RT @ChichiDupland: Se suicida un residente: cadena de oraci\u00f3n, velita prendida en planta baja, minuto de silencio, \"hay que cambiar el sist\u2026", "lang": "es", "id": "1197207457807970305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/GOEgLHDZxz", "expanded_url": "https://glo.bo/2KBIoIL", "display_url": "glo.bo/2KBIoIL"}]}, "author_id": "24882646", "created_at": "2019-11-20T17:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207417689399297"], "text": "O incentivo a matar pessoas vem de onde? Morador de rua \u00e9 lixo para essa hunanidade doente! E ainda tem advogada para defender o indefens\u00e1vel! T\u00e1 claro qie matou porque se sentiu incomodado por uma mulher, sem arma e segundo os vizinhos nada agressiva,... https://t.co/GOEgLHDZxz", "lang": "pt", "id": "1197207417689399297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197115355191267328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9807, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "author_id": "114604269", "created_at": "2019-11-20T17:37:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207290090328072"], "text": "RT @FBoccanera: Capilaridad del ecosistema corrupto. La fuerza de partidos como el PSOE est\u00e1 en un andamiaje clientelar que llega hasta aba\u2026", "lang": "es", "id": "1197207290090328072"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197150754382995456"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/ldXHLIhAuy", "expanded_url": "https://twitter.com/pegolinha/status/1197207286013407235/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ldXHLIhAuy", "media_key": "16_1197207275657666561"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.5355, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.388, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "author_id": "1182847690725560320", "created_at": "2019-11-20T17:37:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207286013407235"], "in_reply_to_user_id": "1182847690725560320", "text": "3: Esquadr\u00e3o Suicida - 2016\nRoteiro: \u2b50\ufe0f\nProdu\u00e7\u00e3o: \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\nAtores: \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\nS\u00f3 salva mesmo Arlequina rainha \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/ldXHLIhAuy", "lang": "pt", "id": "1197207286013407235"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1004092143965802497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:36:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207131411357696"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "id": "1197207131411357696"}, {"geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "author_id": "829542454080716800", "created_at": "2019-11-20T17:36:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207122242609152"], "text": "Alto pensamiento suicida cuando ven\u00eda el subte jajaja qu\u00e9 me pas\u00f3 yo no soy estoo jaja", "lang": "es", "id": "1197207122242609152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "4910998461", "created_at": "2019-11-20T17:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207115804348422"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197207115804348422"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "author_id": "755391151134412800", "created_at": "2019-11-20T17:36:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207065124626434"], "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "id": "1197207065124626434"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197206418505568258"}], "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/6woM0bMPfg", "expanded_url": "https://youtu.be/R-0jYRz3MYU", "display_url": "youtu.be/R-0jYRz3MYU"}]}, "author_id": "1134838470785011713", "created_at": "2019-11-20T17:36:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207063950188544"], "in_reply_to_user_id": "1196621554290966528", "text": "@iamnotlostt at\u00e9 onde eu sei n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o oficial\neu acredito na teoria de que o piloto queria se suicidar e levou todo mundo junto, inclusive matou o copiloto que tentou impedir ele https://t.co/6woM0bMPfg", "lang": "pt", "id": "1197207063950188544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197182820101369857"}], "entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/SFZR1iWviW", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1197182820101369857", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.5847, "type": "Person", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Caio Castro"}]}, "author_id": "597897796", "created_at": "2019-11-20T17:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206998053294085"], "text": "Ele matou a personagem da Marina mas o personagem do Caio Castro ele deu cenas de destaque mesmo caio se recusando a fazer as cenas gays https://t.co/SFZR1iWviW", "lang": "pt", "id": "1197206998053294085"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4997, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco"}]}, "author_id": "1180947162911449088", "created_at": "2019-11-20T17:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206952738246656"], "text": "Hoje no Banco sol Entrou um Bandido armado, gritou \u201cTodo mundo abaixa ningu\u00e9m se alevanta\u201d, n\u00e3o aguentei comecei a rir o bandido me matou. \ud83d\ude06", "lang": "pt", "id": "1197206952738246656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "author_id": "904224563906662400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:35:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206849088565253"], "text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "id": "1197206849088565253"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "author_id": "1053831220478574592", "created_at": "2019-11-20T17:35:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206814326218758"], "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197206814326218758"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "author_id": "105592394", "created_at": "2019-11-20T17:35:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206768142737408"], "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "id": "1197206768142737408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "427694391", "created_at": "2019-11-20T17:34:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206551955673088"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197206551955673088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197196738194485248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 276, "end": 281, "probability": 0.6598, "type": "Person", "normalized_text": "Tobias"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "author_id": "1102031100522704897", "created_at": "2019-11-20T17:34:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206497970798593"], "in_reply_to_user_id": "1436024858", "text": "@PMERJ Isso deve ser brincadeira! J\u00e1 prestaram assist\u00eancia para os familiares do policial que tirou a pr\u00f3pria vida essa semana? Os dependentes dele j\u00e1 est\u00e3o recebendo pens\u00e3o Preocupa\u00e7\u00e3o com futebol voc\u00eas tem n\u00e9!? Dif\u00edcil \u00e9 atender as demandas da Tropa. Ta feio isso! \nSoldado Tobias.", "lang": "pt", "id": "1197206497970798593"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "author_id": "80562908", "created_at": "2019-11-20T17:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206480015024130"], "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "id": "1197206480015024130"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Ec2bMzgxXh", "expanded_url": "https://twitter.com/MancioCarla/status/1197206417985490944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ec2bMzgxXh", "media_key": "16_1197206410280476672"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6792, "type": "Person", "normalized_text": "Tic Tac"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.5923, "type": "Person", "normalized_text": "Mulungu"}, {"start": 232, "end": 239, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 245, "end": 252, "probability": 0.7654, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.5533, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 270, "end": 276, "probability": 0.7694, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}]}, "author_id": "1900882214", "created_at": "2019-11-20T17:33:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206417985490944"], "text": "Tic Tac...gente, por favor, o que que est\u00e1 pra EXPLODIR? Acordei ansiosa, tive que tomar Mulungu! O que mais pode nos atordoar, al\u00e9m de tudo que estamos vivenciando? Pior do que isto s\u00f3 se o palha\u00e7o canalha PEGOU A ARMA que MATOU a Marielle e o Anderson! Deus Proteja a Am\u00e9rica! https://t.co/Ec2bMzgxXh", "lang": "pt", "id": "1197206417985490944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/nivIGBjNcX", "expanded_url": "https://twitter.com/heyitsthayna/status/1197206272065593344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nivIGBjNcX", "media_key": "3_1197206263978975233"}]}, "author_id": "854091683809636353", "created_at": "2019-11-20T17:33:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206272065593344"], "text": "olvidarte es misi\u00f3n suicida https://t.co/nivIGBjNcX", "lang": "es", "id": "1197206272065593344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/Ns5c0zli8K", "expanded_url": "http://bit.ly/2QD9wLE", "display_url": "bit.ly/2QD9wLE"}, {"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/p4P3yro7OS", "expanded_url": "https://twitter.com/keloke_RD/status/1197206250372530176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p4P3yro7OS", "media_key": "3_1197206248443138048"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 87, "probability": 0.6813, "type": "Place", "normalized_text": "Los Jardines del Norte"}]}, "author_id": "829478992768008192", "created_at": "2019-11-20T17:33:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206250372530176"], "text": "Hombre hiere de varios disparos a su pareja y luego se suicida en Los Jardines del Norte https://t.co/Ns5c0zli8K https://t.co/p4P3yro7OS", "lang": "es", "id": "1197206250372530176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/J9oTqLC9LP", "expanded_url": "https://twitter.com/ArxiuTV3CR/status/1197206218848137216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9oTqLC9LP", "media_key": "13_1197158419632930816"}]}, "author_id": "832563073546330112", "created_at": "2019-11-20T17:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 173, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206218848137216"], "text": "Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a l\u2019arxiu. Interpretava la can\u00e7\u00f3 \u201cVocaci\u00f3 de su\u00efcida\u201d, de l\u2019\u00e0lbum que presentava al programa \u201cLa parada\u201d. https://t.co/J9oTqLC9LP", "lang": "ca", "id": "1197206218848137216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.6991, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}, {"start": 11, "end": 12, "probability": 0.9076, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "hashtags": [{"start": 39, "end": 45, "tag": "porte"}, {"start": 55, "end": 61, "tag": "armas"}]}, "author_id": "273946015", "created_at": "2019-11-20T17:32:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206182252953601"], "text": "Em Niter\u00f3i/RJ, um \"cidad\u00e3o de bem\" com #porte legal de #armas alvejou e matou uma moradora de rua porque ela estava lhe pedindo UM REAL. E voc\u00ea querendo andar de pistola na cintura \"pra se defender de bandido\", \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude44", "lang": "pt", "id": "1197206182252953601"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197205820410343426"}], "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 194, "probability": 0.6279, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "moreirango", "id": "4093711463"}]}, "author_id": "898458708", "created_at": "2019-11-20T17:32:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206150632136704"], "in_reply_to_user_id": "4093711463", "text": "@moreirango nossa eu tenho um trauma muito grande do pessoal que some do nada, especialmente quem deixa umas mensagens antes (por experiencia pr\u00f3pria)\n\nteve uma vez que uma amiga minha aqui do tt que tem tendencia suicida pesa sumiu eu fiquei tao mas tao preocupado e infelizmente s\u00f3 aceitei", "lang": "pt", "id": "1197206150632136704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197188010716086274"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Luisanacoo2", "id": "1078526555943510016"}]}, "author_id": "834884383697960963", "created_at": "2019-11-20T17:32:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206072223776769"], "text": "RT @Luisanacoo2: olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "lang": "es", "id": "1197206072223776769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/5sBN5v2kNt", "expanded_url": "https://twitter.com/LuizCarvalho/status/1197206066720858113/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5sBN5v2kNt", "media_key": "3_1197206034483466241"}]}, "author_id": "18946984", "created_at": "2019-11-20T17:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206066720858113"], "text": "Mais um sem\u00e1foro suicida que pulou na frente de um carro! https://t.co/5sBN5v2kNt", "lang": "pt", "id": "1197206066720858113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196870167709540352"}], "author_id": "74626444", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205964212056064"], "in_reply_to_user_id": "66746614", "text": "@larepublica_pe Como la del suicida...", "lang": "es", "id": "1197205964212056064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196744162818904064"}], "author_id": "2704159494", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mafedebaggis", "id": "21843"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205772935016449"], "text": "RT @mafedebaggis: Guardare le sardine e vedere una proposta politica invece di una richiesta, stesso errore fatto con i girotondi, stesso e\u2026", "lang": "it", "id": "1197205772935016449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "author_id": "374641235", "created_at": "2019-11-20T17:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205626683830272"], "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "id": "1197205626683830272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197153992457015303"}], "author_id": "1607116340", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PalooMu27", "id": "2967277299"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205615984160769"], "text": "RT @PalooMu27: Que ir\u00f3nico como se llenan la boca hablando de q \u201csomos una familia\u201d \u201cq vamos a estar para ustedes\u201d pero un chabon se suicid\u2026", "lang": "es", "id": "1197205615984160769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "782372233960448000", "created_at": "2019-11-20T17:30:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205596237418497"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197205596237418497"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "951645106121080832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:30:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205531095646208"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "id": "1197205531095646208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197190503009312769"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 37, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Aderbal Ramos de Castro"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolson"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vini_psqc", "id": "274528951"}]}, "author_id": "1012469182359842816", "created_at": "2019-11-20T17:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205510480703489"], "text": "RT @vini_psqc: Aderbal Ramos de Castro, que matou a sangue frio uma moradora de rua que lhe pediu 1 real, \u00e9 filho espiritual de Jair Bolson\u2026", "lang": "pt", "id": "1197205510480703489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197161920702427136"}], "author_id": "96651170", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "biancasantana", "id": "10135632"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "marinalang", "id": "16971414"}, {"start": 27, "end": 33, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:30:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205507418787840"], "in_reply_to_user_id": "10135632", "text": "@biancasantana @marinalang @folha @anielle_franco Infelizmente a pr\u00f3pria contagem de tempo de morte e a pergunta de quem a matou j\u00e1 s\u00e3o \"manobras midi\u00e1ticas\".\n\nEnquanto o assassinato n\u00e3o for bem esclarecido, situa\u00e7\u00f5es como as descritas se tornar\u00e3o comuns e banais. +", "lang": "pt", "id": "1197205507418787840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197123724228661248"}], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/KzhqmfFE7x", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.8975, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "esRadio", "id": "47823211"}]}, "author_id": "378126778", "created_at": "2019-11-20T17:29:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205460023201793"], "text": "RT @esRadio: Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\"\nhttps://t.co/KzhqmfFE7x", "lang": "es", "id": "1197205460023201793"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/E08ML0Omwv", "expanded_url": "https://twitter.com/i2dead/status/1197204238201475072", "display_url": "twitter.com/i2dead/status/\u2026"}]}, "author_id": "1160992305781903366", "created_at": "2019-11-20T17:29:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205264417665027"], "text": "Eu li algo sobre um cara que foi atingido algumas vezes por um raio e sobreviveu, da\u00ed um dia ele descobriu que a namorada dele fazia ele de corno e se matou\nEu n\u00e3o sei se \u00e9 verdade https://t.co/E08ML0Omwv", "lang": "pt", "id": "1197205264417665027"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "1035962156", "created_at": "2019-11-20T17:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205226203336704"], "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1197205226203336704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197188010716086274"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Luisanacoo2", "id": "1078526555943510016"}]}, "author_id": "998562186233614337", "created_at": "2019-11-20T17:29:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205222508105728"], "text": "RT @Luisanacoo2: olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "lang": "es", "id": "1197205222508105728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "author_id": "958390110986407937", "created_at": "2019-11-20T17:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205192216854531"], "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "id": "1197205192216854531"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "author_id": "1073590559850278913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:28:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205186873380864"], "text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "id": "1197205186873380864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "author_id": "1157012616100925441", "created_at": "2019-11-20T17:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205150810693633"], "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "id": "1197205150810693633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197204348717146112"}], "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/K4t8s3Jujo", "expanded_url": "https://twitter.com/figafonsoo/status/1197205116820037632/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K4t8s3Jujo", "media_key": "7_1197204882350133248"}], "mentions": [{"start": 142, "end": 156, "username": "Christian_fig", "id": "261308632"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "835542150376992769", "created_at": "2019-11-20T17:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205116820037632"], "in_reply_to_user_id": "835542150376992769", "text": "aproveitando pra deixar aqui o outro dia q ele me matou do cora\u00e7\u00e3o... esperando ansiosamente dia 21 p ver se finalmente damos nosso abra\u00e7o \u2764\ufe0f\n@Christian_fig https://t.co/K4t8s3Jujo", "lang": "pt", "id": "1197205116820037632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "author_id": "285595615", "created_at": "2019-11-20T17:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205076097556480"], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "id": "1197205076097556480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 92, "probability": 0.7716, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "1176459289273294848", "created_at": "2019-11-20T17:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197204946032250886"], "text": "gente como existe pessoa t\u00f3xica, e desnecess\u00e1ria em um lugar chamado terra, pelo amor de Deus, e muita hoporcrisia da cidad\u00e3 falando do aborto que se \u201co criminoso n\u00e3o matou a v\u00edtima, a v\u00edtima n\u00e3o pode matar o feto\u201d, o sua fdp ningu\u00e9m tem culpa desses machos nojento n\u00e3o, senso n\u00e9", "lang": "pt", "id": "1197204946032250886"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "author_id": "566612232", "created_at": "2019-11-20T17:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197204675231133700"], "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "id": "1197204675231133700"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/OtHCFcEbuG", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/", "display_url": "voxnews.info/2019/11/20/mar\u2026"}]}, "author_id": "2592758547", "created_at": "2019-11-20T17:26:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197204596160110598"], "text": "Marocchino sgozza moglie italiana e poi si suicida sotto al treno, sardina a Bologna https://t.co/OtHCFcEbuG", "lang": "it", "id": "1197204596160110598"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "author_id": "114317632", "created_at": "2019-11-20T17:26:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197204549037113349"], "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "id": "1197204549037113349"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "author_id": "493833883", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197204220711243776"], "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "id": "1197204220711243776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "885994113614721025", "created_at": "2019-11-20T17:24:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197204190029864966"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197204190029864966"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "author_id": "79010636", "created_at": "2019-11-20T17:24:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197204014737297408"], "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "id": "1197204014737297408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "586179455", "created_at": "2019-11-20T17:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197203992616620035"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197203992616620035"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "722763206515679233", "created_at": "2019-11-20T17:24:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197203958416187395"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197203958416187395"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "author_id": "179493905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:23:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197203898441842688"], "text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "id": "1197203898441842688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "author_id": "339903961", "created_at": "2019-11-20T17:23:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197203709035286528"], "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "id": "1197203709035286528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "author_id": "321522244", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:23:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197203703264092161"], "text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "id": "1197203703264092161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "770523558", "created_at": "2019-11-20T17:22:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197203656002719746"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197203656002719746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "author_id": "836580111440805888", "created_at": "2019-11-20T17:22:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197203551300263936"], "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197203551300263936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177191898976258"}], "author_id": "1543466400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ComentandOT15", "id": "1226534121947770880"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:21:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197203315496538112"], "text": "RT @ComentandOT15: olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1197203315496538112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196855827874897920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.5897, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "blogdosakamoto", "id": "58668131"}]}, "author_id": "600504655", "created_at": "2019-11-20T17:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197203156813451264"], "text": "RT @blogdosakamoto: O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3\u2026", "lang": "pt", "id": "1197203156813451264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197188010716086274"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Luisanacoo2", "id": "1078526555943510016"}]}, "author_id": "1208850175", "created_at": "2019-11-20T17:19:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197202852290220032"], "text": "RT @Luisanacoo2: olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "lang": "es", "id": "1197202852290220032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197182046495330304"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/B2PuIcZZ2z", "expanded_url": "https://twitter.com/ioqce/status/1195805142853001217/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2PuIcZZ2z", "media_key": "7_1195805066726379523"}]}, "author_id": "123725432", "created_at": "2019-11-20T17:19:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197202769561735169"], "text": "RT @amigxdatecuentx: \"olvidarte es mision suicida\"//\"olvidate de mi\"\nhttps://t.co/B2PuIcZZ2z", "lang": "es", "id": "1197202769561735169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "author_id": "40483611", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197202570009288704"], "text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "id": "1197202570009288704"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/vVrPb8ZR7e", "expanded_url": "http://jatobanews.com.br/acusada-de-homicidio-alega-que-matou-ex-marido-para-se-defender-e-e-absolvida/", "display_url": "jatobanews.com.br/acusada-de-hom\u2026"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/4qhg9koQTe", "expanded_url": "https://twitter.com/jatobanews/status/1197202463775789056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4qhg9koQTe", "media_key": "3_1197202455999795202"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4746, "type": "Person", "normalized_text": "alega"}]}, "author_id": "71144043", "created_at": "2019-11-20T17:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197202463775789056"], "text": "Acusada de homic\u00eddio alega que matou ex-marido para se defender e \u00e9 absolvida\nhttps://t.co/vVrPb8ZR7e https://t.co/4qhg9koQTe", "lang": "pt", "id": "1197202463775789056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "790567844123701249", "created_at": "2019-11-20T17:17:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197202418246856704"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197202418246856704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197169000716886017"}], "author_id": "276473587", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "robegl", "id": "287829669"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:17:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197202404720164864"], "text": "RT @robegl: una ni\u00f1a gordita, su abuelo cocain\u00f3mano, su padre fracasado, su madre alcoh\u00f3lica, su hermano emo, y su t\u00edo depresivo y suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197202404720164864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196922406239133696"}], "author_id": "2568515717", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "molumbe", "id": "475862409"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:17:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197202312944668675"], "text": "RT @molumbe: \u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti c\u2026", "lang": "it", "id": "1197202312944668675"}, {"author_id": "1083564260792381443", "created_at": "2019-11-20T17:17:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197202244850126848"], "text": "conseguir laburo se volvi\u00f3 de ser misi\u00f3n imposible a misi\u00f3n suicida ahre\nNECESITO TRABAJO LPM", "lang": "es", "id": "1197202244850126848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "author_id": "282612929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197202142878146560"], "text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "id": "1197202142878146560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201688978812928"}], "author_id": "445600470", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "correio24horas", "id": "19249489"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197202142257459205"], "text": "RT @correio24horas: 'Matou como se ela fosse bicho', diz testemunha de crime contra moradora de rua\n\nDefesa de comerciante alega que ele re\u2026", "lang": "pt", "id": "1197202142257459205"}, {"author_id": "90658124", "created_at": "2019-11-20T17:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197202069519814656"], "text": "O tiozinho da comida veio me falar em \"cidad\u00e3o de bem tem q poder ter arma pra se proteger pq os bandidos bl\u00e1 bl\u00e1 bl\u00e1 etc\" logo hj q li a not\u00edcia do cara q matou a mulher q pediu 1 real para ele. Geralmente deixo o tiozinho falar sozinho, mas hj n\u00e3o teve jeito, tive q responder", "lang": "pt", "id": "1197202069519814656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "author_id": "386292468", "created_at": "2019-11-20T17:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197202030693167104"], "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "id": "1197202030693167104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197201759824961537"}], "author_id": "1144752639420317696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "franciscorazzo", "id": "274108717"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197202030521147392"], "text": "RT @franciscorazzo: O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve\u2026", "lang": "pt", "id": "1197202030521147392"}, {"author_id": "3355864815", "created_at": "2019-11-20T17:15:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197201855912300545"], "text": "Se eu matar o matador, mato a dor de quem ele matou.\nMas tbm viro um matador\nE algu\u00e9m q sentiu a dor do matador\nvai me matar se tornando um matador, Eo ciclo continua matando matador.. sem matar a dor\u270a\ud83c\udffd", "lang": "pt", "id": "1197201855912300545"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197183301674516480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9142, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz Fanjul"}, {"start": 50, "end": 51, "probability": 0.9363, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 59, "end": 68, "probability": 0.511, "type": "Organization", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 134, "end": 135, "probability": 0.7858, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "anpbcn", "id": "1686360960"}]}, "author_id": "480315137", "created_at": "2019-11-20T17:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197201782855929856"], "text": "RT @anpbcn: Beatriz Fanjul, la \u00fanica diputada del PP en el Pa\u00eds Vasco, precisamente la que critic\u00f3 con dureza la deriva suicida de un PP em\u2026", "lang": "es", "id": "1197201782855929856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "author_id": "321493819", "created_at": "2019-11-20T17:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197201760722595842"], "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "id": "1197201760722595842"}, {"author_id": "274108717", "created_at": "2019-11-20T17:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 305, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197201759824961537"], "text": "O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve dizer \"mulher foi morta por\", mas somente \"um homem matou a mulher, moradora de rua, com arma de fogo\". Que apodre\u00e7a na cadeia. Discutir armamento \u00e9 irrelevante.", "lang": "pt", "id": "1197201759824961537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "author_id": "49870979", "created_at": "2019-11-20T17:15:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197201715243737088"], "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "id": "1197201715243737088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/xDKcFm0aMR", "expanded_url": "https://glo.bo/37k76qV", "display_url": "glo.bo/37k76qV"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xPVQtZ4N0S", "expanded_url": "https://twitter.com/correio24horas/status/1197201688978812928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xPVQtZ4N0S", "media_key": "3_1197193504000225283"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 185, "probability": 0.6837, "type": "Other", "normalized_text": "Correio24h"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 186, "tag": "Correio24h"}]}, "author_id": "19249489", "created_at": "2019-11-20T17:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197201688978812928"], "text": "'Matou como se ela fosse bicho', diz testemunha de crime contra moradora de rua\n\nDefesa de comerciante alega que ele reagiu a uma tentativa de assalto https://t.co/xDKcFm0aMR #Correio24h https://t.co/xPVQtZ4N0S", "lang": "pt", "id": "1197201688978812928"}, {"author_id": "1088139726966669313", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197201630044790791"], "text": "#DiadaConscienciaNegra Pra esse dia queria que os negros de esquerda parassem de se burros, o comunismo matou e destru\u00ed muitas na\u00e7\u00f5es africanas", "lang": "pt", "id": "1197201630044790791"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "4275461122", "created_at": "2019-11-20T17:14:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197201577796354048"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197201577796354048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196848019943104514"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.4918, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.5646, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}]}, "author_id": "1077849179194572800", "created_at": "2019-11-20T17:14:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197201506774196227"], "text": "RT @RockStroke: J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en\u2026", "lang": "es", "id": "1197201506774196227"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "author_id": "855546877667835907", "created_at": "2019-11-20T17:14:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197201440000954369"], "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "id": "1197201440000954369"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197165509084663809"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/errRzYR7Qo", "expanded_url": "https://www.gacetamedica.com/portada/la-historia-clinica-electronica-de-osakidetza-incorporara-un-codigo-de-riesgo-suicida-XC2334505", "display_url": "gacetamedica.com/portada/la-his\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.3587, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 76, "end": 99, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}]}, "author_id": "1045345561812054016", "created_at": "2019-11-20T17:13:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197201194860580864"], "text": "RT @cgblanch1: La historia cl\u00ednica electr\u00f3nica de Osakidetza incorporar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida https://t.co/errRzYR7Qo \u00bfprevenci\u00f3n o\u2026", "lang": "es", "id": "1197201194860580864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197199599045414912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.507, "type": "Other", "normalized_text": "bolsominion"}]}, "author_id": "2855332402", "created_at": "2019-11-20T17:12:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197201177282301952"], "text": "RT @chiancapedro: quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o di\u2026", "lang": "pt", "id": "1197201177282301952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197177191898976258"}], "author_id": "2484434808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ComentandOT15", "id": "1226534121947770880"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:12:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197200961887965184"], "text": "RT @ComentandOT15: olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1197200961887965184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}]}, "author_id": "1117324666572615681", "created_at": "2019-11-20T17:11:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197200923468152835"], "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "id": "1197200923468152835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197165509084663809"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/errRzYR7Qo", "expanded_url": "https://www.gacetamedica.com/portada/la-historia-clinica-electronica-de-osakidetza-incorporara-un-codigo-de-riesgo-suicida-XC2334505", "display_url": "gacetamedica.com/portada/la-his\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.3587, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 76, "end": 99, "probability": 0.7167, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cgblanch1", "id": "606465186"}]}, "author_id": "2571471518", "created_at": "2019-11-20T17:11:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197200792773648384"], "text": "RT @cgblanch1: La historia cl\u00ednica electr\u00f3nica de Osakidetza incorporar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida https://t.co/errRzYR7Qo \u00bfprevenci\u00f3n o\u2026", "lang": "es", "id": "1197200792773648384"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197198117508173824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 115, "probability": 0.6277, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Be_neviani", "id": "18550598"}]}, "author_id": "290609999", "created_at": "2019-11-20T17:10:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197200475067756545"], "text": "RT @Be_neviani: \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1  https\u2026", "lang": "pt", "id": "1197200475067756545"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/K4Iiny7i7f", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9444, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}], "mentions": [{"start": 121, "end": 133, "username": "LoDeCultura", "id": "2532802484"}]}, "author_id": "408777270", "created_at": "2019-11-20T17:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197200442771623937"], "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" https://t.co/K4Iiny7i7f v\u00eda @LoDeCultura", "lang": "es", "id": "1197200442771623937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197192582641651712"}], "author_id": "2509628449", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Matteociccarell", "id": "82103713"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197200254636044288"], "in_reply_to_user_id": "82103713", "text": "@Matteociccarell @matteosalvinimi Ah quindi il suo gatto non \u00e8 abbastanza abile da catturare la sardina se non \u00e8 questa che si suicida. Direi che sintetizza perfettamente il tutto. PS, \u00e8 davvero triste vedere che vi facciate telecomandare su questi elementi di discussione.", "lang": "it", "id": "1197200254636044288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Qogdgue7qC", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/", "display_url": "voxnews.info/2019/11/20/mar\u2026"}]}, "author_id": "1088450821824495618", "created_at": "2019-11-20T17:09:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197200242111918084"], "text": "Marocchino sgozza moglie italiana e poi si suicida sotto al treno, sardina a Bologna https://t.co/Qogdgue7qC", "lang": "it", "id": "1197200242111918084"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197116394850131968"}], "author_id": "104045270", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RPosadaB", "id": "1103977372955615233"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:08:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197200149585506304"], "text": "RT @RPosadaB: El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde\u2026", "lang": "es", "id": "1197200149585506304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197181823970885633"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/MNtAT0fsL9", "expanded_url": "https://twitter.com/NataliaGodness_/status/1197181823970885633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNtAT0fsL9", "media_key": "3_1197181750679613440"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "es misi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NataliaGodness_", "id": "1043132207441829888"}]}, "author_id": "123725432", "created_at": "2019-11-20T17:08:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197200130899877888"], "text": "RT @NataliaGodness_: \"Olvidate de Mi\"\n\n\"Olvidarte es misi\u00f3n suicida\" https://t.co/MNtAT0fsL9", "lang": "es", "id": "1197200130899877888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "author_id": "1058633396786774022", "created_at": "2019-11-20T17:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197200117834665984"], "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197200117834665984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1094627057663963136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197200117587206146"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "id": "1197200117587206146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196921024677326848"}], "author_id": "399983713", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RuteRezende", "id": "360011314"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:08:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197200023605436417"], "text": "RT @RuteRezende: Um adolescente tirou a pr\u00f3pria vida, e o pior de tudo \u00e9 a causa: n\u00e3o ter nenhum amigo! Ningu\u00e9m foi no anivers\u00e1rio dele, al\u2026", "lang": "pt", "id": "1197200023605436417"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6388, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "author_id": "852955966463148032", "created_at": "2019-11-20T17:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197199715735101445"], "text": "Olvidarte es misi\u00f3n suicida\nSi siento que Madrid se viene abajo", "lang": "es", "id": "1197199715735101445"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Mi0arcs58A", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/", "display_url": "voxnews.info/2019/11/20/mar\u2026"}]}, "author_id": "1620487452", "created_at": "2019-11-20T17:06:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197199664946274307"], "text": "Marocchino sgozza moglie italiana e poi si suicida sotto al treno, sardina a Bologna https://t.co/Mi0arcs58A", "lang": "it", "id": "1197199664946274307"}, {"geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 191, "probability": 0.4189, "type": "Organization", "normalized_text": "unicap"}]}, "author_id": "948618597466812416", "created_at": "2019-11-20T17:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 16, "like_count": 329, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1197199599045414912"], "text": "quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o dia de ontem todo escrevendo text\u00e3o sobre o boy que se suicidou na unicap e no outro dia ficar resgatando print de 2016 pra espalhar \u00f3dio gratuito com o pirraia", "lang": "pt", "id": "1197199599045414912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197188010716086274"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Luisanacoo2", "id": "1078526555943510016"}]}, "author_id": "1643824536", "created_at": "2019-11-20T17:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197199416303726592"], "text": "RT @Luisanacoo2: olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "lang": "es", "id": "1197199416303726592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/G7q6vMkHGX", "expanded_url": "http://bit.ly/2XuWFMG", "display_url": "bit.ly/2XuWFMG"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-11-20T17:05:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197199396049498113"], "text": "Travolge motociclista e si suicida https://t.co/G7q6vMkHGX", "lang": "it", "id": "1197199396049498113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197138272595644416"}], "author_id": "998688836925448192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "kahcc_", "id": "2926840409"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:05:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197199263085805568"], "text": "RT @kahcc_: um psicopata\ud83d\ude31\ud83d\udd2a\ud83d\udc89 e uma suicida\ud83d\ude35\ud83e\udd15\ud83d\udd2b ele mataria por ela\ud83e\udd70\ud83d\udc91 e ela morreria por ele\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc6b", "lang": "pt", "id": "1197199263085805568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}]}, "author_id": "123725432", "created_at": "2019-11-20T17:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197199199227588614"], "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "id": "1197199199227588614"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197196160479514624"}], "author_id": "1087961606741524484", "created_at": "2019-11-20T17:05:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197199174476980224"], "in_reply_to_user_id": "432770071", "text": "@vmcaut Suicida desde chica", "lang": "es", "id": "1197199174476980224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1145263351217479680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:04:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197199080348409856"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "id": "1197199080348409856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xwVmUXlD2H", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}]}, "author_id": "769589221", "created_at": "2019-11-20T17:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197198969270611973"], "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\" https://t.co/xwVmUXlD2H", "lang": "es", "id": "1197198969270611973"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "author_id": "2847312381", "created_at": "2019-11-20T17:03:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197198898021969922"], "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "id": "1197198898021969922"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "991111293225635840", "created_at": "2019-11-20T17:03:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197198891650818050"], "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1197198891650818050"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "author_id": "2573165860", "created_at": "2019-11-20T17:03:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197198842497785857"], "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197198842497785857"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "2211966914", "created_at": "2019-11-20T17:03:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197198776676618241"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197198776676618241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196957141153853441"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8695, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 72, "end": 78, "probability": 0.8819, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "uttdcatcher", "id": "859089800124665858"}]}, "author_id": "1160281813346115584", "created_at": "2019-11-20T17:02:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197198606836654080"], "text": "RT @uttdcatcher: nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "lang": "pt", "id": "1197198606836654080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 21, "probability": 0.5906, "type": "Other", "normalized_text": "Anna Maria"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.2994, "type": "Person", "normalized_text": "Valverde"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.4705, "type": "Place", "normalized_text": "Igua\u00e7u"}]}, "author_id": "1197196342944260097", "created_at": "2019-11-20T17:02:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197198589107359744"], "text": "Aqui na rua Anna Maria 75 bairro Valverde nova Igua\u00e7u tem um cachorro da ra\u00e7a shoshou,abandonado o bombeiro a prefeitura deixem q s\u00f3 pode tirar se morder algu\u00e9m,ele ataca matou o cachorrinho da moradora pf ajudem a recolher o bicho sem sacrif\u00edcio#balancogeralrj", "lang": "pt", "id": "1197198589107359744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195961782718472"}], "author_id": "1240465207", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChichiDupland", "id": "346127177"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197198528516411392"], "text": "RT @ChichiDupland: Se suicida un residente: cadena de oraci\u00f3n, velita prendida en planta baja, minuto de silencio, \"hay que cambiar el sist\u2026", "lang": "es", "id": "1197198528516411392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195961782718472"}], "author_id": "373036393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChichiDupland", "id": "346127177"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197198390255398913"], "text": "RT @ChichiDupland: Se suicida un residente: cadena de oraci\u00f3n, velita prendida en planta baja, minuto de silencio, \"hay que cambiar el sist\u2026", "lang": "es", "id": "1197198390255398913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195198612332544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.489, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.849, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "gracielarequena", "id": "255612337"}]}, "author_id": "105164149", "created_at": "2019-11-20T17:01:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197198280393986048"], "text": "RT @gracielarequena: Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tari\u2026", "lang": "es", "id": "1197198280393986048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197195961782718472"}], "author_id": "396255839", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ChichiDupland", "id": "346127177"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:00:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197198160579436544"], "text": "RT @ChichiDupland: Se suicida un residente: cadena de oraci\u00f3n, velita prendida en planta baja, minuto de silencio, \"hay que cambiar el sist\u2026", "lang": "es", "id": "1197198160579436544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Pmvsev2ASm", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-apos-pedir-1-24090201?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/ele-matou-\u2026"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/pLJwQAxRRG", "expanded_url": "https://outline.com/f9aN4p", "display_url": "outline.com/f9aN4p"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.6319, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "author_id": "18550598", "created_at": "2019-11-20T17:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197198117508173824"], "text": "\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1  https://t.co/Pmvsev2ASm\nou\nhttps://t.co/pLJwQAxRRG", "lang": "pt", "id": "1197198117508173824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "1180055615013560321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197198042664964096"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "id": "1197198042664964096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "810900007289286663", "created_at": "2019-11-20T17:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197198023589322754"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197198023589322754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/qNwgakQEbj", "expanded_url": "https://twitter.com/CFK_/status/1197166731397156864", "display_url": "twitter.com/CFK_/status/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "author_id": "1689298110", "created_at": "2019-11-20T16:59:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197197868504879104"], "text": "\"Se suicida\"... Seguro como Nisman https://t.co/qNwgakQEbj", "lang": "es", "id": "1197197868504879104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197197304991748097"}], "author_id": "932620493294833664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlessandroPT89", "id": "1093270963263807493"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:59:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197197821809700865"], "text": "RT @AlessandroPT89: O\"her\u00f3i\"matou uma mulher em situa\u00e7\u00e3o de rua quando ela se aproximou para pedir um real.Ele disse que achou que iria ser\u2026", "lang": "pt", "id": "1197197821809700865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197188010716086274"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Luisanacoo2", "id": "1078526555943510016"}]}, "author_id": "334324648", "created_at": "2019-11-20T16:59:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197197709863800834"], "text": "RT @Luisanacoo2: olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "lang": "es", "id": "1197197709863800834"}, {"author_id": "1972982778", "created_at": "2019-11-20T16:59:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197197688007221248"], "text": "\"De que sirve hablarle de muerte a un suicida\"", "lang": "es", "id": "1197197688007221248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "author_id": "1334355450", "created_at": "2019-11-20T16:58:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197197609213009920"], "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197197609213009920"}, {"author_id": "1135980151060254728", "created_at": "2019-11-20T16:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197197604750266378"], "text": "acordar j\u00e1 brigando com minha m\u00e3e pq quando eu me abro 1% pra ela, ela j\u00e1 fica sem rea\u00e7\u00e3o e come\u00e7a a dar rage pq n\u00e3o sabe lidar com a filha suicida dela \u00e9 incr\u00edvel irra \ud83e\udd20", "lang": "pt", "id": "1197197604750266378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197188010716086274"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Luisanacoo2", "id": "1078526555943510016"}]}, "author_id": "1085279782684770307", "created_at": "2019-11-20T16:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197197526786596865"], "text": "RT @Luisanacoo2: olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "lang": "es", "id": "1197197526786596865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "1137953186092900352", "created_at": "2019-11-20T16:58:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197197465969217536"], "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1197197465969217536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}]}, "author_id": "809802533543755776", "created_at": "2019-11-20T16:58:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197197463125471232"], "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "id": "1197197463125471232"}, {"author_id": "625761118", "created_at": "2019-11-20T16:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197197352618070017"], "text": "\u00e9 tanta coisa que t\u00e3o falando dessa menina que se matou tanta fofoca a\u00ed depois ficam chocados com o \u00edndice de suicidio dessa merda de cidade e querem achar suicido inexplic\u00e1vel", "lang": "pt", "id": "1197197352618070017"}, {"author_id": "1093270963263807493", "created_at": "2019-11-20T16:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197197304991748097"], "text": "O\"her\u00f3i\"matou uma mulher em situa\u00e7\u00e3o de rua quando ela se aproximou para pedir um real.Ele disse que achou que iria ser assaltado,sei!\nComo \u00e9 que fica um situa\u00e7\u00e3o dessa?Me perdoe a turma da paz e do amor,mas uma desgra\u00e7a dessas merece ser publicada.", "lang": "pt", "id": "1197197304991748097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197197137366462464"}], "author_id": "1060285869058387970", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tomasSilvaa03", "id": "1014542938720866304"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:57:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197197244195315712"], "in_reply_to_user_id": "1014542938720866304", "text": "@tomasSilvaa03 N\u00e3o sou suicida", "lang": "pt", "id": "1197197244195315712"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "47188479", "created_at": "2019-11-20T16:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197197077715005442"], "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1197197077715005442"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197187745019383809"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.4432, "type": "Person", "normalized_text": "chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "jrisco", "id": "8044452"}]}, "author_id": "733353550244372480", "created_at": "2019-11-20T16:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197197024656949248"], "in_reply_to_user_id": "8044452", "text": "@jrisco el suicida de chile habanero", "lang": "es", "id": "1197197024656949248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "4071627844", "created_at": "2019-11-20T16:55:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197196894625292290"], "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1197196894625292290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197195183462506497"}], "author_id": "1315451750", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "conceelopezdri9", "id": "925121403900317696"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:55:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197196885372686342"], "in_reply_to_user_id": "925121403900317696", "text": "@conceelopezdri9 Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "id": "1197196885372686342"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196460610864795648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "igalvar71", "id": "535877103"}]}, "author_id": "908134092532789249", "created_at": "2019-11-20T16:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197196842641043456"], "text": "RT @igalvar71: Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como\u2026", "lang": "es", "id": "1197196842641043456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "1316805830", "created_at": "2019-11-20T16:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197196816762232835"], "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1197196816762232835"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "448156123", "created_at": "2019-11-20T16:55:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197196759463841792"], "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1197196759463841792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "1553344910", "created_at": "2019-11-20T16:54:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197196631940239360"], "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1197196631940239360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197195117741903875"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Pdw5zdqAbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariamaral100/status/1197196612306710529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pdw5zdqAbZ", "media_key": "3_1197196601187549184"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Pdw5zdqAbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariamaral100/status/1197196612306710529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pdw5zdqAbZ", "media_key": "3_1197196601187540992"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Pdw5zdqAbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariamaral100/status/1197196612306710529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pdw5zdqAbZ", "media_key": "3_1197196601187610624"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/Pdw5zdqAbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Ariamaral100/status/1197196612306710529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pdw5zdqAbZ", "media_key": "3_1197196601200185344"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ultimosegundo", "id": "8110402"}]}, "author_id": "859823135595667459", "created_at": "2019-11-20T16:54:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197196612306710529"], "in_reply_to_user_id": "8110402", "text": "@ultimosegundo Se for para os fatos e debate ser\u00e1 dif\u00edcil kkk podem responder quem matou Celso Daniel ? https://t.co/Pdw5zdqAbZ", "lang": "pt", "id": "1197196612306710529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "3398047739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197196501082095616"], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "id": "1197196501082095616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "author_id": "123725432", "created_at": "2019-11-20T16:54:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197196432706551809"], "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197196432706551809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "308835106", "created_at": "2019-11-20T16:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197196155278569474"], "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1197196155278569474"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197189807362981890"}], "author_id": "2464783423", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "araujowCRVG", "id": "839448148296806400"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:52:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197196103315337221"], "in_reply_to_user_id": "839448148296806400", "text": "@araujowCRVG S\u00f3 sei que tentar justificar a atitude de um cara que matou uma mulher porque esta lhe pediu 1 real \u00e9 sinal de que a humanidade se perdeu, chegou ao fundo do po\u00e7o. Defensor ou n\u00e3o do armamento, n\u00e3o d\u00e1 para relativizar isso.", "lang": "pt", "id": "1197196103315337221"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}]}, "author_id": "281207181", "created_at": "2019-11-20T16:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197196054187429888"], "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "id": "1197196054187429888"}, {"author_id": "969269560741416960", "created_at": "2019-11-20T16:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197196031550734337"], "text": "Dios por que no se suicida esta mina", "lang": "es", "id": "1197196031550734337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197195988882116608"}], "author_id": "995537966272602114", "created_at": "2019-11-20T16:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195990551449600"], "in_reply_to_user_id": "995537966272602114", "text": "Dueles...\ncomo escuchar \"Te perdono\" y al darte la media vuelta que te echen en cara todo, \ncomo estar juntos y solos comparando lo que fuimos con la mierda que ahora somos,\ncomo el ultimo arrebato del suicida\nque te dice: \"Pa vivir as\u00ed me mato\" +", "lang": "es", "id": "1197195990551449600"}, {"author_id": "346127177", "created_at": "2019-11-20T16:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195961782718472"], "text": "Se suicida un residente: cadena de oraci\u00f3n, velita prendida en planta baja, minuto de silencio, \"hay que cambiar el sistema\"..\n\nM\u00e1ximo se recuerda por 48hs", "lang": "es", "id": "1197195961782718472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "1189589747129339905", "created_at": "2019-11-20T16:51:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195897353986048"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197195897353986048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197187384904957953"}], "author_id": "1070415143526416384", "created_at": "2019-11-20T16:51:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195768530112514"], "in_reply_to_user_id": "1013126327979962368", "text": "@isabelavarandxs amiga eu NEM estudei imagina tu que se matou de estudar", "lang": "pt", "id": "1197195768530112514"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197096640726876160"}], "author_id": "1283518398", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "orriolsderipoll", "id": "1727894954"}, {"start": 125, "end": 139, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:51:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195706559291393"], "text": "RT @orriolsderipoll: \"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\u2026", "lang": "ca", "id": "1197195706559291393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197192533664768001"}], "author_id": "58092816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Vanessa_lit", "id": "317261629"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:50:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195644345163777"], "in_reply_to_user_id": "317261629", "text": "@Vanessa_lit @folha Se matou, n\u00e3o \u00e9 cidad\u00e3o de bem. Abra\u00e7o.", "lang": "pt", "id": "1197195644345163777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "924434856", "created_at": "2019-11-20T16:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195569401409539"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197195569401409539"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "18550598", "created_at": "2019-11-20T16:50:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195522047664131"], "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1197195522047664131"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197194148849303552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.4749, "type": "Person", "normalized_text": "pitbull"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "louciffer", "id": "711783132"}]}, "author_id": "863207055515144193", "created_at": "2019-11-20T16:50:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195484047249410"], "in_reply_to_user_id": "711783132", "text": "@louciffer Ai migo infelizmente nao o pitbull do vizinho se soltou mas ele era manso so estava assustado e com medo um policial matou ele foi horr\u00edvel", "lang": "pt", "id": "1197195484047249410"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.6568, "type": "Other", "normalized_text": "Mr Mime Galar"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.3665, "type": "Other", "normalized_text": "aura"}]}, "author_id": "3371499028", "created_at": "2019-11-20T16:49:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195317218811904"], "text": "30 minutos intentando capturar un Mr Mime Galar con aura y me gasta 30 pokeballs y se suicida pues bueno", "lang": "es", "id": "1197195317218811904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197194935079854081"}], "author_id": "482596672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "BernardoAndonie", "id": "1021189028643725314"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195259782012928"], "in_reply_to_user_id": "1021189028643725314", "text": "@BernardoAndonie antes de la ideaci\u00f3n suicida* las drogas llegaron a mi vida mucho antes u.u", "lang": "es", "id": "1197195259782012928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197081862868484098"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9ZBL3i330G", "expanded_url": "https://twitter.com/EAristeguieta/status/1197081862868484098", "display_url": "twitter.com/EAristeguieta/\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4241, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "255612337", "created_at": "2019-11-20T16:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195198612332544"], "text": "Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tarifados contra @jguaido y la oposici\u00f3n, es brutal, demoledora. Y suicida. Calumnian y destruyen reputaciones a diestra y siniestra. Horrible. Y eso se devuelve. https://t.co/9ZBL3i330G", "lang": "es", "id": "1197195198612332544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196961639154749440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 238, "end": 240, "probability": 0.9765, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9755, "type": "Place", "normalized_text": "EUROPA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "meganoticiascl", "id": "58048133"}]}, "author_id": "809002283824533505", "created_at": "2019-11-20T16:49:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195188298506240"], "in_reply_to_user_id": "58048133", "text": "@meganoticiascl Y ? Tendr\u00edan que dejarse matar los carabineros ..???\nEn que  pa\u00eds del mundo una turba as\u00ed de 50 ataca  un carro policial ...y  salen vivos ?\nEso es actitud suicida..aqu\u00ed militares y carabineros han tenido sangre fr\u00eda.. en USA O EUROPA NO AGUANTAN.", "lang": "es", "id": "1197195188298506240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 194, "probability": 0.6183, "type": "Other", "normalized_text": "Heimlich"}]}, "author_id": "2382914810", "created_at": "2019-11-20T16:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195165544452097"], "text": "Hoy se me cumplio el sue\u00f1o,casi, de morirme.\nPor glotona me zampe un pedazo de carne de lomo sin cortar y me dio una asfixia pendeja a tal punto que mi tia tuvo que haceme la maniobra de Heimlich para que me quede en este mundo.\n\nUn trozo de carne suicida 0- 1 Mi tia", "lang": "es", "id": "1197195165544452097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "2398597044", "created_at": "2019-11-20T16:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195128219340801"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197195128219340801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "854706909592662016", "created_at": "2019-11-20T16:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195045088235525"], "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1197195045088235525"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197004769774243841"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.64, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "colore_ela", "id": "706706677970690048"}]}, "author_id": "266872452", "created_at": "2019-11-20T16:48:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195012984987654"], "text": "RT @colore_ela: Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender\u2026", "lang": "pt", "id": "1197195012984987654"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196984004492320768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 42, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9625, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "tvnnoticias", "id": "299693451"}]}, "author_id": "187308205", "created_at": "2019-11-20T16:48:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194977400557569"], "text": "RT @tvnnoticias: La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado b\u2026", "lang": "es", "id": "1197194977400557569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cn4P4BVieO", "expanded_url": "http://0minutos.es/noticia/4059358/0/joven-suicida-pocos-dias-despues-novia-quite-vida/", "display_url": "0minutos.es/noticia/405935\u2026"}]}, "author_id": "1190727630116532226", "created_at": "2019-11-20T16:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194970161197058"], "text": "https://t.co/cn4P4BVieO", "lang": "zxx", "id": "1197194970161197058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "979438275587919874", "created_at": "2019-11-20T16:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194957783740416"], "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1197194957783740416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197194563556954113"}], "author_id": "1133928513235554304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Viniciusariel7", "id": "3903916212"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "Esthelar3", "id": "1133928513235554304"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194933851082753"], "text": "RT @Viniciusariel7: @Esthelar3 Quase se matou com essa moto a\u00ed doidona kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1197194933851082753"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197126283219623936"}], "author_id": "3121030436", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "Kamikaze_1979", "id": "1121794429"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:47:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194878918287362"], "in_reply_to_user_id": "1136312006573723648", "text": "@NacionDigital2 @Kamikaze_1979 La misma democracia es la peligrosa,y suicida.\nSino como puede estar estar,esta bazofia de comunista, terrorista,independentistas\nPULULANDO EN DEMOSDESGRACIAS.", "lang": "es", "id": "1197194878918287362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/cj1GljZthg", "expanded_url": "https://www.exitonoticias.com.bo/articulo/mundo/nina-embarazada-13-anos-suicida-despues-violen-6-hombres/20191120124418043143.html", "display_url": "exitonoticias.com.bo/articulo/mundo\u2026"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 117, "probability": 0.9799, "type": "Place", "normalized_text": "Bangkok"}, {"start": 121, "end": 129, "probability": 0.9529, "type": "Place", "normalized_text": "Tailandia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "\u00c9xitoNoticias"}, {"start": 120, "end": 130, "tag": "Tailandia"}]}, "author_id": "728703034751111168", "created_at": "2019-11-20T16:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194730578288640"], "text": "#\u00c9xitoNoticias\n\u201cLo siento, me voy\u201d, puso la adolescente embarazada en un mensaje. El terrible hecho ocurri\u00f3 en Bangkok, #Tailandia.\nhttps://t.co/cj1GljZthg", "lang": "es", "id": "1197194730578288640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197181823970885633"}], "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/MNtAT0fsL9", "expanded_url": "https://twitter.com/NataliaGodness_/status/1197181823970885633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNtAT0fsL9", "media_key": "3_1197181750679613440"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.5648, "type": "Other", "normalized_text": "es misi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NataliaGodness_", "id": "1043132207441829888"}]}, "author_id": "1355342112", "created_at": "2019-11-20T16:47:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194696386318336"], "text": "RT @NataliaGodness_: \"Olvidate de Mi\"\n\n\"Olvidarte es misi\u00f3n suicida\" https://t.co/MNtAT0fsL9", "lang": "es", "id": "1197194696386318336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196427451385159681"}], "author_id": "168544199", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:46:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194630112133120"], "text": "RT @fargosi: Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa pl\u2026", "lang": "es", "id": "1197194630112133120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "author_id": "1033341828391690240", "created_at": "2019-11-20T16:46:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194576735416322"], "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197194576735416322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196913100785700866"}], "author_id": "3903916212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Esthelar3", "id": "1133928513235554304"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194563556954113"], "in_reply_to_user_id": "1133928513235554304", "text": "@Esthelar3 Quase se matou com essa moto a\u00ed doidona kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1197194563556954113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197187942072143872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4405, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "JAKEDCL", "id": "290781952"}]}, "author_id": "2553822816", "created_at": "2019-11-20T16:46:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194518254276609"], "in_reply_to_user_id": "290781952", "text": "@JAKEDCL Uma moradora de rua em Niter\u00f3i foi pedir dinheiro para um monstro e ele simplesmente sacou a arma e matou a mo\u00e7a e seguiu como se nd tivesse acontecido. A\u00ed alegou leg\u00edtima defesa por j\u00e1 ter sido assaltado diversas vezes. Daqui nego esquece e ele ta na pista dnv...", "lang": "pt", "id": "1197194518254276609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197194078288433152"}], "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 188, "probability": 0.9237, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "belmp2", "id": "732957168329236481"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "PMESP", "id": "63542310"}]}, "author_id": "1020650637837684737", "created_at": "2019-11-20T16:46:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194429246902274"], "in_reply_to_user_id": "1001262401969442816", "text": "@dovexkopelioff @belmp2 @samiabomfim @PMESP Ent\u00e3o se vc n\u00e3o tem como provar n\u00e3o acusa, e respondendo a outra pergunta, a pol\u00edcia civil descobriu que um PM que atirou numa menina aqui no Rio, ou seja, a pol\u00edcia descobriu que a pol\u00edcia matou uma pessoa, mas um argumento seu que cai, que parar n\u00e3o?", "lang": "pt", "id": "1197194429246902274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197156456136609793"}], "entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/p8axpisDrt", "expanded_url": "http://m.ilgiornale.it/news/cronache/teramo-19enne-si-suicida-video-choc-vivere-non-ha-senso-1786481.html", "display_url": "m.ilgiornale.it/news/cronache/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "streetspoetry", "id": "3001232244"}]}, "author_id": "781920151868477440", "created_at": "2019-11-20T16:45:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194369553633280"], "in_reply_to_user_id": "3001232244", "text": "@streetspoetry https://t.co/p8axpisDrt   Quentin Inventino", "lang": "it", "id": "1197194369553633280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "2857950861", "created_at": "2019-11-20T16:45:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194356274409472"], "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1197194356274409472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197178324193296384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 138, "probability": 0.5188, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lumma91", "id": "1425915324"}]}, "author_id": "1355342112", "created_at": "2019-11-20T16:45:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194140980842502"], "text": "RT @lumma91: Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida\u2026", "lang": "es", "id": "1197194140980842502"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197185471069089793"}], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 113, "probability": 0.682, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "author_id": "234337394", "created_at": "2019-11-20T16:44:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194114359541760"], "text": "RT @JornalOGlobo: \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://\u2026", "lang": "pt", "id": "1197194114359541760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.8258, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 178, "end": 180, "probability": 0.4571, "type": "Other", "normalized_text": "sjc"}]}, "author_id": "2307597854", "created_at": "2019-11-20T16:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194011934646274"], "text": "Depress\u00e3o e coisa s\u00e9ria gente!! Domingo tive uma not\u00edcia muito triste, minha tinha que mora no Nordeste estava com depress\u00e3o (obs: eu n\u00e3o sabia pq eu s\u00f3 vejo eles quando vem pra sjc) e domingo de manh\u00e3 ela se enforcou...", "lang": "pt", "id": "1197194011934646274"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196599828547088385"}], "author_id": "3386735811", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "QuebrandoOTabu", "id": "283230411"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:44:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197193998047338502"], "text": "RT @QuebrandoOTabu: Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois\u2026", "lang": "pt", "id": "1197193998047338502"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1197179467636051974"}], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5411, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}]}, "author_id": "1058158317510553601", "created_at": "2019-11-20T16:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197193907165159424"], "text": "RT @amigxdatecuentx: natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "id": "1197193907165159424"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197193347284316160"}], "author_id": "1009475838922850305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Adrielrm2", "id": "1158964492757282816"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:43:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197193747622223872"], "in_reply_to_user_id": "1158964492757282816", "text": "@Adrielrm2 a\u00ed voc\u00ea se matou", "lang": "pt", "id": "1197193747622223872"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 262, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}, "id": "944814613010542593", "verified": false, "username": "DanielMalpica13", "name": "Daniel Malpica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 630, "tweet_count": 26687, "listed_count": 0}, "id": "718129102", "verified": false, "username": "ale_aveiiro", "name": "brad pitt \u2623\ufe0f"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36461, "following_count": 70, "tweet_count": 243561, "listed_count": 47}, "id": "624968514", "verified": false, "username": "vocesabendo", "name": "Voc\u00ea Sabia?"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 3484, "following_count": 3377, "tweet_count": 159603, "listed_count": 11}, "id": "2913074722", "verified": false, "username": "laliftdochi", "name": "jochu \ud83d\udcab\u23f3\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"}, {"location": "uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 162567, "following_count": 267, "tweet_count": 12310, "listed_count": 170}, "id": "535877103", "verified": true, "username": "igalvar71", "name": "ignacio alvarez"}, {"location": "Taubat\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 460, "tweet_count": 43771, "listed_count": 1}, "id": "2424981969", "verified": false, "username": "cyberneigro", "name": "victao \ud83d\udd77\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 221, "tweet_count": 21563, "listed_count": 2}, "id": "706706677970690048", "verified": false, "username": "colore_ela", "name": "Jak, a fanfiqueira"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1428, "tweet_count": 68099, "listed_count": 12}, "id": "63595879", "verified": false, "username": "Fernandes_Filho", "name": "Fernandes Filho"}, {"location": "Esquina de la Insertidumbre", "public_metrics": {"followers_count": 3367, "following_count": 860, "tweet_count": 123999, "listed_count": 10}, "id": "204991740", "verified": false, "username": "CekitaSiconC", "name": "sekix\u25fe\ud83e\udee6"}, {"location": "Sevilla. Natural de Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 3428, "tweet_count": 136234, "listed_count": 129}, "id": "275662625", "verified": false, "username": "alebeneroso", "name": "Alejandro Beneroso"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2262717, "following_count": 14654, "tweet_count": 565213, "listed_count": 19199}, "id": "19923515", "verified": true, "username": "abc_es", "name": "ABC.es"}, {"location": "Votorantim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 94, "tweet_count": 820, "listed_count": 0}, "id": "189988076", "verified": false, "username": "sitio_animal", "name": "Sitio Reino Animal"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 52616, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}, "id": "1082939283298811904", "verified": false, "username": "MarceloBackes_", "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9"}, {"location": "Riudoms, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 612, "tweet_count": 560, "listed_count": 4}, "id": "902585082", "verified": false, "username": "Cabraret", "name": "Oleguer Cabraret"}, {"location": "Barcelona, Espanya", "public_metrics": {"followers_count": 21871, "following_count": 486, "tweet_count": 7287, "listed_count": 140}, "id": "832563073546330112", "verified": false, "username": "ArxiuTV3CR", "name": "Arxiu TV3 CatR\u00e0dio"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 162, "tweet_count": 14348, "listed_count": 0}, "id": "1175867156216602624", "verified": false, "username": "oiynnan", "name": "nanny \u270c\ud83c\udffb"}, {"location": "Atlanta, GA", "public_metrics": {"followers_count": 131172, "following_count": 5602, "tweet_count": 73733, "listed_count": 186}, "id": "15862782", "verified": false, "username": "brunasantini", "name": "Bruna Santini"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 818, "tweet_count": 21715, "listed_count": 1}, "id": "808268774625411072", "verified": false, "username": "danpiercetvd", "name": "\u2026"}, {"location": "calle 10 362 San Esteban", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 83, "tweet_count": 249, "listed_count": 0}, "id": "300561136", "verified": false, "username": "AnconaRosas", "name": "MARILU ANCONA ROSAS"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "verified": false, "username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 177, "tweet_count": 541, "listed_count": 1}, "id": "3174351244", "verified": false, "username": "RickTF18", "name": "Rick Gavassi"}, {"location": "\u263a\ufe0e\ufe0e/\u2639\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 269, "tweet_count": 17952, "listed_count": 0}, "id": "1555978212", "verified": false, "username": "valzitilica", "name": "val"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 102738, "following_count": 910, "tweet_count": 42577, "listed_count": 447}, "id": "56457949", "verified": true, "username": "SamPancher", "name": "Samuel Pancher"}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "id": "707136262155608064", "verified": false, "username": "chapimaro151a", "name": "\u3061\u3083\u3074"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 540, "tweet_count": 190615, "listed_count": 3}, "id": "994405085588393984", "verified": false, "username": "mazariegos_lima", "name": "Williams Mazariegos Lima"}, {"location": "Guatemala #Frijolandia ", "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 4925, "tweet_count": 131623, "listed_count": 24}, "id": "976875408", "verified": false, "username": "monymmorales", "name": "Mony"}, {"public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1867, "tweet_count": 102650, "listed_count": 2}, "id": "93888193", "verified": false, "username": "camu362", "name": "Alberto S. M\u00e9ndez"}, {"location": "Italia, en una v\u00eda romana", "public_metrics": {"followers_count": 42191, "following_count": 21543, "tweet_count": 55665, "listed_count": 252}, "id": "103335037", "verified": false, "username": "FBoccanera", "name": "Federico Boccanera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 77, "tweet_count": 62969, "listed_count": 1}, "id": "1895399094", "verified": false, "username": "cherryackles98", "name": "."}, {"location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 785, "tweet_count": 10793, "listed_count": 3}, "id": "220837839", "verified": false, "username": "FerNoldin", "name": "Fernanda Noldin"}, {"location": "Asteroide B 612 ", "public_metrics": {"followers_count": 902, "following_count": 580, "tweet_count": 22401, "listed_count": 3}, "id": "346127177", "verified": false, "username": "ChichiDupland", "name": "Chichi Romero Dupland"}, {"location": "Canary Islands (Spain)", "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 3274, "tweet_count": 1426867, "listed_count": 456}, "id": "182506310", "verified": false, "username": "llemj", "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3"}, {"location": "Victoria Tamps, Mx", "public_metrics": {"followers_count": 13656, "following_count": 497, "tweet_count": 222401, "listed_count": 123}, "id": "358195737", "verified": false, "username": "El_DiarioMx", "name": "El Diario Mx"}, {"location": "seville,spain", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 21, "tweet_count": 336, "listed_count": 0}, "id": "1182350355218227200", "verified": false, "username": "jimodalba", "name": "caxosubnorma"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 728186, "following_count": 435, "tweet_count": 300508, "listed_count": 9259}, "id": "166507237", "verified": true, "username": "elEconomistaes", "name": "elEconomista.es"}, {"location": "Madrid, Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 17045, "following_count": 1522, "tweet_count": 88977, "listed_count": 281}, "id": "817326180", "verified": false, "username": "Ecoteuve", "name": "Ecoteuve"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 228, "tweet_count": 64954, "listed_count": 9}, "id": "2901795491", "verified": false, "username": "natsreche", "name": "\u1d0a\u1d0fss\u026a"}, {"location": "slytherin | caba\u00f1a 6", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 329, "tweet_count": 18899, "listed_count": 20}, "id": "1071483276639027200", "verified": false, "username": "stormpugh", "name": "nique; HOTD"}, {"location": "Salta , argentina", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 312, "tweet_count": 3587, "listed_count": 0}, "id": "918287217520410625", "verified": false, "username": "Agoscancinos", "name": "agostina coimbra"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 889, "tweet_count": 19605, "listed_count": 0}, "id": "2366397800", "verified": false, "username": "Juan_CruzGodoy", "name": "Juan Cruz\ud83d\udc2f"}, {"location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 3649, "following_count": 3655, "tweet_count": 38118, "listed_count": 18}, "id": "3318062929", "verified": false, "username": "TwiterosUnidos_", "name": "Twiteros Unid\ud83c\udf0fs"}, {"location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 279, "tweet_count": 17684, "listed_count": 5}, "id": "3285667350", "verified": false, "username": "OlympusDigital_", "name": "Olympus Digital"}, {"location": "Vall\u00e9s Occidental Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 1336, "tweet_count": 25879, "listed_count": 5}, "id": "438450476", "verified": false, "username": "enri_vallejos", "name": "Enrique Vallejos"}, {"location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 12800, "following_count": 12813, "tweet_count": 106966, "listed_count": 23}, "id": "1686360960", "verified": false, "username": "anpbcn", "name": "Antoni"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 331, "tweet_count": 12477, "listed_count": 0}, "id": "1185964409832792064", "verified": false, "username": "Marcela55773184", "name": "APASIONADA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88328, "following_count": 2399, "tweet_count": 292534, "listed_count": 315}, "id": "258968955", "verified": false, "username": "Mr_Bugman", "name": "Bugman"}, {"location": "Arg\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 265, "tweet_count": 160059, "listed_count": 0}, "id": "334324648", "verified": false, "username": "onlythemtwo", "name": "A"}, {"location": "galiza", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 737, "tweet_count": 25965, "listed_count": 9}, "id": "941346335151853569", "verified": false, "username": "andreeavigo", "name": "\ud83d\udc8c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 78, "tweet_count": 52700, "listed_count": 3}, "id": "1168181472550952961", "verified": false, "username": "raquelquediu", "name": "spooky raquel"}, {"location": "BRAZIL", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 39, "tweet_count": 5939, "listed_count": 3}, "id": "68155047", "verified": false, "username": "emersondireito", "name": "Emerson Ribeiro"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 1223785, "following_count": 3215, "tweet_count": 183656, "listed_count": 2670}, "id": "55069015", "verified": true, "username": "maurocezar", "name": "Mauro Cezar"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 0, "tweet_count": 10116, "listed_count": 1}, "id": "1566620628", "verified": false, "username": "Carlos3332019", "name": "Carlos | RUNE.game \ud83c\udf8f"}, {"location": "Coral Gables, FL", "public_metrics": {"followers_count": 11025, "following_count": 5898, "tweet_count": 73956, "listed_count": 52}, "id": "255612337", "verified": false, "username": "gracielarequena", "name": "Graciela Requena"}, {"location": "Consulente", "public_metrics": {"followers_count": 15908, "following_count": 14215, "tweet_count": 31862, "listed_count": 56}, "id": "455320421", "verified": false, "username": "yy01329", "name": "Massimiliano Zucchi"}, {"location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 2687, "tweet_count": 7647, "listed_count": 0}, "id": "1138025845036072960", "verified": false, "username": "Christi04194772", "name": "Christian C."}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 205, "tweet_count": 12619, "listed_count": 0}, "id": "554183143", "verified": false, "username": "AlejandroTGB", "name": "Alejandro"}, {"location": "Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 99845, "following_count": 4495, "tweet_count": 30327, "listed_count": 522}, "id": "423423050", "verified": true, "username": "GVAsanitat", "name": "GVA Sanitat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 550, "tweet_count": 38609, "listed_count": 2}, "id": "882060060846952449", "verified": false, "username": "vulvadeoro", "name": "\u26a1"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1508, "tweet_count": 13862, "listed_count": 0}, "id": "4623512021", "verified": false, "username": "medeirosguitonn", "name": "Guitonn Medeiros"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 3985, "tweet_count": 53011, "listed_count": 0}, "id": "121278079", "verified": false, "username": "ed_lanthry", "name": "Edward L \ud83c\udf33"}, {"location": "Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 149, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}, "id": "1075863893736611841", "verified": false, "username": "S12ruiz", "name": "\ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764Stella.."}, {"public_metrics": {"followers_count": 4044, "following_count": 2649, "tweet_count": 370515, "listed_count": 23}, "id": "1425915324", "verified": false, "username": "lumma91", "name": "Luma \ud83d\udc09\ud83c\udf3f"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 99, "tweet_count": 12586, "listed_count": 0}, "id": "1160051901024653318", "verified": false, "username": "eu_julianaaaa", "name": "Juliana \ud83e\udd8b"}, {"location": "Paris\ud83d\ude3d", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 1352, "tweet_count": 3150, "listed_count": 0}, "id": "1058090530297577472", "verified": false, "username": "jenifinha_157", "name": "\ud835\udd77\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud83e\udd70"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 66, "tweet_count": 40, "listed_count": 0}, "id": "989738633941794816", "verified": false, "username": "ivananeves1", "name": "ivananeves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 481, "tweet_count": 6031, "listed_count": 0}, "id": "929814448268865536", "verified": false, "username": "brunadavoz", "name": "bruninha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 399, "tweet_count": 120142, "listed_count": 2}, "id": "1525426801", "verified": false, "username": "gebicorrea", "name": "bibi"}, {"location": "Argentina, Villa Luro", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 516, "tweet_count": 13171, "listed_count": 3}, "id": "404251013", "verified": false, "username": "MiniMarinaG", "name": "Mini Marinita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 61, "tweet_count": 17362, "listed_count": 0}, "id": "1680121567", "verified": false, "username": "brunobando", "name": "BRUNO BANDOLINO"}, {"location": "Av. Andalien 780, Concepci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2930, "following_count": 1094, "tweet_count": 16115, "listed_count": 17}, "id": "3308700802", "verified": false, "username": "SenameBiobio", "name": "Sename Biobio"}, {"location": "Antofagasta, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2938, "following_count": 774, "tweet_count": 7134, "listed_count": 13}, "id": "3308553490", "verified": false, "username": "SenameAntofa", "name": "Sename Antofagasta"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 307, "tweet_count": 9387, "listed_count": 1}, "id": "377749378", "verified": false, "username": "raildon_cardoso", "name": "Raildon Cardoso"}, {"location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 559326, "following_count": 1738, "tweet_count": 182784, "listed_count": 839}, "id": "19249489", "verified": true, "username": "correio24horas", "name": "Jornal Correio"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 567, "tweet_count": 18938, "listed_count": 0}, "id": "1679043990", "verified": false, "username": "KinGui87", "name": "Icon"}, {"location": "Angra dos Reis", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 57, "tweet_count": 886, "listed_count": 1}, "id": "1798800300", "verified": false, "username": "dayany_nany", "name": "Dayane Xavier"}, {"location": "San Fernando, Bs As, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 582, "tweet_count": 106823, "listed_count": 10}, "id": "155380077", "verified": false, "username": "paradisereguii", "name": "Ornella \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udf08"}, {"location": "por ah\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 2320, "following_count": 261, "tweet_count": 46013, "listed_count": 19}, "id": "1078526555943510016", "verified": false, "username": "Luisanacoo2", "name": "la rechu"}, {"location": "\u2733 wakanda \u2733", "public_metrics": {"followers_count": 14027, "following_count": 9989, "tweet_count": 251602, "listed_count": 74}, "id": "1316565764", "verified": false, "username": "zaynbrokens", "name": "anna \u2020 the black panther lives"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 418, "tweet_count": 24814, "listed_count": 0}, "id": "3082057349", "verified": false, "username": "loungfthj", "name": "Luquinhas 13 \u2b50\ufe0f"}, {"location": "Sitges, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 1376, "tweet_count": 185062, "listed_count": 12}, "id": "209477886", "verified": false, "username": "jomateix50", "name": "Joan"}, {"location": "Ripoll, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 18183, "following_count": 298, "tweet_count": 17292, "listed_count": 63}, "id": "1727894954", "verified": false, "username": "orriolsderipoll", "name": "S\u00edlvia Orriols"}, {"location": "Ciudad Real, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1418, "tweet_count": 49175, "listed_count": 3}, "id": "1023639523098591232", "verified": false, "username": "Eloisa32437284", "name": "Eloisa@32437284"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4146, "following_count": 4799, "tweet_count": 72960, "listed_count": 20}, "id": "3064546655", "verified": false, "username": "AlvaroGz1987", "name": "\u00c1lvaro G\u00f3mez \ud83d\udc0d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 58, "tweet_count": 557, "listed_count": 0}, "id": "1100769169497305094", "verified": false, "username": "ricaCordeiro4", "name": "\u00c9rica Cordeiro"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 14340907, "following_count": 61, "tweet_count": 746814, "listed_count": 19155}, "id": "8802752", "verified": true, "username": "g1", "name": "g1"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 45621, "following_count": 1005, "tweet_count": 149453, "listed_count": 73}, "id": "64813772", "verified": true, "username": "JosyRamos", "name": "Josyka \ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Americana", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 28, "tweet_count": 6677, "listed_count": 0}, "id": "170367020", "verified": false, "username": "maisahtais", "name": "Maisah Neves"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 699, "tweet_count": 64807, "listed_count": 13}, "id": "1002728649794228224", "verified": false, "username": "izawoso", "name": "iza 13 \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 376, "tweet_count": 3533, "listed_count": 0}, "id": "1039277200699219969", "verified": false, "username": "locaDeAmor1993", "name": "@locaDeAmor"}, {"location": "em l\u00e1grimas ", "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 2389, "tweet_count": 21148, "listed_count": 1}, "id": "3311066662", "verified": false, "username": "loucapiradinha", "name": "dod\u00f3i da cabecinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 98, "tweet_count": 13603, "listed_count": 0}, "id": "1128777610178310144", "verified": false, "username": "CrownedKoala", "name": "CrownedKoala\ud83d\udc99"}, {"location": "Mediaset Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1758356, "following_count": 1352, "tweet_count": 164195, "listed_count": 3953}, "id": "20013148", "verified": true, "username": "telecincoes", "name": "Telecinco"}, {"location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 953, "tweet_count": 16047, "listed_count": 0}, "id": "916383002183139328", "verified": false, "username": "ChelseaSnchez7", "name": "Chelsea S\u00e1nchez\u2601\ufe0f\ud83d\udd4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 212, "tweet_count": 89827, "listed_count": 5}, "id": "1057033563781107712", "verified": false, "username": "qhagomemato", "name": "nerea"}, {"location": "goi\u00e2nia/Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 672, "tweet_count": 72805, "listed_count": 4}, "id": "99150973", "verified": false, "username": "Lud_ACG", "name": "Ludmila"}, {"location": "Sevilha, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2658, "following_count": 188, "tweet_count": 18372, "listed_count": 7}, "id": "800629889711763456", "verified": false, "username": "Rebolledo313_", "name": "Rebolledo\ud83c\udfa5"}, {"location": "Madrid, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 322, "tweet_count": 72236, "listed_count": 5}, "id": "2212730270", "verified": false, "username": "a_queen27", "name": "-A \ud83e\udde1"}, {"location": "Valencia, Reino de Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 1322, "tweet_count": 13139, "listed_count": 3}, "id": "782221800986046466", "verified": false, "username": "pablito1351", "name": "Pablo \u0646"}, {"location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 1948, "tweet_count": 78720, "listed_count": 16}, "id": "45266653", "verified": false, "username": "Cibezane", "name": "Cibele Faria de Ara\u00fajo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2172256, "following_count": 630, "tweet_count": 16020, "listed_count": 9161}, "id": "105155795", "verified": true, "username": "MarinaSilva", "name": "Marina Silva"}, {"location": "Macerata, Marche", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 712, "tweet_count": 41314, "listed_count": 7}, "id": "984079838188326912", "verified": false, "username": "YouTvrs", "name": "Tvrs Marche"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 101, "tweet_count": 10780, "listed_count": 0}, "id": "1012834178214301697", "verified": false, "username": "Yankeepereira1", "name": "Yankeepereira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2297, "following_count": 1121, "tweet_count": 44605, "listed_count": 0}, "id": "1144267790", "verified": false, "username": "rodria98", "name": "Rodrigo"}, {"location": "Lx \ud83d\udccd", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 315, "tweet_count": 27259, "listed_count": 0}, "id": "2292987865", "verified": false, "username": "__ACalooli__", "name": "\u1d9c\u1d43\u02e1\u1d52\u1d52\u02e1\u2071 \u2728"}, {"location": "Aracaj\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1799, "tweet_count": 67781, "listed_count": 1}, "id": "2730879454", "verified": false, "username": "alexalvesdoss12", "name": "alex alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 72, "tweet_count": 18404, "listed_count": 0}, "id": "438341746", "verified": false, "username": "porra_tari", "name": "Ritalina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 193, "tweet_count": 146858, "listed_count": 0}, "id": "2376477961", "verified": false, "username": "carmemfontes1", "name": "carmem fontes"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1131843, "following_count": 635, "tweet_count": 234523, "listed_count": 2918}, "id": "24802340", "verified": true, "username": "jornalextra", "name": "Jornal Extra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 99, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}, "id": "1143682746960818177", "verified": false, "username": "GilsonStadnicki", "name": "Gilson..."}, {"location": "+55013", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 774, "tweet_count": 27831, "listed_count": 3}, "id": "172826623", "verified": false, "username": "victoralxandro", "name": "victor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 153, "tweet_count": 4123, "listed_count": 0}, "id": "1163331535325552641", "verified": false, "username": "pretty_colourfu", "name": "\ud835\udc1e\ud835\udc26\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 105, "tweet_count": 331, "listed_count": 0}, "id": "1196534775881834498", "verified": false, "username": "maleena_sl", "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Back in Scotland", "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 7839, "tweet_count": 55508, "listed_count": 12}, "id": "910214868183191553", "verified": false, "username": "itsDaibhi", "name": "D\u00e1ibh\u00ed The Scottish Yorkshireman"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 659, "tweet_count": 4330, "listed_count": 1}, "id": "889927795664617477", "verified": false, "username": "putondefestival", "name": "putondefestival"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8541, "following_count": 3205, "tweet_count": 12376, "listed_count": 51}, "id": "780724111324491776", "verified": false, "username": "garcialopezyei1", "name": "\u2733\ufe0f Yeison F. Garc\u00eda L\u00f3pez"}, {"location": "Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 192, "tweet_count": 61267, "listed_count": 5}, "id": "213801704", "verified": false, "username": "franssilverio", "name": "franciara \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3010638, "following_count": 567, "tweet_count": 22967, "listed_count": 734}, "id": "283230411", "verified": true, "username": "QuebrandoOTabu", "name": "Quebrando o Tabu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 175, "tweet_count": 62965, "listed_count": 13}, "id": "2716181132", "verified": false, "username": "LimitedHedition", "name": "777"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136068, "following_count": 260, "tweet_count": 25398, "listed_count": 109}, "id": "1091678023198359558", "verified": true, "username": "prazertom", "name": "tom filho"}, {"location": "Syracuse, Sicily", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 1943, "tweet_count": 96697, "listed_count": 2}, "id": "753694909", "verified": false, "username": "Peppezappulla", "name": "giuseppe  zappulla"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 93, "tweet_count": 4880, "listed_count": 0}, "id": "1141543544508866560", "verified": false, "username": "passivadoceu", "name": "LULA LA 13 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 438, "tweet_count": 9174, "listed_count": 0}, "id": "1046127858786193415", "verified": false, "username": "Enrico77976851", "name": "Enrico"}, {"location": "Ara\u00e7oiaba da Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1172, "tweet_count": 32544, "listed_count": 3}, "id": "3249113722", "verified": false, "username": "jomaria1745", "name": "J\u00f4 Souza"}, {"location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 4952, "tweet_count": 498606, "listed_count": 4}, "id": "902686285999075329", "verified": false, "username": "RPMania98", "name": "Rafael Pena \ud83c\udf83\ud83c\udf42\ud83c\udf84\ud83c\udf86"}, {"location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 467169, "following_count": 516, "tweet_count": 7246, "listed_count": 534}, "id": "41644088", "verified": true, "username": "sandraacoutinho", "name": "sandra coutinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 628, "tweet_count": 5289, "listed_count": 0}, "id": "2318444406", "verified": false, "username": "digecla", "name": "claudio di cellole"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3776, "following_count": 685, "tweet_count": 13858, "listed_count": 35}, "id": "2220871147", "verified": false, "username": "UniversoDCComic", "name": "DC GEEK HOUSE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 151, "tweet_count": 13317, "listed_count": 1}, "id": "1045392697954115584", "verified": false, "username": "sopadealbareche", "name": "A L B A \u2601\ufe0f"}, {"location": "Dublin City, Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 727, "tweet_count": 18076, "listed_count": 5}, "id": "240856860", "verified": false, "username": "nisshoiwai_", "name": "nisshoiwai"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4637, "following_count": 4972, "tweet_count": 17406, "listed_count": 0}, "id": "82417442", "verified": false, "username": "ValdirFalaSerio", "name": "Valdinar Gomes\u00ae- \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "public_metrics": {"followers_count": 5050968, "following_count": 2818, "tweet_count": 27982, "listed_count": 4243}, "id": "2670726740", "verified": true, "username": "LulaOficial", "name": "Lula 13"}, {"location": "Caruaru, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1034, "tweet_count": 55708, "listed_count": 1}, "id": "754780834486419457", "verified": false, "username": "maribarbosinha", "name": "marina morena"}, {"location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1418, "following_count": 832, "tweet_count": 12218, "listed_count": 0}, "id": "948618597466812416", "verified": false, "username": "p3drochianca", "name": "t1o p3dro"}, {"location": "Pa\u00eds Basco, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 211, "tweet_count": 102349, "listed_count": 2}, "id": "289978748", "verified": false, "username": "Juancho_E", "name": "Juancho Elbal"}, {"location": "\u276a Chicago, Illinois \u276b", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 176, "tweet_count": 2615, "listed_count": 0}, "id": "774985065730281473", "verified": false, "username": "SentinelOfArmy", "name": "J\u1d00\u028f H\u1d00\u029fs\u1d1b\u1d07\u1d00\u1d05."}, {"location": "\ud835\udc41\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc56\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc4e\ud835\udc59 \ud835\udc36\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc66 \u21ba \ud835\udc36\ud835\ude29\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc54\ud835\udc5c.", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 310, "tweet_count": 551, "listed_count": 2}, "id": "774986351846498305", "verified": false, "username": "OuterSpaceHope", "name": "Kara Danvers."}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 97, "tweet_count": 672, "listed_count": 0}, "id": "921077038475350016", "verified": false, "username": "RodrigoRGF4", "name": "Rodrigo.RGF4"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 577317, "following_count": 367, "tweet_count": 7760, "listed_count": 802}, "id": "4106068103", "verified": true, "username": "arthurmoledoval", "name": "Arthur do Val - Mamaefalei"}, {"location": "Tubar\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 296, "tweet_count": 7220, "listed_count": 0}, "id": "895765632498708481", "verified": false, "username": "oianajuliarediv", "name": "najured"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 455, "tweet_count": 55696, "listed_count": 6}, "id": "48241841", "verified": false, "username": "poremchris", "name": "Baphomet's Son"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41745, "following_count": 4092, "tweet_count": 57107, "listed_count": 559}, "id": "109118797", "verified": false, "username": "sosjorginho", "name": "Jorge"}, {"location": "Sao Jose dos Campos - SP", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 645, "tweet_count": 12361, "listed_count": 4}, "id": "3562454477", "verified": false, "username": "ROGERMARQUESfps", "name": "Roger 'Rog3r_that' Marques"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 3867, "tweet_count": 15956, "listed_count": 3}, "id": "967436660001640448", "verified": false, "username": "gattolupus", "name": "Gattolupus"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 266, "tweet_count": 48718, "listed_count": 11}, "id": "95216054", "verified": false, "username": "RaphacomPH", "name": "Raphael Matos"}, {"location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1737, "following_count": 2459, "tweet_count": 7334, "listed_count": 2}, "id": "1010257807722115072", "verified": false, "username": "biank4Iam", "name": "bianca | MAXIDENT\ud83d\udc97"}, {"location": "Barquisimeto, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 6108, "following_count": 5912, "tweet_count": 27707, "listed_count": 16}, "id": "190402446", "verified": false, "username": "salomonsal", "name": "Salomon Saldivia Rengel"}, {"location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 2101, "following_count": 2382, "tweet_count": 32181, "listed_count": 1}, "id": "1334518885", "verified": false, "username": "orlandoestevez2", "name": "Orlando Est\u00e9vez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6256, "following_count": 1544, "tweet_count": 71192, "listed_count": 35}, "id": "2307325500", "verified": false, "username": "esberro", "name": "Superberroenlahora 0"}, {"location": "Son Servera, Islas Baleares", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 841, "tweet_count": 16152, "listed_count": 9}, "id": "132525940", "verified": false, "username": "maribelartise", "name": "\u2b50\ufe0fMaribel 11:11\u2b50\ufe0f"}, {"location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 132, "tweet_count": 7483, "listed_count": 0}, "id": "1054811402265866240", "verified": false, "username": "FontesSereia", "name": "Karla"}, {"location": "Chiryu-shi, Aichi", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1900, "tweet_count": 7034, "listed_count": 0}, "id": "805452744001732609", "verified": false, "username": "lisadozap", "name": "Lara."}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 153, "tweet_count": 9667, "listed_count": 1}, "id": "456782417", "verified": false, "username": "EveTranchino", "name": "Eve\u25aa\ufe0e"}, {"location": "MT", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1868, "tweet_count": 341968, "listed_count": 11}, "id": "127283945", "verified": false, "username": "walderrocha", "name": "Walder Rocha"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 44048, "following_count": 1261, "tweet_count": 29924, "listed_count": 159}, "id": "274108717", "verified": true, "username": "franciscorazzo", "name": "Francisco Razzo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 637, "tweet_count": 182736, "listed_count": 13}, "id": "338065461", "verified": false, "username": "giahichel", "name": "giahichel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 101, "tweet_count": 7919, "listed_count": 0}, "id": "1022231645024387083", "verified": false, "username": "Boboickx", "name": "Roberto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50804, "following_count": 3255, "tweet_count": 85138, "listed_count": 772}, "id": "368920797", "verified": false, "username": "SMaurizi", "name": "Stefania Maurizi"}, {"location": "Bizkaia, Euskadi", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 534, "tweet_count": 53744, "listed_count": 37}, "id": "258385378", "verified": false, "username": "elen_bio", "name": "Elena \ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 64, "tweet_count": 87979, "listed_count": 7}, "id": "862015751099752450", "verified": false, "username": "itgrlmoodz", "name": "gostosas com Lula"}, {"location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 67388, "following_count": 7477, "tweet_count": 43132, "listed_count": 234}, "id": "140192933", "verified": true, "username": "Sename_gobierno", "name": "Sename Gobierno"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 180, "tweet_count": 8609, "listed_count": 0}, "id": "859506155906887684", "verified": false, "username": "carrrolinab_", "name": "neta do lula\ud83d\ude4b\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Girona", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 427, "tweet_count": 1222, "listed_count": 0}, "id": "96974262", "verified": false, "username": "totimaso", "name": "caraou ||\\*/||"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8962, "following_count": 1947, "tweet_count": 10268, "listed_count": 28}, "id": "4758512368", "verified": false, "username": "stopcensura2020", "name": "StopCensura \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1178, "tweet_count": 14365, "listed_count": 13}, "id": "46833479", "verified": false, "username": "salasdia", "name": "Daniel Salas"}, {"location": "Donde nacen los sue\u00f1os", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 333, "tweet_count": 9703, "listed_count": 0}, "id": "406529821", "verified": false, "username": "Lucia_bg_ksp", "name": "\u00b7lucia\u00b7"}, {"location": "Guayas, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 933, "tweet_count": 2593, "listed_count": 2}, "id": "246475724", "verified": false, "username": "gabrielVespana", "name": "Gabriel Velez"}, {"location": "URANO", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 407, "tweet_count": 22835, "listed_count": 1}, "id": "1056678658847531008", "verified": false, "username": "BerniCurenai", "name": "Berni curenai \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u270b"}, {"location": "Seoul, Republic of Korea", "public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 929, "tweet_count": 91285, "listed_count": 3}, "id": "4451614457", "verified": false, "username": "23sailormoon", "name": "\u2728\ud835\udd4b\ud835\udd4e\ud835\udd40\u2102\ud835\udd3c \u2022 Between1&2\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 913, "tweet_count": 22632, "listed_count": 3}, "id": "201980721", "verified": false, "username": "WesHengler", "name": "\u2744Weslei Hengler\u2744\ud83d\udc32 \u26201027/????\u2620"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 699, "tweet_count": 120446, "listed_count": 0}, "id": "3731447537", "verified": false, "username": "jeanbuenodumke", "name": "@Jean"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 4591, "tweet_count": 91553, "listed_count": 1}, "id": "978633063516311553", "verified": false, "username": "Eluminar", "name": "Gregorio Antonio S\u00e1nchez"}, {"location": "Pateando calles", "public_metrics": {"followers_count": 169549, "following_count": 412, "tweet_count": 271602, "listed_count": 810}, "id": "193808486", "verified": false, "username": "ObservadBinario", "name": "ElObservadorBinario"}, {"location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 390, "tweet_count": 11756, "listed_count": 1}, "id": "356429697", "verified": false, "username": "josemanuelmlg93", "name": "Jose"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 1521, "tweet_count": 33625, "listed_count": 3}, "id": "2376886574", "verified": false, "username": "KAVDAX", "name": "KAVDAX \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f #SiVisPacemParaBellum"}, {"location": "Pianeta Terra", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 172, "tweet_count": 1314, "listed_count": 0}, "id": "1172273297100279809", "verified": false, "username": "FilippoSantaro1", "name": "Filippo Santarosa #accountdesalvinizzato"}, {"location": "RB ", "public_metrics": {"followers_count": 641, "following_count": 1136, "tweet_count": 7131, "listed_count": 0}, "id": "69161098", "verified": false, "username": "MichelSergioDH", "name": "Michel S\u00e9rgio"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8382, "following_count": 1115, "tweet_count": 27739, "listed_count": 74}, "id": "1179911574", "verified": true, "username": "BetinhoCasas", "name": "Betinho Casas Novas"}, {"location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1024, "following_count": 939, "tweet_count": 138982, "listed_count": 24}, "id": "3550582578", "verified": false, "username": "elpuntero_mx", "name": "Elpuntero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1026, "tweet_count": 9487, "listed_count": 0}, "id": "2152979380", "verified": false, "username": "mariaepmt", "name": "maria lula"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 20, "tweet_count": 2523, "listed_count": 0}, "id": "846410785", "verified": false, "username": "eitapau", "name": "Eeeeita pau!"}, {"location": "GlennGreenwald@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 1867946, "following_count": 982, "tweet_count": 84326, "listed_count": 21401}, "id": "16076032", "verified": true, "username": "ggreenwald", "name": "Glenn Greenwald"}, {"location": "No cu da Terra ", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1091, "tweet_count": 24505, "listed_count": 0}, "id": "1154818080733900801", "verified": false, "username": "MoonLacrimae", "name": "Anny aqui"}, {"location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 5871, "following_count": 5848, "tweet_count": 25604, "listed_count": 13}, "id": "910699446102560768", "verified": false, "username": "vthcut", "name": "theus. \u26a3\ufe0e"}, {"location": "Panama", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 26, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}, "id": "1109149425400770561", "verified": false, "username": "dare_bo", "name": "IGOR BO DARE"}, {"location": "Aqu\u00ed y all\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 151367, "following_count": 505, "tweet_count": 10376, "listed_count": 216}, "id": "332037985", "verified": true, "username": "flormizrachi", "name": "Flor Mizrachi"}, {"location": "Patos de Minas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 376, "tweet_count": 12081, "listed_count": 1}, "id": "2242654327", "verified": false, "username": "LoorenaTeresa", "name": "Lorena Teresa"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 25108, "following_count": 72, "tweet_count": 74374, "listed_count": 157}, "id": "25417481", "verified": false, "username": "glaubermacario", "name": "Glauber Macario"}, {"location": "R\u00edo de la Plata", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 2561, "tweet_count": 139295, "listed_count": 2}, "id": "1112925167225892864", "verified": false, "username": "asperaprocella", "name": "\u00c1ngela Ca\u00edda"}, {"location": "En cualquier lugar.", "public_metrics": {"followers_count": 20233, "following_count": 726, "tweet_count": 134736, "listed_count": 13}, "id": "314094237", "verified": false, "username": "Silviahache", "name": "Hache."}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 274, "tweet_count": 43031, "listed_count": 3}, "id": "2882620699", "verified": false, "username": "mdudagms", "name": "duda"}, {"location": "Firenze, Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 787, "tweet_count": 68001, "listed_count": 18}, "id": "3684132136", "verified": false, "username": "Rodolfo14607379", "name": "Rodolfo Presutti\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Patriota Italiano", "public_metrics": {"followers_count": 24883, "following_count": 12530, "tweet_count": 29452, "listed_count": 94}, "id": "475862409", "verified": false, "username": "molumbe", "name": "Umberto M."}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 142, "tweet_count": 4219, "listed_count": 0}, "id": "1062783843076317184", "verified": false, "username": "MariPil07188331", "name": "Deborah Dora \ud83d\udd3b"}, {"location": "IG @miguelfrigenti", "public_metrics": {"followers_count": 182624, "following_count": 1876, "tweet_count": 65292, "listed_count": 302}, "id": "44113761", "verified": true, "username": "MiguelFrigenti", "name": "Miguel Frigenti"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1, "tweet_count": 15949, "listed_count": 5}, "id": "836297314155253760", "verified": false, "username": "PrimaStampa_eu", "name": "PrimaStampa.eu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 513, "tweet_count": 28895, "listed_count": 0}, "id": "164343267", "verified": false, "username": "lucassrocha_", "name": "Lucasrocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 64, "tweet_count": 2775, "listed_count": 0}, "id": "1124573565007945728", "verified": false, "username": "taaymel", "name": "a q s\u00f3 faz merda"}, {"location": "Quintana Roo, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 678, "tweet_count": 12092, "listed_count": 3}, "id": "579386924", "verified": false, "username": "antha87", "name": "Marysol can"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 3176, "following_count": 4104, "tweet_count": 333643, "listed_count": 50}, "id": "38311934", "verified": false, "username": "asuka_muraki", "name": "\u00d2w\u00d3"}, {"location": "Casa Branca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 3257, "tweet_count": 64415, "listed_count": 1}, "id": "1050597822540570624", "verified": false, "username": "DeNyenhuis", "name": "Vin\u00edcius Nyenhuis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2618"}, {"location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 2485, "tweet_count": 604582, "listed_count": 12}, "id": "180524067", "verified": false, "username": "vivioli82", "name": "Viviane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 321, "tweet_count": 5650, "listed_count": 2}, "id": "766855505016856576", "verified": false, "username": "QuimeraConSalsa", "name": "Taco Quimera \ud83c\udf2e"}, {"location": "uruwhy", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 186, "tweet_count": 44113, "listed_count": 1}, "id": "736193757201223682", "verified": false, "username": "Lucianadimuro17", "name": "\u2022Lu\u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 2074, "tweet_count": 49276, "listed_count": 0}, "id": "808878465890054145", "verified": false, "username": "tuliovsb", "name": "pikachu ma\u00e7om"}, {"location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1412, "tweet_count": 48977, "listed_count": 0}, "id": "1128737176034975744", "verified": false, "username": "Andrewleandro_", "name": "Leandro\ud83c\udde6\ud83c\uddf4"}, {"location": "Luanda, Angola", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 104, "tweet_count": 2214, "listed_count": 1}, "id": "1180947162911449088", "verified": false, "username": "ricvrdo20", "name": "Ricardo Carlos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7201242, "following_count": 7432, "tweet_count": 481056, "listed_count": 13068}, "id": "54341363", "verified": true, "username": "JornalOGlobo", "name": "Jornal O Globo"}, {"location": "Yellow Stone - lovely place!", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 1419, "tweet_count": 17095, "listed_count": 7}, "id": "19142540", "verified": false, "username": "claudinhobox", "name": "\u00c1lcool Gell \u00e9 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2241, "following_count": 4783, "tweet_count": 817244, "listed_count": 58}, "id": "879229100", "verified": false, "username": "BatistaGii", "name": "Gina\u1d2e\u2077 \ud83d\udc1d\ud83d\udc9c (The Love That Split The World)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 328146, "following_count": 11387, "tweet_count": 285628, "listed_count": 1181}, "id": "74763991", "verified": true, "username": "cynaramenezes", "name": "cynara menezes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 795, "tweet_count": 29797, "listed_count": 1}, "id": "1672276381", "verified": false, "username": "lovexlarexhe", "name": "Serendipia\ud83e\udde1\ud83d\udc25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 524, "tweet_count": 196669, "listed_count": 4}, "id": "3243517432", "verified": false, "username": "mariamworldart", "name": "mariam\u271d\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Natale\ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1084, "following_count": 28, "tweet_count": 2586, "listed_count": 15}, "id": "1257627692", "verified": false, "username": "Roby_Giordano", "name": "Roberta Giordano"}, {"location": "Bucaramanga ", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 519, "tweet_count": 2198, "listed_count": 1}, "id": "563367972", "verified": false, "username": "MR_Jose2336", "name": "Jose Martinez R."}, {"location": "Rosario, Sante Fe", "public_metrics": {"followers_count": 2296, "following_count": 342, "tweet_count": 51186, "listed_count": 2}, "id": "357833603", "verified": false, "username": "CamilaCuatrin", "name": "camila"}, {"location": "Antofagasta", "public_metrics": {"followers_count": 7093, "following_count": 3366, "tweet_count": 32152, "listed_count": 22}, "id": "2508325908", "verified": false, "username": "MinjudhAntof", "name": "Seremi Justicia y Derechos Humanos Antofagasta"}, {"location": "Matar\u00f3, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 101, "tweet_count": 1796, "listed_count": 0}, "id": "703984536514908162", "verified": false, "username": "cmesa97", "name": "Claudia Mesa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 243, "tweet_count": 2230, "listed_count": 0}, "id": "1091370702048034816", "verified": false, "username": "lozanollao", "name": "\u274c"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 338, "tweet_count": 17707, "listed_count": 9}, "id": "66251400", "verified": false, "username": "serginhotavares", "name": "S\u00e9 Tavares"}, {"location": "Almada, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 3746, "following_count": 1127, "tweet_count": 85309, "listed_count": 35}, "id": "89429498", "verified": false, "username": "troublemaker_86", "name": "We\u2019re all mad here!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43977, "following_count": 6341, "tweet_count": 190556, "listed_count": 204}, "id": "67772538", "verified": false, "username": "MulherTamarindo", "name": "Tamarindo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 82, "tweet_count": 52630, "listed_count": 0}, "id": "967467062204489729", "verified": false, "username": "PatriLD_Ch", "name": "Patri\ud83e\udde1"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 5001, "tweet_count": 25001, "listed_count": 16}, "id": "87975942", "verified": false, "username": "juanenriquejara", "name": "Juan Enrique Jara O."}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 227, "tweet_count": 6012, "listed_count": 0}, "id": "3209388657", "verified": false, "username": "andreavp29", "name": "A\u263d"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28874, "following_count": 9900, "tweet_count": 106075, "listed_count": 96}, "id": "47984479", "verified": false, "username": "kalliloliveira_", "name": "Kallil Oliveira"}, {"location": "Baruta, Miranda", "public_metrics": {"followers_count": 17652, "following_count": 5928, "tweet_count": 304087, "listed_count": 32}, "id": "891726276305842176", "verified": false, "username": "GianlucaCoccon1", "name": "Gianluca Cocconcelli Cavalli"}, {"location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 297, "tweet_count": 56700, "listed_count": 1}, "id": "3052811074", "verified": false, "username": "fehdreams", "name": "Sinto muito"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8133, "following_count": 8103, "tweet_count": 310983, "listed_count": 38}, "id": "164678250", "verified": false, "username": "ja_n_i", "name": "Jani\u2605\u5f61"}, {"location": "Caxias ", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 363, "tweet_count": 14863, "listed_count": 0}, "id": "1301902543", "verified": false, "username": "snydervini", "name": "vini"}, {"location": "cuenca ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 574, "tweet_count": 1847, "listed_count": 1}, "id": "203218220", "verified": false, "username": "pedrovintosi", "name": "Pedro Vintimilla T."}, {"location": "\u2694\ufe0f ", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 159, "tweet_count": 8457, "listed_count": 1}, "id": "1182425519566049280", "verified": false, "username": "v1ruseul", "name": "\u26d3\ufe0f .\u03b1rthur"}, {"location": "019", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 1276, "tweet_count": 18216, "listed_count": 0}, "id": "989650227786407937", "verified": false, "username": "esther_nicolle", "name": "ther"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1761, "tweet_count": 70951, "listed_count": 4}, "id": "36198875", "verified": false, "username": "MikkeLovvy", "name": "COMUNA DEOSA \ud83d\udea9\ud83d\udc83\ud83d\udea9\ud83c\udf08\ud83d\udc4a\ud83c\udffb"}, {"location": "Italia, Europa", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 45, "tweet_count": 95909, "listed_count": 12}, "id": "784318068889559040", "verified": false, "username": "nugellae", "name": "charlize ther\u00f9n"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 17996, "following_count": 16242, "tweet_count": 23759, "listed_count": 37}, "id": "781920151868477440", "verified": false, "username": "chiaravix", "name": "Sher"}, {"location": "Bras\u00edlia (de Juiz de Fora/MG)", "public_metrics": {"followers_count": 4923, "following_count": 5052, "tweet_count": 31768, "listed_count": 0}, "id": "1155235740390965249", "verified": false, "username": "CristanoLouzada", "name": "Christiano Louzada #TratamentoPrecoceSalvaVidas"}, {"location": "Carrara", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 125, "tweet_count": 29369, "listed_count": 12}, "id": "1235964151", "verified": false, "username": "Daniele8Morelli", "name": "Daniele Morelli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 13, "tweet_count": 25971, "listed_count": 0}, "id": "1149769340364840960", "verified": false, "username": "Santiag51755045", "name": "Santiago Aviles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 0, "tweet_count": 8476, "listed_count": 0}, "id": "1092628966899359744", "verified": false, "username": "xhtxa", "name": "\u2206lecrim Dourado"}, {"location": "Ficulle, Umbria", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 4968, "tweet_count": 27836, "listed_count": 0}, "id": "3330193977", "verified": false, "username": "ficulle39", "name": "perse4palledapolli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Tierra del sol y del buen vino", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 537, "tweet_count": 1057, "listed_count": 1}, "id": "3095423259", "verified": false, "username": "Negrita_dealma", "name": "Negra de alma"}, {"location": "no ppv ", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 99, "tweet_count": 85842, "listed_count": 4}, "id": "138221952", "verified": false, "username": "videosinner", "name": "wandasinner"}, {"location": "alwaysrhee", "public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 526, "tweet_count": 101015, "listed_count": 8}, "id": "1269620233", "verified": false, "username": "thvwitchs", "name": "tali"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 293, "tweet_count": 1422, "listed_count": 0}, "id": "1153487709551378438", "verified": false, "username": "otheubr", "name": "matheus"}, {"location": "Germany", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 261, "tweet_count": 93089, "listed_count": 9}, "id": "155700641", "verified": false, "username": "_TangerineGirl", "name": "Tangerine Girl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2562, "following_count": 43, "tweet_count": 7673, "listed_count": 13}, "id": "299606922", "verified": false, "username": "milanopaviatv", "name": "Milano Pavia TV"}, {"location": "Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 2319, "following_count": 4859, "tweet_count": 81703, "listed_count": 6}, "id": "482635342", "verified": false, "username": "FormigaoKS", "name": "Kaique Dion\u00edsio \ud83d\udc51"}, {"location": "Elche", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 580, "tweet_count": 63308, "listed_count": 31}, "id": "225409180", "verified": false, "username": "ramon_ramonos", "name": "Ram\u00f3n S\u00e1nchez"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 477, "tweet_count": 6308, "listed_count": 4}, "id": "3295532643", "verified": false, "username": "rosa_clara77", "name": "Rosa"}, {"location": "Irgendwo, Irgendwann", "public_metrics": {"followers_count": 853, "following_count": 1333, "tweet_count": 26561, "listed_count": 0}, "id": "282242098", "verified": false, "username": "PeterP106", "name": "Peter Cruzeirense P\ud83c\udd70\ufe0frker \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udc89"}, {"location": "Maracana\u00fa - CE", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 340, "tweet_count": 5690, "listed_count": 2}, "id": "74151390", "verified": false, "username": "AlexandreJr2010", "name": "Alexandre J\u00fanior"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2831, "following_count": 4974, "tweet_count": 135042, "listed_count": 1}, "id": "764320880", "verified": false, "username": "jacquelinetapi8", "name": "Jacqueline T. 22"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6474, "following_count": 6655, "tweet_count": 39573, "listed_count": 1}, "id": "185318841", "verified": false, "username": "Loganscont", "name": "S\u00e1ndra M\u00e1ra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Pamplona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 226, "tweet_count": 1786, "listed_count": 0}, "id": "1083119309914816512", "verified": false, "username": "aitanazabalza", "name": "Aitanazabalza"}, {"location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 4999, "tweet_count": 207839, "listed_count": 16}, "id": "282684016", "verified": false, "username": "NEKONINJA7", "name": "Vendetta contra la ultraizmierda"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 174, "tweet_count": 40516, "listed_count": 0}, "id": "764633782246858752", "verified": false, "username": "pusher12587", "name": "pusher12587.gt"}, {"location": "Hogwarts-Slytherin Common Room", "public_metrics": {"followers_count": 2358, "following_count": 414, "tweet_count": 86726, "listed_count": 22}, "id": "602781370", "verified": false, "username": "valquiiriax", "name": "Blake \ud83c\udf6d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 920, "tweet_count": 58404, "listed_count": 6}, "id": "1043132207441829888", "verified": false, "username": "NataliaGodness_", "name": "Mery de la Bay ELLIE TE QUIERO MI NI\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 4997, "tweet_count": 158134, "listed_count": 78}, "id": "352787278", "verified": false, "username": "Lidy_Monteiro", "name": "LidMonteiro \ud83d\udc09\u262d\u2b50\ud83e\udd81\ud83d\udc1f"}, {"location": "Mogi das Cruzes, SP", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 1599, "tweet_count": 73921, "listed_count": 12}, "id": "769157620259250177", "verified": false, "username": "glubgum", "name": "diovana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 204, "tweet_count": 11129, "listed_count": 2}, "id": "889294777635807232", "verified": false, "username": "SoIusChristus", "name": "\u303d\ufe0fateus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 138, "tweet_count": 34633, "listed_count": 3}, "id": "1162914288966746113", "verified": false, "username": "maleee_", "name": "\u2e3c\u2133al\u00e9vola\u2e3c IN\u751f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 752, "tweet_count": 13221, "listed_count": 1}, "id": "1114614441923022854", "verified": false, "username": "tinybigq", "name": "ops!"}, {"location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 269, "tweet_count": 12460, "listed_count": 0}, "id": "737607226358005761", "verified": false, "username": "larysxntos", "name": "mrs gr33n"}, {"location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 151, "tweet_count": 8748, "listed_count": 0}, "id": "1088656519737065472", "verified": false, "username": "MatheusLRocha03", "name": "rocha \ud83e\udd85"}, {"location": "Belem PA", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 837, "tweet_count": 18956, "listed_count": 3}, "id": "402082153", "verified": false, "username": "_bhoctamya", "name": "B\u00e1rbara Hoctamya"}, {"location": "Lisboa, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1805, "following_count": 1405, "tweet_count": 115858, "listed_count": 2}, "id": "551309830", "verified": false, "username": "CnoronhaDa", "name": "Maria da Concei\u00e7\u00e3o - MG"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1731, "tweet_count": 25310, "listed_count": 11}, "id": "819930726296616960", "verified": false, "username": "WeissAugecero", "name": "Rogelio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 445, "tweet_count": 21688, "listed_count": 0}, "id": "106583997", "verified": false, "username": "mmv21", "name": "MMV"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 788890, "following_count": 2920, "tweet_count": 688389, "listed_count": 2729}, "id": "2941644267", "verified": true, "username": "EfectoCocuyo", "name": "Efecto Cocuyo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 628, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "id": "1060329832322686976", "verified": false, "username": "maaria_eilan", "name": "mari_\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 2505, "tweet_count": 239491, "listed_count": 59}, "id": "806585748", "verified": false, "username": "patarrocas", "name": "Sito ll\u00f1ll Madrid Castilla Espa\u00f1a"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 588, "tweet_count": 20027, "listed_count": 1}, "id": "2828049077", "verified": false, "username": "v_kathleenr", "name": "vic"}, {"public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 803, "tweet_count": 9070, "listed_count": 1}, "id": "2539447872", "verified": false, "username": "LIDIA34792569", "name": "LIDIA."}, {"location": "Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 5520, "following_count": 5437, "tweet_count": 67210, "listed_count": 31}, "id": "181154612", "verified": false, "username": "roberto_macias_", "name": "Roberto Macias"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 3027, "tweet_count": 163172, "listed_count": 2}, "id": "708479368478203909", "verified": false, "username": "angelagindri43", "name": "AngelaG54"}, {"location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 153, "tweet_count": 1622, "listed_count": 1}, "id": "170663336", "verified": false, "username": "prfabioleonardo", "name": "F\u00e1bio Leonardo"}, {"location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 4911, "tweet_count": 159451, "listed_count": 52}, "id": "262751654", "verified": false, "username": "pakovgt63", "name": "J Francisco De Leon"}, {"location": "no fundo do po\u00e7o ", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 208, "tweet_count": 5865, "listed_count": 0}, "id": "1119292055002468357", "verified": false, "username": "lisah_maria", "name": "linda e gostosa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 297, "tweet_count": 80889, "listed_count": 2}, "id": "2945383023", "verified": false, "username": "stwbunny", "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2c \u05b4\u05b6\u05b8"}, {"location": "\u306d. \u00a0@thv\u2754 \u2606\u00a0.\u00a0\u22b9", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1674, "tweet_count": 24484, "listed_count": 5}, "id": "1080086384835207168", "verified": false, "username": "foIklorethv", "name": "luka \u226e"}, {"location": "+55 011", "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 1368, "tweet_count": 177567, "listed_count": 18}, "id": "721835298116734976", "verified": false, "username": "jk_rules2", "name": "let \u2077"}, {"location": "he/him", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1494, "tweet_count": 46686, "listed_count": 1}, "id": "1178412097157382145", "verified": false, "username": "SONDONGPYO_____", "name": "Lucas | MIC ON | MAMAMOO IS COMING BACK FOR YOU"}, {"public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 192, "tweet_count": 32760, "listed_count": 3}, "id": "407251549", "verified": false, "username": "Shel_Plankton", "name": "Tinky-Winky"}, {"location": "Barcelona, Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 497, "tweet_count": 963, "listed_count": 5}, "id": "105819225", "verified": false, "username": "ManelGausachs", "name": "Manel Gausachs"}, {"location": "Ponent ", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 87, "tweet_count": 1383, "listed_count": 1}, "id": "1036945812461432833", "verified": false, "username": "AranGorg", "name": "Aran Gorg"}, {"location": "(\u256c\u00b4\u0414`\u5b09) ela", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 42, "tweet_count": 25454, "listed_count": 12}, "id": "1100525325178585089", "verified": false, "username": "TlGRESA", "name": "Rin"}, {"location": "\u2661\ufe0e\ubd80\uc0b0\u2661\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 4536, "following_count": 3381, "tweet_count": 35048, "listed_count": 15}, "id": "891711592404049923", "verified": false, "username": "jmpgalaxys", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud83d\udda4\u2620\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 437, "tweet_count": 42208, "listed_count": 15}, "id": "143200848", "verified": false, "username": "lufrann", "name": "LL"}, {"location": "Gr\u00e0cia", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 1828, "tweet_count": 12357, "listed_count": 6}, "id": "249140199", "verified": false, "username": "PacAccAle", "name": "Francesc Accensi i Alemany \ud83c\udf97"}, {"location": "Sumar\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 201, "tweet_count": 4344, "listed_count": 0}, "id": "1020803642813820929", "verified": false, "username": "chris_ian_orres", "name": "christian torres"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 249, "tweet_count": 4253, "listed_count": 1}, "id": "4071749932", "verified": false, "username": "MarisaVita1", "name": "Mari"}, {"location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231101, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}, "id": "254599256", "verified": true, "username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi"}, {"location": "Pelotas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 542, "tweet_count": 6041, "listed_count": 0}, "id": "1002276483975516168", "verified": false, "username": "ArieleMeirelles", "name": "Ariele Meirelles\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc40"}, {"location": " Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 2863, "tweet_count": 27570, "listed_count": 1}, "id": "140165463", "verified": false, "username": "cheomf", "name": "Jos\u00e9 Moreno"}, {"location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 361, "tweet_count": 1061, "listed_count": 2}, "id": "1054878309564211200", "verified": false, "username": "cynthiacapucho", "name": "Cynthia Capucho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "deriva espacial acelerada", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1731, "tweet_count": 25818, "listed_count": 16}, "id": "14313409", "verified": false, "username": "rvstudio", "name": "rv"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 251, "tweet_count": 1043, "listed_count": 0}, "id": "1011686445248106501", "verified": false, "username": "NoeLiaSenpai", "name": "\u30ce\u30a8\u30ea\u30a2"}, {"location": "El pasillo de los 5' 30''", "public_metrics": {"followers_count": 6142, "following_count": 1833, "tweet_count": 72593, "listed_count": 79}, "id": "1056908254905860097", "verified": false, "username": "ElConjuntoVacio", "name": "Conjunto Vac\u00edo"}, {"location": "fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 554, "tweet_count": 41177, "listed_count": 0}, "id": "765255335158448129", "verified": false, "username": "rayssacrf27", "name": "Afrodite\u2728"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1282, "tweet_count": 12201, "listed_count": 0}, "id": "3071205148", "verified": false, "username": "Pripriisoares", "name": "PRISCILA \ud83c\udf38"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3790, "following_count": 2471, "tweet_count": 37359, "listed_count": 6}, "id": "361420301", "verified": false, "username": "VailaAna", "name": "Fragoso Ana"}, {"location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 1941, "tweet_count": 28973, "listed_count": 0}, "id": "1079322190393368577", "verified": false, "username": "RUBENENRIQUECO4", "name": "RUBEN ENRIQUE"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 2434, "following_count": 2430, "tweet_count": 100435, "listed_count": 26}, "id": "489900556", "verified": false, "username": "HerminioCerq", "name": "Herm\u00ednio Cerqueira"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20472, "following_count": 14581, "tweet_count": 29169, "listed_count": 51}, "id": "1093270963263807493", "verified": false, "username": "AlessandroPT89", "name": "Al\u00ea Guimar\u00e3es \ud83d\udea9\u2b50\u270a"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 514, "tweet_count": 4279, "listed_count": 0}, "id": "4855788394", "verified": false, "username": "gabiriliela", "name": "ForaBozo"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 23634, "following_count": 8654, "tweet_count": 433787, "listed_count": 15}, "id": "776476600678412288", "verified": false, "username": "MarizMarcella", "name": "Marcella BOLSONARO 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 306, "tweet_count": 9326, "listed_count": 1}, "id": "828978049047740418", "verified": false, "username": "cidada_mal", "name": "\ud83d\udea9Tudo Bem, nenem!\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "vitoria-gasteiz", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1094, "tweet_count": 93118, "listed_count": 27}, "id": "295346130", "verified": false, "username": "curry_92", "name": "Arrate Saenz \ud83d\udc27"}, {"location": "Olinda, Pernambuco ", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 445, "tweet_count": 10141, "listed_count": 0}, "id": "1064601765524455429", "verified": false, "username": "b_montarroyos", "name": "Lilith de olinda com L de Lula"}, {"location": "081, Recife", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 876, "tweet_count": 82699, "listed_count": 3}, "id": "2352683372", "verified": false, "username": "VolksWagnner", "name": "raquebra 77"}, {"location": "The Lands Between", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 3224, "tweet_count": 23553, "listed_count": 2}, "id": "727651519244328960", "verified": false, "username": "Theycallmejezas", "name": "El Tarnished Jezas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 1681, "tweet_count": 101350, "listed_count": 5}, "id": "86839415", "verified": false, "username": "Laffit_", "name": "\ud83e\udd8a \ud835\udd77\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd99 \ud83e\udd8a"}, {"location": "Argentina. ", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 419, "tweet_count": 46390, "listed_count": 6}, "id": "2427777930", "verified": false, "username": "tati_cainelli0", "name": "tatiana"}, {"location": "Alemania", "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 364, "tweet_count": 72076, "listed_count": 14}, "id": "1072311169149485058", "verified": false, "username": "somewherex_", "name": "charly \ud83c\udf4a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 265, "tweet_count": 8447, "listed_count": 0}, "id": "464869186", "verified": false, "username": "PaulinaCorna", "name": "Poli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 244, "tweet_count": 1170, "listed_count": 0}, "id": "83416552", "verified": false, "username": "icesidney", "name": "Icesidney"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1388, "tweet_count": 23563, "listed_count": 2}, "id": "1060707919820476416", "verified": false, "username": "eumanomaria", "name": "m\u03b1n\u00f4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 505, "tweet_count": 1478, "listed_count": 0}, "id": "3310741343", "verified": false, "username": "GabrielJubete", "name": "GabrielJubeteAndreu"}, {"location": "Anapu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 1825, "tweet_count": 18840, "listed_count": 5}, "id": "82393149", "verified": false, "username": "Joellaercio", "name": "Joel La\u00e9rcio"}, {"location": "Mystic Falls", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 399, "tweet_count": 9161, "listed_count": 1}, "id": "4874870638", "verified": false, "username": "lustbitchx", "name": "Fairyx"}, {"location": "Angra dos Reis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 161, "tweet_count": 16324, "listed_count": 0}, "id": "2735416943", "verified": false, "username": "amandaapalacio", "name": "amanda"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 2375, "tweet_count": 347649, "listed_count": 10}, "id": "142456718", "verified": false, "username": "juancvarela72", "name": "El OPOSiTOR. JK."}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 229, "tweet_count": 1868, "listed_count": 0}, "id": "1077548132571987970", "verified": false, "username": "Silbalia", "name": "Silvia"}, {"location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 134, "tweet_count": 8392, "listed_count": 0}, "id": "1190458594166280194", "verified": false, "username": "vargas1927_", "name": "Sebastian."}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 92, "tweet_count": 14565, "listed_count": 1}, "id": "720649399760744448", "verified": false, "username": "quovadisperu", "name": "Quo vadis Peru"}, {"location": "Lima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 7621, "following_count": 511, "tweet_count": 9781, "listed_count": 25}, "id": "54091900", "verified": false, "username": "evelinorcon", "name": "Evelin Orc\u00f3n"}, {"location": "Cornell\u00e0 de Llobregat", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 798, "tweet_count": 20608, "listed_count": 16}, "id": "260929896", "verified": false, "username": "IgnasiGuasch", "name": "Ignasi Guasch"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 323, "tweet_count": 2833, "listed_count": 0}, "id": "1023326215967571968", "verified": false, "username": "Carito7562", "name": "Carolina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 1477, "tweet_count": 3855, "listed_count": 1}, "id": "837661345399123968", "verified": false, "username": "GladysMuneca", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Mu\u00f1eca\ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 252, "tweet_count": 6539, "listed_count": 0}, "id": "3079397219", "verified": false, "username": "jessic4t_", "name": "Jessi"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 2805, "tweet_count": 27063, "listed_count": 0}, "id": "840936389856366593", "verified": false, "username": "Cl4yt0nF", "name": "Clayton F.\ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6850, "following_count": 6254, "tweet_count": 49716, "listed_count": 5}, "id": "91982189", "verified": false, "username": "nilceandreia", "name": "Nilce"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 89, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}, "id": "1185938522315853826", "verified": false, "username": "borbore_sol", "name": "\ud83c\udf3bSol\ud83c\udf3b"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 472, "tweet_count": 7655, "listed_count": 0}, "id": "905987835295084546", "verified": false, "username": "Sofimart2502", "name": "Sooff"}, {"location": "Porto Velho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 169, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "id": "1129569551564386311", "verified": false, "username": "Gustavo95700101", "name": "Gustavo C. Lima"}, {"location": "Multiverso", "public_metrics": {"followers_count": 39799, "following_count": 1067, "tweet_count": 47930, "listed_count": 94}, "id": "1074468328163500033", "verified": false, "username": "DCverso1", "name": "DCVERSO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 76, "tweet_count": 4574, "listed_count": 0}, "id": "701228750810324996", "verified": false, "username": "hjcamachovite", "name": "Jorge Camacho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 274, "tweet_count": 3075, "listed_count": 0}, "id": "1085744169547632640", "verified": false, "username": "alamedaxxx", "name": "Ala"}, {"public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 156, "tweet_count": 27915, "listed_count": 0}, "id": "705745428", "verified": false, "username": "crismacher", "name": "k-ta \u30c4"}, {"location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 2176, "tweet_count": 5491, "listed_count": 3}, "id": "24882646", "verified": false, "username": "ritamoraesssa", "name": "rita moraes"}, {"location": "Palo Alto, CA", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 1094, "tweet_count": 128223, "listed_count": 4}, "id": "114604269", "verified": false, "username": "RaulYepez", "name": "Rauleduardo28"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 80, "tweet_count": 2882, "listed_count": 0}, "id": "1182847690725560320", "verified": false, "username": "itsmari4btw", "name": "nay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4578, "following_count": 4109, "tweet_count": 76775, "listed_count": 3}, "id": "1004092143965802497", "verified": false, "username": "tommosun91", "name": "mad \ud83d\udc7b sodo's girl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 385, "tweet_count": 2433, "listed_count": 0}, "id": "829542454080716800", "verified": false, "username": "Nico_roiz", "name": "Nico Roiz"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 3046, "tweet_count": 521283, "listed_count": 7}, "id": "4910998461", "verified": false, "username": "CarolinneNasci2", "name": "Luli \ud83d\udcae"}, {"location": "recife", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1064, "tweet_count": 54035, "listed_count": 1}, "id": "755391151134412800", "verified": false, "username": "itsmeluixz", "name": "\ud835\ude62\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude58\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude64"}, {"location": "bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 450, "tweet_count": 25426, "listed_count": 2}, "id": "1134838470785011713", "verified": false, "username": "melodymarcante", "name": "vivik"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 890, "tweet_count": 59218, "listed_count": 2}, "id": "597897796", "verified": false, "username": "bieldarkpunch", "name": "\ud83e\udd8a"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 431500, "following_count": 1687, "tweet_count": 58169, "listed_count": 968}, "id": "788794760764985344", "verified": true, "username": "bchartsnet", "name": "BCharts"}, {"location": "Everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 4984, "tweet_count": 279091, "listed_count": 12}, "id": "904224563906662400", "verified": false, "username": "Gabrielmg_teo77", "name": "Gabriel oliveira"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 489, "tweet_count": 44978, "listed_count": 0}, "id": "1053831220478574592", "verified": false, "username": "Ainoha_1721", "name": "Nikol \ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 763, "tweet_count": 59651, "listed_count": 0}, "id": "105592394", "verified": false, "username": "Monica_brunet", "name": "Monica"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 282, "tweet_count": 3562, "listed_count": 0}, "id": "427694391", "verified": false, "username": "Glriamaria1", "name": "Gloria Maria"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 152, "tweet_count": 948, "listed_count": 0}, "id": "1102031100522704897", "verified": false, "username": "sdtobias103", "name": "Soldado Tobias"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 279995, "following_count": 122, "tweet_count": 116403, "listed_count": 531}, "id": "1436024858", "verified": true, "username": "PMERJ", "name": "@pmerj"}, {"location": "Venezuela - Zulia -Maracaibo ", "public_metrics": {"followers_count": 4308, "following_count": 4873, "tweet_count": 128384, "listed_count": 39}, "id": "80562908", "verified": false, "username": "ANAMARIA65", "name": "\uf8e7\u0323\u0323 ANA MARIA"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 2893, "following_count": 2557, "tweet_count": 31618, "listed_count": 2}, "id": "1900882214", "verified": false, "username": "MancioCarla", "name": "Carla Mancio"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 474, "tweet_count": 58639, "listed_count": 1}, "id": "854091683809636353", "verified": false, "username": "heyitsthayna", "name": "thayna"}, {"location": "Republica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45506, "following_count": 2132, "tweet_count": 403632, "listed_count": 30}, "id": "829478992768008192", "verified": false, "username": "keloke_RD", "name": "Comunidad Dominicana"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 634, "tweet_count": 22388, "listed_count": 0}, "id": "273946015", "verified": false, "username": "vcostacontos", "name": "Victor Costa Contos em \ud83c\udfe1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 1087, "tweet_count": 130640, "listed_count": 10}, "id": "898458708", "verified": false, "username": "theuses_", "name": "rebelde sem cal\u00e7a"}, {"location": "62", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 502, "tweet_count": 33144, "listed_count": 1}, "id": "4093711463", "verified": false, "username": "moreirango", "name": "surtada na obra"}, {"location": "andalucia ", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 692, "tweet_count": 68304, "listed_count": 4}, "id": "834884383697960963", "verified": false, "username": "xmarticyrus", "name": "marta \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"location": "Palmas - Tocantins - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4552, "following_count": 3318, "tweet_count": 64779, "listed_count": 81}, "id": "18946984", "verified": false, "username": "LuizCarvalho", "name": "Luiz Carvalho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 46, "tweet_count": 2980, "listed_count": 0}, "id": "74626444", "verified": false, "username": "Reyconfar", "name": "Rey Confar"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2823176, "following_count": 876, "tweet_count": 711439, "listed_count": 5390}, "id": "66746614", "verified": true, "username": "larepublica_pe", "name": "La Rep\u00fablica"}, {"location": "Bassano del Grappa - Vicenza", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 183, "tweet_count": 32061, "listed_count": 1}, "id": "2704159494", "verified": false, "username": "ottosette56", "name": "Maurizio Franchetti @franchettimaurizio"}, {"location": "Milan, Italy", "public_metrics": {"followers_count": 35113, "following_count": 6963, "tweet_count": 44531, "listed_count": 741}, "id": "21843", "verified": false, "username": "mafedebaggis", "name": "mafe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 308, "tweet_count": 21765, "listed_count": 0}, "id": "374641235", "verified": false, "username": "italagabrielaa", "name": "Gabrela \u00e9 Lula \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"location": "Santa Rosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 570, "tweet_count": 80783, "listed_count": 3}, "id": "1607116340", "verified": false, "username": "Fiama_moya", "name": "\ud83d\udc9cFia\ud83d\udc9a"}, {"location": "La concha de tu vieja", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 327, "tweet_count": 11276, "listed_count": 2}, "id": "2967277299", "verified": false, "username": "PalooMu27", "name": "PalomAa"}, {"location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 884, "tweet_count": 77236, "listed_count": 0}, "id": "782372233960448000", "verified": false, "username": "_ludiribeiro", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd29\ud835\udd1e"}, {"location": "Cachoeiras de Macacu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 718, "tweet_count": 3933, "listed_count": 0}, "id": "951645106121080832", "verified": false, "username": "monteiro_fragaa", "name": "Beck's"}, {"location": "#LulaEoPTAmorAoBrasil #Lula13", "public_metrics": {"followers_count": 4274, "following_count": 4997, "tweet_count": 247008, "listed_count": 2}, "id": "1012469182359842816", "verified": false, "username": "Mariademirai", "name": "LJ maior esc\u00e2ndalo judic da hist\u00f3ria#Lula13CPX"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 804, "tweet_count": 25607, "listed_count": 1}, "id": "274528951", "verified": false, "username": "vini_psqc", "name": "PSQC  Vin\u00edcius Silva"}, {"location": "Santos", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 405, "tweet_count": 4114, "listed_count": 0}, "id": "96651170", "verified": false, "username": "Anderys30", "name": "Anderson #Fundeb\u00c9P\u00fablico meus caros"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 14798, "following_count": 2808, "tweet_count": 2645, "listed_count": 136}, "id": "10135632", "verified": true, "username": "biancasantana", "name": "Bianca Santana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 969, "following_count": 59, "tweet_count": 520104, "listed_count": 116}, "id": "378126778", "verified": false, "username": "AGisbertArnal", "name": "A. Gisbert Arnal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 205043, "following_count": 407, "tweet_count": 94087, "listed_count": 1573}, "id": "47823211", "verified": true, "username": "esRadio", "name": "esRadio"}, {"location": " 99z", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 994, "tweet_count": 13650, "listed_count": 7}, "id": "1160992305781903366", "verified": false, "username": "9XSTRIP", "name": "sisie\u00a1"}, {"location": "Brumado - BA. -  BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 787, "tweet_count": 61100, "listed_count": 14}, "id": "1035962156", "verified": false, "username": "Robsonetlima", "name": "ROBSON E.T. LIMA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 672, "following_count": 5000, "tweet_count": 58241, "listed_count": 0}, "id": "998562186233614337", "verified": false, "username": "Andra96577875", "name": "Andra"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4967, "following_count": 2315, "tweet_count": 140467, "listed_count": 3}, "id": "958390110986407937", "verified": false, "username": "Gabri_elly15", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc7b\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 229, "tweet_count": 2223, "listed_count": 0}, "id": "1073590559850278913", "verified": false, "username": "DanielLacerdaR1", "name": "Daniel Lacerda Rocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 541, "tweet_count": 43404, "listed_count": 0}, "id": "1157012616100925441", "verified": false, "username": "yasmimmll", "name": "lari \u2b50\ufe0f"}, {"location": "escritora do ficsos.com", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 581, "tweet_count": 46663, "listed_count": 9}, "id": "835542150376992769", "verified": false, "username": "oldwme", "name": "man\u00f4 | \ud83d\udcd6: A Hip\u00f3tese Do Amor"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5529, "following_count": 6070, "tweet_count": 47651, "listed_count": 22}, "id": "285595615", "verified": false, "username": "Fer10Torres", "name": "Fernanda Diez-Torres"}, {"location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "public_metrics": {"followers_count": 37618, "following_count": 3750, "tweet_count": 61779, "listed_count": 356}, "id": "64986985", "verified": false, "username": "RockStroke", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": ":)", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 311, "tweet_count": 2499, "listed_count": 0}, "id": "1176459289273294848", "verified": false, "username": "cauawk", "name": "ifs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 2870, "tweet_count": 28932, "listed_count": 0}, "id": "566612232", "verified": false, "username": "SilvaRenato2319", "name": "Renato Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 393, "tweet_count": 73858, "listed_count": 31}, "id": "2592758547", "verified": false, "username": "lapapera50", "name": "pap,\u270b\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"location": "Pto La Cruz, Edo.Anzo\u00e1tegui. ", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 2949, "tweet_count": 196221, "listed_count": 24}, "id": "114317632", "verified": false, "username": "MaTere52", "name": "Mar\u00eda Teresa Prat C"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 10035, "following_count": 1888, "tweet_count": 344371, "listed_count": 142}, "id": "493833883", "verified": false, "username": "etherea_etherea", "name": "\ud83e\uddcaLaMariEtherea\u271d\ufe0f\ud83e\uddf1"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9920, "following_count": 6833, "tweet_count": 242925, "listed_count": 22}, "id": "885994113614721025", "verified": false, "username": "francildap13", "name": "Francilda Alves Pereira"}, {"location": "Araure, Potuguesa tierra del c", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 2604, "tweet_count": 46516, "listed_count": 11}, "id": "79010636", "verified": false, "username": "lesbiacamacaro", "name": "Lesbia Camacaro"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8046, "following_count": 8320, "tweet_count": 230082, "listed_count": 38}, "id": "586179455", "verified": false, "username": "ro_lustosa", "name": "Rolustosa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 802, "tweet_count": 9262, "listed_count": 0}, "id": "722763206515679233", "verified": false, "username": "Juliana0221", "name": "Juliana Silva"}, {"location": "Caruaru-Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 818, "tweet_count": 71311, "listed_count": 12}, "id": "179493905", "verified": false, "username": "_Alissonluiz_", "name": "Alisson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 1484, "tweet_count": 91502, "listed_count": 3}, "id": "339903961", "verified": false, "username": "VCammarano", "name": "Vicente Cammarano"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 3817, "tweet_count": 54008, "listed_count": 2}, "id": "321522244", "verified": false, "username": "marspn", "name": "line"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3488, "following_count": 849, "tweet_count": 235792, "listed_count": 33}, "id": "770523558", "verified": false, "username": "bangerxxz", "name": "pimentinha 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 161, "tweet_count": 100734, "listed_count": 0}, "id": "836580111440805888", "verified": false, "username": "whitexmirror", "name": "uy!\ud83e\udd7a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 304, "tweet_count": 3001, "listed_count": 0}, "id": "1543466400", "verified": false, "username": "TaniaBravo99", "name": "\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc56\ud835\udc4e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1263, "tweet_count": 105944, "listed_count": 2}, "id": "600504655", "verified": false, "username": "Lessajt", "name": "JNT"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 478374, "following_count": 1115, "tweet_count": 8443, "listed_count": 1685}, "id": "58668131", "verified": true, "username": "blogdosakamoto", "name": "Leonardo Sakamoto"}, {"location": "arg", "public_metrics": {"followers_count": 5853, "following_count": 803, "tweet_count": 264255, "listed_count": 46}, "id": "1208850175", "verified": false, "username": "nexttolacunza", "name": "tiziana"}, {"location": "Paramorelandia ", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 1222, "tweet_count": 66302, "listed_count": 6}, "id": "123725432", "verified": false, "username": "whoelsehere", "name": "\u00a1Carla! \ud83c\udf08\ud83d\udcab\ud83c\udfb6\ud83d\udc93\u2728\u270c\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 45, "tweet_count": 5013, "listed_count": 0}, "id": "40483611", "verified": false, "username": "alexandreadem", "name": "Alexandre Macedo"}, {"location": "Bela Vista, Campo Grande", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 905, "tweet_count": 20167, "listed_count": 3}, "id": "71144043", "verified": false, "username": "jatobanews", "name": "jatobanews"}, {"location": "7.", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 908, "tweet_count": 216992, "listed_count": 2}, "id": "790567844123701249", "verified": false, "username": "hobi_flwr", "name": "piolha\u2077 THE ASTRONAUT\ud83d\ude80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1032, "tweet_count": 36661, "listed_count": 4}, "id": "276473587", "verified": false, "username": "avague4", "name": "El Valle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 976, "tweet_count": 86415, "listed_count": 4}, "id": "287829669", "verified": false, "username": "robegl", "name": "Robe"}, {"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 433, "tweet_count": 23609, "listed_count": 9}, "id": "2568515717", "verified": false, "username": "manuelcremonese", "name": "Manuel"}, {"location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 124, "tweet_count": 1861, "listed_count": 0}, "id": "1083564260792381443", "verified": false, "username": "ludelfisan", "name": "Lucecita\ud83d\udca1"}, {"location": "Bras\u00edlia (BSB-BR)", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 748, "tweet_count": 3234, "listed_count": 2}, "id": "282612929", "verified": false, "username": "ivanleandroo", "name": "Ivan Leandro Machado"}, {"location": "Teixeira de Freitas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3537, "following_count": 4998, "tweet_count": 24214, "listed_count": 2}, "id": "445600470", "verified": false, "username": "OzirisRodrigues", "name": "oziris Oliveira"}, {"location": "Bel\u00e9m/Par\u00e1/Brasil/Amer. do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 133, "tweet_count": 45892, "listed_count": 12}, "id": "90658124", "verified": false, "username": "affjovem", "name": "Ex-jovem"}, {"location": "Recife", "public_metrics": {"followers_count": 8171, "following_count": 2234, "tweet_count": 129666, "listed_count": 1}, "id": "386292468", "verified": false, "username": "kekebradeira", "name": "keke"}, {"location": "Betim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 502, "tweet_count": 3486, "listed_count": 0}, "id": "1144752639420317696", "verified": false, "username": "Thiago_Cld", "name": "Thi\ud83c\udde6go\u1d9c\u1d49\u1d9c (3 - 3)"}, {"location": "Weed", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 341, "tweet_count": 32233, "listed_count": 0}, "id": "3355864815", "verified": false, "username": "AlanGang7", "name": "Alaweed"}, {"location": "frigiliana (Malaga) ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 4496, "following_count": 4978, "tweet_count": 213170, "listed_count": 8}, "id": "480315137", "verified": false, "username": "Jo_Herrero", "name": "Jose Herrero.#madridista\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 1498, "tweet_count": 101072, "listed_count": 4}, "id": "321493819", "verified": false, "username": "milateenorio", "name": "m\u00e3e de b\u00ea"}, {"location": "Venezuela , tierra de gracia ", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 2341, "tweet_count": 57193, "listed_count": 7}, "id": "49870979", "verified": false, "username": "mariela070", "name": "\u043c\u03b1r\u03b9el\u03b1070 \u270c\ufe0f"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 42, "tweet_count": 4087, "listed_count": 1}, "id": "1088139726966669313", "verified": false, "username": "RedeCanario", "name": "Rede Can\u00e1rio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 297, "tweet_count": 5362, "listed_count": 0}, "id": "4275461122", "verified": false, "username": "paulalcampos", "name": "Paula Lacerda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 320, "tweet_count": 85646, "listed_count": 0}, "id": "1077849179194572800", "verified": false, "username": "SofiaSanchezMj", "name": "Sofia Sanchez Mejia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6847, "following_count": 1266, "tweet_count": 332810, "listed_count": 16}, "id": "855546877667835907", "verified": false, "username": "TiaGorrito", "name": "T\u00eda Gorrito \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 198, "tweet_count": 89090, "listed_count": 0}, "id": "1045345561812054016", "verified": false, "username": "CarmenL12649528", "name": "Carmen"}, {"location": "Santander, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 5888, "following_count": 195, "tweet_count": 9008, "listed_count": 79}, "id": "606465186", "verified": false, "username": "cgblanch1", "name": "C\u00e9sar Gonz\u00e1lez-Blanch"}, {"location": "Olinda, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 603, "tweet_count": 63124, "listed_count": 3}, "id": "2855332402", "verified": false, "username": "ablubea", "name": "bea \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9"}, {"location": "Fuenlabrada, Madrid ", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 2328, "tweet_count": 126381, "listed_count": 23}, "id": "2484434808", "verified": false, "username": "_weiki_", "name": "weiki"}, {"location": "cel", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 359, "tweet_count": 6923, "listed_count": 0}, "id": "1117324666572615681", "verified": false, "username": "esunanave", "name": "m"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1762, "following_count": 223, "tweet_count": 6637, "listed_count": 13}, "id": "2571471518", "verified": false, "username": "svpsiquiatria", "name": "SVP"}, {"location": "Recife - PE", "public_metrics": {"followers_count": 1523, "following_count": 1492, "tweet_count": 60872, "listed_count": 11}, "id": "290609999", "verified": false, "username": "_SilTorres", "name": "Sil #LulaNo1\u00b0Turno"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto  ", "public_metrics": {"followers_count": 9485, "following_count": 2554, "tweet_count": 286947, "listed_count": 454}, "id": "18550598", "verified": false, "username": "Be_neviani", "name": "B\u00ea Neviani"}, {"location": "Las Palmas de Gran Canaria", "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1904, "tweet_count": 59247, "listed_count": 1}, "id": "408777270", "verified": false, "username": "CarlosBienes", "name": "Carlos Bienes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 468, "tweet_count": 423, "listed_count": 0}, "id": "2509628449", "verified": false, "username": "borto_leo", "name": "Leonardo Bortolan"}, {"location": "toscana", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 57, "tweet_count": 16019, "listed_count": 2}, "id": "1088450821824495618", "verified": false, "username": "LucianoTiramani", "name": "luciano tiramani"}, {"location": "tu coraz\u00f3n bb", "public_metrics": {"followers_count": 6847, "following_count": 1260, "tweet_count": 287996, "listed_count": 19}, "id": "104045270", "verified": false, "username": "cvrlosdavid", "name": "Carlos David \ud83c\udf34"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 3980, "tweet_count": 5948, "listed_count": 1}, "id": "1103977372955615233", "verified": false, "username": "RPosadaB", "name": "Rodrigo Posada Burgos"}, {"location": "Nebraska, USA", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 144, "tweet_count": 8499, "listed_count": 0}, "id": "1058633396786774022", "verified": false, "username": "alexa09552333", "name": "alexa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3547, "following_count": 4285, "tweet_count": 59314, "listed_count": 21}, "id": "1094627057663963136", "verified": false, "username": "slythcatraknobi", "name": "flav in her lover era\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 462, "tweet_count": 24214, "listed_count": 1}, "id": "399983713", "verified": false, "username": "_AliciaBarboza", "name": "maria alicia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 487, "tweet_count": 67278, "listed_count": 1}, "id": "360011314", "verified": false, "username": "RuteRezende", "name": "Rutxi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 224, "tweet_count": 63886, "listed_count": 1}, "id": "852955966463148032", "verified": false, "username": "21bjc", "name": "fl\u00a4zmin4evermore"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6650, "following_count": 5992, "tweet_count": 78972, "listed_count": 10}, "id": "1620487452", "verified": false, "username": "ArturoP66023286", "name": "Orso Arturo"}, {"location": "El salvador.", "public_metrics": {"followers_count": 1605, "following_count": 1342, "tweet_count": 11866, "listed_count": 0}, "id": "1643824536", "verified": false, "username": "MarjorieAyala_", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8a \u2601\ufe0f"}, {"location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767907, "listed_count": 165}, "id": "317671787", "verified": false, "username": "infoitinterno", "name": "informazione interno"}, {"location": "03/12 \u2018til the end of time", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 454, "tweet_count": 39603, "listed_count": 0}, "id": "998688836925448192", "verified": false, "username": "manuetwice", "name": "me chamaram de patricinha basica"}, {"location": "na merda", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 830, "tweet_count": 196049, "listed_count": 1}, "id": "2926840409", "verified": false, "username": "kahcc_", "name": "carekaren1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 229, "tweet_count": 4244, "listed_count": 0}, "id": "1087961606741524484", "verified": false, "username": "MatiasCamara1", "name": "Cam \ud83d\udcf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 747, "tweet_count": 43014, "listed_count": 7}, "id": "432770071", "verified": false, "username": "victoriacaut", "name": "Malena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 1091, "tweet_count": 20498, "listed_count": 5}, "id": "1145263351217479680", "verified": false, "username": "reasonchaeyoung", "name": "lucas\u2077\u2661\u2019bangtan"}, {"location": "El Morche y Torre d Benagalb\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 9707, "following_count": 6609, "tweet_count": 86244, "listed_count": 104}, "id": "769589221", "verified": false, "username": "Salva_Escudero", "name": "Salva Escudero \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83d\udc51"}, {"location": "Caracas Venezuela ", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 815, "tweet_count": 12330, "listed_count": 0}, "id": "2847312381", "verified": false, "username": "janetlorenap", "name": "Jprieto"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 77, "tweet_count": 181188, "listed_count": 0}, "id": "991111293225635840", "verified": false, "username": "BrunoCa07730024", "name": "Bruno Campos"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1856, "tweet_count": 80189, "listed_count": 10}, "id": "2573165860", "verified": false, "username": "Sun_LacunzaN", "name": "Valentina"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 2089, "tweet_count": 130400, "listed_count": 1}, "id": "2211966914", "verified": false, "username": "Flavinha_AB", "name": "Fl\u00e1via A."}, {"location": "\u00a0 \u00a0 \u00a0\ud835\uddef\u00a0 !\u00a0 \u2665\ufe0e\u00a0 \u096b\u00a0 \ucc2c\u00a0\u00a0 \u309bx.", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 0, "tweet_count": 28503, "listed_count": 5}, "id": "1160281813346115584", "verified": false, "username": "xiaosaturn", "name": "yas\u17f9 \ud83e\udd8b xiao's gf"}, {"location": "content \ud83d\udcc2: photos of deukae while they eats, smiles, sings, sleeps, pout and doing +999 other things!", "public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 3676, "tweet_count": 28854, "listed_count": 0}, "id": "859089800124665858", "verified": false, "username": "uttdcatcher", "name": "moon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "id": "1197196342944260097", "verified": false, "username": "Elizabe89550627", "name": "Elizabeth Maria De Jesus"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 603, "tweet_count": 31137, "listed_count": 1}, "id": "1240465207", "verified": false, "username": "andreaalonsoa", "name": "Andrea Alonso Acu\u00f1a"}, {"location": "Honolulu, HI", "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 747, "tweet_count": 101550, "listed_count": 9}, "id": "373036393", "verified": false, "username": "rorro1912", "name": "Rodrigo"}, {"location": "Valencia, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1704, "following_count": 3076, "tweet_count": 99377, "listed_count": 9}, "id": "105164149", "verified": false, "username": "AntonioJDO", "name": "Antonio Dominguez O"}, {"location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 772, "tweet_count": 49339, "listed_count": 3}, "id": "396255839", "verified": false, "username": "SuAcunha", "name": "Susi Acu\u00f1a"}, {"location": "BTS\ud83d\udc9c\u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 728, "tweet_count": 18545, "listed_count": 0}, "id": "1180055615013560321", "verified": false, "username": "belacostax", "name": "bebela vota 13\u2b50\u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2693, "following_count": 3023, "tweet_count": 31164, "listed_count": 1}, "id": "810900007289286663", "verified": false, "username": "NobregaIvana", "name": "IvNobrega"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 925, "tweet_count": 21052, "listed_count": 1}, "id": "1689298110", "verified": false, "username": "NoeliaZarza1", "name": "Noelia\u2764"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3726, "following_count": 5000, "tweet_count": 238558, "listed_count": 2}, "id": "932620493294833664", "verified": false, "username": "WagnerTerzi", "name": "Wagner Terzi \ud83c\udf08"}, {"location": "Raftel, Gran line", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 118, "tweet_count": 42207, "listed_count": 1}, "id": "1972982778", "verified": false, "username": "4Pepito_", "name": "Kaizoku"}, {"public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 344, "tweet_count": 86211, "listed_count": 14}, "id": "1334355450", "verified": false, "username": "LechugaCanibal", "name": "\u039c\u00e1x \u26a7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 344, "listed_count": 0}, "id": "1135980151060254728", "verified": false, "username": "duquisa", "name": "Isi"}, {"location": "arg", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 408, "tweet_count": 44696, "listed_count": 11}, "id": "1085279782684770307", "verified": false, "username": "rechexlacunzaa", "name": "d\u0131ana\ud83c\udf31"}, {"location": "Comendo Brioches, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 2081, "tweet_count": 5588, "listed_count": 1}, "id": "1137953186092900352", "verified": false, "username": "br_anticlimax", "name": "\u00c9 LULA 53.8% DIA 30"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 766, "tweet_count": 21036, "listed_count": 2}, "id": "809802533543755776", "verified": false, "username": "lmoxhalsey", "name": "So"}, {"public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 271, "tweet_count": 8027, "listed_count": 0}, "id": "625761118", "verified": false, "username": "brunajacobbb", "name": "estorvo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 305, "tweet_count": 27232, "listed_count": 0}, "id": "1060285869058387970", "verified": false, "username": "ines_soares4", "name": "Inesinha inesocas\ud83e\udd2a"}, {"location": "Braga, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 199, "tweet_count": 8126, "listed_count": 0}, "id": "1014542938720866304", "verified": false, "username": "tomasSilvaa03", "name": "2m\u00e1s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 430, "tweet_count": 99484, "listed_count": 1}, "id": "47188479", "verified": false, "username": "liittlebird", "name": "Carola"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1312, "tweet_count": 10330, "listed_count": 2}, "id": "733353550244372480", "verified": false, "username": "ScaAuditoria", "name": "SCA Auditoria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1329852, "following_count": 998, "tweet_count": 48918, "listed_count": 2136}, "id": "8044452", "verified": true, "username": "jrisco", "name": "Risco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 932, "tweet_count": 50950, "listed_count": 0}, "id": "4071627844", "verified": false, "username": "putamerda_so", "name": "secret\u00e1ria da anitta // 13 \u2764\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 533, "tweet_count": 19715, "listed_count": 1}, "id": "1315451750", "verified": false, "username": "Lil_Xeneize", "name": "ce\ud83c\uddf8\ud83c\uddea"}, {"location": "Concordia, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 256, "tweet_count": 9455, "listed_count": 2}, "id": "925121403900317696", "verified": false, "username": "conceelopezdri9", "name": "Conce"}, {"location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 322, "tweet_count": 5430, "listed_count": 0}, "id": "908134092532789249", "verified": false, "username": "Germandorados", "name": "Germ\u00e1n"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5132, "following_count": 3923, "tweet_count": 271806, "listed_count": 429}, "id": "1316805830", "verified": false, "username": "vaneasimivrsa", "name": "vanea simi"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 147, "tweet_count": 47811, "listed_count": 2}, "id": "448156123", "verified": false, "username": "loucadobalde", "name": "narrador de trag\u00e9dia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1451, "tweet_count": 17134, "listed_count": 0}, "id": "1553344910", "verified": false, "username": "dox3mg", "name": "dox5mg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 368, "tweet_count": 44891, "listed_count": 0}, "id": "859823135595667459", "verified": false, "username": "Ariamaral100", "name": "Ari amaral"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428880, "following_count": 651, "tweet_count": 233929, "listed_count": 2920}, "id": "8110402", "verified": true, "username": "ultimosegundo", "name": "iG \u00daltimo Segundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 173, "tweet_count": 5480, "listed_count": 1}, "id": "3398047739", "verified": false, "username": "DianaDrlezcan", "name": "Diana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 215, "tweet_count": 819, "listed_count": 0}, "id": "308835106", "verified": false, "username": "Julio19Lopes", "name": "J.Lopes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 75, "tweet_count": 55149, "listed_count": 0}, "id": "2464783423", "verified": false, "username": "elianamrsz", "name": "\ud835\udc04\ud835\udc2e \ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc1c\u0327\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc26\u2649"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 447, "tweet_count": 19657, "listed_count": 0}, "id": "281207181", "verified": false, "username": "MiliArellanoo", "name": "Milii"}, {"location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 99, "tweet_count": 8974, "listed_count": 0}, "id": "969269560741416960", "verified": false, "username": "Yayellr", "name": "Yayel (goblin)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1933, "tweet_count": 8072, "listed_count": 1}, "id": "995537966272602114", "verified": false, "username": "Michaelsss19", "name": "M."}, {"location": "013\ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 77, "tweet_count": 4512, "listed_count": 0}, "id": "1189589747129339905", "verified": false, "username": "Caosecalmariaa", "name": "L \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 55, "tweet_count": 6375, "listed_count": 0}, "id": "1070415143526416384", "verified": false, "username": "cu37872473737", "name": "MUDEI DE CONTA @niqhols"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 119, "tweet_count": 1206, "listed_count": 0}, "id": "1013126327979962368", "verified": false, "username": "nikitabloo", "name": "mojito de lim\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2439, "following_count": 4488, "tweet_count": 401346, "listed_count": 171}, "id": "1283518398", "verified": false, "username": "vicky68_", "name": "victoria"}, {"location": "Campina Grande", "public_metrics": {"followers_count": 2704, "following_count": 260, "tweet_count": 154225, "listed_count": 49}, "id": "58092816", "verified": false, "username": "patrickcft_", "name": "Patrick"}, {"location": "Guapimirim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 518, "tweet_count": 9384, "listed_count": 0}, "id": "317261629", "verified": false, "username": "Vanessa_lit", "name": "Vanessa\ud83c\udf51\ud83c\udf70\ud83d\udd87\ud83e\udd91"}, {"location": "Camp Half Blood", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 1663, "tweet_count": 62976, "listed_count": 4}, "id": "924434856", "verified": false, "username": "ooridswitch", "name": "Amari \ud80c\udfe2 pedindo socorro"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 137, "tweet_count": 4127, "listed_count": 0}, "id": "863207055515144193", "verified": false, "username": "izabbellasodre", "name": "Izabella"}, {"location": "Manaus, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 183, "tweet_count": 110271, "listed_count": 5}, "id": "711783132", "verified": false, "username": "louciffer", "name": "mufina"}, {"location": "pero pareja", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 936, "tweet_count": 79201, "listed_count": 6}, "id": "3371499028", "verified": false, "username": "PepoPapeja", "name": "Capypepo Papeja"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 262, "tweet_count": 24797, "listed_count": 0}, "id": "482596672", "verified": false, "username": "vanicollerf", "name": "nicole"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 139, "tweet_count": 704, "listed_count": 0}, "id": "1021189028643725314", "verified": false, "username": "BernardoAndonie", "name": "Bernardo Andonie"}, {"public_metrics": {"followers_count": 788235, "following_count": 2909, "tweet_count": 38138, "listed_count": 861}, "id": "1410380994", "verified": false, "username": "EAristeguieta", "name": "Enrique Aristeguieta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 529, "tweet_count": 55353, "listed_count": 0}, "id": "809002283824533505", "verified": false, "username": "JorgeMa30328631", "name": "Jorge Marquez"}, {"location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 2542887, "following_count": 1767, "tweet_count": 647027, "listed_count": 2929}, "id": "58048133", "verified": true, "username": "meganoticiascl", "name": "Meganoticias"}, {"location": "Tacna, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 349, "tweet_count": 78594, "listed_count": 3}, "id": "2382914810", "verified": false, "username": "idili0muert0", "name": "tengo sue\u00f1o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 2836, "tweet_count": 89646, "listed_count": 5}, "id": "2398597044", "verified": false, "username": "chuliabaria", "name": "Julia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 197, "tweet_count": 4813, "listed_count": 0}, "id": "854706909592662016", "verified": false, "username": "Cergui4", "name": "Cergui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 572, "tweet_count": 42644, "listed_count": 3}, "id": "266872452", "verified": false, "username": "taalves_", "name": "arquiteta"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 1269, "tweet_count": 27250, "listed_count": 3}, "id": "187308205", "verified": false, "username": "enriqabel", "name": "Enrique Gonz\u00e1lez A. \u26a1\ufe0f"}, {"location": "Panam\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1056542, "following_count": 1910, "tweet_count": 884959, "listed_count": 1808}, "id": "299693451", "verified": true, "username": "tvnnoticias", "name": "TVN Noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1091, "tweet_count": 3400, "listed_count": 0}, "id": "1190727630116532226", "verified": false, "username": "pedropa96234363", "name": "marcos tauro tauro"}, {"location": "Colar Elizabetano, Quarentena.", "public_metrics": {"followers_count": 3112, "following_count": 5003, "tweet_count": 130947, "listed_count": 3}, "id": "979438275587919874", "verified": false, "username": "ProfetaAspereza", "name": "\ud83d\udea9Profeta Aspereza, o Mito da Taverna\ud83d\udea9"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil \ud83c\udf34", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 797, "tweet_count": 3225, "listed_count": 0}, "id": "1133928513235554304", "verified": false, "username": "Esthelar3", "name": "Selminha \ud83d\udc8b"}, {"location": "Na sua mente", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 397, "tweet_count": 19039, "listed_count": 0}, "id": "3903916212", "verified": false, "username": "Viniciusariel7", "name": "vn \ud83c\udf2a"}, {"location": "CASTILLA LA NUEVA ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 4639, "following_count": 4844, "tweet_count": 144203, "listed_count": 30}, "id": "3121030436", "verified": false, "username": "telepozzas", "name": "Telepozzas"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 32872, "following_count": 16892, "tweet_count": 20401, "listed_count": 80}, "id": "1136312006573723648", "verified": false, "username": "FlashDigital_es", "name": "Flash Digital"}, {"location": "Bolivia", "public_metrics": {"followers_count": 2959, "following_count": 916, "tweet_count": 80892, "listed_count": 49}, "id": "728703034751111168", "verified": false, "username": "ExitoNoticias", "name": "\u00c9xito Noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1700, "tweet_count": 23652, "listed_count": 0}, "id": "1355342112", "verified": false, "username": "_NatLacunza_", "name": "Lacunza\ud83d\udd4a\ud83c\udf27"}, {"location": "Cordoba Agentina", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 814, "tweet_count": 29091, "listed_count": 4}, "id": "168544199", "verified": false, "username": "caryarrieta", "name": "Carina Arrieta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 603, "tweet_count": 5513, "listed_count": 1}, "id": "1033341828391690240", "verified": false, "username": "mrtns_mr", "name": "martins \ud83d\udc8c"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 932, "following_count": 290, "tweet_count": 25453, "listed_count": 2}, "id": "2553822816", "verified": false, "username": "mariaaclarizado", "name": "Maria"}, {"location": "Guaratiba, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 335, "tweet_count": 5578, "listed_count": 0}, "id": "290781952", "verified": false, "username": "JAKEDCL", "name": "Jaqueline Moraes"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 311, "tweet_count": 9282, "listed_count": 0}, "id": "1020650637837684737", "verified": false, "username": "brunocsant", "name": "bruno santos"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 489, "tweet_count": 56722, "listed_count": 1}, "id": "1001262401969442816", "verified": false, "username": "loguecruz", "name": "giovanna \u26be"}, {"public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 661, "tweet_count": 10593, "listed_count": 0}, "id": "2857950861", "verified": false, "username": "ponchostelan", "name": "R.S.Oliver"}, {"public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 510, "tweet_count": 158709, "listed_count": 2}, "id": "234337394", "verified": false, "username": "LorranVerly", "name": "13 \ud83c\udf1f \u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 215, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}, "id": "2307597854", "verified": false, "username": "m_quaseperfeita", "name": "Miih\ud83c\udf43"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 3564, "tweet_count": 214454, "listed_count": 4}, "id": "3386735811", "verified": false, "username": "nandaandrade122", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8a\u0302 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d"}, {"location": "4902", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 403, "tweet_count": 62554, "listed_count": 1}, "id": "1058158317510553601", "verified": false, "username": "Tazbaby61", "name": "Tazbaby6 \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83d\udcbf\ud83c\udf27\ufe0f"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 513, "tweet_count": 4127, "listed_count": 0}, "id": "1009475838922850305", "verified": false, "username": "lefi244", "name": "\ud835\ude47\ud835\ude5a\ud835\ude64"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4025, "type": "Person", "normalized_text": "Vietn\u00e3"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "624968514", "created_at": "2019-11-20T18:57:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197227570925834241"], "text": "A guerra do Vietn\u00e3 matou 50.000 pessoas em 7 anos. No Brasil se mata a mesma quantidade em assaltos em um ano.", "lang": "pt", "id": "1197227570925834241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel Mart\u00ednez"}, {"start": 151, "end": 157, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Sartori"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.8326, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}, {"start": 274, "end": 277, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Orsi"}]}, "author_id": "535877103", "created_at": "2019-11-18T16:10:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 694, "reply_count": 159, "like_count": 2683, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1196460610864795648"], "text": "Sigue la campa\u00f1a desleal, mentirosa y suicida de Daniel Mart\u00ednez. No s\u00f3lo promete demag\u00f3gicamente crear 90 mil empleos (como le criticaban con raz\u00f3n a Sartori) sino que asusta con el regreso de la crisis del 2002, cuando ya Astori dijo que era un disparate, y ahora tambi\u00e9n Orsi.", "lang": "es", "id": "1196460610864795648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197002984980385792"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.4365, "type": "Person", "normalized_text": "Ganga Zumba"}, {"start": 220, "end": 226, "probability": 0.877, "type": "Person", "normalized_text": "Dandara"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 271, "tag": "DiadaConscienciaNegra"}]}, "author_id": "706706677970690048", "created_at": "2019-11-20T04:12:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 1, "like_count": 2404, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197004769774243841"], "in_reply_to_user_id": "706706677970690048", "text": "Lutou contra a lideran\u00e7a de Ganga Zumba que propunha uma alian\u00e7a com o governo colonial e quando perdeu, se negou a vender sua liberdade parcialmente e se matou   se jogando de um precip\u00edcio.\nA import\u00e2ncia da figura de \nDandara ainda pulsa em n\u00f3s.\n\n#DiadaConscienciaNegra", "lang": "pt", "id": "1197004769774243841"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/m1DTFCpynE", "expanded_url": "http://ver.abc.es/bg1nv1", "display_url": "ver.abc.es/bg1nv1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-pais-vasco-implantara-codigo-riesgo-suicida-historia-clinica-electronica-201911201500_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=YmcxbnYx"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4605, "type": "Other", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 25, "end": 48, "probability": 0.5531, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo de Riesgo Suicida"}]}, "author_id": "19923515", "created_at": "2019-11-20T17:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207980703461377"], "text": "Pa\u00eds Vasco implantar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida en la historia cl\u00ednica electr\u00f3nica https://t.co/m1DTFCpynE", "lang": "es", "id": "1197207980703461377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/BBx84rjF0T", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes12/status/1196897752334110720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BBx84rjF0T", "media_key": "3_1196897744545353729"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Latuff"}, {"start": 43, "end": 55, "probability": 0.8444, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.8433, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 152, "end": 168, "probability": 0.6112, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 272, "end": 277, "probability": 0.2622, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "author_id": "1082939283298811904", "created_at": "2019-11-19T21:07:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 255, "reply_count": 17, "like_count": 571, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1196897752334110720"], "text": "Esta \u00e9 a charge de Latuff que o famigerado Coronel Tadeu (PSL - vai com Bolsonaro para o partido fascista?) destruiu hoje numa exposi\u00e7\u00e3o sobre o m\u00eas da Consci\u00eancia Negra. Sim, hoje, o dia em que se descobriu o que j\u00e1 se sabia: que foi um policial que matou a menina negra \u00c1gatha. https://t.co/BBx84rjF0T", "lang": "pt", "id": "1196897752334110720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/J9oTqLC9LP", "expanded_url": "https://twitter.com/ArxiuTV3CR/status/1197206218848137216/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/J9oTqLC9LP", "media_key": "13_1197158419632930816"}]}, "author_id": "832563073546330112", "created_at": "2019-11-20T17:33:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 0, "like_count": 173, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206218848137216"], "text": "Fa 30 anys de l\u2019\u00e0lbum \u201cHo sento molt\u201d del cantautor catal\u00e0 Albert Pla. Hem recuperat la primera actuaci\u00f3 que tenim d\u2019ell a l\u2019arxiu. Interpretava la can\u00e7\u00f3 \u201cVocaci\u00f3 de su\u00efcida\u201d, de l\u2019\u00e0lbum que presentava al programa \u201cLa parada\u201d. https://t.co/J9oTqLC9LP", "lang": "ca", "id": "1197206218848137216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/eN0Ifdykab", "expanded_url": "https://twitter.com/brunasantini/status/1197223867368034304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eN0Ifdykab", "media_key": "3_1197223847247958018"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "B\u00edblia"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.662, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 97, "end": 101, "probability": 0.7892, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 220, "end": 224, "probability": 0.7163, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.6924, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas"}]}, "author_id": "15862782", "created_at": "2019-11-20T18:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 15, "like_count": 500, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223867368034304"], "text": "A\u00ed voc\u00ea diz pro seu amigo abrir a B\u00edblia na sorte que Deus vai falar com ele. Ele abre: \n\n\u201cEnt\u00e3o Judas jogou o dinheiro para dentro do Templo e saiu. Depois foi e se enforcou.\u201d Mt 27:5 \n\nPERA ESSE N\u00c3O tenta de novo \n\n\u201cE Jesus disse: \u2014 Pois v\u00e1 e fa\u00e7a a mesma coisa.\u201d\nLucas 10:37 https://t.co/eN0Ifdykab", "lang": "pt", "id": "1197223867368034304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/z3vSRL0nwo", "expanded_url": "http://rviv.ly/VCceWq", "display_url": "rviv.ly/VCceWq", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=orig", "width": 300, "height": 200}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1571497082636337152/N21nig8N?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida", "description": "Seg\u00fan el Department of Health and Human Services norteamericano son signos de advertencia de posible aparici\u00f3n de conductas suicida: el hablar continuamente sobre la muerte, buscar m\u00e9todos para mat\u2026", "unwound_url": "http://papageno.es/senales-de-advertencia-sobre-conducta-suicida?utm_source=ReviveOldPost&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost"}]}, "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-11-20T06:53:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197045331315318784"], "text": "Se\u00f1ales de advertencia sobre conducta suicida https://t.co/z3vSRL0nwo", "lang": "es", "id": "1197045331315318784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197088442787565568"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/RM0XwyCidB", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1197088442787565568", "display_url": "twitter.com/bbcbrasil/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9014, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}]}, "author_id": "56457949", "created_at": "2019-11-20T19:00:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197228221483421696"], "text": "T\u00e3o ou mais grave do que aconteceu na Amaz\u00f4nia. Percebam a diferen\u00e7a das \"personalidades\" e, principalmente, dos chefes de estado (oi, Macron). Quanto mais o tempo passa, mais o oportunismo daqueles dias fica evidente \n\nO tempo \u00e9 senhor da raz\u00e3o https://t.co/RM0XwyCidB", "lang": "pt", "id": "1197228221483421696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197180157791997959"}], "entities": {"urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/5bJfuUWMej", "expanded_url": "https://www.soy502.com/articulo/nino-suicida-presion-laboral-cafetal-153", "display_url": "soy502.com/articulo/nino-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.soy502.com/articulo/nino-suicida-presion-laboral-cafetal-153"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "foppaguate", "id": "1395958212"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "mazariegos_lima", "id": "994405085588393984"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "AlvaroArzuE", "id": "204851185"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "PGNguatemala", "id": "602908860"}], "hashtags": [{"start": 120, "end": 126, "tag": "Ni\u00f1os"}, {"start": 277, "end": 287, "tag": "diputados"}]}, "author_id": "976875408", "created_at": "2019-11-20T16:00:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197182987571539969"], "in_reply_to_user_id": "1395958212", "text": "@foppaguate @mazariegos_lima @AlvaroArzuE A la @PGNguatemala hay que ignorarla, no ha hecho m\u00e1s que ser actor pol\u00edtico.\n#Ni\u00f1os mueren de hambre, sufren explotaci\u00f3n laboral o son abusados y ellos en un silencio absoluto, se pronuncia no por los ni\u00f1os, si no por incomodar a los #diputados \nhttps://t.co/5bJfuUWMej", "lang": "es", "id": "1197182987571539969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/abjvpFURcO", "expanded_url": "https://twitter.com/Alvisepf/status/1196837149808705536", "display_url": "twitter.com/Alvisepf/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.9868, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "author_id": "103335037", "created_at": "2019-11-20T11:31:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197115355191267328"], "text": "Capilaridad del ecosistema corrupto. La fuerza de partidos como el PSOE est\u00e1 en un andamiaje clientelar que llega hasta abajo\n\n\u00bfCu\u00e1ntas complicidades (votos) produce esto?\n\nLa fragmentaci\u00f3n suicida que se di\u00f3 Espa\u00f1a, permite la ca\u00edda de un pedazo sin colapso un tramado antifr\u00e1gil https://t.co/abjvpFURcO", "lang": "es", "id": "1197115355191267328"}, {"author_id": "346127177", "created_at": "2019-11-20T16:52:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195961782718472"], "text": "Se suicida un residente: cadena de oraci\u00f3n, velita prendida en planta baja, minuto de silencio, \"hay que cambiar el sistema\"..\n\nM\u00e1ximo se recuerda por 48hs", "lang": "es", "id": "1197195961782718472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/j5jz3AaZuV", "expanded_url": "https://ecoteuve.eleconomista.es/programas/noticias/10211672/11/19/Jorge-Javier-atiza-a-Albert-Rivera-tras-su-retirada-Iba-por-la-vida-con-trazas-de-suicida.html?utm_term=Autofeed&utm_campaign=echotwect&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1574275253", "display_url": "ecoteuve.eleconomista.es/programas/noti\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Javier"}, {"start": 23, "end": 35, "probability": 0.9815, "type": "Person", "normalized_text": "Albert Rivera"}]}, "author_id": "817326180", "created_at": "2019-11-20T18:42:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197223809050386433"], "text": "Jorge Javier 'atiza' a Albert Rivera tras su retirada: ''Iba por la vida con trazas de suicida'' https://t.co/j5jz3AaZuV", "lang": "es", "id": "1197223809050386433"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/mTLZm6BaJe", "expanded_url": "https://twitter.com/tristehomo/status/1041775951523139586/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mTLZm6BaJe", "media_key": "7_1041775647931064320"}]}, "author_id": "1071483276639027200", "created_at": "2019-11-20T16:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197192422637342721"], "text": "\"olvidate de mi\"\n\"olvidarte es misi\u00f3n suicida\"\n https://t.co/mTLZm6BaJe", "lang": "es", "id": "1197192422637342721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.59, "type": "Person", "normalized_text": "Duki"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "Plan B"}]}, "author_id": "2366397800", "created_at": "2019-11-20T02:56:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6453, "reply_count": 121, "like_count": 95204, "quote_count": 790}, "edit_history_tweet_ids": ["1196985610222886912"], "text": "La chica que entr\u00f3 a sus 15 con goteo de Duki me hizo acordar cuando un primo para su comuni\u00f3n hizo un video \"emotivo\" con fan\u00e1tica de lo sensual de Plan B y ah\u00ed pasaban las fotos con mi abuela y de fondo 'pasa su mano por todo su cueeeerpooo'", "lang": "es", "id": "1196985610222886912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/KNGO3fNqhd", "expanded_url": "https://www.olympusdigital.com.do/noticias/hombre-hiere-a-su-expareja-y-luego-se-suicida-en-el-sector-jardines-del-norte/", "display_url": "olympusdigital.com.do/noticias/hombr\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 76, "probability": 0.8382, "type": "Place", "normalized_text": "Jardines del Norte"}]}, "author_id": "3285667350", "created_at": "2019-11-20T04:01:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197002012166119424"], "text": "Hombre hiere a su expareja y luego se suicida en el sector Jardines del Norte https://t.co/KNGO3fNqhd", "lang": "es", "id": "1197002012166119424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Beatriz Fanjul"}, {"start": 38, "end": 39, "probability": 0.9346, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 47, "end": 56, "probability": 0.4706, "type": "Organization", "normalized_text": "Pa\u00eds Vasco"}, {"start": 122, "end": 123, "probability": 0.8614, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "author_id": "1686360960", "created_at": "2019-11-20T16:01:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197183301674516480"], "text": "Beatriz Fanjul, la \u00fanica diputada del PP en el Pa\u00eds Vasco, precisamente la que critic\u00f3 con dureza la deriva suicida de un PP empe\u00f1ado en traicionar sus principios y a sus votantes.", "lang": "es", "id": "1197183301674516480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 136, "probability": 0.4846, "type": "Organization", "normalized_text": "ketchup"}]}, "author_id": "258968955", "created_at": "2019-11-20T14:02:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 21, "like_count": 592, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1197153213218263040"], "text": "Ah, no. Si M\u00e1ximo va a ser el presidente en 2023 yo no me presento en 2027.\nNo quiero recibir la banda toda manchada de chizitos, ketchup y mayonesa.", "lang": "es", "id": "1197153213218263040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ElitvtKlS4", "expanded_url": "https://twitter.com/srtaindigo/status/1036231058298208257/video/1", "display_url": "twitter.com/srtaindigo/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5531, "type": "Person", "normalized_text": "natalia"}]}, "author_id": "1168181472550952961", "created_at": "2019-11-20T15:46:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 304, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1197179467636051974"], "text": "natalia: olvidate de mi\n\nalba: olvidarte es mision suicida\n\nyo: https://t.co/ElitvtKlS4", "lang": "es", "id": "1197179467636051974"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197106768079392768"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/w5PwYyAxS4", "expanded_url": "https://twitter.com/FogoCruzadoRJ/status/1197106768079392768", "display_url": "twitter.com/FogoCruzadoRJ/\u2026"}]}, "author_id": "55069015", "created_at": "2019-11-20T11:14:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 656, "reply_count": 508, "like_count": 4994, "quote_count": 60}, "edit_history_tweet_ids": ["1197111043031543808"], "text": "Armas para todos: \u00e9 o que desejam? https://t.co/w5PwYyAxS4", "lang": "pt", "id": "1197111043031543808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197081862868484098"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/9ZBL3i330G", "expanded_url": "https://twitter.com/EAristeguieta/status/1197081862868484098", "display_url": "twitter.com/EAristeguieta/\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4241, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Corina"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "255612337", "created_at": "2019-11-20T16:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 27, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195198612332544"], "text": "Bueno, Don Enrique, quien a hierro mata no puede morir a sombrerazos. La campa\u00f1a de Maria Corina, a trav\u00e9s de sus tarifados contra @jguaido y la oposici\u00f3n, es brutal, demoledora. Y suicida. Calumnian y destruyen reputaciones a diestra y siniestra. Horrible. Y eso se devuelve. https://t.co/9ZBL3i330G", "lang": "es", "id": "1197195198612332544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/3dIeF8GkvM", "expanded_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/", "display_url": "voxnews.info/2019/11/20/mar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://voxnews.info/2019/11/20/marocchino-sgozza-moglie-italiana-e-poi-si-suicida-sotto-al-treno-sardina-a-bologna/"}]}, "author_id": "1138025845036072960", "created_at": "2019-11-20T18:29:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197220410435231745"], "text": "Marocchino sgozza moglie italiana e poi si suicida sotto al treno, sardina a Bologna https://t.co/3dIeF8GkvM", "lang": "it", "id": "1197220410435231745"}, {"author_id": "423423050", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213018486128640"], "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci.", "lang": "ca", "id": "1197213018486128640"}, {"author_id": "1425915324", "created_at": "2019-11-20T15:42:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 7, "like_count": 380, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1197178324193296384"], "text": "Una subiendo una canci\u00f3n suya con un \" olvidate de m\u00ed \" \nY la otra subiendo una canci\u00f3n que dice \" olvidarte es misi\u00f3n suicida \" \nAl final si voy a creer que se mandan indirectas y todo \ud83d\ude44\ud83d\udc40", "lang": "es", "id": "1197178324193296384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto Cury"}]}, "author_id": "1058090530297577472", "created_at": "2019-11-20T17:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197209181138411520"], "text": "O suicida na verdade n\u00e3o quer se matar mas quer matar a sua dor.\n\nAugusto Cury", "lang": "pt", "id": "1197209181138411520"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994519535616"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994540425221"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/82t3I2iqGw", "expanded_url": "https://twitter.com/gebicorrea/status/1196481018343108608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/82t3I2iqGw", "media_key": "3_1196480994544619520"}]}, "author_id": "1525426801", "created_at": "2019-11-18T17:31:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 82, "like_count": 1109, "quote_count": 171}, "edit_history_tweet_ids": ["1196481018343108608"], "text": "o que n\u00e3o falar pra uma pessoa suicida por conta de ci\u00fames do namorado que te chifra https://t.co/82t3I2iqGw", "lang": "pt", "id": "1196481018343108608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/cdcMlEp6bO", "expanded_url": "https://twitter.com/SenameAntofa/status/1197214540884262913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cdcMlEp6bO", "media_key": "3_1197214530641764355"}, {"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/cdcMlEp6bO", "expanded_url": "https://twitter.com/SenameAntofa/status/1197214540884262913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cdcMlEp6bO", "media_key": "3_1197214530641760256"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.5085, "type": "Other", "normalized_text": "Marco del"}, {"start": 26, "end": 45, "probability": 0.5622, "type": "Other", "normalized_text": "Intersectorial salud"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.5484, "type": "Other", "normalized_text": "Sename"}, {"start": 199, "end": 216, "probability": 0.5579, "type": "Other", "normalized_text": "Psiquiatra Infanto"}, {"start": 232, "end": 242, "probability": 0.4146, "type": "Other", "normalized_text": "Antofagasta"}], "mentions": [{"start": 48, "end": 61, "username": "SenameAntofa", "id": "3308553490"}, {"start": 64, "end": 78, "username": "ServSaludAfta", "id": "720689671"}], "hashtags": [{"start": 231, "end": 243, "tag": "Antofagasta"}]}, "author_id": "3308553490", "created_at": "2019-11-20T18:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197214540884262913"], "text": "\u2705 En el Marco del Sistema Intersectorial salud, @SenameAntofa y @ServSaludAfta desarrollan Curso DETECCI\u00d3N Y MANEJO DEL RIESGO SUICIDA destinada a equipos Senda, Salud  Mental y Sename impartida por Psiquiatra Infanto-Adolescente \n#Antofagasta https://t.co/cdcMlEp6bO", "lang": "es", "id": "1197214540884262913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/xDKcFm0aMR", "expanded_url": "https://glo.bo/37k76qV", "display_url": "glo.bo/37k76qV"}, {"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xPVQtZ4N0S", "expanded_url": "https://twitter.com/correio24horas/status/1197201688978812928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xPVQtZ4N0S", "media_key": "3_1197193504000225283"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 185, "probability": 0.6837, "type": "Other", "normalized_text": "Correio24h"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 186, "tag": "Correio24h"}]}, "author_id": "19249489", "created_at": "2019-11-20T17:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197201688978812928"], "text": "'Matou como se ela fosse bicho', diz testemunha de crime contra moradora de rua\n\nDefesa de comerciante alega que ele reagiu a uma tentativa de assalto https://t.co/xDKcFm0aMR #Correio24h https://t.co/xPVQtZ4N0S", "lang": "pt", "id": "1197201688978812928"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/I1siHneSeG", "expanded_url": "https://twitter.com/Luisanacoo2/status/1197188010716086274/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/I1siHneSeG", "media_key": "7_1197187977337815040"}]}, "author_id": "1078526555943510016", "created_at": "2019-11-20T16:20:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 147, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197188010716086274"], "text": "olv\u00eddate de m\u00ed\nolvidarte es misi\u00f3n suicida \nyo- https://t.co/I1siHneSeG", "lang": "es", "id": "1197188010716086274"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/seow16KZiQ", "expanded_url": "https://www.elmon.cat/opinio/forca-catalunya_2101494102.html", "display_url": "elmon.cat/opinio/forca-c\u2026"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 118, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}]}, "author_id": "1727894954", "created_at": "2019-11-20T10:17:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 6, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197096640726876160"], "text": "\"un model econ\u00f2mic basat en la immigraci\u00f3 \u00e9s inq\u00fcestionablement insostenible, i nacionalment su\u00efcida.\"\n\n@santiagoespot\n https://t.co/seow16KZiQ", "lang": "ca", "id": "1197096640726876160"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/MQxUZC4fuv", "expanded_url": "https://twitter.com/AlvaroGz1987/status/1197218147906007045/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MQxUZC4fuv", "media_key": "7_1197218087889723392"}], "annotations": [{"start": 154, "end": 162, "probability": 0.713, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "author_id": "3064546655", "created_at": "2019-11-20T18:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 3, "like_count": 65, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218147906007045"], "text": "El Islam est\u00e1 conquistando el mundo con el vientre de sus mujeres. En 1990 era la 3\u00aa religi\u00f3n y hoy es la 1\u00aa, creciendo exponencialmente. Mientras tanto, Occidente se suicida demogr\u00e1ficamente, con una tasa de natalidad rid\u00edcula y muchos abortos. Es el fin de nuestra civilizaci\u00f3n. https://t.co/MQxUZC4fuv", "lang": "es", "id": "1197218147906007045"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/vncRPCWYsE", "expanded_url": "https://glo.bo/2O1zZAB", "display_url": "glo.bo/2O1zZAB"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/fgijkkauND", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1197111092050137088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fgijkkauND", "media_key": "3_1197110040097959937"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.373, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.7377, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 103, "tag": "G1"}]}, "author_id": "8802752", "created_at": "2019-11-20T11:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 516, "reply_count": 441, "like_count": 2761, "quote_count": 898}, "edit_history_tweet_ids": ["1197111092050137088"], "text": "Homem mata a tiros moradora de rua ap\u00f3s ela pedir R$ 1 no Centro de Niter\u00f3i https://t.co/vncRPCWYsE #G1 https://t.co/fgijkkauND", "lang": "pt", "id": "1197111092050137088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/0A1bP2e5xX", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/nina-embarazada-suicida-violada-seis-hombres_18_2853120341.html"}]}, "author_id": "20013148", "created_at": "2019-11-18T20:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 37, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1196518688720998400"], "text": "Una joven de 13 a\u00f1os embarazada se suicida saltando al vac\u00edo tras ser violada por seis hombres https://t.co/0A1bP2e5xX", "lang": "es", "id": "1196518688720998400"}, {"author_id": "1057033563781107712", "created_at": "2019-11-20T15:37:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 136, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1197177191898976258"], "text": "olvidarte es misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1197177191898976258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "Dia"}, {"start": 22, "end": 38, "probability": 0.699, "type": "Other", "normalized_text": "Consci\u00eancia Negra"}, {"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5019, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "Coronel Tadeu"}, {"start": 237, "end": 253, "probability": 0.5375, "type": "Organization", "normalized_text": "Conselho de \u00c9tica"}]}, "author_id": "105155795", "created_at": "2019-11-19T23:37:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 987, "reply_count": 2191, "like_count": 8261, "quote_count": 130}, "edit_history_tweet_ids": ["1196935433952858112"], "text": "\u00c0s v\u00e9speras do Dia da Consci\u00eancia Negra \u00e9 de dentro do Congresso que vem o p\u00e9ssimo exemplo. O Deputado Coronel Tadeu quebrou a placa de uma exposi\u00e7\u00e3o que denuncia o genoc\u00eddio da popula\u00e7\u00e3o negra. A quebra de decoro exige representa\u00e7\u00e3o no Conselho de \u00c9tica. \u00c9 um ato repugnante!", "lang": "pt", "id": "1196935433952858112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/sr8voPBE3k", "expanded_url": "https://glo.bo/2OugCPR", "display_url": "glo.bo/2OugCPR"}, {"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/VDXnYx8flh", "expanded_url": "https://twitter.com/jornalextra/status/1197218046865235969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VDXnYx8flh", "media_key": "3_1197204742214160384"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.7941, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "author_id": "24802340", "created_at": "2019-11-20T18:20:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1197218046865235969"], "text": "'Ele matou como se ela fosse bicho', diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i. https://t.co/sr8voPBE3k https://t.co/VDXnYx8flh", "lang": "pt", "id": "1197218046865235969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197164224990076929"}], "author_id": "172826623", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Mayconcblzin", "id": "1176656784204926977"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "Nickleprevost", "id": "139201958"}, {"start": 42, "end": 45, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-11-20T14:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197164708786253826"], "in_reply_to_user_id": "1176656784204926977", "text": "@Mayconcblzin @Thaynnamali @Nickleprevost @g1 eu acho certo sim abrir esse debate e prever mortes em confronto, mas n\u00e3o acho que o correto seja abolir de vez a culpa \n\nquem matou, matou, independe de foi um policial ou foi um bandido, fere a constitui\u00e7\u00e3o quando falado sobre o direito a vida e deve ser punido", "lang": "pt", "id": "1197164708786253826"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197221113207644161"}], "author_id": "1196534775881834498", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "pretty_colourfu", "id": "1163331535325552641"}]}, "created_at": "2019-11-20T18:35:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197221971186135041"], "in_reply_to_user_id": "1163331535325552641", "text": "@pretty_colourfu ojal\u00e1 morirnos", "lang": "es", "id": "1197221971186135041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197221177606979586"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6822, "type": "Person", "normalized_text": "Colt cabana"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.7526, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Stars"}, {"start": 77, "end": 80, "probability": 0.3625, "type": "Other", "normalized_text": "Mark"}]}, "author_id": "910214868183191553", "created_at": "2019-11-20T18:34:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197221576565022721"], "in_reply_to_user_id": "910214868183191553", "text": "Colt cabana appears with commentary. Ricky Stars has a match vs The Question Mark. He\u2019s a throwback to the 80\u2019s, but damn, he\u2019s fun to watch.", "lang": "en", "id": "1197221576565022721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/E1TIG0orX4", "expanded_url": "https://www.google.com/amp/s/m.huffingtonpost.es/amp/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce/", "display_url": "google.com/amp/s/m.huffin\u2026"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 184, "probability": 0.8202, "type": "Person", "normalized_text": "Omar Diallo"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 253, "tag": "DiaUniversalDelNi\u00f1o"}, {"start": 255, "end": 277, "tag": "DiaIMundialdelosNi\u00f1os"}]}, "author_id": "780724111324491776", "created_at": "2019-11-20T08:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197074204979597312"], "text": "Los discursos de odio racista que se\u00f1alan a la infancia que migra sola, se suman a un sistema que pone por encima su estatus migratorio frente al hecho de que son ni\u00f1os/as.\n\nOmar Diallo s\u00f3lo quiso ser ni\u00f1o.\n\nhttps://t.co/E1TIG0orX4\n\n#DiaUniversalDelNi\u00f1o  #DiaIMundialdelosNi\u00f1os", "lang": "es", "id": "1197074204979597312"}, {"author_id": "283230411", "created_at": "2019-11-19T01:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4827, "reply_count": 97, "like_count": 21179, "quote_count": 165}, "edit_history_tweet_ids": ["1196599828547088385"], "text": "Uma jovem de 19 anos vinha sendo estuprada pelo pai, com coniv\u00eancia da m\u00e3e, desde os 15.\n\nOs pais foram presos e depois liberados. A jovem se suicidou ap\u00f3s saber que os pais haviam deixado a cadeia.\n\n1 - Que justi\u00e7a \u00e9 essa?\n2 - Como defender que ed. sexual \u00e9 papel s\u00f3 da fam\u00edlia?", "lang": "pt", "id": "1196599828547088385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/4aHf9F8mut", "expanded_url": "https://twitter.com/heytominie/status/1196998447813070848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4aHf9F8mut", "media_key": "3_1196998438761709573"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/4aHf9F8mut", "expanded_url": "https://twitter.com/heytominie/status/1196998447813070848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4aHf9F8mut", "media_key": "3_1196998441706106881"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "1091678023198359558", "created_at": "2019-11-20T03:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3748, "reply_count": 221, "like_count": 31101, "quote_count": 242}, "edit_history_tweet_ids": ["1196998447813070848"], "text": "fiz o meu amigo pintar as maos dele pra fazer foto e acabei descartando o ensaio pq odiei, mas tive coragem de soltar e sair correndo\n\neu chamo de OS MONSTROS DA SUA MENTE https://t.co/4aHf9F8mut", "lang": "pt", "id": "1196998447813070848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8195, "type": "Person", "normalized_text": "Pr\u00edncipe Andrew"}, {"start": 20, "end": 30, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 119, "end": 133, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 148, "end": 154, "probability": 0.9462, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "author_id": "41644088", "created_at": "2019-11-20T18:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197214775618482177"], "text": "Pr\u00edncipe Andrew, do Reino Unido, vai se afastar dos deveres p\u00fablicos depois de acusa\u00e7\u00f5es de que teria envolvimento com Jeffrey Epstein. O americano Epstein se matou na pris\u00e3o quando esperava julgamento por abuso sexual e pedofilia.", "lang": "pt", "id": "1197214775618482177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 80, "probability": 0.7149, "type": "Place", "normalized_text": "Suprema Corte"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "Lindu"}]}, "author_id": "2670726740", "created_at": "2019-11-20T15:04:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 470, "reply_count": 254, "like_count": 2710, "quote_count": 36}, "edit_history_tweet_ids": ["1197168800296243201"], "text": "Eu preso vi o descarado do Dallagnol amea\u00e7ar o Congresso, amea\u00e7ar a Suprema Corte. \u00c9 um moleque desaforado. Eu quero justi\u00e7a e justi\u00e7a passa por essas pessoas serem punidas. Dona Lindu me deu dignidade e pelo meu car\u00e1ter vou brigar o resto da minha vida.", "lang": "pt", "id": "1197168800296243201"}, {"geo": {"place_id": "c9f2f46c0d1b963d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 186, "end": 191, "probability": 0.4189, "type": "Organization", "normalized_text": "unicap"}]}, "author_id": "948618597466812416", "created_at": "2019-11-20T17:06:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 16, "like_count": 329, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1197199599045414912"], "text": "quem me conhece e \u00e9 pr\u00f3ximo a mim sabe o \u00f3dio que eu tenho de bolsominion, mas acho incoerente demais a gente passar o dia de ontem todo escrevendo text\u00e3o sobre o boy que se suicidou na unicap e no outro dia ficar resgatando print de 2016 pra espalhar \u00f3dio gratuito com o pirraia", "lang": "pt", "id": "1197199599045414912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.4233, "type": "Person", "normalized_text": "dos Palmares"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "4106068103", "created_at": "2019-11-20T18:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 907, "reply_count": 1595, "like_count": 12424, "quote_count": 339}, "edit_history_tweet_ids": ["1197219761974890497"], "text": "Sou contra o dia da consci\u00eancia negra.\n\nA figura de Zumbi dos Palmares \u00e9 controversa, h\u00e1 relatos de que ele tinha escravos!\n\nN\u00e3o existem ra\u00e7as, existe esp\u00e9cie (humana). Os problemas sociais existentes no Brasil ser\u00e3o erradicados com boas pol\u00edticas p\u00fablicas e liberdade econ\u00f4mica.", "lang": "pt", "id": "1197219761974890497"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 33, "probability": 0.6486, "type": "Person", "normalized_text": "ZOLPIDEM\n\nSORTE"}]}, "author_id": "109118797", "created_at": "2019-11-19T02:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 74, "like_count": 1238, "quote_count": 232}, "edit_history_tweet_ids": ["1196618832909078528"], "text": "REM\u00c9DIO PRA DORMIR ZOLPIDEM\n\nSORTE: VOC\u00ca DORME\n\nREV\u00c9S: VOC\u00ca FICA COM UMA CHAPA\u00c7\u00c3O T\u00c3O BOA QUE D\u00c1 VONTADE DE FICAR ACORDADO CURTINDO", "lang": "pt", "id": "1196618832909078528"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/ePLVhHgXtl", "expanded_url": "https://twitter.com/CryptoRanger_/status/1197122406029987841", "display_url": "twitter.com/CryptoRanger_/\u2026"}]}, "author_id": "1334518885", "created_at": "2019-11-20T16:09:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197185241275871232"], "text": "Yo calmando a mi esposa cuando esta en sus d\u00edas. Jajaja https://t.co/ePLVhHgXtl", "lang": "es", "id": "1197185241275871232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197207621792600064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.601, "type": "Other", "normalized_text": "Manu\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "manumen84", "id": "167177804"}]}, "author_id": "132525940", "created_at": "2019-11-20T18:01:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213428680712192"], "in_reply_to_user_id": "167177804", "text": "@manumen84 Esto... \u00a1Manu\u00e9, no te arrime a la par\u00e9!", "lang": "es", "id": "1197213428680712192"}, {"author_id": "274108717", "created_at": "2019-11-20T17:15:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 6, "like_count": 305, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197201759824961537"], "text": "O \u00fanico respons\u00e1vel pela morte da moradora de rua foi o homem que puxou o gatilho com inten\u00e7\u00e3o de mat\u00e1-la. N\u00e3o se deve dizer \"mulher foi morta por\", mas somente \"um homem matou a mulher, moradora de rua, com arma de fogo\". Que apodre\u00e7a na cadeia. Discutir armamento \u00e9 irrelevante.", "lang": "pt", "id": "1197201759824961537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/f9V8No9Vh5", "expanded_url": "https://via.tt.se/pressmeddelande/the-investigation-against-julian-assange-is-discontinued?publisherId=3235541&releaseId=3265699", "display_url": "via.tt.se/pressmeddeland\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://via.tt.se/pressmeddelande/the-investigation-against-julian-assange-is-discontinued?publisherId=3235541&releaseId=3265699"}], "hashtags": [{"start": 52, "end": 59, "tag": "Svezia"}, {"start": 93, "end": 100, "tag": "stupro"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "Assange"}]}, "author_id": "368920797", "created_at": "2019-11-19T13:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 10, "like_count": 277, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1196784229113352193"], "text": "dopo 9 ANNI, dicesi NOVE, alla fase preliminare, la #Svezia archivia per sempre indagine per #stupro contro Julian #Assange SENZA INCRIMINARLO. Qui il comunicato della procura: https://t.co/f9V8No9Vh5", "lang": "it", "id": "1196784229113352193"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.6145, "type": "Person", "normalized_text": "BIN"}, {"start": 5, "end": 7, "probability": 0.7674, "type": "Person", "normalized_text": "Evo"}, {"start": 99, "end": 109, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Evo Morales"}, {"start": 174, "end": 180, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "BIN"}]}, "author_id": "193808486", "created_at": "2019-11-20T16:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 6, "like_count": 183, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197191535172960256"], "text": "#BIN Evo empieza a sufrir del s\u00edndrome posdivorcio, o de indigesti\u00f3n de aburrimiento sin poder...  Evo Morales \"no presentarse a otras elecciones\", si le permiten regresar a Bolivia y terminar su mandato... OK, copiado. Ni siquiera hiciste caso a un refer\u00e9ndum que te lo prohibi\u00f3.", "lang": "es", "id": "1197191535172960256"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197209573356118021"}], "author_id": "1172273297100279809", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "KAVDAX", "id": "2376886574"}, {"start": 8, "end": 24, "username": "TerenceMckenn16", "id": "1143836718388383744"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "valerio19631", "id": "1052206909770686469"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "Marcell17576913", "id": "1175045928606154752"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "DarioBallini", "id": "38032906"}], "hashtags": [{"start": 303, "end": 312, "tag": "studiare"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:59:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197212985686712326"], "in_reply_to_user_id": "2376886574", "text": "@KAVDAX @TerenceMckenn16 @valerio19631 @Marcell17576913 @DarioBallini Mi spiace che lei non riesca ad inserirsi nel nuovo mondo della tolleranza e della globalizzazione. Se avesse partecipato ai corsi, alle lezioni, e avesse letto i testi che ho letto io non parlerebbe cos\u00ec. Non \u00e8 mai troppo tardi per #studiare", "lang": "it", "id": "1197212985686712326"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197133768491859968"}], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/xRrpGC9jhl", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1197133768491859968", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 167, "probability": 0.8437, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "author_id": "1179911574", "created_at": "2019-11-20T18:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197216289598722051"], "text": "O cara atirou, matou a moradora de rua e saiu andando tranquilamente como se nada tivesse acontecido.\n\nEsse \u00e9 o resultado da pol\u00edtica da extremidade dos governos do Rio e do presidente.\n\nContinuem apoiando a pol\u00edtica das armas, dada pelos governos, vai dar certo sim. https://t.co/xRrpGC9jhl", "lang": "pt", "id": "1197216289598722051"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.5173, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 23, "end": 23, "probability": 0.58, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}, {"start": 199, "end": 204, "probability": 0.4654, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}]}, "author_id": "16076032", "created_at": "2019-11-20T18:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1159, "reply_count": 177, "like_count": 7592, "quote_count": 56}, "edit_history_tweet_ids": ["1197215828011339779"], "text": "- Amea\u00e7ando um novo AI-5\n\n- Destruir violentamente placas pol\u00edticos contra o racismo\n\n- Declara\u00e7\u00f5es racistas de que os negros s\u00e3o mais criminosos do que os brancos \n\n---&gt;\n\nTodos s\u00e3o permitidos na C\u00e2mara?\n\nO que um deputado precisa fazer para sofrer consequ\u00eancias, se n\u00e3o isso?", "lang": "pt", "id": "1197215828011339779"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.6901, "type": "Person", "normalized_text": "Seul"}]}, "author_id": "910699446102560768", "created_at": "2019-11-20T17:48:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197210038466732034"], "text": "jk nas fic: \"o cara mais assustador e importante de Seul, matou centenas de homens e nunca se arrependeu de nada.\" \n\njk na vida real: *chora por filme de super her\u00f3i*", "lang": "pt", "id": "1197210038466732034"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/k8TvBzaf13", "expanded_url": "http://bit.ly/RompamosElSilencio", "display_url": "bit.ly/RompamosElSile\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLSdwr4ruk_EKaPScacsprz3pxeWjljNeg5guTMJxrqupWhG9wA/closedform"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 192, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Sheraton"}]}, "author_id": "332037985", "created_at": "2019-11-20T16:09:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 4, "like_count": 97, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197185097386078211"], "text": "\u00bfQuieres aprender a prevenir el suicidio y a ayudar a tus seres queridos en riesgo? ROMPAMOS EL SILENCIO juntos y hablemos de salud mental este lunes 2 de diciembre a las 5:00 pm en el Sheraton. Inscr\u00edbete GRATIS en https://t.co/k8TvBzaf13", "lang": "es", "id": "1197185097386078211"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196964006721835008"}], "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/8bOWVko7nW", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1196964006721835008", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5467, "type": "Other", "normalized_text": "Coca"}]}, "author_id": "25417481", "created_at": "2019-11-20T02:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28513, "reply_count": 28, "like_count": 65491, "quote_count": 94}, "edit_history_tweet_ids": ["1196984586955300864"], "text": "Erro \u00e9 o cliente pedir Coca e o gar\u00e7om trazer Pepsi, assassinato de crian\u00e7a \u00e9 outra coisa https://t.co/8bOWVko7nW", "lang": "pt", "id": "1196984586955300864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 93, "probability": 0.987, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}, {"start": 180, "end": 188, "probability": 0.5091, "type": "Other", "normalized_text": "de Estado"}]}, "author_id": "314094237", "created_at": "2019-11-20T12:08:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 28, "like_count": 190, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197124643817164800"], "text": "Uno me comenta sobre el morbo de las fotos y videos en el velorio de los asesinados en Bolivia. En un video d\u00f3nde se viraliza y se deja en manifiesto los resultados del Terrorismo de Estado. Otra vez el bobero se tom\u00f3 el d\u00eda?", "lang": "es", "id": "1197124643817164800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/gveNkNFo2G", "expanded_url": "http://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html", "display_url": "affaritaliani.it/politica/mes-l\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.affaritaliani.it/politica/mes-le-precisazioni-di-conte-il-nulla-dica-che-non-lo-approvera-mai-638060.html"}]}, "author_id": "475862409", "created_at": "2019-11-19T22:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 2, "like_count": 172, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196922406239133696"], "text": "\u201cCaro presidente Conte, dica in parlamento che l\u2019Italia non approver\u00e0 MAI la riforma del MES e saremo tranquilli, altrimenti continueremo a pensare che lei abbia dato il suo avallo a questa riforma suicida contrariamente al mandato ricevuto\u201d. \nC. Borghi\n\nhttps://t.co/gveNkNFo2G", "lang": "it", "id": "1196922406239133696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8616, "type": "Other", "normalized_text": "UNICAP"}]}, "author_id": "1124573565007945728", "created_at": "2019-11-20T18:03:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213891022995458"], "text": "um aluno da UNICAP se suicidou pq tava em crise de ansiedade; doen\u00e7a muito filha da puta, e ainda dizem que \u00e9 frescura, e tratam com desd\u00e9m.", "lang": "pt", "id": "1197213891022995458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197141397184417794"}], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/04ZnqgQD44", "expanded_url": "https://twitter.com/asuka_muraki/status/1197175390973902854/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/04ZnqgQD44", "media_key": "3_1197175386758688769"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "Hina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DiegoNez2", "id": "553064639"}]}, "author_id": "38311934", "created_at": "2019-11-20T15:30:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197175390973902854"], "in_reply_to_user_id": "553064639", "text": "@DiegoNez2 A que hora se suicida Hina? Digo para que al fin este en paz! https://t.co/04ZnqgQD44", "lang": "es", "id": "1197175390973902854"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.4997, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco"}]}, "author_id": "1180947162911449088", "created_at": "2019-11-20T17:35:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206952738246656"], "text": "Hoje no Banco sol Entrou um Bandido armado, gritou \u201cTodo mundo abaixa ningu\u00e9m se alevanta\u201d, n\u00e3o aguentei comecei a rir o bandido me matou. \ud83d\ude06", "lang": "pt", "id": "1197206952738246656"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/Xhcz7FZzbC", "expanded_url": "https://glo.bo/2OxVE2B", "display_url": "glo.bo/2OxVE2B"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/sYoxaNJZ1r", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1197133768491859968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sYoxaNJZ1r", "media_key": "3_1197133766788911104"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.525, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "author_id": "54341363", "created_at": "2019-11-20T12:45:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 492, "reply_count": 276, "like_count": 1859, "quote_count": 1004}, "edit_history_tweet_ids": ["1197133768491859968"], "text": "Moradora de rua \u00e9 morta a tiros no Centro de Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1. https://t.co/Xhcz7FZzbC https://t.co/sYoxaNJZ1r", "lang": "pt", "id": "1197133768491859968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/9onhTe44AD", "expanded_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/", "display_url": "cartacapital.com.br/justica/tiro-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cartacapital.com.br/justica/tiro-que-matou-agatha-partiu-de-um-pm-confirma-inquerito/"}]}, "author_id": "74763991", "created_at": "2019-11-19T23:04:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 8, "like_count": 522, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1196927321397223425"], "text": "se a pol\u00edcia n\u00e3o gosta de ser chamada de ASSASSINA, basta parar de matar https://t.co/9onhTe44AD", "lang": "pt", "id": "1196927321397223425"}, {"author_id": "1091370702048034816", "entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 117, "username": "LeivaFrases", "id": "3315065297"}]}, "created_at": "2019-11-19T12:13:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 107, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196763426393071621"], "text": "Solo pretendo ser yo\nLo har\u00e9 por una vez en la vida\nEstuve repiti\u00e9ndomelo\nHasta sentirme un puto suicida\n@LeivaFrases", "lang": "es", "id": "1196763426393071621"}, {"author_id": "781920151868477440", "created_at": "2019-11-19T13:10:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 443, "reply_count": 24, "like_count": 3686, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1196777682467524609"], "text": "Ieri si \u00e8 suicidato un ragazzo lanciandosi da un ponte, a pochi km dal paese in cui vivo. Prima di terminare cos\u00ec i suoi 19 anni ha lasciato un video dove motivava la sua decisione e tra le varie spiegazioni afferma: \u201cstiamo distruggendo il pianeta, io qui non ho un futuro.\u201d", "lang": "it", "id": "1196777682467524609"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197213463912820736"}], "author_id": "1092628966899359744", "created_at": "2019-11-20T18:01:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197213476852260865"], "in_reply_to_user_id": "1092628966899359744", "text": "+ ele foi ordenado pelos conselheiros da Vila que morava  a matar o pr\u00f3prio cl\u00e3, pra fim de evitar um\u00a0golpe de estado\u00a0dos Uchiha que resultaria em um enfraquecimento da vila, se tornando prop\u00edcia \u00e0 invas\u00f5es de outro pa\u00edses, resultando numa guerra e o exterminio dos dois +", "lang": "pt", "id": "1197213476852260865"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/0nnbm1yW0y", "expanded_url": "https://youtu.be/EeGkyC-OQaY", "display_url": "youtu.be/EeGkyC-OQaY"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.6796, "type": "Person", "normalized_text": "DanielaCarrasco"}, {"start": 112, "end": 125, "probability": 0.7753, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDespierta"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 74, "tag": "DanielaCarrasco"}, {"start": 75, "end": 82, "tag": "lamimo"}, {"start": 111, "end": 126, "tag": "ChileDespierta"}]}, "author_id": "3095423259", "created_at": "2019-11-20T15:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197169620362387456"], "text": "-NADIE SE SUICIDA EN UNA COMISAR\u00cdA. \nLOS CUERPOS HABLAN-\n\n#DanielaCarrasco #lamimo\nPresente. Justicia y lucha.\n#ChileDespierta  https://t.co/0nnbm1yW0y", "lang": "es", "id": "1197169620362387456"}, {"author_id": "1269620233", "created_at": "2019-11-20T14:28:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197159703450652672"], "text": "eu n\u00e3o deveria me surpreender com a maldade humana, mas me surpreendo. um homem MATOU A SANGUE FRIO uma moradora de rua que foi pedir esmola, e saiu como se NADA tivesse acontecido... quase na mesma semana em que moradores de rua morreram envenenados. mano, \u00e9 assustador.", "lang": "pt", "id": "1197159703450652672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197178754394705921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 162, "end": 173, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Ana Hickmann"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.5597, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PeterP106", "id": "282242098"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "MoniqueCheker", "id": "1170371384"}]}, "author_id": "74151390", "created_at": "2019-11-20T16:08:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197185015253274626"], "in_reply_to_user_id": "282242098", "text": "@PeterP106 @MoniqueCheker A\u00ed o Juiz vai decidir, n\u00e3o vai mudar nada com o excludente de ilicitude, como sempre fez. A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 caraterizar essas situa\u00e7\u00f5es, ex. Ana Hickmann, esse caso da \u00c1gatha em nada se aplica dentro do excludente ainda q tentem, pq como sempre foi, um juiz ir\u00e1 analisar caso a caso.", "lang": "pt", "id": "1197185015253274626"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 18, "end": 23, "probability": 0.5494, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 170, "tag": "PautaLogoAlcolumbre"}]}, "author_id": "185318841", "created_at": "2019-11-20T17:42:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197208700282441728"], "text": "O Davi  que matou Golias, vai matar todo um pa\u00eds com esse descaso com a popula\u00e7\u00e3o.\n\nIsso \u00e9 o que d\u00e1 quando se coloca um tonto num cargo se comando.\n\n #PautaLogoAlcolumbre", "lang": "pt", "id": "1197208700282441728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/MNtAT0fsL9", "expanded_url": "https://twitter.com/NataliaGodness_/status/1197181823970885633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNtAT0fsL9", "media_key": "3_1197181750679613440"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 11, "probability": 0.5556, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "author_id": "1043132207441829888", "created_at": "2019-11-20T15:56:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197181823970885633"], "text": "\"Olvidate de Mi\"\n\n\"Olvidarte es misi\u00f3n suicida\" https://t.co/MNtAT0fsL9", "lang": "es", "id": "1197181823970885633"}, {"author_id": "889294777635807232", "created_at": "2019-11-20T13:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 7, "like_count": 112, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1197140376794087424"], "text": "tendo que ouvir \"infelizmente n\u00e3o vai pro c\u00e9u\" sobre um menino que tirou sua pr\u00f3pria vida.\n\nQuando a galera vai parar de tratar o suic\u00eddio como um pecado imperdo\u00e1vel", "lang": "pt", "id": "1197140376794087424"}, {"author_id": "1088656519737065472", "created_at": "2019-11-19T19:44:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196876922833293312"], "text": "um menino que eu conhecia de vista quando eu morava com minha m\u00e3e , se matou pq n\u00e3o tinha amigos e o estopim pra isso foi o anivers\u00e1rio dele, ele chamou umas pessoas , e ningu\u00e9m compareceu apenas pai e m\u00e3e, bagulho \u00e9 loco, uma companhia, uma palavra pra uma certa pessoa \u00e9 ouro!!", "lang": "pt", "id": "1196876922833293312"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/UYoUUbHxS3", "expanded_url": "http://bit.ly/2KFsLA8", "display_url": "bit.ly/2KFsLA8", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/guaido-este-16nov-vimos-rostros-de-venezolanos-que-no-se-han-rendido/"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 16, "username": "jguaido", "id": "39176902"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "LoDice"}]}, "author_id": "2941644267", "created_at": "2019-11-20T17:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 12, "like_count": 37, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1197207980610965505"], "text": "#LoDice @jguaido: \u201cLa protesta sostenida no significa dormir en las calle como los hicimos en el 2014 ni hacer huelga de hambre como en el 2015 sino m\u00e1s bien mantener y unir nuestra protesta como lo hicimos ayer\u201d. https://t.co/UYoUUbHxS3", "lang": "es", "id": "1197207980610965505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196798380011347968"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ejX0uR8dyd", "expanded_url": "https://twitter.com/AnaGarridoRamos/status/1196798380011347968", "display_url": "twitter.com/AnaGarridoRamo\u2026"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 43, "probability": 0.6706, "type": "Organization", "normalized_text": "ERE"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 44, "tag": "ERE"}]}, "author_id": "181154612", "created_at": "2019-11-20T07:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197047675683770374"], "text": "Despu\u00e9s de leer las condenas en el caso #ERE. Llego a la conclusi\u00f3n que este sistema te invitan a robar a lo grande (con may\u00fasculas). Y de esa misma forma, te advierten de la peor forma y manera que, alertar sobre el robo es un acto suicida. Aqu\u00ed, premiamos el pillaje y el saqueo https://t.co/ejX0uR8dyd", "lang": "es", "id": "1197047675683770374"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196879784934027267"}], "entities": {"annotations": [{"start": 199, "end": 204, "probability": 0.8975, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 288, "end": 290, "probability": 0.4801, "type": "Other", "normalized_text": "SDV"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AdrillesRJorge", "id": "3060235071"}]}, "author_id": "170663336", "created_at": "2019-11-20T10:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197105382633754624"], "in_reply_to_user_id": "3060235071", "text": "@AdrillesRJorge E pra muitos a Folha s\u00f3 tem servido para limpar fisicamente nos banheiros de estrada o que eles trazem na mente de seus editores. Matou a charada? Relaxa, est\u00e3o em descr\u00e9dito! \nSomos Brasil ! \nEntrando na batalha \ud83d\ude09 Me sigam e se puderem, ajude na divulga\u00e7\u00e3o do meu perfil SDV \ud83d\udc4d", "lang": "pt", "id": "1197105382633754624"}, {"author_id": "254599256", "created_at": "2019-11-18T13:58:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1744, "reply_count": 122, "like_count": 3345, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1196427451385159681"], "text": "Nuestro sistema pol\u00edtico es suicida.\nPor ejemplo, regala miles de millones a un grupo de \"dirigentes sociales\" que usan esa plata para consolidar su poder para que les den mas plata.\nNadie los vot\u00f3, pero son \"dirigentes\" por el poder de apriete que logran con nuestros impuestos.", "lang": "es", "id": "1196427451385159681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197183367931928578"}], "entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 178, "probability": 0.4904, "type": "Other", "normalized_text": "Po"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rvstudio", "id": "14313409"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "antozoso", "id": "172412512"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "julianasiner", "id": "198655050"}]}, "author_id": "1011686445248106501", "created_at": "2019-11-20T16:50:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195628012552198"], "in_reply_to_user_id": "14313409", "text": "@rvstudio @antozoso @julianasiner Yo pienso que no hay una burocracia en el Po. Pienso que hubo una camarilla que tienen topos como el uruguayo.\nAhora s\u00ed vos quer\u00e9s comparar al Po con el stalinismo te presto un libro de historia.", "lang": "es", "id": "1197195628012552198"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197208275315515399"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.763, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.9359, "type": "Other", "normalized_text": "The Flash"}, {"start": 184, "end": 200, "probability": 0.9341, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman 1984"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ipathia_", "id": "245864623"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "KrespoJavier", "id": "912918918964137985"}]}, "author_id": "1056908254905860097", "created_at": "2019-11-20T17:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197208829538324480"], "in_reply_to_user_id": "1056908254905860097", "text": "@Ipathia_ @KrespoJavier Y con lo de la serie de pelis antes... No s\u00e9. No termino de estar de acuerdo. Me sobran los or\u00edgenes de Batman por en\u00e9sima vez. The Flash s\u00ed me habr\u00eda gustado. Wonder Woman 1984 habr\u00eda estado bien, pero tampoco la veo necesaria...", "lang": "es", "id": "1197208829538324480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "author_id": "3071205148", "created_at": "2019-11-20T15:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197168293733392389"], "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09", "lang": "pt", "id": "1197168293733392389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/ZawJVkTdaa", "expanded_url": "https://glo.bo/2CYGg9W", "display_url": "glo.bo/2CYGg9W"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/wCzcx0pXIo", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1197185471069089793/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wCzcx0pXIo", "media_key": "3_1197185469143867393"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.6972, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "author_id": "54341363", "created_at": "2019-11-20T16:10:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 38, "like_count": 202, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1197185471069089793"], "text": "\u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1 https://t.co/ZawJVkTdaa https://t.co/wCzcx0pXIo", "lang": "pt", "id": "1197185471069089793"}, {"author_id": "1093270963263807493", "created_at": "2019-11-20T16:57:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197197304991748097"], "text": "O\"her\u00f3i\"matou uma mulher em situa\u00e7\u00e3o de rua quando ela se aproximou para pedir um real.Ele disse que achou que iria ser assaltado,sei!\nComo \u00e9 que fica um situa\u00e7\u00e3o dessa?Me perdoe a turma da paz e do amor,mas uma desgra\u00e7a dessas merece ser publicada.", "lang": "pt", "id": "1197197304991748097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/28lptpfvr7", "expanded_url": "https://t.co/28lptpfvr7", "display_url": "t.co/28lptpfvr7"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "cristian_gallo", "id": "95012773"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "Theycallmejezas", "id": "727651519244328960"}]}, "author_id": "86839415", "created_at": "2019-11-20T17:23:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197203737472884736"], "in_reply_to_user_id": "95012773", "text": "@cristian_gallo @Theycallmejezas https://t.co/28lptpfvr7", "lang": "qam", "id": "1197203737472884736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1196635415329017856"}], "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/mNqovPdTSh", "expanded_url": "https://twitter.com/IndiraHuilca/status/1196635415329017856", "display_url": "twitter.com/IndiraHuilca/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9735, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "author_id": "54091900", "created_at": "2019-11-19T20:06:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196882502742401027"], "text": "Y lo dice una oportunista, alguien que sigue mencionando a Alan Garc\u00eda para caerle bien al poder caviar. https://t.co/mNqovPdTSh", "lang": "es", "id": "1196882502742401027"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197162638985306114"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/X6GkNDNhiO", "expanded_url": "https://twitter.com/LaBelgrana/status/1197162638985306114", "display_url": "twitter.com/LaBelgrana/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 106, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}]}, "author_id": "837661345399123968", "created_at": "2019-11-20T15:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197180135717449731"], "text": "No necesitamos semejante sacrificio para saber que, eres y ser\u00e1s la luz de \u00e9ste oscuro pa\u00eds @mauriciomacri https://t.co/X6GkNDNhiO", "lang": "es", "id": "1197180135717449731"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1197184729600155650"}], "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/YTCwGZbV4k", "expanded_url": "https://twitter.com/cinepop/status/1197184729600155650", "display_url": "twitter.com/cinepop/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 79, "probability": 0.633, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "author_id": "91982189", "created_at": "2019-11-20T17:32:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197206171184238592"], "text": "Que a continua\u00e7\u00e3o seja t\u00e3o Insano quanto o Original (N\u00e3o vai me estragar tudo DC) https://t.co/YTCwGZbV4k", "lang": "pt", "id": "1197206171184238592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/D78hsdgeX8", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1197116301539459073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D78hsdgeX8", "media_key": "3_1197116255079149568"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/D78hsdgeX8", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1197116301539459073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D78hsdgeX8", "media_key": "3_1197116260766691328"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/D78hsdgeX8", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1197116301539459073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D78hsdgeX8", "media_key": "3_1197116264126328832"}, {"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/D78hsdgeX8", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1197116301539459073/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D78hsdgeX8", "media_key": "3_1197116287643721728"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8809, "type": "Other", "normalized_text": "WW84"}, {"start": 124, "end": 134, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.8004, "type": "Other", "normalized_text": "CCXP2019"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 104, "tag": "WW84"}, {"start": 123, "end": 135, "tag": "BirdsOfPrey"}, {"start": 163, "end": 172, "tag": "CCXP2019"}]}, "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-11-20T11:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 10, "like_count": 250, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1197116301539459073"], "text": "Dezembro t\u00e1 chegando! \n\nE j\u00e1 nos primeiros dias, teremos duas grandes surpresas. \n\nO 1\u00b0 trailer de #WW84 \n\nO 2\u00b0 trailer de #BirdsOfPrey \n\nAmbos ser\u00e3o liberados na #CCXP2019 \n\nAnsiosos? https://t.co/D78hsdgeX8", "lang": "pt", "id": "1197116301539459073"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194976007914172416"}], "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/kIbYbUExi9", "expanded_url": "https://twitter.com/pegolinha/status/1197150754382995456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kIbYbUExi9", "media_key": "16_1197150746313199618"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.7534, "type": "Other", "normalized_text": "Mean girls"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3939, "type": "Other", "normalized_text": "Roteiro"}, {"start": 131, "end": 143, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "Regina George"}]}, "author_id": "1182847690725560320", "created_at": "2019-11-20T13:52:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197150754382995456"], "in_reply_to_user_id": "1182847690725560320", "text": "2: Mean girls - 2004\nRoteiro: \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\nProdu\u00e7\u00e3o: \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\nAtores: \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f \nTem como n\u00e3o amar? \u2764\ufe0f \nP.s. Eu sempre quis ser a Regina George (vdds sejam ditas) https://t.co/kIbYbUExi9", "lang": "pt", "id": "1197150754382995456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/XBMbgRBTOO", "expanded_url": "https://bit.ly/343qeYc", "display_url": "bit.ly/343qeYc"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/rIil4T7ATP", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1197182820101369857/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rIil4T7ATP", "media_key": "3_1197182782847541248"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.938, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr Carrasco"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4589, "type": "Organization", "normalized_text": "BCharts"}, {"start": 200, "end": 217, "probability": 0.9274, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Ruy Barbosa"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.9292, "type": "Other", "normalized_text": "Amor \u00e0 Vida"}]}, "author_id": "788794760764985344", "created_at": "2019-11-20T16:00:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 92, "like_count": 710, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1197182820101369857"], "text": "Walcyr Carrasco tem surto de ADM da BCharts e abre o jogo sobre novas atrizes globais: \u201cN\u00e3o querem papel que mexa com a imagem perante os seguidores\u201d. Autor citou, explicitamente, epis\u00f3dio envolvendo Marina Ruy Barbosa em \u201cAmor \u00e0 Vida\u201d. https://t.co/XBMbgRBTOO https://t.co/rIil4T7ATP", "lang": "pt", "id": "1197182820101369857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/qODoDxTmXC", "expanded_url": "https://twitter.com/PMERJ/status/1197196738194485248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/qODoDxTmXC", "media_key": "7_1197196630023397376"}], "annotations": [{"start": 87, "end": -2, "probability": 0.6307, "type": "Place", "normalized_text": "o Gale\ufffd"}, {"start": 100, "end": 116, "probability": 0.6151, "type": "Place", "normalized_text": "\n#BrasilVsArgenti"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.4689, "type": "Organization", "normalized_text": " #PME"}, {"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9515, "type": "Organization", "normalized_text": " #Flamen"}, {"start": 136, "end": 151, "probability": 0.808, "type": "Other", "normalized_text": " #Ta\u00e7aLibertador"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.7269, "type": "Organization", "normalized_text": " #AeroF"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 53, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 119, "tag": "BrasilVsArgentina"}, {"start": 120, "end": 126, "tag": "PMERJ"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "Flamengo"}, {"start": 137, "end": 154, "tag": "Ta\u00e7aLibertadores"}, {"start": 155, "end": 163, "tag": "AeroFla"}]}, "author_id": "1436024858", "created_at": "2019-11-20T16:55:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 294, "reply_count": 72, "like_count": 2312, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1197196738194485248"], "text": "\ud83d\udc6e\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f Veja um pouco mais do deslocamento do @Flamengo, neste momento, at\u00e9 o aeroporto do Gale\u00e3o. \u26bd\ufe0f\n\n#BrasilVsArgentina #PMERJ #Flamengo #Ta\u00e7aLibertadores #AeroFla https://t.co/qODoDxTmXC", "lang": "pt", "id": "1197196738194485248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197204238599933962"}], "author_id": "4093711463", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "theuses_", "id": "898458708"}]}, "created_at": "2019-11-20T17:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197205820410343426"], "in_reply_to_user_id": "898458708", "text": "@theuses_ eu fico apreensiva ate com @ que some, mas fico preocupada achando que morreu kkkk n\u00e3o preciso necessariamente gostar dele, mas n\u00e3o deixo de preocupar", "lang": "pt", "id": "1197205820410343426"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/gGziIpug7C", "expanded_url": "https://larepublica.pe/apunte-educativo/2019/11/19/como-debe-de-ser-una-lonchera-saludable/", "display_url": "larepublica.pe/apunte-educati\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/apunte-educativo/2019/11/19/como-debe-de-ser-una-lonchera-saludable/"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5848, "type": "Other", "normalized_text": "ApunteEducativo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "ApunteEducativo"}]}, "author_id": "66746614", "created_at": "2019-11-19T19:17:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 5, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196870167709540352"], "text": "#ApunteEducativo | \u00bfC\u00f3mo debe ser una lonchera saludable?\n\nhttps://t.co/gGziIpug7C", "lang": "es", "id": "1196870167709540352"}, {"geo": {"place_id": "1ea588c12abd39d7"}, "author_id": "21843", "created_at": "2019-11-19T10:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 97, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196744162818904064"], "text": "Guardare le sardine e vedere una proposta politica invece di una richiesta, stesso errore fatto con i girotondi, stesso errore suicida", "lang": "it", "id": "1196744162818904064"}, {"author_id": "2967277299", "created_at": "2019-11-20T14:05:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197153992457015303"], "text": "Que ir\u00f3nico como se llenan la boca hablando de q \u201csomos una familia\u201d \u201cq vamos a estar para ustedes\u201d pero un chabon se suicida y no son culo de decir unas palabras de apoyo a la familia en los buenos d\u00edas", "lang": "es", "id": "1197153992457015303"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/4sA5qK9oxO", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002259674030/posts/2650005975084699/", "display_url": "facebook.com/10000225967403\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 22, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Aderbal Ramos de Castro"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 147, "end": 149, "probability": 0.939, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}]}, "author_id": "274528951", "created_at": "2019-11-20T16:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197190503009312769"], "text": "Aderbal Ramos de Castro, que matou a sangue frio uma moradora de rua que lhe pediu 1 real, \u00e9 filho espiritual de Jair Bolsonaro e dos deputados do PSL.\n\nPermitimos que eles chegassem e se reproduzissem... https://t.co/4sA5qK9oxO", "lang": "pt", "id": "1197190503009312769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/q05AlNELqX", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/11/seiscentos-dias-em-mais-de-500-anos-sem-resposta.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/1\u2026"}, {"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/dA8kff9B3S", "expanded_url": "https://twitter.com/biancasantana/status/1197161920702427136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dA8kff9B3S", "media_key": "3_1197161909075808256"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 102, "probability": 0.5475, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "10135632", "created_at": "2019-11-20T14:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 3, "like_count": 609, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1197161920702427136"], "text": "Na @folha de hoje, texto meu e de @anielle_franco,  repetindo, mais uma vez: quem mandou matar Marielle?\n\nhttps://t.co/q05AlNELqX https://t.co/dA8kff9B3S", "lang": "pt", "id": "1197161920702427136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/KzhqmfFE7x", "expanded_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959", "display_url": "libertaddigital.com/cultura/libros\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.libertaddigital.com/cultura/libros/2019-11-19/raul-del-pozo-pulsion-suicida-sociedad-espanola-es-la-manana-de-federico-noche-de-tahures-esradio-novela-1276648204/?_ga=2.214044116.216757847.1574235861-1625769373.1565592959"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9338, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00fal del Pozo"}]}, "author_id": "47823211", "created_at": "2019-11-20T12:05:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197123724228661248"], "text": "Ra\u00fal del Pozo: \"Los psic\u00f3logos deber\u00edan analizar la pulsi\u00f3n suicida de la sociedad espa\u00f1ola\"\nhttps://t.co/KzhqmfFE7x", "lang": "es", "id": "1197123724228661248"}, {"entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/M8JkFG8qXx", "expanded_url": "https://twitter.com/figafonsoo/status/1197204348717146112/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/M8JkFG8qXx", "media_key": "7_1197204003077181440"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.7976, "type": "Other", "normalized_text": "figayrets"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "Christian_fig", "id": "261308632"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "835542150376992769", "created_at": "2019-11-20T17:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197204348717146112"], "text": "v\u00ea se eu aguento... @Christian_fig obrigadaaa por esse videozinhoooo, figayrets vai continuar a\u00ed c vc p sempre nen\u00ea \u2764\ufe0f https://t.co/M8JkFG8qXx", "lang": "pt", "id": "1197204348717146112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/E3fnk30Cjp", "expanded_url": "https://twitter.com/RockStroke/status/1196848019943104514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E3fnk30Cjp", "media_key": "3_1196848012133380096"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 18, "probability": 0.4183, "type": "Other", "normalized_text": "hongkoneses"}, {"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5996, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9919, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Reino Unido"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "author_id": "64986985", "created_at": "2019-11-19T17:49:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 6, "like_count": 192, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196848019943104514"], "text": "J\u00f3venes hongkoneses pidi\u00e9ndole ayuda al mundo libre. Qu\u00e9 imagen. Y qu\u00e9 desgracia que Occidente est\u00e9 en su punto m\u00e1s bajo en d\u00e9cadas. EEUU tratando de extirparse el tumor naranja que est\u00e1 matando su democracia, y Reino Unido enredado en el desastre suicida de Brexit\u2026 \ud83c\udded\ud83c\uddf0 https://t.co/E3fnk30Cjp", "lang": "es", "id": "1196848019943104514"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/BME4nKHCNW", "expanded_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/", "display_url": "blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/qua\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blogdosakamoto.blogosfera.uol.com.br/2019/11/19/quantas-mortes-de-agathas-ficariam-impunes-com-o-pacote-anticrime-de-moro/"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.9298, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1gatha F\u00e9lix"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.6334, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 148, "end": 151, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "author_id": "58668131", "created_at": "2019-11-19T18:20:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 17, "like_count": 1117, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1196855827874897920"], "text": "O PM que matou \u00c1gatha F\u00e9lix estaria sob forte tens\u00e3o no momento do tiro, segundo testemunhas. Imagina se o Congresso n\u00e3o tivesse barrado a ideia de Moro, que inocenta policiais se \"excesso decorrer de escus\u00e1vel medo, surpresa ou violenta emo\u00e7\u00e3o\"? https://t.co/BME4nKHCNW", "lang": "pt", "id": "1196855827874897920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/B2PuIcZZ2z", "expanded_url": "https://twitter.com/ioqce/status/1195805142853001217/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/B2PuIcZZ2z", "media_key": "7_1195805066726379523"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.4453, "type": "Other", "normalized_text": "mision"}]}, "author_id": "1168181472550952961", "created_at": "2019-11-20T15:56:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197182046495330304"], "text": "\"olvidarte es mision suicida\"//\"olvidate de mi\"\nhttps://t.co/B2PuIcZZ2z", "lang": "es", "id": "1197182046495330304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/0QFh1NmuBZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Toonforbrains/status/1196553169691693056", "display_url": "twitter.com/Toonforbrains/\u2026"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 194, "probability": 0.5994, "type": "Person", "normalized_text": "scooby-doo"}]}, "author_id": "287829669", "created_at": "2019-11-20T15:05:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 4, "like_count": 46, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1197169000716886017"], "text": "una ni\u00f1a gordita, su abuelo cocain\u00f3mano, su padre fracasado, su madre alcoh\u00f3lica, su hermano emo, y su t\u00edo depresivo y suicida van hacia un concurso de belleza con una furgoneta estilo scooby-doo https://t.co/0QFh1NmuBZ", "lang": "es", "id": "1197169000716886017"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/errRzYR7Qo", "expanded_url": "https://www.gacetamedica.com/portada/la-historia-clinica-electronica-de-osakidetza-incorporara-un-codigo-de-riesgo-suicida-XC2334505", "display_url": "gacetamedica.com/portada/la-his\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.3853, "type": "Other", "normalized_text": "Osakidetza"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.7051, "type": "Other", "normalized_text": "C\u00f3digo"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Riesgo Suicida"}]}, "author_id": "606465186", "created_at": "2019-11-20T14:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197165509084663809"], "text": "La historia cl\u00ednica electr\u00f3nica de Osakidetza incorporar\u00e1 un C\u00f3digo de Riesgo Suicida https://t.co/errRzYR7Qo \u00bfprevenci\u00f3n o estigmatizaci\u00f3n?", "lang": "es", "id": "1197165509084663809"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/Pmvsev2ASm", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/ele-matou-como-se-ela-fosse-bicho-diz-testemunha-que-viu-moradora-de-rua-ser-morta-em-niteroi-apos-pedir-1-24090201?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/ele-matou-\u2026"}, {"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/pLJwQAxRRG", "expanded_url": "https://outline.com/f9aN4p", "display_url": "outline.com/f9aN4p"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.6319, "type": "Place", "normalized_text": "Niter\u00f3i"}]}, "author_id": "18550598", "created_at": "2019-11-20T17:00:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197198117508173824"], "text": "\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a \u2018Ele matou como se ela fosse bicho\u2019, diz testemunha que viu moradora de rua ser morta em Niter\u00f3i ap\u00f3s pedir R$ 1  https://t.co/Pmvsev2ASm\nou\nhttps://t.co/pLJwQAxRRG", "lang": "pt", "id": "1197198117508173824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197116393172459520"}], "author_id": "1103977372955615233", "created_at": "2019-11-20T11:36:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 9, "like_count": 837, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1197116394850131968"], "in_reply_to_user_id": "1103977372955615233", "text": "El asalto en mi infancia afecto mi estudio, sufr\u00ed de impotencia hasta mis 24 a\u00f1os, terrores nocturnos, ideario suicida desde mis 15 a\u00f1os, ataques de rabia, falta de concentraci\u00f3n, insomnio, baja autoestima, nerviosismo, miedos irracionales, timidez...", "lang": "es", "id": "1197116394850131968"}, {"author_id": "360011314", "created_at": "2019-11-19T22:39:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196921024677326848"], "text": "Um adolescente tirou a pr\u00f3pria vida, e o pior de tudo \u00e9 a causa: n\u00e3o ter nenhum amigo! Ningu\u00e9m foi no anivers\u00e1rio dele, al\u00e9m dos pais. Ningu\u00e9m queria ser amigo dele. Pelo amor de Deusssss, que humanidade \u00e9 essa???? Isso n choca vcs?", "lang": "pt", "id": "1196921024677326848"}, {"author_id": "2926840409", "created_at": "2019-11-20T13:03:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197138272595644416"], "text": "um psicopata\ud83d\ude31\ud83d\udd2a\ud83d\udc89 e uma suicida\ud83d\ude35\ud83e\udd15\ud83d\udd2b ele mataria por ela\ud83e\udd70\ud83d\udc91 e ela morreria por ele\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\udc6b", "lang": "pt", "id": "1197138272595644416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/oKsbI27la2", "expanded_url": "https://twitter.com/kthscar/status/1043939300918931457/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/oKsbI27la2", "media_key": "7_1043938961712910336"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8525, "type": "Person", "normalized_text": "Deukae"}, {"start": 55, "end": 61, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "Gahyeon"}]}, "author_id": "859089800124665858", "created_at": "2019-11-20T01:03:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 61, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1196957141153853441"], "text": "nunca se esque\u00e7am do dia em que o Deukae quase matou a Gahyeon. https://t.co/oKsbI27la2", "lang": "pt", "id": "1196957141153853441"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197197013273722880"}], "author_id": "1014542938720866304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ines_soares4", "id": "1060285869058387970"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197197137366462464"], "in_reply_to_user_id": "1060285869058387970", "text": "@ines_soares4 S\u00f3 se fosse contigo", "lang": "pt", "id": "1197197137366462464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/gn9PTAlUna", "expanded_url": "https://twitter.com/jrisco/status/1197187745019383809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gn9PTAlUna", "media_key": "3_1197187737381523457"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/gn9PTAlUna", "expanded_url": "https://twitter.com/jrisco/status/1197187745019383809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gn9PTAlUna", "media_key": "3_1197187737381552129"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/gn9PTAlUna", "expanded_url": "https://twitter.com/jrisco/status/1197187745019383809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gn9PTAlUna", "media_key": "3_1197187737394114560"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/gn9PTAlUna", "expanded_url": "https://twitter.com/jrisco/status/1197187745019383809/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gn9PTAlUna", "media_key": "3_1197187737385725952"}]}, "author_id": "8044452", "created_at": "2019-11-20T16:19:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1509, "reply_count": 1176, "like_count": 6356, "quote_count": 379}, "edit_history_tweet_ids": ["1197187745019383809"], "text": "\u00a1\u00a1\u00a1 YA LLEG\u00d3 YA EST\u00c1 AQU\u00cd !!!  \n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nVOTE USTED POR LA NOTICIA M\u00c1S MEXICANA DE TODOS LOS TIEMPOS\n\n\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36\ud83c\udf36\n\nHOY OCHO FINALISTAS \ud83d\ude31\ud83d\udd25\ud83d\udca5 \n\n\u00a1VOTE YAAAA!\n\n[PARTE 1] https://t.co/gn9PTAlUna", "lang": "es", "id": "1197187745019383809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9633, "type": "Other", "normalized_text": "fast n furious"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.582, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "author_id": "925121403900317696", "created_at": "2019-11-20T16:49:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 24, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195183462506497"], "text": "fast n furious no es lo mismo sin Brian y la 8 no se compara con ninguna de  las anteriores", "lang": "es", "id": "1197195183462506497"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/9VpSdB9q0D", "expanded_url": "http://bit.ly/2O3iPmi", "display_url": "bit.ly/2O3iPmi"}, {"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/jQeQNAoE0K", "expanded_url": "https://twitter.com/ultimosegundo/status/1197195117741903875/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jQeQNAoE0K", "media_key": "3_1197195111697924096"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "8110402", "created_at": "2019-11-20T16:48:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195117741903875"], "text": "\"O PT tem que polarizar mesmo\", diz Lula\n\n\u2192 https://t.co/9VpSdB9q0D https://t.co/jQeQNAoE0K", "lang": "pt", "id": "1197195117741903875"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197195987531522049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4017, "type": "Other", "normalized_text": "yonki"}]}, "author_id": "995537966272602114", "created_at": "2019-11-20T16:52:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197195988882116608"], "in_reply_to_user_id": "995537966272602114", "text": "Dueles...\ncomo un yonki que se dice: 'Es la \u00faltima y la dejo'\ncomo beber aguarr\u00e1s, \ncomo volver donde fuimos sabiendo que ya no est\u00e1s, \ncomo mirar hacia atr\u00e1s y ver un juguete roto en la c\u00e1mara de gas +", "lang": "es", "id": "1197195988882116608"}, {"author_id": "1013126327979962368", "created_at": "2019-11-20T16:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197187384904957953"], "text": "medo de olhar essa porra", "lang": "pt", "id": "1197187384904957953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197191885686738945"}], "author_id": "317261629", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197192533664768001"], "in_reply_to_user_id": "14594813", "text": "@folha Aposto q \u00e9 um cidad\u00e3o de bem", "lang": "pt", "id": "1197192533664768001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197190180471476224"}], "author_id": "711783132", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "izabbellasodre", "id": "863207055515144193"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194148849303552"], "in_reply_to_user_id": "863207055515144193", "text": "@izabbellasodre amiga??????ta tudo bem?", "lang": "pt", "id": "1197194148849303552"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196841287162486784"}], "author_id": "1021189028643725314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vanicollerf", "id": "482596672"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194935079854081"], "in_reply_to_user_id": "482596672", "text": "@vanicollerf Antes de las drogas", "lang": "es", "id": "1197194935079854081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 101, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Corina"}]}, "author_id": "1410380994", "created_at": "2019-11-20T09:18:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1240, "reply_count": 173, "like_count": 2591, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1197081862868484098"], "text": "Que triste papel, el de algunos personajes y personajas, que agreden, no gratuitamente, a Mar\u00eda Corina, que en el fondo bastante considerada y discreta ha sido  con una oposici\u00f3n que la rechaza y que no acaba de encontrar su camino.", "lang": "es", "id": "1197081862868484098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/3ZZYB1GaGO", "expanded_url": "https://www.mega.cl/noticias/nacional/282595-daniel-jadue-alcalde-personas-heridas-bala-carabineros-auto-civil-recoleta-barrio-bellavista-perdigones.html", "display_url": "mega.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/282595-daniel-jadue-alcalde-personas-heridas-bala-carabineros-auto-civil-recoleta-barrio-bellavista-perdigones.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.529, "type": "Person", "normalized_text": "Jadue"}, {"start": 71, "end": 81, "probability": 0.3964, "type": "Person", "normalized_text": "Carabineros"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.6686, "type": "Place", "normalized_text": "Recoleta"}]}, "author_id": "58048133", "created_at": "2019-11-20T01:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 452, "like_count": 250, "quote_count": 53}, "edit_history_tweet_ids": ["1196961639154749440"], "text": "Jadue denuncia que dos personas resultaron heridas a bala por parte de Carabineros en Recoleta\n\nhttps://t.co/3ZZYB1GaGO", "lang": "es", "id": "1196961639154749440"}, {"entities": {"urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/Moq9b685eh", "expanded_url": "https://twitter.com/tvnnoticias/status/1196984004492320768/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Moq9b685eh", "media_key": "13_1196963468219469825"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.9538, "type": "Person", "normalized_text": "Rosario Turner"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.9309, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 189, "end": 199, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "NoticiasTVN"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 200, "tag": "NoticiasTVN"}]}, "author_id": "299693451", "created_at": "2019-11-20T02:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1196984004492320768"], "text": "La ministra Rosario Turner fue autorizada para presentar ante la Asamblea Nacional un proyecto de ley para que el Estado brinde apoyo a quienes se encuentre en riesgo de conducta suicida. #NoticiasTVN https://t.co/Moq9b685eh", "lang": "es", "id": "1196984004492320768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196913100785700866"}], "author_id": "3903916212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Esthelar3", "id": "1133928513235554304"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:46:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194563556954113"], "in_reply_to_user_id": "1133928513235554304", "text": "@Esthelar3 Quase se matou com essa moto a\u00ed doidona kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1197194563556954113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/PU82wYPcby", "expanded_url": "https://www.lanaciondigital.es/politica/inicia-debate-exigir-pedro-sanchez-ilegalizacion-vox_2475_102.html", "display_url": "lanaciondigital.es/politica/inici\u2026", "unwound_url": "https://www.lanaciondigital.es/politica/inicia-debate-exigir-pedro-sanchez-ilegalizacion-vox_2475_102.html"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.5994, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 44, "end": 56, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.9069, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "author_id": "1136312006573723648", "created_at": "2019-11-20T12:15:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 198, "reply_count": 75, "like_count": 184, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1197126283219623936"], "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8  Podemos inicia un debate para exigir a Pedro S\u00e1nchez la ilegalizaci\u00f3n de VOX\n\nEsta chusma comunista es peligrosa para la democracia \n https://t.co/PU82wYPcby", "lang": "es", "id": "1197126283219623936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197157448643162113"}], "author_id": "290781952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariaaclarizado", "id": "2553822816"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:20:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197187942072143872"], "in_reply_to_user_id": "2553822816", "text": "@mariaaclarizado O que aconteceu, n\u00e3o vi?", "lang": "pt", "id": "1197187942072143872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1197193677199888385"}], "author_id": "1001262401969442816", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "brunocsant", "id": "1020650637837684737"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "belmp2", "id": "732957168329236481"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "samiabomfim", "id": "27703690"}, {"start": 33, "end": 39, "username": "PMESP", "id": "63542310"}]}, "created_at": "2019-11-20T16:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1197194078288433152"], "in_reply_to_user_id": "1020650637837684737", "text": "@brunocsant @belmp2 @samiabomfim @PMESP como \u00e9 que a gente vai provar cara? presta aten\u00e7\u00e3o no que eu t\u00f4 te falando. o \u00fanico jeito de provar que o tiro saiu da pol\u00edcia \u00e9 com bal\u00edstica. se foi a pol\u00edcia vc acha que a pol\u00edcia vai se auto incriminar? pelo amor.", "lang": "pt", "id": "1197194078288433152"}], "places": [{"full_name": "Corrientes, Argentina", "id": "00a961d91f76dde8"}, {"full_name": "Guiana Francesa", "id": "991b4344edc2d520"}, {"full_name": "Viam\u00e3o, Brasil", "id": "6149b85ac3356372"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "c9f2f46c0d1b963d"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3297426490", "value": "3297426490", "detail": "User has been suspended: [3297426490].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197226247861997570", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197226247861997570", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197226247861997570].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4432837693", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4432837693].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4432837693", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197225209910190080", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197225209910190080].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197225209910190080", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1096194665223737345", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1096194665223737345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1096194665223737345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1196942887432474624", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196942887432474624].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196942887432474624", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2715881523", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2715881523].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2715881523", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197180585904615424", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197180585904615424].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197180585904615424", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197167186676264961", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197167186676264961", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197167186676264961].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "52955939", "value": "52955939", "detail": "User has been suspended: [52955939].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196857226029342721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196857226029342721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196857226029342721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1197155770783150082", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197155770783150082].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197155770783150082", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "19854974", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [19854974].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "19854974", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197100633213620225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197100633213620225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197100633213620225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "195225206", "value": "195225206", "detail": "User has been suspended: [195225206].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1196940110308282370", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1196940110308282370", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1196940110308282370].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1063192678626721792", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1063192678626721792].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1063192678626721792", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197202325754056705", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197202325754056705].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197202325754056705", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197208254037803008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197208254037803008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197208254037803008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197198382844071936", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197198382844071936", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197198382844071936].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196621554290966528", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1196621554290966528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1196621554290966528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197206418505568258", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197206418505568258].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197206418505568258", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "82103713", "value": "82103713", "detail": "User has been suspended: [82103713].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197192582641651712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197192582641651712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197192582641651712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1197196160479514624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197196160479514624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197196160479514624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "839448148296806400", "value": "839448148296806400", "detail": "User has been suspended: [839448148296806400].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197189807362981890", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197189807362981890", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197189807362981890].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1196913100785700866", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1196913100785700866].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1196913100785700866", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3001232244", "value": "3001232244", "detail": "User has been suspended: [3001232244].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1197156456136609793", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1197156456136609793", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1197156456136609793].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1158964492757282816", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1158964492757282816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1158964492757282816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1197193347284316160", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1197193347284316160].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1197193347284316160", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1197229935573815296", "oldest_id": "1197193747622223872", "result_count": 452, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmc0ulzid6lnka785qz2wqloxr1q5"}}