{"data": [{"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "face"}, {"start": 40, "end": 41, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "FT"}]}, "text": "Uma tia aleat\u00f3ria no face comentou numa FT minha antiga de um amigo que se matou... \nE eu j\u00e1 chorei uns choros essa manh\u00e3 por causa disso :(", "author_id": "75408563", "created_at": "2019-08-22T14:00:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164537847325614081"], "id": "1164537847325614081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "camisoledad_", "id": "1473880453325017091"}]}, "in_reply_to_user_id": "4862803882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164537387730513920"}], "text": "@CamiSoledad_ Jajsksksjsjsjsjjsjsjs va a seeeeer, me llegaron como dos mensajes dici\u00e9ndome que se sent\u00edan identificados pq paso x cosa con su ex y yo tipo \u00bf:D? Se\u00f1ora ya anda falopeada, esto es una carta suicida", "author_id": "3033608716", "created_at": "2019-08-22T14:00:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164537806238244864"], "id": "1164537806238244864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 138, "end": 147, "tag": "Amazonia"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9874, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 139, "end": 146, "probability": 0.4862, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazonia"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/WersROtyey", "expanded_url": "https://spanishrevolution.org/la-amazonia-brasilena-devastada-tras-16-dias-de-incendios-forestales-mientras-bolsonaro-silencia-a-los-medios/", "display_url": "spanishrevolution.org/la-amazonia-br\u2026"}]}, "text": "Bolsonaro y qui\u00e9nes le apoyan est\u00e1n destruyendo Brasil, y ya de paso atentando contra toda la Humanidad, al permitir la destrucci\u00f3n de la #Amazonia Las ultraderechas son la expresi\u00f3n m\u00e1xima del capitalismo depredador y suicida https://t.co/WersROtyey", "author_id": "299920075", "created_at": "2019-08-22T14:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164537708443815936"], "id": "1164537708443815936"}, {"in_reply_to_user_id": "1004125250383155202", "entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.9373, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164536507371347974"}], "text": "@lcs95ua Come\u00e7a que pra saber se estava dentro dos tr\u00e2mites legais ele teria que passar por um julgamento isento pra garantir que a morte n\u00e3o foi acidental ou um erro do policial pq no Brasil n\u00e3o tem pena de morte. Matou, tem que ver o que aconteceu. Certo ou errado?", "author_id": "43828204", "created_at": "2019-08-22T13:59:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164537653456453632"], "id": "1164537653456453632"}, {"text": "S\u00f3 agora eu entendi a mat\u00e9ria que estava rolando no us sobre um cara que se suicidou pq estava sofrendo bullying por namorar uma mulher trans.\nE caralho deixem a vida do outro que inferno.\nEu me pego pensando se nunca serei digno de amor por causa da minha exist\u00eancia?", "author_id": "851446241179389952", "created_at": "2019-08-22T13:59:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164537499244478464"], "id": "1164537499244478464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9442, "type": "Place", "normalized_text": "Filadelfia"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/SPWTHqBlix", "expanded_url": "https://www.colimanoticias.com/joven-de-filadelfia-se-suicida-luego-de-sufrir-acoso-por-tener-novia-trans/", "display_url": "colimanoticias.com/joven-de-filad\u2026"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/3LklLZmG33", "expanded_url": "https://twitter.com/colimanoticias/status/1164537385595670529/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3LklLZmG33", "media_key": "3_1164537384136040448"}]}, "text": "Joven de Filadelfia se suicida luego de sufrir acoso por tener novia\u00a0trans https://t.co/SPWTHqBlix https://t.co/3LklLZmG33", "author_id": "255202065", "created_at": "2019-08-22T13:58:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164537385595670529"], "id": "1164537385595670529"}, {"text": "Porque \u00e9 wue este gajo ainda nao se matou https://t.co/6ctHyXc7lr", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/6ctHyXc7lr", "expanded_url": "https://twitter.com/Niltoncomedy/status/1164264038525820928", "display_url": "twitter.com/Niltoncomedy/s\u2026"}]}, "author_id": "371204136", "created_at": "2019-08-22T13:58:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164537284441661440"], "id": "1164537284441661440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "author_id": "4454667676", "created_at": "2019-08-22T13:57:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164537201633443841"], "id": "1164537201633443841"}, {"text": "Acho que a pior fase de um suicida \u00e9 escrever a carta de despedida...", "author_id": "221765395", "created_at": "2019-08-22T13:57:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164537035622891525"], "id": "1164537035622891525"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 242, "end": 251, "tag": "ripresse"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9142, "type": "Place", "normalized_text": "Philadelphia"}]}, "text": "Um homem de 20 anos, na Philadelphia, que j\u00e1 sofria de depress\u00e3o, foi ridicularizado em pra\u00e7a p\u00fablica por ter um relacionamento com uma mulher trans. \n\nEm momento algum negou a companheira.\n\nEle se suicidou.\n\n\u00c9 esse o tweet.\nhistoria triste.\n#ripresse", "author_id": "976267880995151872", "created_at": "2019-08-22T13:56:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164536925988016133"], "id": "1164536925988016133"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "author_id": "190808413", "created_at": "2019-08-22T13:56:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164536912553697282"], "id": "1164536912553697282"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "author_id": "67173551", "created_at": "2019-08-22T13:56:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164536901988233216"], "id": "1164536901988233216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lpscomunica", "id": "868277609251168257"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164494120804638720"}], "text": "RT @lpscomunica: \u201cBrasil, um pa\u00eds suicida? Obscurantismo das elites se espalha entre alienados\u201d\n\u00d3timo artigo de Iara Pietricovsky hoje na @\u2026", "author_id": "3664974377", "created_at": "2019-08-22T13:56:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164536784153468929"], "id": "1164536784153468929"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MiguelFontan", "id": "51769033"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "AgustinNavarro", "id": "45669460"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164536056521330688"}], "text": "RT @MiguelFontan: @AgustinNavarro El primer error en cualquier negociaci\u00f3n es ir con el peor equipo... No creo que eso lo contemple tu m\u00e9to\u2026", "author_id": "995774758011723778", "created_at": "2019-08-22T13:55:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164536683536293888"], "id": "1164536683536293888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "59858140", "created_at": "2019-08-22T13:55:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164536594348617734"], "id": "1164536594348617734"}, {"in_reply_to_user_id": "189972163", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164525030014935041"}], "text": "@ThayRei12 Um amigo meu se matou de tanto ouvir isso", "author_id": "236797182", "created_at": "2019-08-22T13:55:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164536565546266629"], "id": "1164536565546266629"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "128372940", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164526849281732609"}], "text": "@jairbolsonaro Coe laranja arrombado \nPq tu n\u00e3o se suicida? ,vai morrer como her\u00f3i e parar de fazer merda no braza\nEu acho uma boa ideia vc fzr isso.", "author_id": "1070095872036356097", "created_at": "2019-08-22T13:55:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164536532256075776"], "id": "1164536532256075776"}, {"in_reply_to_user_id": "3131014991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164536476656386058"}], "text": "Mas eu penso bastante em morte. Eu n\u00e3o acho que eu seja suicida, porque eu pensei poucas vezes durante a vida no ato de fato e de fantasiar com ele.", "author_id": "3131014991", "created_at": "2019-08-22T13:55:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164536478493544450"], "id": "1164536478493544450"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 22, "username": "The_Sandmans", "id": "1085243033241767937"}, {"start": 23, "end": 28, "username": "NASA", "id": "11348282"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "NASAEarth", "id": "24919888"}]}, "in_reply_to_user_id": "4625974577", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164535897964056576"}], "text": "@LaysaBx @The_Sandmans @NASA @NASAEarth Cara, tu est\u00e1 se mostrando uma tremenda analfabeta em hist\u00f3ria da regi\u00e3o norte e ta querendo pagar de inteligente?\n\nSimples, quem introduziu a t\u00e9cnica de queimada pra limpeza do solo na regi\u00e3o amaz\u00f4nica?\n\nSe vc n matou as aulas de geografia do fundamental, vc sabe responder.", "author_id": "745426593217187845", "created_at": "2019-08-22T13:53:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164536187018731520"], "id": "1164536187018731520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "author_id": "390163049", "created_at": "2019-08-22T13:53:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164536158510047232"], "id": "1164536158510047232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "163983636", "created_at": "2019-08-22T13:53:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164536153904693248"], "id": "1164536153904693248"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AgustinNavarro", "id": "45669460"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Harvard"}]}, "in_reply_to_user_id": "45669460", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164533056641937409"}], "text": "@AgustinNavarro El primer error en cualquier negociaci\u00f3n es ir con el peor equipo... No creo que eso lo contemple tu m\u00e9todo, pero el de Harvard s\u00ed... Y ese es el problema de una parte de la sociedad, se suicida sin saberlo aplicando m\u00e9todos que requieren m\u00e1s comprensi\u00f3n y otros equipos.", "author_id": "51769033", "created_at": "2019-08-22T13:53:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164536056521330688"], "id": "1164536056521330688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 62, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.4607, "type": "Person", "normalized_text": "Nasa"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.973, "type": "Organization", "normalized_text": "FBI"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.9494, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "text": "a Nasa descobriu que quem matou dinossauros foi @jairbolsonaro E o FBI j\u00e1 abriu investiga\u00e7\u00e3o para descobrir se n\u00e3o tem o dedo dele, no tr\u00e1gico acidente com Titanic", "author_id": "15417448", "created_at": "2019-08-22T13:53:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164535960899653632"], "id": "1164535960899653632"}, {"in_reply_to_user_id": "155955298", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164535590987206656"}], "text": "@Lachina8209 Ese es nivel suicida \ud83d\ude06\ud83d\ude04", "author_id": "110563505", "created_at": "2019-08-22T13:52:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164535823188013056"], "id": "1164535823188013056"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 32, "probability": 0.6329, "type": "Other", "normalized_text": "daylight"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.5477, "type": "Person", "normalized_text": "taylor nation"}]}, "text": "Vou escutar um peda\u00e7o de daylight se eu n voltar eu morri ou a taylor nation me matou", "author_id": "1127740170210553856", "created_at": "2019-08-22T13:52:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164535724848353280"], "id": "1164535724848353280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 27, "tag": "SiAsumeCristina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CHC31", "id": "182195747"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "SiAsumeCristina"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9848, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163220272822018048"}], "text": "RT @CHC31: #SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo,\u2026", "author_id": "873778622", "created_at": "2019-08-22T13:52:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164535708293316609"], "id": "1164535708293316609"}, {"text": "Pareja de lesbianas se suicida con sus 6 hijos adoptivos\nhttps://t.co/S7MSjVwRPe", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/S7MSjVwRPe", "expanded_url": "http://www.radiomilagro.com/2019/04/pareja-de-lesbianas-se-suicida-con-sus.html", "display_url": "radiomilagro.com/2019/04/pareja\u2026"}]}, "author_id": "2837357575", "created_at": "2019-08-22T13:51:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164535689016422402"], "id": "1164535689016422402"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "58806551", "created_at": "2019-08-22T13:51:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164535662546231296"], "id": "1164535662546231296"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 108, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164165954613460992"}], "text": "@esquinabaja calladita te ves mejor... todo lo q digas tu padre el delincuente mayor s\u00ed el cobarde suicida AG ya lo contamino... ojo q ya van por todo lo q dices q es tuyo... pues es lo q t\u00fa padre nos robo a todos los PERUANOS...", "author_id": "608253492", "created_at": "2019-08-22T13:51:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164535560951799809"], "id": "1164535560951799809"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "author_id": "186119895", "created_at": "2019-08-22T13:50:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164535338662076417"], "id": "1164535338662076417"}, {"text": "Asesinato de \u00e1rboles: otra conducta est\u00fapidamente suicida. https://t.co/NKPb8fFixu", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/NKPb8fFixu", "expanded_url": "https://twitter.com/Gnina_M_M/status/1164373745898835968", "display_url": "twitter.com/Gnina_M_M/stat\u2026"}]}, "author_id": "302360629", "created_at": "2019-08-22T13:49:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164535034554064897"], "id": "1164535034554064897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "826588906346921984", "created_at": "2019-08-22T13:49:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164534970100174848"], "id": "1164534970100174848"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "author_id": "2912189519", "created_at": "2019-08-22T13:49:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164534941776044032"], "id": "1164534941776044032"}, {"text": "Estai amamonaos con tanta gana de morirse. Si te va suicida tirate desde un decimo asi almenos haceis algo bien.", "author_id": "1127707635522985984", "created_at": "2019-08-22T13:47:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164534684572950528"], "id": "1164534684572950528"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "author_id": "3506389456", "created_at": "2019-08-22T13:47:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164534674745638912"], "id": "1164534674745638912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "N_Carvalheira", "id": "1089535657"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164530471998545921"}], "text": "RT @N_Carvalheira: Mulher chega em casa e descobre que ex-marido matou seu filho de 2 anos\n\nPai de 34 anos cometeu o crime e depois se mato\u2026", "author_id": "1058563218082271232", "created_at": "2019-08-22T13:47:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164534582072532993"], "id": "1164534582072532993"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Caroool_Pereira", "id": "2315938603"}]}, "in_reply_to_user_id": "2315938603", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164533833850638336"}], "text": "@Caroool_Pereira Se matou \ud83d\ude2a", "author_id": "1014715692401283073", "created_at": "2019-08-22T13:47:20.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164534520957325313"], "id": "1164534520957325313"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "esconderijoas", "id": "920742740501192710"}]}, "text": "Sobre a 3\u00b0 temporada de @esconderijoas est\u00e1 toda gente se perguntando \"Quem vais morrer? Quem matou?\", etc. mas se n\u00e3o houver um(a) assassino(a) e sim um(a) suicida? E se o(a) personagem que morre em vez de ser assassinado comete suic\u00eddio? Ser\u00e1  um bom palpite?", "author_id": "1036411774390738944", "created_at": "2019-08-22T13:47:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164534513290162177"], "id": "1164534513290162177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.7569, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/sAdxVqz0xf", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}]}, "text": "Ou seja, est\u00e1 ruim, mas vai piorar!\n\nIara Pietricovsky: Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/sAdxVqz0xf", "author_id": "32690744", "created_at": "2019-08-22T13:47:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164534503697784837"], "id": "1164534503697784837"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "author_id": "1268471546", "created_at": "2019-08-22T13:46:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164534401054756866"], "id": "1164534401054756866"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "drogaebar", "id": "1416251338024013831"}]}, "in_reply_to_user_id": "3019957859", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164023982053646337"}], "text": "@Drogaebar ent\u00e3o se o sequestrador matou a jovem foi por culpa da pol\u00edcia e n\u00e3o por ele ter uma arma apontada pra ela? s\u00e9rio que voc\u00eas n\u00e3o percebem nada de errado nisso?", "author_id": "173790836", "created_at": "2019-08-22T13:46:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164534393861484544"], "id": "1164534393861484544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9737, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9663, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164367012405174274"}], "text": "RT @fpcoliveira: Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse\u2026", "author_id": "120835333", "created_at": "2019-08-22T13:46:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164534387607838720"], "id": "1164534387607838720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "1344827514", "created_at": "2019-08-22T13:46:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164534375163289605"], "id": "1164534375163289605"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "276743177", "created_at": "2019-08-22T13:45:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164534148209565696"], "id": "1164534148209565696"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 28, "end": 35, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 55, "end": 61, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164533518594191360"}], "text": "RT @InescOficial: Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo\u2026", "author_id": "109249368", "created_at": "2019-08-22T13:44:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164533910107242496"], "id": "1164533910107242496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "elschlepper", "id": "2670470348"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.5594, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164208398814076928"}], "text": "RT @elschlepper: Los gobernadores peronistas muestran su cara m\u00e1s miserable queriendole cobrar el IVA al sachets de leche y la harina de lo\u2026", "author_id": "1088881117866926080", "created_at": "2019-08-22T13:44:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164533896110858247"], "id": "1164533896110858247"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "942090440014286848", "created_at": "2019-08-22T13:44:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164533889475518464"], "id": "1164533889475518464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AngieSalcedo6", "id": "1267867356929409024"}]}, "in_reply_to_user_id": "595674753", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164532023605780480"}], "text": "@angiesalcedo6 Millones de humanos y se suicida uno, que gran aporte jajajaja", "author_id": "1155349191624990721", "created_at": "2019-08-22T13:44:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164533850766225408"], "id": "1164533850766225408"}, {"in_reply_to_user_id": "3362476599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164533576534253570"}], "text": "A conclus\u00e3o \u00e9 que existe uma dificuldade inequ\u00edvoca de nos pensarmos como uma na\u00e7\u00e3o justa, democr\u00e1tica e diversa. O obscurantismo doentio das elites, que se espalha tamb\u00e9m nos setores alienados, \u00e9 suicida. Sen\u00e3o, como justificar nosso rumo atual? https://t.co/2SZ9wmABgs", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/2SZ9wmABgs", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw?loggedpaywall", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}]}, "author_id": "3362476599", "created_at": "2019-08-22T13:43:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164533577880678405"], "id": "1164533577880678405"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 50, "tag": "impostos"}, {"start": 98, "end": 116, "tag": "SistemaTribut\u00e1rio"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/2SZ9wmABgs", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw?loggedpaywall", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "3362476599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164533562051301379"}], "text": "As mulheres negras s\u00e3o as que mais pagam #impostos proporcionalmente \u00e0 sua renda no Brasil. Nosso #SistemaTribut\u00e1rio regressivo \u00e9 um instrumento de manuten\u00e7\u00e3o das dist\u00e2ncias sociais. https://t.co/2SZ9wmABgs", "author_id": "3362476599", "created_at": "2019-08-22T13:43:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164533563766837250"], "id": "1164533563766837250"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/bhKAOBd57g", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}]}, "text": "Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo das elites, que se espalha tamb\u00e9m nos setores alienados, \u00e9 suicida\". Por que? Vamos aos fatos do Brasil de hoje, segue o fio:  \nhttps://t.co/bhKAOBd57g", "author_id": "3362476599", "created_at": "2019-08-22T13:43:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164533518594191360"], "id": "1164533518594191360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JFMargarida", "id": "626725650"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.758, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 159, "end": 162, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}, {"start": 185, "end": 188, "probability": 0.9158, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 230, "end": 233, "probability": 0.904, "type": "Person", "normalized_text": "Nero"}, {"start": 269, "end": 273, "probability": 0.4398, "type": "Person", "normalized_text": "Frota"}, {"start": 277, "end": 283, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "Queir\u00f3z"}]}, "in_reply_to_user_id": "626725650", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164264872210829312"}], "text": "@JFMargarida @LulaOficial Vale a pena ver  Nero, e tamb\u00e9m A comilan\u00e7a. De acordo com historiadores Nero cometeu suic\u00eddio. \nSeria Bolsonaro uma reencarna\u00e7\u00e3o de Nero.?\nH\u00e1 quem afirme que Nero n\u00e3o p\u00f4s fogo em Roma e sim os crist\u00e3os.\nNero matou a pr\u00f3pria m\u00e3e......se cuida Frota e Queir\u00f3z", "author_id": "285967091", "created_at": "2019-08-22T13:43:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164533488697204736"], "id": "1164533488697204736"}, {"text": "Sonhei que minha idea\u00e7\u00e3o suicida era t\u00e3o intensa que eu tinha que ficar sendo monitorada pelos amigos o tempo todo. N\u00e3o queria viver de jeito nenhum. Acordei chorando.", "author_id": "944941271587704832", "created_at": "2019-08-22T13:43:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164533451405570050"], "id": "1164533451405570050"}, {"in_reply_to_user_id": "960910880388108289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164326918042411008"}], "text": "@flor_unplugged Se te suicida ahi mismo", "author_id": "33337318", "created_at": "2019-08-22T13:42:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164533407889678336"], "id": "1164533407889678336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "321568333", "created_at": "2019-08-22T13:42:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164533354768871424"], "id": "1164533354768871424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "333536614", "created_at": "2019-08-22T13:41:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164533135897485312"], "id": "1164533135897485312"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "author_id": "954345810778558467", "created_at": "2019-08-22T13:41:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164533092180271105"], "id": "1164533092180271105"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "author_id": "998302646", "created_at": "2019-08-22T13:41:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164532963780046848"], "id": "1164532963780046848"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "lembrei de quando ia assistir esquadr\u00e3o suicida em 2016 assim que lan\u00e7ou, e a pessoa n\u00e3o chegou na hr certa me deu uma crise de ansiedade e fiquei sozinha chorando l\u00e1 kkkk \ndps chegou e desistimos de assistir pq j\u00e1 tava na metade do filme \ud83d\udc94", "author_id": "1074334286910799872", "created_at": "2019-08-22T13:40:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164532750772310016"], "id": "1164532750772310016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ahatum", "id": "86755398"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "utditella", "id": "129856330"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "pablobarone", "id": "154306159"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "GatoGalanternik", "id": "2558117917"}, {"start": 49, "end": 58, "username": "mgliotta", "id": "1154183391480299520"}]}, "in_reply_to_user_id": "86755398", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164526346254639105"}], "text": "@ahatum @UTDiTella @pablobarone @GatoGalanternik @mgliotta Doy f\u00e9 con lo de llegar tarde. No lo recomiendo, pero siempre hay un suicida que lo hace.......", "author_id": "812524604904374272", "created_at": "2019-08-22T13:40:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164532729511391232"], "id": "1164532729511391232"}, {"text": "SUICIDA!!! Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/QtIgrPPkNc", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/QtIgrPPkNc", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/governo-m5s-pd-necessario-possibile-o-suicida_it_5d5e3c11e4b0b59d256f6b6e?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/governo-\u2026"}]}, "author_id": "427673107", "created_at": "2019-08-22T13:39:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164532612884566016"], "id": "1164532612884566016"}, {"in_reply_to_user_id": "939271950148481024", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164519883993956353"}], "text": "@RuiGomes3132 Matou se", "author_id": "1000018243883552768", "created_at": "2019-08-22T13:39:04.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164532441840832512"], "id": "1164532441840832512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.7369, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflixxxxxxx"}]}, "text": "aaaaaaa saiu esquadr\u00e3o suicida na Netflixxxxxxx", "author_id": "830165455", "created_at": "2019-08-22T13:38:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164532379089866752"], "id": "1164532379089866752"}, {"text": "Vale ler... https://t.co/ZzNgTrCYmX", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/ZzNgTrCYmX", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=facebook&utm_medium=social&utm_campaign=compfb", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}]}, "author_id": "242010147", "created_at": "2019-08-22T13:38:25.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164532278850183168"], "id": "1164532278850183168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9471, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4934, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.", "author_id": "1107005389067952128", "created_at": "2019-08-22T13:38:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164532193844183041"], "id": "1164532193844183041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "author_id": "1083851289145106432", "created_at": "2019-08-22T13:37:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164532129851686912"], "id": "1164532129851686912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164313146938527744"}], "text": "Este no es amigo del suicida cobarde!? https://t.co/MmtrpVTSMn", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/MmtrpVTSMn", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1164313146938527744", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}]}, "author_id": "32920400", "created_at": "2019-08-22T13:37:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164531929720528899"], "id": "1164531929720528899"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Y3rY3k", "id": "3316137275"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164528815873376262"}], "text": "RT @Y3rY3k: Lean: un var\u00f3n de 30 a\u00f1os se suicida, al parecer por la mala praxis que muchas mujeres hacen y se aprovechan de la INCONSTITUCI\u2026", "author_id": "1005431841673957376", "created_at": "2019-08-22T13:36:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164531789362335744"], "id": "1164531789362335744"}, {"text": "S\u00f3 dia s\u00f3, acordar e receber a not\u00edcia que sua colega de sala se matou n\u00e3o \u00e9 nada bem... Depress\u00e3o maldita depress\u00e3o...\ud83d\ude14\ud83d\ude13", "author_id": "1066849942608715776", "created_at": "2019-08-22T13:35:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164531649469698048"], "id": "1164531649469698048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "927339713530343424", "created_at": "2019-08-22T13:35:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164531551339786240"], "id": "1164531551339786240"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}]}, "in_reply_to_user_id": "543774554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164434910796484608"}], "text": "@HuffPostItalia Suicida per il @Mov5Stelle", "author_id": "448402028", "created_at": "2019-08-22T13:35:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164531425179291649"], "id": "1164531425179291649"}, {"text": "at\u00e9 hoje eu tenho d\u00favidas de se ela realmente matou a colega ou n\u00e3o https://t.co/Bjrbh4DVEX", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Bjrbh4DVEX", "expanded_url": "https://twitter.com/dmvaj_/status/1164300500377976833", "display_url": "twitter.com/dmvaj_/status/\u2026"}]}, "author_id": "1101099686", "created_at": "2019-08-22T13:34:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164531389712220161"], "id": "1164531389712220161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "josemeinardii", "id": "2158022277"}]}, "in_reply_to_user_id": "2158022277", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164530153923522560"}], "text": "@josemeinardii Dice \"alguien cree\" yo supuse q ALGUIEN me denunci\u00f3 por suicida nos\u00e9 jajajajajajaja", "author_id": "918436687440736256", "created_at": "2019-08-22T13:34:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164531294237319168"], "id": "1164531294237319168"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/xv9Pqrn6c8", "expanded_url": "https://twitter.com/N_Carvalheira/status/1164530471998545921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xv9Pqrn6c8", "media_key": "3_1164530467367993344"}]}, "text": "Mulher chega em casa e descobre que ex-marido matou seu filho de 2 anos\n\nPai de 34 anos cometeu o crime e depois se matou (IG) https://t.co/xv9Pqrn6c8", "author_id": "1089535657", "created_at": "2019-08-22T13:31:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1164530471998545921"], "id": "1164530471998545921"}, {"text": "Mano o fill se matou, \u00e9 s\u00e9rio eu n\u00e3o acredito nisso", "author_id": "779190503183159296", "created_at": "2019-08-22T13:31:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164530443892482048"], "id": "1164530443892482048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "1861062565", "created_at": "2019-08-22T13:31:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164530410744963073"], "id": "1164530410744963073"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Emmanuel_Night", "id": "879133405820203008"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/BEY64xcClI", "expanded_url": "https://twitter.com/Emmanuel_Night/status/1163606865806315535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEY64xcClI", "media_key": "16_1163606856813744144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163606865806315535"}], "text": "RT @Emmanuel_Night: Quiero armar una secta suicida \u00bfQui\u00e9n me sigue? https://t.co/BEY64xcClI", "author_id": "983031006906191872", "created_at": "2019-08-22T13:30:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164530265680744448"], "id": "1164530265680744448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CivismoCaracas", "id": "517036856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164499983527227399"}], "text": "RT @CivismoCaracas: Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "author_id": "393540807", "created_at": "2019-08-22T13:30:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164530263625482242"], "id": "1164530263625482242"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Arquitectico", "id": "176717092"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "TrainerExtreme", "id": "1151446206037581829"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "Vox_Eixample", "id": "1050449522273472512"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "campsoscar", "id": "85436344"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/DcGjuq8uI2", "expanded_url": "http://www.rtve.es/noticias/20190627/menos-muerto-doble-atentado-suicida-tunez/1963042.shtml", "display_url": "rtve.es/noticias/20190\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "176717092", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164529052079874050"}], "text": "@Arquitectico @TrainerExtreme @Vox_Eixample @campsoscar @Santi_ABASCAL @openarms_fund Si huyes del estado isl\u00e1mico y te ofrecen un pa\u00eds donde el estado isl\u00e1mico atenta... https://t.co/DcGjuq8uI2", "author_id": "253544370", "created_at": "2019-08-22T13:29:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164530136311459840"], "id": "1164530136311459840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 160, "probability": 0.4389, "type": "Person", "normalized_text": "Correio"}], "urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/RCMpHklwjF", "expanded_url": "https://www.correio24horas.com.br/noticia/nid/ele-nunca-matou-ninguem-defende-avo-de-jovem-que-assaltou-onibus-em-paripe/?utm_source=newsletter&utm_medium=newsletter_minha-bahia&utm_campaign=Regua&utm_term=minha-bahia", "display_url": "correio24horas.com.br/noticia/nid/el\u2026"}]}, "text": "Ahhh Velho.. fala s\u00e9rio! O cara \u00e9 verme de um assaltante a m\u00e3o armada, matou um trabalhador e confessou participa\u00e7\u00e3o em mais 3 assaltos e a reportagem do Correio tentar fazer melodrama como se ele fosse  um coitadinho... Tenha santa paci\u00eancia. https://t.co/RCMpHklwjF", "author_id": "713058455192485889", "created_at": "2019-08-22T13:29:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164530054073860098"], "id": "1164530054073860098"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "383786248", "created_at": "2019-08-22T13:29:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164529924692172805"], "id": "1164529924692172805"}, {"text": "Se tornando pessoas  perigosas, falsas, dissimuladas, sem car\u00e1ter. Tem pessoas que s\u00e3o  t\u00e3o  diab\u00f3licas. Agora mesmo, a mulher e o marido  matou a filha, enterraram, e foi na pol\u00edcia, fizeram  a den\u00fancia  de sequestro, e a m\u00e3e fez... https://t.co/UPEEAMVMxs", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/UPEEAMVMxs", "expanded_url": "https://www.pensador.com/frase/MTc5Mjc4Ng/", "display_url": "pensador.com/frase/MTc5Mjc4\u2026"}]}, "author_id": "343807048", "created_at": "2019-08-22T13:28:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164529812179808256"], "id": "1164529812179808256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1157317367199870977", "created_at": "2019-08-22T13:27:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164529649629708294"], "id": "1164529649629708294"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "augustosnunes", "id": "50452226"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 145, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 159, "end": 173, "probability": 0.803, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana karinge"}]}, "in_reply_to_user_id": "50452226", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164318339033907200"}], "text": "@augustosnunes Acredito q se sua mente ainda n\u00e3o foi afetada Se lembre de outro caso, em que  sniper matou uma professora feita ref\u00e9m em S\u00e3o Paulo que chamava Adriana karinge...mas neste caso o governador n\u00e3o era um doente que celebrava mortes.", "author_id": "718764731545346048", "created_at": "2019-08-22T13:27:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164529595976212480"], "id": "1164529595976212480"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "NonoElBohemio", "id": "179811016"}, {"start": 47, "end": 59, "username": "fervarelahn", "id": "327735868"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "ca_acosta", "id": "160625307"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.4168, "type": "Other", "normalized_text": "Rom\u00e1ntico"}]}, "text": "Chivas que @NonoElBohemio es Rom\u00e1ntico Suicida @fervarelahn @ca_acosta jajajajajja \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a", "author_id": "167221768", "created_at": "2019-08-22T13:26:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164529176856190978"], "id": "1164529176856190978"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mariocanessa", "id": "241183704"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "PatoCornejo", "id": "165616919"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9694, "type": "Organization", "normalized_text": "Liga"}, {"start": 114, "end": 117, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.6108, "type": "Organization", "normalized_text": "Quito"}, {"start": 218, "end": 225, "probability": 0.7824, "type": "Person", "normalized_text": "Reppetto"}, {"start": 273, "end": 279, "probability": 0.9563, "type": "Organization", "normalized_text": "Olimpia"}]}, "in_reply_to_user_id": "241183704", "geo": {"place_id": "011add077f4d2da3"}, "text": "@mariocanessa @PatoCornejo Buenos d\u00edas  Liga recibi\u00f3 lo que se merece plante\u00f3 mal y jug\u00f3 mal parec\u00eda suicida lo d Boca  le result\u00f3 el llegar 3 d\u00edas antes a Quito y se adapt\u00f3 al bote d la pelota la cual la tuvo siempre Reppetto no cambiara su forma d jugar x eso fracaso en Olimpia", "author_id": "189803737", "created_at": "2019-08-22T13:26:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164529166445924354"], "id": "1164529166445924354"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "author_id": "3406112501", "created_at": "2019-08-22T13:25:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164528959738056704"], "id": "1164528959738056704"}, {"text": "sonhei com uma amiga minha q se suicidou ja faz um tempo, no sonho eu abra\u00e7ava ela e aquilo parecia ser t\u00e3o real...\nq falta ela faz :(", "author_id": "833747071509344259", "created_at": "2019-08-22T13:25:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164528921083371520"], "id": "1164528921083371520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "318781367", "created_at": "2019-08-22T13:24:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164528833074204672"], "id": "1164528833074204672"}, {"text": "Lean: un var\u00f3n de 30 a\u00f1os se suicida, al parecer por la mala praxis que muchas mujeres hacen y se aprovechan de la INCONSTITUCIONAL LO de Violencia de G\u00e9nero \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/qEjckCHajs\n\nPD: Luego dicen las \"feministas\" que los hombres no se suicidan por culpa de las mujeres", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/qEjckCHajs", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2588792971164305&id=100001008833065&sfnsn=mo", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "author_id": "3316137275", "created_at": "2019-08-22T13:24:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164528815873376262"], "id": "1164528815873376262"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164358627374841857"}], "text": "RT @Fem_Shepard_: No pasa nada gente al grupo de los que  no nos quieren, tenemos a un grupo de aliens dispuestos a lanzarse a una misi\u00f3n s\u2026", "author_id": "1027555690255212545", "created_at": "2019-08-22T13:24:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164528795782717442"], "id": "1164528795782717442"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mitch_Cavaliere", "id": "2971762629"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "in_reply_to_user_id": "2971762629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164525413969928192"}], "text": "@Mitch_Cavaliere @udogumpel @nzingaretti Un Pd che si presenta agli elettori come \"quello che non vuole tagliare i parlamentari\" nella situazione di oggi \u00e8 un partito suicida, pronto a castrarsi pur di togliersi Renzi dai piedi. Se queste son le priorit\u00e0 della sinistra, Salvini ha invece agito benissimo", "author_id": "177937746", "created_at": "2019-08-22T13:24:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164528647081988096"], "id": "1164528647081988096"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "Chocada com esse menino que se matou, meu deus", "author_id": "713863511437393920", "created_at": "2019-08-22T13:23:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164528626454450178"], "id": "1164528626454450178"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "author_id": "170790973", "created_at": "2019-08-22T13:23:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164528556858380288"], "id": "1164528556858380288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1108510578790883328", "created_at": "2019-08-22T13:23:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164528544623599623"], "id": "1164528544623599623"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Miguelg770", "id": "165220444"}]}, "in_reply_to_user_id": "165220444", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164523462469332992"}], "text": "@Miguelg770 Es que ni pod\u00eda seguir derecho. Qu\u00e9 suicida.", "author_id": "157894879", "created_at": "2019-08-22T13:23:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164528531029856264"], "id": "1164528531029856264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "author_id": "4433119455", "created_at": "2019-08-22T13:23:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164528469511942145"], "id": "1164528469511942145"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "133774521", "created_at": "2019-08-22T13:20:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164527843352686592"], "id": "1164527843352686592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "author_id": "2553141631", "created_at": "2019-08-22T13:20:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164527776109645824"], "id": "1164527776109645824"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164358627374841857"}], "text": "RT @Fem_Shepard_: No pasa nada gente al grupo de los que  no nos quieren, tenemos a un grupo de aliens dispuestos a lanzarse a una misi\u00f3n s\u2026", "author_id": "978759828", "created_at": "2019-08-22T13:19:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164527547943739398"], "id": "1164527547943739398"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "iphonesucks"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "CloudyKant", "id": "1143402689990156288"}, {"start": 60, "end": 72, "username": "ipocondriae", "id": "4909463589"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164477344553345026"}], "text": "RT @CloudyKant: Faccio un esperimento suicida. #iphonesucks @ipocondriae", "author_id": "1143402689990156288", "created_at": "2019-08-22T13:19:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164527442003976195"], "id": "1164527442003976195"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164284303406243840"}], "text": "Crees q todos son como tu lider ladron y cobarde suicida? https://t.co/wv6z5nj8GG", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/wv6z5nj8GG", "expanded_url": "https://twitter.com/F_Ghilardi/status/1164284303406243840", "display_url": "twitter.com/F_Ghilardi/sta\u2026"}]}, "author_id": "259105502", "created_at": "2019-08-22T13:18:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164527294632927232"], "id": "1164527294632927232"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Franc_Petrucci", "id": "604760466"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "VolpeReal", "id": "1055482364388929542"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "Sfigatto", "id": "3400155731"}]}, "in_reply_to_user_id": "604760466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164476954164248578"}], "text": "@Franc_Petrucci @VolpeReal @CiccinaLupo @Sfigatto E tu pensa che i media tra i \"femminicidi\" ci mettono pure la signora scivolata sul ghiaccio o uccisa per rapina o il vecchietto che uccide la moglie malata e poi si suicida.", "author_id": "1047781200067264512", "created_at": "2019-08-22T13:17:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164527134792126464"], "id": "1164527134792126464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161613915425517570"}], "text": "Me cur\u00f3 mi mam\u00e1?\nLo que tuvo es un ataque de capricho que quer\u00eda salirse con la suya a toda costa y su mam\u00e1 le cintere\u00f3...\nDe eso no se trata el suicidio, la gente no se suicida por capricho, la gente se suicida porque no ve salida a su vida. Qu\u00e9 rabia ver esto y encima aplauden https://t.co/QQ00GE2cGo", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QQ00GE2cGo", "expanded_url": "https://twitter.com/simonajaz/status/1161613915425517570", "display_url": "twitter.com/simonajaz/stat\u2026"}]}, "author_id": "143707101", "created_at": "2019-08-22T13:17:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164527110289072128"], "id": "1164527110289072128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "author_id": "560483705", "created_at": "2019-08-22T13:17:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164526957327015938"], "id": "1164526957327015938"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1135659170835914753", "created_at": "2019-08-22T13:16:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164526861566824451"], "id": "1164526861566824451"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "143038147", "created_at": "2019-08-22T13:16:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164526696797806592"], "id": "1164526696797806592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 24, "tag": "5S"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FilippoTommaso2", "id": "1059030612051402757"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164229711653941254"}], "text": "RT @FilippoTommaso2: #5S Da no euro a si euro, da decide il popolo a  decide tutto il PD, dalla riduzione dei parlamentari a tutto come pri\u2026", "author_id": "1317907940", "created_at": "2019-08-22T13:15:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164526608767750144"], "id": "1164526608767750144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Raulo5551", "id": "1163433842637717505"}]}, "in_reply_to_user_id": "1163433842637717505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164523434044473345"}], "text": "@Raulo5551 si escucha se suicida", "author_id": "821794544", "created_at": "2019-08-22T13:13:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164525902119743488"], "id": "1164525902119743488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "author_id": "3309795087", "created_at": "2019-08-22T13:12:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164525839393992704"], "id": "1164525839393992704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "author_id": "2825627931", "created_at": "2019-08-22T13:12:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164525746280423426"], "id": "1164525746280423426"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "gtAgenda2030", "id": "886013506398674947"}, {"start": 108, "end": 118, "username": "Maramluz2", "id": "2615778732"}, {"start": 119, "end": 134, "username": "grcartadebelem", "id": "4341887595"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/TOaFCKUSXG", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164481286624415744"}], "text": "RT @iara54: Iara Pietricovsky: Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/TOaFCKUSXG @InescOficial @gtAgenda2030 @Maramluz2 @grcartadebelem @REB\u2026", "author_id": "886013506398674947", "created_at": "2019-08-22T13:11:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164525499571458049"], "id": "1164525499571458049"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SirHenryKau", "id": "764485966153252864"}]}, "in_reply_to_user_id": "764485966153252864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164431211684651008"}], "text": "@SirHenryKau Mujer \nSuicida..\nAmate...\nTu Hombre", "author_id": "1141079760157757440", "created_at": "2019-08-22T13:11:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164525435935481856"], "id": "1164525435935481856"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164358627374841857"}], "text": "RT @Fem_Shepard_: No pasa nada gente al grupo de los que  no nos quieren, tenemos a un grupo de aliens dispuestos a lanzarse a una misi\u00f3n s\u2026", "author_id": "966335143", "created_at": "2019-08-22T13:10:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164525344084414464"], "id": "1164525344084414464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "66530886", "created_at": "2019-08-22T13:10:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164525263964790785"], "id": "1164525263964790785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e9rida"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/MABm0uHamN", "expanded_url": "http://ow.ly/50LG30poOHY", "display_url": "ow.ly/50LG30poOHY"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/AGOoAElLB3", "expanded_url": "https://twitter.com/yucatanalinstan/status/1164525197766135808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AGOoAElLB3", "media_key": "3_1164525196495216641"}]}, "text": "Se suicida por una decepci\u00f3n amorosa en el sur de M\u00e9rida\nhttps://t.co/MABm0uHamN https://t.co/AGOoAElLB3", "author_id": "1092524822", "created_at": "2019-08-22T13:10:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164525197766135808"], "id": "1164525197766135808"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Lady_Kruella", "id": "938876293873053696"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7783, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164523152166309888"}], "text": "RT @Lady_Kruella: E desde quando combater a corrup\u00e7\u00e3o foi pauta desse asno? Bozo pode ser chamado de tudo, menos de suicida! https://t.co/l\u2026", "author_id": "370074422", "created_at": "2019-08-22T13:09:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164525085962711041"], "id": "1164525085962711041"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "380703547", "created_at": "2019-08-22T13:09:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164524897072271360"], "id": "1164524897072271360"}, {"text": "Eu lutei eu lutei e amassei as cartas que eu chamava de preferidas, eu guardei meu melhor e aguardei a hora errada, eu fui t\u00e3o suicida", "author_id": "847088247100653568", "created_at": "2019-08-22T13:09:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164524881129758722"], "id": "1164524881129758722"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/x1QPGnVHty", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164411878379888640"}], "text": "RT @diario24horas: \ud83c\udfa5 Joven se suicida tras recibir burlas por tener novia trans https://t.co/x1QPGnVHty", "author_id": "1480363351", "created_at": "2019-08-22T13:07:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164524558780518401"], "id": "1164524558780518401"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "225454842", "created_at": "2019-08-22T13:07:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164524411300589568"], "id": "1164524411300589568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "706667346426007554", "created_at": "2019-08-22T13:06:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164524295856558081"], "id": "1164524295856558081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Lady_Kruella", "id": "938876293873053696"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.7783, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164523152166309888"}], "text": "RT @Lady_Kruella: E desde quando combater a corrup\u00e7\u00e3o foi pauta desse asno? Bozo pode ser chamado de tudo, menos de suicida! https://t.co/l\u2026", "author_id": "147707905", "created_at": "2019-08-22T13:06:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164524279406497793"], "id": "1164524279406497793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Johnkelven4", "id": "1426613988671041536"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 166, "probability": 0.4903, "type": "Place", "normalized_text": "amaz\u00f4nia"}]}, "in_reply_to_user_id": "1017149133923192834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164371765461733377"}], "text": "@JohnKelven4 Puseram SIM! foi crime ambiental SIM! estude o caso antes de sair falando, se quiser te mando uma lista de todas as vezes q o governo matou nossa amaz\u00f4nia. N entre aq p falar besteira", "author_id": "358435578", "created_at": "2019-08-22T13:06:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164524166097383424"], "id": "1164524166097383424"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1104118115154214913", "created_at": "2019-08-22T13:05:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164523961805357056"], "id": "1164523961805357056"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cappuccinha", "id": "920337511288852480"}]}, "in_reply_to_user_id": "920337511288852480", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164518535252578305"}], "text": "@cappuccinha Que pensamento bosta \u00e9 esse tb ou, confio sim sei meu limiar entre bem e suicida", "author_id": "3885055036", "created_at": "2019-08-22T13:04:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164523671794438144"], "id": "1164523671794438144"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "966191900", "created_at": "2019-08-22T13:03:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164523556526600192"], "id": "1164523556526600192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "marioadinolfi", "id": "14942383"}]}, "in_reply_to_user_id": "14942383", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164516124979019776"}], "text": "@marioadinolfi Sul blocco del taglio dei parlamentari, il movimento si suicida.", "author_id": "2704508909", "created_at": "2019-08-22T13:03:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164523547181637633"], "id": "1164523547181637633"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "viogu", "id": "50379217"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164344861622882304"}], "text": "RT @viogu: Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me\u2026", "author_id": "780792030817492992", "created_at": "2019-08-22T13:03:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164523409780498432"], "id": "1164523409780498432"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Kabul"}, {"start": 7, "end": 14, "tag": "Ataque"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 5, "probability": 0.9438, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/ufUwtoXICO", "expanded_url": "http://bit.ly/2P6rx5G", "display_url": "bit.ly/2P6rx5G"}]}, "text": "#Kabul #Ataque\n\ud83d\udd3aLa cifra de personas muertas en Kabul salt\u00f3 a 80 este mi\u00e9rcoles, luego que las autoridades afganas advirtieron desde la v\u00edspera que el n\u00famero de decesos aumentar\u00eda por las graves lesiones de los heridos. \ud83d\udccc https://t.co/ufUwtoXICO", "author_id": "841091743189737472", "created_at": "2019-08-22T13:03:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164523403010875392"], "id": "1164523403010875392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "CacauHeinz2", "id": "236364612"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "LookingCritical", "id": "2183817488"}, {"start": 42, "end": 54, "username": "maurobremer", "id": "178327369"}]}, "in_reply_to_user_id": "958779703682326528", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164522470134730757"}], "text": "@Marc83bbsa @CacauHeinz2 @LookingCritical @maurobremer Nada, \u00e9 popular e o povo ainda deve sair se achando \"isperto\" pq matou a fome comendo muito e pagando pouco. \u00c9  a m\u00e1xima.", "author_id": "1108910952571961346", "created_at": "2019-08-22T13:03:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164523386816651264"], "id": "1164523386816651264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Odalys_JM", "id": "4921417831"}]}, "in_reply_to_user_id": "4921417831", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164352376574283776"}], "text": "@Odalys_JM Neta tanta gente se suicida como para que tengan tasa de suicidios por carrera?\ud83d\ude36", "author_id": "1079129178753196032", "created_at": "2019-08-22T13:02:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164523193182380033"], "id": "1164523193182380033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "in_reply_to_user_id": "543774554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164434910796484608"}], "text": "@HuffPostItalia Suicida.", "author_id": "1145624840239550464", "created_at": "2019-08-22T13:02:13.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164523168465375234"], "id": "1164523168465375234"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/lEM2OZaLeI", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1164510025429090304", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164510025429090304"}], "text": "E desde quando combater a corrup\u00e7\u00e3o foi pauta desse asno? Bozo pode ser chamado de tudo, menos de suicida! https://t.co/lEM2OZaLeI", "author_id": "938876293873053696", "created_at": "2019-08-22T13:02:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164523152166309888"], "id": "1164523152166309888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "549726443", "created_at": "2019-08-22T13:01:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164523027435945985"], "id": "1164523027435945985"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "author_id": "3700852461", "created_at": "2019-08-22T13:01:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164523021421502465"], "id": "1164523021421502465"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "NandaLM3", "id": "1126220525779529729"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "in_reply_to_user_id": "1126220525779529729", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160628485146206209"}], "text": "@NandaLM3 @maisa Nossa, sinto muito, eu tamb\u00e9m j\u00e1 passei por isso, uma amiga minha se suicidou", "author_id": "805874235386302464", "created_at": "2019-08-22T13:01:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164523018674155520"], "id": "1164523018674155520"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "viogu", "id": "50379217"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164344861622882304"}], "text": "RT @viogu: Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me\u2026", "author_id": "67997760", "created_at": "2019-08-22T13:01:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164522875576918016"], "id": "1164522875576918016"}, {"text": "re que en ciudad universitaria cruzo las calles como si no hubiesen autos estoy m\u00e1s suicida que la que cruzo la 9 de julio en verde", "author_id": "953122512199651328", "created_at": "2019-08-22T13:00:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164522710753562625"], "id": "1164522710753562625"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 150, "username": "IberoPuebla", "id": "144557786"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/iUuhDstdOA", "expanded_url": "https://twitter.com/IberoPuebla/status/1164522610874572800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iUuhDstdOA", "media_key": "3_1161675087340363776"}]}, "text": "Los invitamos a la conferencia Afrontar una Crisis Suicida o la Muerte por Suicidio de un Ser Querido.\n\nEntrada libre.\nSeptiembre 9 en la @IberoPuebla. https://t.co/iUuhDstdOA", "author_id": "144557786", "created_at": "2019-08-22T13:00:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164522610874572800"], "id": "1164522610874572800"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1103476681975713792", "created_at": "2019-08-22T12:59:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164522514397245440"], "id": "1164522514397245440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Alanxvx", "id": "2738971152"}]}, "in_reply_to_user_id": "2738971152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164522014780141568"}], "text": "@Alanxvx dms, ele tava com uma carinha de choro dps que falou sobre um amigo dele que se matou por causa da depress\u00e3o :(", "author_id": "1021869026086215682", "created_at": "2019-08-22T12:58:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164522278425649153"], "id": "1164522278425649153"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "author_id": "1120722585648549889", "created_at": "2019-08-22T12:58:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164522221550886912"], "id": "1164522221550886912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163837011452669953"}], "text": "No bus\u00e3o a mina morreu por um tiro dos coxa e a eloa morreu pq a policia se preciptou e o loco matou ela vai toma no cu https://t.co/xvkAR2R5P4", "entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/xvkAR2R5P4", "expanded_url": "https://twitter.com/EdnaRaquel1/status/1163837011452669953", "display_url": "twitter.com/EdnaRaquel1/st\u2026"}]}, "author_id": "42525382", "created_at": "2019-08-22T12:57:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164522024930295813"], "id": "1164522024930295813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 137, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "Pit Bull"}]}, "text": "Se eu soltar meu cachorro ele vai te pegar\nEle j\u00e1 t\u00e1 de olho no seu calcanhar\nSe eu soltar meu cachorro ele vai te pegar\nJ\u00e1 matou Pit Bull sem sair do lugar", "author_id": "78966203", "created_at": "2019-08-22T12:56:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164521805375320066"], "id": "1164521805375320066"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "255114339", "created_at": "2019-08-22T12:56:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164521740661342208"], "id": "1164521740661342208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "viogu", "id": "50379217"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164344861622882304"}], "text": "RT @viogu: Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me\u2026", "author_id": "106940286", "created_at": "2019-08-22T12:55:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164521548620939264"], "id": "1164521548620939264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "author_id": "3957241893", "created_at": "2019-08-22T12:55:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164521459060002821"], "id": "1164521459060002821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4191, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163148542170554368"}], "text": "RT @_atuaprimade6_: Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "author_id": "1022611598664523776", "created_at": "2019-08-22T12:55:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164521352247857152"], "id": "1164521352247857152"}, {"text": "O recado terr\u00edvel que o c\u00e9u nos deu.\nhttps://t.co/gNUJAbkPwb", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/gNUJAbkPwb", "expanded_url": "https://blogdoarcanjo.blogosfera.uol.com.br/2019/08/22/dia-vira-noite-brasil-esta-gostando-de-ser-suicida-e-isso-e-terrivel/", "display_url": "blogdoarcanjo.blogosfera.uol.com.br/2019/08/22/dia\u2026"}]}, "author_id": "47382131", "created_at": "2019-08-22T12:54:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164521132973789184"], "id": "1164521132973789184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bicivilizados", "id": "134991183"}]}, "in_reply_to_user_id": "134991183", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164519662421499904"}], "text": "@bicivilizados Si ten\u00e9s que seguir derecho y los autos deben girar sobre la ciclov\u00eda, esperar el sem\u00e1foro a la misma altura de los autos es directamente suicida. Ten\u00e9s que adelantarte obligatoriamente. Cualquiera que haya andado un d\u00eda en bicicleta por la ciudad lo sabe.", "author_id": "93891685", "created_at": "2019-08-22T12:53:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164520998412197889"], "id": "1164520998412197889"}, {"in_reply_to_user_id": "396194340", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164520521079373825"}], "text": "En la consulta del m\u00e9dico con depresi\u00f3n y ansiedad de caballo, con ideaci\u00f3n suicida:\n\"P\u00f3rtate como un hombre\"", "author_id": "396194340", "created_at": "2019-08-22T12:53:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164520897535008768"], "id": "1164520897535008768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "viogu", "id": "50379217"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164344861622882304"}], "text": "RT @viogu: Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me\u2026", "author_id": "1034831264736370688", "created_at": "2019-08-22T12:52:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164520727246245888"], "id": "1164520727246245888"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "127596153", "created_at": "2019-08-22T12:51:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164520383300722688"], "id": "1164520383300722688"}, {"text": "\u00bfPor qu\u00e9 se suicida tanta gente relacionada con el metal? \u2014 La verdad es que yo creo que se suicida gente de todos los tipos por igual, sin tener nada que ver con la m\u00fasica que escucha. As\u00ed que ser\u00edan los motivos ser\u00edan los mismos\u2026 https://t.co/LgkswlGnIS", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/LgkswlGnIS", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Media_Kabra_Muerta/post/964154836?t=1566478265", "display_url": "curiouscat.me/Media_Kabra_Mu\u2026"}]}, "author_id": "720492494883000320", "created_at": "2019-08-22T12:51:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164520364753522689"], "id": "1164520364753522689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "thesunwithin", "id": "1262786236143611909"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "truvstruvs", "id": "973218245972054016"}]}, "in_reply_to_user_id": "3389437719", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164515484764708864"}], "text": "@thesunwithin @truvstruvs n\u00e3o existe \"mas\" quando se trata de lutar discursos fascistas. ou voc\u00ea se recusa a usar s\u00edmbolos fascistas ou voc\u00ea t\u00e1 apoiando eles. n\u00e3o tem meio termo. esse s\u00edmbolo vem de um grupo que matou muita gente, \u00e9 um s\u00edmbolo opressor e n\u00e3o \u00e9 algo ressignificado", "author_id": "2287506031", "created_at": "2019-08-22T12:51:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164520348244697088"], "id": "1164520348244697088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "author_id": "1858222640", "created_at": "2019-08-22T12:50:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164520328678334464"], "id": "1164520328678334464"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudia28671794", "id": "1123329271680913411"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "1123329271680913411", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164249352841420800"}], "text": "@Claudia28671794 @flordelotus05 @EISENHOWER27 @BolsonaroSP Eu estava l\u00e1 e n\u00e3o preciso pesquisar. Foram 2 lados brutais e sem escr\u00fapulos lutando entre si. Comemoravam as mortes. O general matou e foi absolvido por seus pares. Na luta os 2 lados destru\u00edram a Democracia. Se 2 elefantes lutam quem sofre \u00e9 a grama. A sociedade pagou o pre\u00e7o", "author_id": "165939937", "created_at": "2019-08-22T12:50:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164520130954616832"], "id": "1164520130954616832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1105199828739465218", "created_at": "2019-08-22T12:49:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164520085236715521"], "id": "1164520085236715521"}, {"text": "Nesse momento a rea\u00e7\u00e3o contra o desmonte destruidor do pa\u00eds est\u00e1 interditado. Judici\u00e1rio, legislativo e imprensa s\u00e3o partes do problema e sustentam com louca imprud\u00eancia e parcialidade a rota suicida. N\u00e3o faz sentido, neste quadro desfavor\u00e1vel absoluto, cobrar das oposi\u00e7\u00f5es as", "author_id": "1082096523415117824", "created_at": "2019-08-22T12:49:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164520073819766784"], "id": "1164520073819766784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "diacovincenzo", "id": "966686160"}]}, "in_reply_to_user_id": "966686160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164519875492089856"}], "text": "@diacovincenzo aggiungerei suicida.", "author_id": "332885533", "created_at": "2019-08-22T12:49:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164519972703526913"], "id": "1164519972703526913"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 80, "end": 93, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 94, "end": 107, "username": "gtAgenda2030", "id": "886013506398674947"}, {"start": 108, "end": 118, "username": "Maramluz2", "id": "2615778732"}, {"start": 119, "end": 134, "username": "grcartadebelem", "id": "4341887595"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8323, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9447, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/TOaFCKUSXG", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164481286624415744"}], "text": "RT @iara54: Iara Pietricovsky: Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/TOaFCKUSXG @InescOficial @gtAgenda2030 @Maramluz2 @grcartadebelem @REB\u2026", "author_id": "53140649", "created_at": "2019-08-22T12:49:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164519917984657408"], "id": "1164519917984657408"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 22, "tag": "Sgarbi"}, {"start": 30, "end": 36, "tag": "Conte"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/EOi21ctlsU", "expanded_url": "https://bit.ly/2L2Zijg", "display_url": "bit.ly/2L2Zijg"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/aozGewygk0", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1163857333132435457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aozGewygk0", "media_key": "3_1163857326220206081"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163857333132435457"}], "text": "RT @Adnkronos: #Sgarbi boccia #Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/EOi21ctlsU https://t.co/aozGewygk0", "author_id": "287566348", "created_at": "2019-08-22T12:49:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164519887231995905"], "id": "1164519887231995905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4419, "type": "Person", "normalized_text": "Cuauht\u00e9moc"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/NM8o52v4FY", "expanded_url": "https://ift.tt/33TL7Fu", "display_url": "ift.tt/33TL7Fu"}]}, "text": "Cuauht\u00e9moc CON SU ARMA DE CARGO SE SUICIDA COMANDANTE DE TEM\u00d3SACHIC https://t.co/NM8o52v4FY", "author_id": "2355304148", "created_at": "2019-08-22T12:47:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164519502484254725"], "id": "1164519502484254725"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "738124266684751873", "created_at": "2019-08-22T12:47:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164519439666225154"], "id": "1164519439666225154"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jrpal", "id": "104624439"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8559, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.9609, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.4706, "type": "Organization", "normalized_text": "REI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164500748824195074"}], "text": "RT @jrpal: Diferente d Rio de Janeiro, o governo d Bahia,PT,cumpre \u00e0 risca seu modelo.A seguran\u00e7a \u00f1 existe, bandido \u00e9 REI.Briga entre quadr\u2026", "author_id": "1060513515100950528", "created_at": "2019-08-22T12:47:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164519377896660992"], "id": "1164519377896660992"}, {"text": "nanny se matou..........", "author_id": "1012707589296046086", "created_at": "2019-08-22T12:46:43.000Z", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164519267850706944"], "id": "1164519267850706944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "author_id": "1139164646852767744", "created_at": "2019-08-22T12:45:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164519021024292864"], "id": "1164519021024292864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "author_id": "3018040899", "created_at": "2019-08-22T12:45:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164518981610418176"], "id": "1164518981610418176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "in_reply_to_user_id": "1136312006573723648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164489329944748032"}], "text": "@NacionDigital2 @LaEtxebarria A lo mejor te importa mucho si Abascal se suicida o no pol\u00edticamente..\nLa cosa es hablar.", "author_id": "1139164646852767744", "created_at": "2019-08-22T12:45:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164518926971297792"], "id": "1164518926971297792"}, {"in_reply_to_user_id": "781700087646945285", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.931, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164508441626521600"}], "text": "@DillNathy @danibsb26 A Josiane \u00e9 a grande vil\u00e3 dsd o in\u00edcio, mas eu acho que a Fabiana n\u00e3o vai ser assassinada n\u00e3o, se for vai ser no final pra criar o \"quem matou? \"", "author_id": "4847588447", "created_at": "2019-08-22T12:45:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164518896856117248"], "id": "1164518896856117248"}, {"text": "At\u00e9 agora n\u00e3o t\u00f4 acreditando que o fill se matou mano, pqp", "author_id": "3266801774", "created_at": "2019-08-22T12:45:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164518840325345281"], "id": "1164518840325345281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164502485605765128"}], "text": "RT @Virus1979C: a me pare una mossa suicida, il pd perderebbe le elezioni, si sfarinerebbe il giorno dopo e il segretario verrebbe bombarda\u2026", "author_id": "13727692", "created_at": "2019-08-22T12:44:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164518678211301378"], "id": "1164518678211301378"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/CcNOIJIqL1", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}]}, "text": "Iara Pietricovsky: Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/CcNOIJIqL1", "author_id": "60284636", "created_at": "2019-08-22T12:43:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164518563660619776"], "id": "1164518563660619776"}, {"in_reply_to_user_id": "416156373", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.8294, "type": "Person", "normalized_text": "kai"}, {"start": 58, "end": 61, "probability": 0.4791, "type": "Other", "normalized_text": "iboy"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164516531864297472"}], "text": "@se_ta_b3m_ah Suning tomando o saco pra kai'sa suicida do iboy", "author_id": "1018494792316092417", "created_at": "2019-08-22T12:42:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164518144540590081"], "id": "1164518144540590081"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1067829812478259201", "created_at": "2019-08-22T12:42:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164518106187931648"], "id": "1164518106187931648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "author_id": "2564582235", "created_at": "2019-08-22T12:42:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164518106150182912"], "id": "1164518106150182912"}, {"text": "GERMATE QUESTO SCEMPIO SUICIDA! https://t.co/te0APzRWYA", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/te0APzRWYA", "expanded_url": "https://twitter.com/blusewillis/status/1164431982786469889", "display_url": "twitter.com/blusewillis/st\u2026"}]}, "author_id": "1658004026", "created_at": "2019-08-22T12:42:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164518088559222790"], "id": "1164518088559222790"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164388343045447680"}], "text": "Vaya, otra persona feliz feliz feliz se suicida. https://t.co/GFhjx9HoLC", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/GFhjx9HoLC", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1164388343045447680", "display_url": "twitter.com/AztecaNoticias\u2026"}]}, "author_id": "68540223", "created_at": "2019-08-22T12:42:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164518083064676358"], "id": "1164518083064676358"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 72, "tag": "Legaladrona"}, {"start": 118, "end": 129, "tag": "Zingaretti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marioaf18", "id": "734083116919365632"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "RichbonesE", "id": "750426543978082308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164499199943172096"}], "text": "RT @marioaf18: @RichbonesE Ho votato NO al contratto con la #Legaladrona, voto NO! Al \"Contratto Suicida\" proposto da #Zingaretti:\nNo Democ\u2026", "author_id": "750426543978082308", "created_at": "2019-08-22T12:42:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164518080724295682"], "id": "1164518080724295682"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "author_id": "2658524316", "created_at": "2019-08-22T12:41:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164518041432076288"], "id": "1164518041432076288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "80138172", "created_at": "2019-08-22T12:41:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164517953708146688"], "id": "1164517953708146688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "945178045", "created_at": "2019-08-22T12:41:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164517836192124928"], "id": "1164517836192124928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164180440619634689"}], "text": "RT @_pinheira: Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita n\u2026", "author_id": "3612552329", "created_at": "2019-08-22T12:40:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164517821449199617"], "id": "1164517821449199617"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "132353529", "created_at": "2019-08-22T12:40:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164517720643330048"], "id": "1164517720643330048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "617831976", "created_at": "2019-08-22T12:39:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164517475205165057"], "id": "1164517475205165057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LMarroquino", "id": "773258872622555136"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164504770410889216"}], "text": "RT @LMarroquino: todo sofredor e um suicida em potencial", "author_id": "1161250755912904704", "created_at": "2019-08-22T12:39:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164517413762846720"], "id": "1164517413762846720"}, {"geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "text": "\u00c9 sempre triste lembrar o que aconteceu nesse dia de 22 de agosto. Hoje faz 6 anos q meu melhor amigo se matou. Pior dia da minha vida.", "author_id": "3741105797", "created_at": "2019-08-22T12:39:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164517332657594369"], "id": "1164517332657594369"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 140, "end": 152, "probability": 0.9127, "type": "Person", "normalized_text": "Anabel Alonso"}]}, "in_reply_to_user_id": "1136312006573723648", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164489329944748032"}], "text": "@NacionDigital2 @LaEtxebarria Y ella cada vez que twittea se suicida literariamente \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23. Esta es prima de la que se suicida art\u00edsticamente (Anabel Alonso)", "author_id": "4918826463", "created_at": "2019-08-22T12:38:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164517213069557771"], "id": "1164517213069557771"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "1089253337839689730", "created_at": "2019-08-22T12:38:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164517125937086464"], "id": "1164517125937086464"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 117, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Hans Magnus Enzensberger"}]}, "geo": {"place_id": "00af17754575bb61"}, "text": "\"... las esperanzas de corto plazo son in\u00fatiles y la resignaci\u00f3n de largo plazo es suicida\".\n\nHans Magnus Enzensberger", "author_id": "3421018336", "created_at": "2019-08-22T12:37:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164516953727426560"], "id": "1164516953727426560"}, {"in_reply_to_user_id": "3340605947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164516852531421184"}], "text": "Todas minhas tatuagens s\u00e3o a minha hist\u00f3ria, minha identidade. Vou contar uma coisa que n\u00e3o \u00e9 novidade, depois que meu irm\u00e3o se matou foi um momento decisivo pra mim, pq eu teria que sair do meu casulo pra vida real, e a vida real tava ali na minha frente+", "author_id": "3340605947", "created_at": "2019-08-22T12:37:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164516854536314882"], "id": "1164516854536314882"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AnnalisaChirico", "id": "117407713"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "agorarai", "id": "317769975"}]}, "in_reply_to_user_id": "117407713", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164439570408194048"}], "text": "@AnnalisaChirico @matteosalvinimi @agorarai Se non arrivano pi\u00f9 immigrati si suicida.Non ha fatto niente di niente", "author_id": "870615603484250114", "created_at": "2019-08-22T12:37:05.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164516840430800898"], "id": "1164516840430800898"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 125, "probability": 0.983, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.6991, "type": "Other", "normalized_text": "Hobbit IV"}]}, "in_reply_to_user_id": "245791854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164074493570179072"}], "text": "@LaEtxebarria Entonces si @Santi_ABASCAL se suicida, por qu\u00e9 no te alegras? Si est\u00e1 perdida la denuncia, m\u00e1s rid\u00edculo para Vox?\nVenga que el Hobbit IV ya est\u00e1 en marcha y es posible quen te vayan a dar el papel de orco.", "author_id": "1082629809627373568", "created_at": "2019-08-22T12:36:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164516756062375936"], "id": "1164516756062375936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "184523453", "created_at": "2019-08-22T12:34:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164516258869665793"], "id": "1164516258869665793"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Fe_Garcez", "id": "320466847"}]}, "in_reply_to_user_id": "320466847", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164515961933897733"}], "text": "@Fe_Garcez Tend\u00eancia suicida", "author_id": "1325644706", "created_at": "2019-08-22T12:34:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164516200308707328"], "id": "1164516200308707328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "31439875", "created_at": "2019-08-22T12:33:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164516019399987201"], "id": "1164516019399987201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cdte_Gal_", "id": "142388828"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "142388828", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164228355354451969"}], "text": "@Cdte_Gal_ @esquinabaja Desquiciado es el cobarde suicida, todos los corruptos a la c\u00e1rcel o de lo contrario suicidense.", "author_id": "889347416", "created_at": "2019-08-22T12:33:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164515989125341193"], "id": "1164515989125341193"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "extremadamentep", "id": "144982489"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164507664409407491"}], "text": "RT @extremadamentep: \u2014\u00bfQu\u00e9 opinas del suicidio? \u201c\u2014Existe desde la m\u00e1s remota antig\u00fcedad y nadie ha podido hasta ahora develar el misterio d\u2026", "author_id": "1917190297", "created_at": "2019-08-22T12:31:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164515493186854913"], "id": "1164515493186854913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Iara"}, {"start": 5, "end": 16, "probability": 0.4143, "type": "Person", "normalized_text": "Pietricovsky"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.8809, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DMfWciMPzr", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}]}, "text": "Iara Pietricovsky desenha um panor\u00e2mica do drama brasileiro atual. Saiu na Folha de S\u00e3o Paulo. https://t.co/DMfWciMPzr", "author_id": "2685083360", "created_at": "2019-08-22T12:31:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164515414891778049"], "id": "1164515414891778049"}, {"text": "se liga no meu subconsciente trabalhando\n\n&gt;tava dormindo\n&gt;ou\u00e7o passos r\u00e1pidos \n&gt;...\n&gt; *jato de inseticida*\n&gt;automaticamente acordo e reflito q um inseto acaba de passar por mim e algu\u00e9m matou\n&gt;n\u00e3o consigo mais dormir sabendo que UM INSETO PASSOU POR MIM", "author_id": "2172259140", "created_at": "2019-08-22T12:31:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164515385569419264"], "id": "1164515385569419264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "author_id": "495020795", "created_at": "2019-08-22T12:30:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164515231437086720"], "id": "1164515231437086720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "209161005", "created_at": "2019-08-22T12:30:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164515200621535237"], "id": "1164515200621535237"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eduard0buen0", "id": "2782654623"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "DiariodaCPTM", "id": "273150222"}]}, "in_reply_to_user_id": "2782654623", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164494235732721664"}], "text": "@eduard0buen0 @DiariodaCPTM Com certeza \u00e9 alguem que se matou no trilho e o trem para pra pegarem o corpo \ud83d\udc4d", "author_id": "716282789503582212", "created_at": "2019-08-22T12:30:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164515181449351168"], "id": "1164515181449351168"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "laurmilakind", "id": "1150859650570604545"}]}, "in_reply_to_user_id": "1150859650570604545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164381557014093825"}], "text": "@laurmilakind N\u00e3o sei se surto porque voc\u00ea me notou ou se surto porque o corretor me matou...again.", "author_id": "390179677", "created_at": "2019-08-22T12:30:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164515159924191233"], "id": "1164515159924191233"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CivismoCaracas", "id": "517036856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164499983527227399"}], "text": "RT @CivismoCaracas: Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "author_id": "867249199", "created_at": "2019-08-22T12:30:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164515093847166976"], "id": "1164515093847166976"}, {"in_reply_to_user_id": "1102435295742574594", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164398687214276608"}], "text": "@Dgdurant Esto es claramente un pensamiento suicida", "author_id": "1107376836030414849", "created_at": "2019-08-22T12:29:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164514959797231616"], "id": "1164514959797231616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "author_id": "985236455734808576", "created_at": "2019-08-22T12:28:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164514637905313803"], "id": "1164514637905313803"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "author_id": "1134929282973806593", "created_at": "2019-08-22T12:27:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164514358162001921"], "id": "1164514358162001921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "author_id": "296412747", "created_at": "2019-08-22T12:27:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164514314566471682"], "id": "1164514314566471682"}, {"in_reply_to_user_id": "856298940899184640", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164180226370416641"}], "text": "@RehwaldMV Dijo la bizca suicida ndeaaah", "author_id": "4856046305", "created_at": "2019-08-22T12:25:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164513812202119169"], "id": "1164513812202119169"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Simonlopez01", "id": "1242870436762923008"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "OscarZamarreno", "id": "302623442"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "isaserras", "id": "529634658"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164471178335051776"}], "text": "RT @simonlopez01: @OscarZamarreno @isaserras De las 88.177 muertes de hombres por suicidios ponte a contar los que se suicidan despu\u00e9s de m\u2026", "author_id": "2240628958", "created_at": "2019-08-22T12:23:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164513496542994432"], "id": "1164513496542994432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BelaMegale", "id": "54083818"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4046, "type": "Person", "normalized_text": "reitor"}]}, "in_reply_to_user_id": "54083818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164512606729777153"}], "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "text": "@BelaMegale Imagina a fam\u00edlia do reitor que se matou como que t\u00e1 dormindo? Isso s\u00f3 atesta de que tem culpa no cart\u00f3rio !!!!", "author_id": "148336574", "created_at": "2019-08-22T12:23:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164513494491893761"], "id": "1164513494491893761"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "719233343854931968", "created_at": "2019-08-22T12:23:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164513325134336013"], "id": "1164513325134336013"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}, {"start": 50, "end": 61, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.698, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 131, "end": 140, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 198, "end": 207, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}]}, "in_reply_to_user_id": "16076032", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164499803507740672"}], "text": "@ggreenwald Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "author_id": "1147993402904104963", "created_at": "2019-08-22T12:22:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164513150374436864"], "id": "1164513150374436864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pablo_Deco", "id": "1188877111"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "ElisaMaza77", "id": "949376695018098688"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164483878029025281"}], "text": "RT @Pablo_Deco: @ElisaMaza77 @SusodeToro1 Y gente que se suicida para no cargar de deudas de quimio y radio a la familia.", "author_id": "444842120", "created_at": "2019-08-22T12:22:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164513078337331202"], "id": "1164513078337331202"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DjegoPlayer", "id": "1280480959092207618"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.4777, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.7272, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 154, "end": 168, "probability": 0.7555, "type": "Person", "normalized_text": "Superman\nBatman"}, {"start": 172, "end": 179, "probability": 0.8742, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 199, "end": 210, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 212, "end": 233, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "La Liga de la Justicia"}]}, "in_reply_to_user_id": "2443184153", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164504240473214976"}], "text": "@DJegoplayer Lo hicieron fatal. Marvel con cinco pel\u00edculas present\u00f3 su primera fase. Se ve\u00eda que Marvel ten\u00eda un camino que seguir. Pero DC no. Sacaron:\n\nSuperman\nBatman v Superman\nEscuadr\u00f3n suicida\nWonder Woman\nLa Liga de la Justicia", "author_id": "839915814144864256", "created_at": "2019-08-22T12:21:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164512867166687233"], "id": "1164512867166687233"}, {"geo": {"place_id": "c799e2d3a79f810e"}, "text": "3 suicidi di carabinieri nell'ultima settimana. 37 casi nel 2019, a una cadenza allarmante. Oltre 250 suicidi dal 2010.\nLa condizione psicologica degli operatori \u00e8 un'emergenza, una sofferenza inascoltata. \n\nhttps://t.co/Y3CYdplAtL", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Y3CYdplAtL", "expanded_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/", "display_url": "infodifesa.it/maresciallo-de\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/"}]}, "author_id": "809127935932252160", "created_at": "2019-08-22T12:21:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164512859818274816"], "id": "1164512859818274816"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "RobesSimon", "id": "377576138"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164512741136175104"}], "text": "RT @Virus1979C: @RobesSimon strategia suicida. perch\u00e8 Zingaretti sarebbe il segretario che rifiutando governo porta due mesi dopo il partit\u2026", "author_id": "332885533", "created_at": "2019-08-22T12:20:53.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164512766406926341"], "id": "1164512766406926341"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RobesSimon", "id": "377576138"}]}, "in_reply_to_user_id": "377576138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164512180819116033"}], "text": "@RobesSimon strategia suicida. perch\u00e8 Zingaretti sarebbe il segretario che rifiutando governo porta due mesi dopo il partito ad una nuova sconfitta elettorale.", "author_id": "332885533", "created_at": "2019-08-22T12:20:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164512741136175104"], "id": "1164512741136175104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "eihatrice", "id": "791734282855284736"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164512481202581504"}], "text": "@gatita__suicida @eihatrice Aqu\u00ed la unica que est\u00e1 sonando a payasa eres tu, la verdad.", "author_id": "559702114", "created_at": "2019-08-22T12:20:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164512572340674560"], "id": "1164512572340674560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164512481202581504"}], "text": "@gatita__suicida venga crack, vete a buscar pelea a otro lado, que se ve que quieres casito y pol\u00e9mica porque te aburres", "author_id": "791734282855284736", "created_at": "2019-08-22T12:20:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164512563712921600"], "id": "1164512563712921600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "920120311256936448", "created_at": "2019-08-22T12:19:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164512487464755201"], "id": "1164512487464755201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 28, "username": "DarthSophie", "id": "803146694"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.7337, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "in_reply_to_user_id": "3023205021", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164508761484120064"}], "text": "@AraceliBerd_SL @DarthSophie Suicida x 2", "author_id": "170171974", "created_at": "2019-08-22T12:19:36.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164512441079934976"], "id": "1164512441079934976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/Gc6OZ4ThPP", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}]}, "text": "Iara Pietricovsky: Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/Gc6OZ4ThPP", "author_id": "61906625", "created_at": "2019-08-22T12:19:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164512396913909760"], "id": "1164512396913909760"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "2836941091", "created_at": "2019-08-22T12:18:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164512183339880449"], "id": "1164512183339880449"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "parodirevoredo", "id": "2897907419"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "matuk", "id": "14541101"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.8323, "type": "Organization", "normalized_text": "AGLGP"}]}, "in_reply_to_user_id": "2924813262", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164370117427286016"}], "text": "@parodirevoredo @matuk Con la funesta experiencia aprista del primer gobierno del suicida AGLGP aprendimos a dejar ciertas cosas en el lugar que les corresponde.", "author_id": "131246969", "created_at": "2019-08-22T12:18:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164512178738728960"], "id": "1164512178738728960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 49, "probability": 0.7945, "type": "Other", "normalized_text": "Alice in Chains"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.682, "type": "Person", "normalized_text": "Laney Staley"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.4761, "type": "Other", "normalized_text": "Soundgarden"}, {"start": 107, "end": 119, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Chris Cornell"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.895, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 151, "end": 161, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.5722, "type": "Other", "normalized_text": "Pearl Jam"}, {"start": 195, "end": 199, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Eddie"}]}, "text": "Das 4 principais bandas do grunge:\nAlice in Chains - Laney Staley morreu de overdose em 2002.\nSoundgarden: Chris Cornell se suicidou em 2017.\nNirvana: Kurt Cobain se suicidou em 1994.\nPearl Jam: Eddie \u00e9 o \u00fanico vivo. Talvez por isso suas letras carregam a dor de todo o grunge.", "author_id": "1020124075027464193", "created_at": "2019-08-22T12:18:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164512137752076290"], "id": "1164512137752076290"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "863523428", "created_at": "2019-08-22T12:17:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164512000350834688"], "id": "1164512000350834688"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "unomasunomx", "id": "82985434"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 66, "probability": 0.7036, "type": "Organization", "normalized_text": "STC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163835492208656384"}], "text": "RT @unomasunomx: Personal de Seguridad Industrial e Higiene del STC se movilizaron al lugar para realizar las maniobras de rescate del cuer\u2026", "author_id": "82609265", "created_at": "2019-08-22T12:17:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164511961712750593"], "id": "1164511961712750593"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 186, "probability": 0.5003, "type": "Other", "normalized_text": "glaucoma"}]}, "text": "O minist\u00e9rio da sa\u00fade adverte:\n\nO transporte p\u00fablico causa depress\u00e3o, hipertens\u00e3o, ansiedade, desgra\u00e7a mental, pensamento suicida, disfun\u00e7\u00e3o er\u00e9til, taquicardia, lepra, gastrite, glaucoma e epilepsia", "author_id": "3394658866", "created_at": "2019-08-22T12:17:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164511892313989126"], "id": "1164511892313989126"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5295, "type": "Other", "normalized_text": "feria"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164511768217079809"}], "text": "@gatita__suicida pero es que yo no soy tu payaso de feria, no estoy para divertirte. \u00bfves por qu\u00e9 no quiero hablar contigo?", "author_id": "791734282855284736", "created_at": "2019-08-22T12:17:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164511856301658112"], "id": "1164511856301658112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9634, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Eu sabia que o pior resultado era os 2 a 0 e que ele era bem poss\u00edvel. O que me deixa triste porque era f\u00e1cil levar o empate, Flamengo n\u00e3o deu muito trabalho, levamos quando a zaga se desfez tentando um ataque suicida", "author_id": "446289377", "created_at": "2019-08-22T12:16:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164511663019700226"], "id": "1164511663019700226"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "lloro"}, {"start": 115, "end": 128, "tag": "somosunamier"}, {"start": 132, "end": 169, "tag": "perosifuerauntemplohayqueganargracia"}, {"start": 170, "end": 192, "tag": "amazonaestemplodevida"}]}, "text": "Lo del amazona es para llorar a mares, pero mejor me rio como un suicida sabiendo que el fin es el mismo... #lloro #somosunamier... #perosifuerauntemplohayqueganargracia #amazonaestemplodevida", "author_id": "1330400706", "created_at": "2019-08-22T12:16:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164511644929712128"], "id": "1164511644929712128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1108569748806209536", "created_at": "2019-08-22T12:16:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164511603452239872"], "id": "1164511603452239872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164511507981438976"}], "text": "@gatita__suicida preg\u00fantale a otra persona!", "author_id": "791734282855284736", "created_at": "2019-08-22T12:16:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164511552155934720"], "id": "1164511552155934720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "602825724", "created_at": "2019-08-22T12:15:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164511412548505610"], "id": "1164511412548505610"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164510276785463296"}], "text": "@gatita__suicida mira, sinceramente, te lo explicar\u00eda pero creo que va a ser una tremenda p\u00e9rdida de tiempo. que tengas un buen d\u00eda!", "author_id": "791734282855284736", "created_at": "2019-08-22T12:14:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164511228372406273"], "id": "1164511228372406273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "orlandosilva", "id": "304092926"}]}, "in_reply_to_user_id": "304092926", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163981623064444928"}], "text": "@orlandosilva O senhor n\u00e3o se intimida em representar uma ideologia que matou mais de 100 milh\u00f5es de inocentes...\nSeu filho da puta!!!", "author_id": "541290661", "created_at": "2019-08-22T12:14:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164511192645287936"], "id": "1164511192645287936"}, {"in_reply_to_user_id": "910223769511309314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164510470549716992"}], "text": "@ikcmvlua aqui e a mae dele meu filho se matou e deixou um bilhete falando q cabo os cacho", "author_id": "1135955432", "created_at": "2019-08-22T12:13:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164510998981697537"], "id": "1164510998981697537"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "author_id": "2656267437", "created_at": "2019-08-22T12:11:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164510463994093568"], "id": "1164510463994093568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "FBoccanera", "id": "103335037"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164210451946856448"}], "text": "RT @FBoccanera: Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace d\u2026", "author_id": "108142741", "created_at": "2019-08-22T12:11:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164510433241444353"], "id": "1164510433241444353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/IDvAeCsLpz", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}]}, "text": "Iara Pietricovsky: Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/IDvAeCsLpz", "author_id": "392135198", "created_at": "2019-08-22T12:10:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164510186092081152"], "id": "1164510186092081152"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "author_id": "1095480943220084736", "created_at": "2019-08-22T12:10:33.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164510163971313664"], "id": "1164510163971313664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eihatrice", "id": "791734282855284736"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Brisa"}]}, "in_reply_to_user_id": "791734282855284736", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164509121971970048"}], "text": "@eihatrice @gatita__suicida A m\u00ed me recuerda al asunto de Brisa, de hace a\u00f1o y pico.", "author_id": "869239506846855169", "created_at": "2019-08-22T12:09:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164509956571303936"], "id": "1164509956571303936"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "885096085", "created_at": "2019-08-22T12:08:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164509751499206656"], "id": "1164509751499206656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 128, "tag": "amazonasenllamas"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 127, "probability": 0.3858, "type": "Other", "normalized_text": "amazonasenllamas"}]}, "text": "Che raza suicida la que incendia zonas verdes :( ya ni ganas de tener hijos por el planeta que estamos dejando #amazonasenllamas", "author_id": "626104604", "created_at": "2019-08-22T12:08:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164509737129586689"], "id": "1164509737129586689"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "author_id": "1033190576466874368", "created_at": "2019-08-22T12:08:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164509725964361728"], "id": "1164509725964361728"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "lucasofri", "id": "20910977"}]}, "in_reply_to_user_id": "20910977", "text": "@lucasofri direttore, mi permetto una bestemmia:\nuna versione cartacea de ilpost \u00e8 antistorica ed economicamente suicida o un giorno chiss\u00e0... ?", "author_id": "57309639", "created_at": "2019-08-22T12:08:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164509684335820801"], "id": "1164509684335820801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1676825430", "created_at": "2019-08-22T12:06:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164509213240045568"], "id": "1164509213240045568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164508207953457152"}], "text": "@gatita__suicida si t\u00fa lo dices................ a m\u00ed me parece de todo menos bueno but ok", "author_id": "791734282855284736", "created_at": "2019-08-22T12:06:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164509121971970048"], "id": "1164509121971970048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "795030738055942146", "created_at": "2019-08-22T12:05:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164508970578587648"], "id": "1164508970578587648"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "222209222", "created_at": "2019-08-22T12:05:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164508948059348994"], "id": "1164508948059348994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DarthSophie", "id": "803146694"}]}, "in_reply_to_user_id": "803146694", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164490515380940800"}], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "text": "@DarthSophie Suicida", "author_id": "3023205021", "created_at": "2019-08-22T12:04:58.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164508761484120064"], "id": "1164508761484120064"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "author_id": "3775269923", "created_at": "2019-08-22T12:03:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164508295559897088"], "id": "1164508295559897088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "967960826", "created_at": "2019-08-22T12:02:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164508236340441089"], "id": "1164508236340441089"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jrpal", "id": "104624439"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8559, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.9609, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.4706, "type": "Organization", "normalized_text": "REI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164500748824195074"}], "text": "RT @jrpal: Diferente d Rio de Janeiro, o governo d Bahia,PT,cumpre \u00e0 risca seu modelo.A seguran\u00e7a \u00f1 existe, bandido \u00e9 REI.Briga entre quadr\u2026", "author_id": "4872560763", "created_at": "2019-08-22T12:02:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164508096384950274"], "id": "1164508096384950274"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "author_id": "803247448365957120", "created_at": "2019-08-22T12:01:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507899604942850"], "id": "1164507899604942850"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1092071172949360646", "created_at": "2019-08-22T12:01:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507895138066432"], "id": "1164507895138066432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "tracieokereke", "id": "84419646"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506429157494784"}], "text": "RT @tracieokereke: Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negr\u2026", "author_id": "70139140", "created_at": "2019-08-22T12:01:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507863907217408"], "id": "1164507863907217408"}, {"text": "Cada d\u00eda que pasa estamos m\u00e1s cerca de ir gritando \u00a1\u00a1SED TESTIGOS!! antes de cometer un acto suicida", "author_id": "322797370", "created_at": "2019-08-22T12:01:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507855086653440"], "id": "1164507855086653440"}, {"in_reply_to_user_id": "1019601902827376640", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.8657, "type": "Person", "normalized_text": "Beverly"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164375674766934016"}], "text": "@fxkndra Sabias que el jud\u00edo se suicida y el que se rompe el brazo en la primera muere en la batalla final,  el gordo se queda con Beverly y el tartamudo se queda con su esposa,", "author_id": "971106959410778112", "created_at": "2019-08-22T12:01:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507841312546816"], "id": "1164507841312546816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164506582027329536"}], "text": "RT @srakroos1: Eu vendo o povo da minha escola falando absurdo sobre quem se suicida e tem depress\u00e3o https://t.co/ZLupXs4sb0", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ZLupXs4sb0", "expanded_url": "https://twitter.com/srakroos1/status/1164506582027329536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZLupXs4sb0", "media_key": "3_1164506564532871169"}]}, "author_id": "1105856725884772362", "created_at": "2019-08-22T12:00:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507671216738306"], "id": "1164507671216738306"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 174, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Pint\u00f3"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/q1LWRfzfCV", "expanded_url": "https://wp.me/p9eKVl-bH", "display_url": "wp.me/p9eKVl-bH"}]}, "text": "\u2014\u00bfQu\u00e9 opinas del suicidio? \u201c\u2014Existe desde la m\u00e1s remota antig\u00fcedad y nadie ha podido hasta ahora develar el misterio de la atracci\u00f3n del acto suicida\u201d. Entrevista a Juan Pint\u00f3 https://t.co/q1LWRfzfCV", "author_id": "144982489", "created_at": "2019-08-22T12:00:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507664409407491"], "id": "1164507664409407491"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/x1QPGnVHty", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164411878379888640"}], "text": "RT @diario24horas: \ud83c\udfa5 Joven se suicida tras recibir burlas por tener novia trans https://t.co/x1QPGnVHty", "author_id": "1969693022", "created_at": "2019-08-22T12:00:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507662282895365"], "id": "1164507662282895365"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8728, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 62, "end": 78, "probability": 0.8984, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Medo desse hype do filme do Coringa dar no mesmo desastre que Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "53805074", "created_at": "2019-08-22T12:00:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507654225616897"], "id": "1164507654225616897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "776161585077288960", "created_at": "2019-08-22T11:59:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507426550427649"], "id": "1164507426550427649"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lpscomunica", "id": "868277609251168257"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164494120804638720"}], "text": "RT @lpscomunica: \u201cBrasil, um pa\u00eds suicida? Obscurantismo das elites se espalha entre alienados\u201d\n\u00d3timo artigo de Iara Pietricovsky hoje na @\u2026", "author_id": "850379959285805056", "created_at": "2019-08-22T11:59:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507377745502208"], "id": "1164507377745502208"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1101895636612509696", "created_at": "2019-08-22T11:59:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507358174879744"], "id": "1164507358174879744"}, {"text": "Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/zz8bxIrHym", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/zz8bxIrHym", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/governo-m5s-pd-necessario-possibile-o-suicida_it_5d5e3c11e4b0b59d256f6b6e", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/governo-\u2026"}]}, "author_id": "232908749", "created_at": "2019-08-22T11:59:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507353875734528"], "id": "1164507353875734528"}, {"text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda\nYo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda", "author_id": "457984198", "created_at": "2019-08-22T11:59:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507273177288704"], "id": "1164507273177288704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "504632928", "created_at": "2019-08-22T11:58:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507156328173568"], "id": "1164507156328173568"}, {"in_reply_to_user_id": "2764112973", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.4125, "type": "Other", "normalized_text": "Uruguayo"}, {"start": 236, "end": 250, "probability": 0.734, "type": "Person", "normalized_text": "Elefante Blanco"}, {"start": 261, "end": 267, "probability": 0.3696, "type": "Place", "normalized_text": "de Dios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164505081024303105"}], "text": "El Uruguayo en la vida real mata a un cobani y los \ud83d\udc6e\ud83c\udffb ten\u00edan carta blanca para matar al q mat\u00f3 a su compa\u00f1ero, entonces el se suicida d un tiro en la cien (Hubiera sido + interesante ese final o uno parecido). La serie no es otra mas q Elefante Blanco o Ciudad de Dios. 4 kiaritas", "author_id": "2764112973", "created_at": "2019-08-22T11:58:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507069279551488"], "id": "1164507069279551488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "author_id": "2288939745", "created_at": "2019-08-22T11:58:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507044222816257"], "id": "1164507044222816257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1080673302", "created_at": "2019-08-22T11:57:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164506941713985536"], "id": "1164506941713985536"}, {"in_reply_to_user_id": "52849416", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.3405, "type": "Other", "normalized_text": "COAF"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.3192, "type": "Place", "normalized_text": "LAVA"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.3562, "type": "Person", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7384, "type": "Person", "normalized_text": "MORO"}, {"start": 138, "end": 141, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 239, "end": 242, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164499992796487680"}], "text": "@BlogDoPim E protestar contra Bozo cobrando -lhe porque ele matou o COAF, a LAVA - JATO E MORO;traindo 58 milh\u00f5es de eleitores; com isso, Lula se torna m\u00e1rtir e her\u00f3i nacional,vence as elei\u00e7\u00f5es municipal de 2020 e de Presidente em 2022, e Bozo entra na hist\u00f3ria como traidor do povo.", "author_id": "1043105630163296256", "created_at": "2019-08-22T11:57:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164506940858392577"], "id": "1164506940858392577"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 147, "end": 158, "tag": "Zingaretti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "giraparole", "id": "154289060"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "GabriMalvagia", "id": "1161384266799943680"}]}, "in_reply_to_user_id": "154289060", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164506185904656384"}], "text": "@giraparole @GabriMalvagia Lascia perdere \u00e8 disgustosa oltre che suicida.Serve solo ai renziani:se va bene \u00e8 merito di Renzi altrimenti \u00e8 colpa di #Zingaretti ...e va male con 30mld da trovare ad ottobre...", "author_id": "624359831", "created_at": "2019-08-22T11:57:13.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164506809362763776"], "id": "1164506809362763776"}, {"text": "Eu vendo o povo da minha escola falando absurdo sobre quem se suicida e tem depress\u00e3o https://t.co/ZLupXs4sb0", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ZLupXs4sb0", "expanded_url": "https://twitter.com/srakroos1/status/1164506582027329536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZLupXs4sb0", "media_key": "3_1164506564532871169"}]}, "author_id": "1076556477035364352", "created_at": "2019-08-22T11:56:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164506582027329536"], "id": "1164506582027329536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negros\"\nA\u00ed a pessoa comenta \"mentira que meu vizinho se matou e ele era branco\"\nTipo????? Imagina se essa gente n\u00e3o acredita que as queimada foi feita por ong", "author_id": "84419646", "created_at": "2019-08-22T11:55:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164506429157494784"], "id": "1164506429157494784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1098375792726294528", "created_at": "2019-08-22T11:55:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164506364372238336"], "id": "1164506364372238336"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163536500706947073"}], "text": "RT @davidnolla: Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "author_id": "1438592204", "created_at": "2019-08-22T11:54:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164506159136591872"], "id": "1164506159136591872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jrpal", "id": "104624439"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.8559, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 57, "end": 58, "probability": 0.9609, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.4706, "type": "Organization", "normalized_text": "REI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164500748824195074"}], "text": "RT @jrpal: Diferente d Rio de Janeiro, o governo d Bahia,PT,cumpre \u00e0 risca seu modelo.A seguran\u00e7a \u00f1 existe, bandido \u00e9 REI.Briga entre quadr\u2026", "author_id": "1110137806934937601", "created_at": "2019-08-22T11:53:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164505994040356864"], "id": "1164505994040356864"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "705040803295584256", "created_at": "2019-08-22T11:53:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164505938352594944"], "id": "1164505938352594944"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "715401854192979968", "created_at": "2019-08-22T11:52:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164505600350457863"], "id": "1164505600350457863"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "KIHYUN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArquivoMonsta_X", "id": "918627833840390146"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "KIHYUN"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "famdom"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164235346495922176"}], "text": "RT @ArquivoMonsta_X: [#KIHYUN]\n\nSe ele pensa que postando esse v\u00eddeo matou o famdom todinho s\u00f3 porque ele se acha lindo e gostos\u00e3o ele est\u00e1\u2026", "author_id": "1083223080133160961", "created_at": "2019-08-22T11:51:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164505485212602368"], "id": "1164505485212602368"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "4142118700", "created_at": "2019-08-22T11:51:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164505290794065920"], "id": "1164505290794065920"}, {"text": "Tra un interlocutore autorevole (Conte) e uno debole (Di Maio) Zingaretti preferisce il secondo. Politicismo suicida", "author_id": "304346547", "created_at": "2019-08-22T11:50:06.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164505019179294721"], "id": "1164505019179294721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "r0gal2", "id": "1047319635731800064"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "luz611230", "id": "613011902"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "carlosmartinh", "id": "84593007"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "KariPerezPopoca", "id": "993883180850667520"}, {"start": 106, "end": 120, "username": "carlosmartinh", "id": "84593007"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4701, "type": "Other", "normalized_text": "Gus"}]}, "in_reply_to_user_id": "1047319635731800064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164390627401981957"}], "text": "@r0gal2 @luz611230 @carlosmartinh @KariPerezPopoca Mi estimado Gus hay que tener est\u00f3mago para escuchar a @carlosmartinh . Es algo as\u00ed como una misi\u00f3n suicida", "author_id": "103662927", "created_at": "2019-08-22T11:50:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164505000099192832"], "id": "1164505000099192832"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "2612721603", "created_at": "2019-08-22T11:49:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164504906495090688"], "id": "1164504906495090688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 87, "tag": "Vuelta"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6653, "type": "Other", "normalized_text": "Vuelta"}]}, "text": "Adopci\u00f3n, usufructo y expediente de dominio. Esta semana estoy en modo suicida. #Vuelta", "author_id": "327625158", "created_at": "2019-08-22T11:49:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164504863885209605"], "id": "1164504863885209605"}, {"text": "todo sofredor e um suicida em potencial", "author_id": "773258872622555136", "created_at": "2019-08-22T11:49:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164504770410889216"], "id": "1164504770410889216"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164434462861615104"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: A mentalidade colonial, que se perpetua no Brasil por meio de um Estado patrimonialista, prom\u00edscuo e autorit\u00e1rio, escanca\u2026", "author_id": "1075166591753568256", "created_at": "2019-08-22T11:48:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164504632351219714"], "id": "1164504632351219714"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 97, "end": 115, "probability": 0.8144, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164258766080151552"}], "text": "RT @Centraldcnauta: EITA! \n\nEm seu Instagram, o diretor James Gunn afirmou que todos o elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 completo, mas\u2026", "author_id": "75264243", "created_at": "2019-08-22T11:47:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164504282521116673"], "id": "1164504282521116673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1490814014", "created_at": "2019-08-22T11:46:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164504164585615360"], "id": "1164504164585615360"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "author_id": "903690433699729409", "created_at": "2019-08-22T11:46:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164504100983246849"], "id": "1164504100983246849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "aperegina61", "id": "424527918"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "petergomezblog", "id": "274093178"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "ManlioDS", "id": "208642171"}]}, "in_reply_to_user_id": "424527918", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164503595204694016"}], "text": "@aperegina61 @petergomezblog @ManlioDS Basta che nn fa un accordo suicida con i 5* in via d'estinzione...", "author_id": "624359831", "created_at": "2019-08-22T11:45:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164503917314682888"], "id": "1164503917314682888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Bibbiano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuliog", "id": "10282412"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/5UKxWIjXL6", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/2PDxy0vlVn", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliog/status/1164499293367091201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2PDxy0vlVn", "media_key": "3_1164499287625162752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164499293367091201"}], "text": "RT @giuliog: #Bibbiano, famiglia suicida per accuse ingiuste, psicologa: \"Riaprire il caso\" https://t.co/5UKxWIjXL6 https://t.co/2PDxy0vlVn", "author_id": "2382659762", "created_at": "2019-08-22T11:45:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164503858598633472"], "id": "1164503858598633472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lpscomunica", "id": "868277609251168257"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164494120804638720"}], "text": "RT @lpscomunica: \u201cBrasil, um pa\u00eds suicida? Obscurantismo das elites se espalha entre alienados\u201d\n\u00d3timo artigo de Iara Pietricovsky hoje na @\u2026", "author_id": "1007013977098989568", "created_at": "2019-08-22T11:44:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164503588372131840"], "id": "1164503588372131840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "320916324", "created_at": "2019-08-22T11:43:03.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164503246108594177"], "id": "1164503246108594177"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "hoypy", "id": "729167354"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164292419199938560"}], "text": "RT @hoypy: La posibilidad de salir de un estado suicida aumenta con una intervenci\u00f3n psiqui\u00e1trica temprana. \n\nTener en cuenta las se\u00f1ales d\u2026", "author_id": "158080985", "created_at": "2019-08-22T11:42:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164503100100681728"], "id": "1164503100100681728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 60, "end": 72, "tag": "Legaladrona"}, {"start": 118, "end": 129, "tag": "Zingaretti"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "marioaf18", "id": "734083116919365632"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "RichbonesE", "id": "750426543978082308"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164499199943172096"}], "text": "RT @marioaf18: @RichbonesE Ho votato NO al contratto con la #Legaladrona, voto NO! Al \"Contratto Suicida\" proposto da #Zingaretti:\nNo Democ\u2026", "author_id": "841239085079506947", "created_at": "2019-08-22T11:42:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164503046937817089"], "id": "1164503046937817089"}, {"text": "A minha m\u00e3e acabou de me dizer de caras que \u00e9 muito dificil ter um filho de quem nao pode dizer nada as pessoas sobre o seu curso, futuro emprego ou da sua startup. Ela literalmente disse me que era pessimo nao ter nada sobre mim para se gabar. Esta gaja torna me suicida mas fds.", "author_id": "1155924356318597120", "created_at": "2019-08-22T11:41:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164502900212674561"], "id": "1164502900212674561"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "588394294", "created_at": "2019-08-22T11:41:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164502783975940096"], "id": "1164502783975940096"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "364652148", "created_at": "2019-08-22T11:40:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164502712110788609"], "id": "1164502712110788609"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1027261991528935425", "created_at": "2019-08-22T11:40:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164502647958847488"], "id": "1164502647958847488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "abascal"}, {"start": 57, "end": 68, "probability": 0.7155, "type": "Person", "normalized_text": "politicamnet"}]}, "in_reply_to_user_id": "245791854", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164074493570179072"}], "text": "@LaEtxebarria y en cuanto a lo de que abascal se suicida politicamnet, ya veremos. Eres adivina tambi\u00e9n aparte de interpretadora extensiva de la condici\u00f3n de refugiado/a?", "author_id": "1089925052", "created_at": "2019-08-22T11:40:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164502534880399365"], "id": "1164502534880399365"}, {"in_reply_to_user_id": "332885533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164498703752806400"}], "text": "a me pare una mossa suicida, il pd perderebbe le elezioni, si sfarinerebbe il giorno dopo e il segretario verrebbe bombardato dai renziani ' Nicola, ci hai portato a sbattere, ti avevamo detto di fare un governo con M5s, e ora ci ritroviamo Salvini e B. al governo'.", "author_id": "332885533", "created_at": "2019-08-22T11:40:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164502485605765128"], "id": "1164502485605765128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "972230969058119680", "created_at": "2019-08-22T11:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164502476109647872"], "id": "1164502476109647872"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "242012101", "created_at": "2019-08-22T11:37:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164501761954131969"], "id": "1164501761954131969"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "148429278", "created_at": "2019-08-22T11:36:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164501628378128384"], "id": "1164501628378128384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 236, "end": 237, "probability": 0.9064, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "text": "Pra mim quem votou no bolso e um bosta igual ele, se j\u00e1 tem casos de policial que j\u00e1 matou por briga de tr\u00e2nsito e outras coisas... Quem dir\u00e1 um cidad\u00e3o normal com o porte de arma qualquer discuss\u00e3o vai ser uma morte, pcr eu preferia o PT roubando e fzd algo pela cultura e sa\u00fade", "author_id": "739981449202438144", "created_at": "2019-08-22T11:34:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164501205311209472"], "id": "1164501205311209472"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "51582927", "created_at": "2019-08-22T11:34:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164501125552332801"], "id": "1164501125552332801"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "55533452", "created_at": "2019-08-22T11:34:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164501031641899013"], "id": "1164501031641899013"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8272, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.8896, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.9139, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.5282, "type": "Organization", "normalized_text": "PCDOB"}]}, "text": "Diferente d Rio de Janeiro, o governo d Bahia,PT,cumpre \u00e0 risca seu modelo.A seguran\u00e7a \u00f1 existe, bandido \u00e9 REI.Briga entre quadrilhas resulta na morte de 2 homens:1 deles,esquartejado.Algu\u00e9m de DH,PSOL/PT/PCDOB e m\u00eddia aparelhada,gritando? N\u00e3o,Se \u00f1 foi a Pol\u00edcia quem matou,pode!", "author_id": "104624439", "created_at": "2019-08-22T11:33:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164500748824195074"], "id": "1164500748824195074"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 70, "end": 86, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/KXpTb4oxRM", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2019/08/20/sgarbi-boccia-conte-discorso-suicida_VNSiuR7RNGmEJOwLznB2mN.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/politica\u2026"}]}, "text": "AMP :: Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\"  lucidissimo commento \u2066@matteosalvinimi\u2069  https://t.co/KXpTb4oxRM", "author_id": "869886838097551360", "created_at": "2019-08-22T11:30:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164500208492994560"], "id": "1164500208492994560"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hectorbecerrilr", "id": "525822471"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "albertofujimori", "id": "66017025"}, {"start": 70, "end": 85, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.3726, "type": "Other", "normalized_text": "marica"}]}, "in_reply_to_user_id": "525822471", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164343192222949383"}], "text": "@hectorbecerrilr Hablas de @albertofujimori por qu\u00e9 el marica suicida @AlanGarciaPeru hizo siempre eso. Invita esa vaina.", "author_id": "270127865", "created_at": "2019-08-22T11:30:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164500139664240645"], "id": "1164500139664240645"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "902992093492207617", "created_at": "2019-08-22T11:30:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164500101420736512"], "id": "1164500101420736512"}, {"text": "Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "author_id": "517036856", "created_at": "2019-08-22T11:30:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164499983527227399"], "id": "1164499983527227399"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "author_id": "1161697788004044801", "created_at": "2019-08-22T11:29:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164499909657206784"], "id": "1164499909657206784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "391680795", "created_at": "2019-08-22T11:29:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164499817365684224"], "id": "1164499817365684224"}, {"in_reply_to_user_id": "2516761253", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164499795660161024"}], "text": "Mas as pessoas n\u00e3o queriam mais sair daquele lugar e quem tentava sair era visto como um criminoso ou um suicida, e eu era um desses", "author_id": "2516761253", "created_at": "2019-08-22T11:29:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164499797006606338"], "id": "1164499797006606338"}, {"in_reply_to_user_id": "1134078568647053312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164498856605868032"}], "text": "@Tarabenespiral Efectivamente y en el caso de estos mamelucos adem\u00e1s de osada es suicida", "author_id": "1157685017482584064", "created_at": "2019-08-22T11:28:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164499604848750592"], "id": "1164499604848750592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "2999735842", "created_at": "2019-08-22T11:27:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164499313071972353"], "id": "1164499313071972353"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Bibbiano"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5UKxWIjXL6", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2PDxy0vlVn", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliog/status/1164499293367091201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2PDxy0vlVn", "media_key": "3_1164499287625162752"}]}, "text": "#Bibbiano, famiglia suicida per accuse ingiuste, psicologa: \"Riaprire il caso\" https://t.co/5UKxWIjXL6 https://t.co/2PDxy0vlVn", "author_id": "10282412", "created_at": "2019-08-22T11:27:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164499293367091201"], "id": "1164499293367091201"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 57, "tag": "Legaladrona"}, {"start": 103, "end": 114, "tag": "Zingaretti"}, {"start": 207, "end": 211, "tag": "tav"}, {"start": 215, "end": 224, "tag": "Trivelle"}, {"start": 228, "end": 232, "tag": "RdC"}, {"start": 246, "end": 255, "tag": "Bibbiano"}, {"start": 256, "end": 269, "tag": "meglioilVoto"}, {"start": 270, "end": 281, "tag": "NoLegaNoPD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RichbonesE", "id": "750426543978082308"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}, "in_reply_to_user_id": "750426543978082308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164458567572832256"}], "text": "@RichbonesE Ho votato NO al contratto con la #Legaladrona, voto NO! Al \"Contratto Suicida\" proposto da #Zingaretti:\nNo Democrazia rappresentativa\nNo taglio dei parlamentari\nNo Presidente @GiuseppeConteIT\nSi #tav\nSi #Trivelle\nNo #RdC \nDimenticare #Bibbiano\n#meglioilVoto #NoLegaNoPD", "author_id": "734083116919365632", "created_at": "2019-08-22T11:26:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164499199943172096"], "id": "1164499199943172096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164166888391368704"}], "text": "RT @ShipoShiporrin: @Sara_Connorr @sagua_e @crisdagonru @pulmondegalleta @Marcela55357571 @Julio86426492 @ceciliaferbtmte @carpe_diem__007\u2026", "author_id": "3396538019", "created_at": "2019-08-22T11:26:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164499014781472768"], "id": "1164499014781472768"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lpscomunica", "id": "868277609251168257"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164494120804638720"}], "text": "RT @lpscomunica: \u201cBrasil, um pa\u00eds suicida? Obscurantismo das elites se espalha entre alienados\u201d\n\u00d3timo artigo de Iara Pietricovsky hoje na @\u2026", "author_id": "3381020753", "created_at": "2019-08-22T11:25:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164498795192836097"], "id": "1164498795192836097"}, {"text": "Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida?\nhttps://t.co/jjNRADvRSf", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/jjNRADvRSf", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/governo-m5s-pd-necessario-possibile-o-suicida_it_5d5e3c11e4b0b59d256f6b6e", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/governo-\u2026"}]}, "author_id": "1052190815177465856", "created_at": "2019-08-22T11:24:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164498659867803648"], "id": "1164498659867803648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9906, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "escuadr\u00f3n suicida en netflix kiii a ve esooooo hace banda no la veo", "author_id": "1025197546669522944", "created_at": "2019-08-22T11:24:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164498652875898880"], "id": "1164498652875898880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lucia_ticozzi", "id": "1040130286451941377"}, {"start": 19, "end": 34, "username": "GHINODITACCO18", "id": "1085667131910483968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164492660310192135"}], "text": "RT @lucia_ticozzi: @GHINODITACCO18 Lo strappo suicida della durata di mesi \n* complotto Conte/Merkel di gennaio\n* noooooo dei 5 all'infinit\u2026", "author_id": "2252899982", "created_at": "2019-08-22T11:22:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164498150121517057"], "id": "1164498150121517057"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "author_id": "2512707156", "created_at": "2019-08-22T11:22:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164498123399606273"], "id": "1164498123399606273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lpscomunica", "id": "868277609251168257"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164494120804638720"}], "text": "RT @lpscomunica: \u201cBrasil, um pa\u00eds suicida? Obscurantismo das elites se espalha entre alienados\u201d\n\u00d3timo artigo de Iara Pietricovsky hoje na @\u2026", "author_id": "740000952548261888", "created_at": "2019-08-22T11:22:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164498063832080385"], "id": "1164498063832080385"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "2728698268", "created_at": "2019-08-22T11:22:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164498061885935616"], "id": "1164498061885935616"}, {"in_reply_to_user_id": "382085720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164286654863040513"}], "text": "@Sana_Winchester Il libro di un uomo solo. Autore cinese morto suicida copie vendute due. Che merda", "author_id": "829290564000559107", "created_at": "2019-08-22T11:21:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164497913868881923"], "id": "1164497913868881923"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "in_reply_to_user_id": "2487740846", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164186894521032706"}], "text": "@taylorcapshaw @siteptbr Aqui na minha cidade dentro as 24 hrs tr\u00eas pessoas se suicidou fora as que se matou semanas e meses atr\u00e1s e olha que minha cidade e interior \ud83d\ude22", "author_id": "1014881264145444865", "created_at": "2019-08-22T11:21:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164497905094463494"], "id": "1164497905094463494"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "74355674", "created_at": "2019-08-22T11:21:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164497823066443777"], "id": "1164497823066443777"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "965977562164887552", "created_at": "2019-08-22T11:20:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164497507738705920"], "id": "1164497507738705920"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 22, "username": "mvitoriad", "id": "3374375349"}]}, "in_reply_to_user_id": "972987161137025025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164299228530774016"}], "text": "@gaabiolivo @mvitoriad na verdade eu n sei kkkkk mas algo aconteceu naquele dia, eu n sei o que Ele queria te mostrar, mas quando ele me pediu pra ser uma suicida eu entendi o que Ele queria de mim", "author_id": "354013498", "created_at": "2019-08-22T11:18:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164497085443596288"], "id": "1164497085443596288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lpscomunica", "id": "868277609251168257"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 112, "end": 128, "probability": 0.9572, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164494120804638720"}], "text": "RT @lpscomunica: \u201cBrasil, um pa\u00eds suicida? Obscurantismo das elites se espalha entre alienados\u201d\n\u00d3timo artigo de Iara Pietricovsky hoje na @\u2026", "author_id": "894153871597195265", "created_at": "2019-08-22T11:18:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164497007739920384"], "id": "1164497007739920384"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 28, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "in_reply_to_user_id": "952107053664948224", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164386307369570304"}], "text": "@Dom_Andolini @jairbolsonaro Suicida", "author_id": "743049904533213186", "created_at": "2019-08-22T11:18:11.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164496985249861633"], "id": "1164496985249861633"}, {"text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/vuCZzXnF3r", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/vuCZzXnF3r", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2019/08/20/sgarbi-boccia-conte-discorso-suicida_VNSiuR7RNGmEJOwLznB2mN.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/politica\u2026"}]}, "author_id": "393592869", "created_at": "2019-08-22T11:17:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164496929860071425"], "id": "1164496929860071425"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "filippo46c", "id": "3004116784"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "marcocongiu", "id": "131178507"}]}, "in_reply_to_user_id": "3004116784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164495907804635136"}], "text": "@filippo46c @marcocongiu Sarebbe suicida per il movimento essere stati umiliati da Salvini, abbandonati col cerino in mano e poi dover pure pagare da soli il costo del governo facendo la manovra lacrime e sangue.\n\nMolto difficile dai.", "author_id": "1065258822120480768", "created_at": "2019-08-22T11:17:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164496928945704961"], "id": "1164496928945704961"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.5566, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-Ray"}, {"start": 27, "end": 33, "probability": 0.8548, "type": "Other", "normalized_text": "Blu-ray"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/qSIbY9pfBJ", "expanded_url": "https://amzn.to/2KZabT4", "display_url": "amzn.to/2KZabT4"}, {"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/7Jud2NmnQM", "expanded_url": "https://twitter.com/Oferton_Pelis/status/1164496696526692357/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Jud2NmnQM", "media_key": "3_1164496695482376192"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida Blu-Ray [Blu-ray] https://t.co/qSIbY9pfBJ https://t.co/7Jud2NmnQM", "author_id": "1241799595", "created_at": "2019-08-22T11:17:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164496696526692357"], "id": "1164496696526692357"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "HelenaAcero", "id": "1291664249241194498"}]}, "in_reply_to_user_id": "259176139", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164495255955300354"}], "text": "@HelenaAcero Podemos ser co-l\u00edderes, yo llevo el tema post-apocal\u00edpctico/suicida y t\u00fa lo bacanal/orgi\u00e1stico, los dos pilares fundamentales de cualquier secta que se precie", "author_id": "990304283143884800", "created_at": "2019-08-22T11:15:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164496229251932161"], "id": "1164496229251932161"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1965439644", "created_at": "2019-08-22T11:15:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164496194527277057"], "id": "1164496194527277057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.8103, "type": "Person", "normalized_text": "Fat Man"}, {"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Nagasaki"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9151, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 221, "end": 226, "probability": 0.7614, "type": "Place", "normalized_text": "T\u00f3quio"}], "urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/yY80Nt0PMZ", "expanded_url": "https://flashback.blogfolha.uol.com.br/2019/08/21/nucleo-demonio-como-a-terceira-bomba-atomica-do-japao-matou-sem-nunca-explodir/", "display_url": "flashback.blogfolha.uol.com.br/2019/08/21/nuc\u2026"}]}, "text": "\"Quando Fat Man explodiu sobre Nagasaki, em 9 de agosto de 1945, n\u00e3o havia nenhuma garantia de que o Jap\u00e3o se renderia. De fato, a expectativa era lan\u00e7ar at\u00e9 uma d\u00fazia de bombas, a pr\u00f3xima muito provavelmente destinada a T\u00f3quio\"\nhttps://t.co/yY80Nt0PMZ", "author_id": "38949139", "created_at": "2019-08-22T11:13:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164495929300443136"], "id": "1164495929300443136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "153549098", "created_at": "2019-08-22T11:13:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164495887894228992"], "id": "1164495887894228992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "982694668768088065", "created_at": "2019-08-22T11:12:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164495435903459328"], "id": "1164495435903459328"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "906489960575979520", "created_at": "2019-08-22T11:09:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164494746380918784"], "id": "1164494746380918784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "926593902651609089", "created_at": "2019-08-22T11:09:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164494733969940490"], "id": "1164494733969940490"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "987mies", "id": "150357753"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}, {"start": 57, "end": 67, "username": "g_zerbato", "id": "2732751986"}, {"start": 68, "end": 82, "username": "emanuelefiano", "id": "327455219"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164456189310246912"}], "text": "RT @987mies: @ComSatyri @borghi_claudio @Marcell77640487 @g_zerbato @emanuelefiano Mi spieghi il vantaggio di questa operazione suicida, ri\u2026", "author_id": "3003900628", "created_at": "2019-08-22T11:08:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164494520018460673"], "id": "1164494520018460673"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164308922322345984"}], "text": "@felipeneto \"Hain, se falar oq eu concordo matou a pau, seja qq  pessoa.\" VSF", "author_id": "790147335951179776", "created_at": "2019-08-22T11:07:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164494383732973568"], "id": "1164494383732973568"}, {"text": "O suicida nunca pensa em se matar ele tenta \u00e9 matar a dor", "author_id": "1163822265500229632", "created_at": "2019-08-22T11:07:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164494245601976324"], "id": "1164494245601976324"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 127, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/BEa77xe3v7", "expanded_url": "https://twitter.com/lpscomunica/status/1164494120804638720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEa77xe3v7", "media_key": "3_1164494112734744576"}]}, "text": "\u201cBrasil, um pa\u00eds suicida? Obscurantismo das elites se espalha entre alienados\u201d\n\u00d3timo artigo de Iara Pietricovsky hoje na @folha: https://t.co/BEa77xe3v7", "author_id": "868277609251168257", "created_at": "2019-08-22T11:06:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164494120804638720"], "id": "1164494120804638720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "153913877", "created_at": "2019-08-22T11:05:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164493860246102018"], "id": "1164493860246102018"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1140614771680645120", "created_at": "2019-08-22T11:05:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164493823420096513"], "id": "1164493823420096513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6974, "type": "Organization", "normalized_text": "UTI"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/biqgZyRMWr", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1164313783352864770", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164313783352864770"}], "text": "O Brasil suicida ainda na UTI... https://t.co/biqgZyRMWr", "author_id": "462313423", "created_at": "2019-08-22T11:04:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164493647309680643"], "id": "1164493647309680643"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "127917313", "created_at": "2019-08-22T11:04:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164493580855074817"], "id": "1164493580855074817"}, {"text": "Aquele momento que voc\u00ea s\u00f3 n\u00e3o se matou ainda pra n\u00e3o deixar sua fam\u00edlia e amigos tristes.", "author_id": "139177798", "created_at": "2019-08-22T11:04:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164493484222484481"], "id": "1164493484222484481"}, {"text": "salvini se n\u00e8 andato da un pezzo ! rincorrerlo sarebbe una scelta suicida. https://t.co/UC2DhijvLM", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/UC2DhijvLM", "expanded_url": "https://twitter.com/VicidominiRosy/status/1164493460294000640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UC2DhijvLM", "media_key": "3_1164493450802278400"}]}, "author_id": "1121464645200547840", "created_at": "2019-08-22T11:04:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164493460294000640"], "id": "1164493460294000640"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1975785073", "created_at": "2019-08-22T11:04:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164493436084543489"], "id": "1164493436084543489"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cresce_m", "id": "976824487340658688"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "VicidominiRosy", "id": "1121464645200547840"}, {"start": 30, "end": 44, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}, {"start": 45, "end": 59, "username": "mara_carfagna", "id": "104485125"}, {"start": 60, "end": 71, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164484046837231616"}], "text": "RT @cresce_m: @VicidominiRosy @GiorgiaMeloni @mara_carfagna @berlusconi salvini se n\u00e8 andato da un pezzo ! rincorrerlo sarebbe una scelta s\u2026", "author_id": "1121464645200547840", "created_at": "2019-08-22T11:02:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164493096140378112"], "id": "1164493096140378112"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlbonifatti", "id": "341791093"}]}, "in_reply_to_user_id": "341791093", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163050653985509376"}], "text": "@carlbonifatti Estoy convencida o que le da un infarto como a \"\u00c9l\" o se \"suicida\" o es el chirolita de la chorra....\nPero nos merecemos esto y m\u00e1s x brutos", "author_id": "993181254", "created_at": "2019-08-22T11:02:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164493051152277504"], "id": "1164493051152277504"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VidalQuadras", "id": "166100601"}]}, "in_reply_to_user_id": "166100601", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163963710123196416"}], "text": "@VidalQuadras Yo soy votante y no me considero suicida, suicidas son los que ponen el gobierno en manos de criminales, mentirosos, mafiosos y ladrones.", "author_id": "2296456016", "created_at": "2019-08-22T11:02:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164492983053561858"], "id": "1164492983053561858"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "2987951632", "created_at": "2019-08-22T11:02:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164492967777902592"], "id": "1164492967777902592"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "2347616688", "created_at": "2019-08-22T11:01:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164492846172446721"], "id": "1164492846172446721"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lwtfeast", "id": "1205267294190002176"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "in_reply_to_user_id": "938567684786147329", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164385928233783296"}], "text": "@lwtfeast @siteptbr Esta errada mesmo! Ali\u00e1s vir agora com discurso de \u201cn\u00e3o pode debater ou ficar puto\u201d \u00e9 o fim,principalmente quando a opisi\u00e7\u00e3o se matou pra mostrar as consequ\u00eancias e ela fez a cega,vaaaaai cagar minha filha", "author_id": "62351620", "created_at": "2019-08-22T11:01:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164492802610343942"], "id": "1164492802610343942"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GHINODITACCO18", "id": "1085667131910483968"}]}, "in_reply_to_user_id": "1085667131910483968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164230697655185408"}], "text": "@GHINODITACCO18 Lo strappo suicida della durata di mesi \n* complotto Conte/Merkel di gennaio\n* noooooo dei 5 all'infinito agli accordi di governo\n* insulti quotidiani all'alleato\n* voto all'Ursula mendeliana\n* inciucio in corso da mesi col PD\nSuicidio di Salvini o OMICIDIO grullino DELL'ITALIA?", "author_id": "1040130286451941377", "created_at": "2019-08-22T11:01:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164492660310192135"], "id": "1164492660310192135"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "author_id": "201694059", "created_at": "2019-08-22T11:00:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164492655700709376"], "id": "1164492655700709376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FariaEliane", "id": "1268679056960217089"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 134, "probability": 0.5459, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164481587553230849"}], "text": "RT @fariaeliane: Que belo dia para esse an\u00fancio, n\u00e9? 16 anos do acidente que matou 21 t\u00e9cnicos brasileiros na Base. O (des)governo Bozo, qd\u2026", "author_id": "16165864", "created_at": "2019-08-22T11:00:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164492626772578304"], "id": "1164492626772578304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pablo_Deco", "id": "1188877111"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "ElisaMaza77", "id": "949376695018098688"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164483878029025281"}], "text": "RT @Pablo_Deco: @ElisaMaza77 @SusodeToro1 Y gente que se suicida para no cargar de deudas de quimio y radio a la familia.", "author_id": "2484590481", "created_at": "2019-08-22T10:59:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164492242486251520"], "id": "1164492242486251520"}, {"text": "Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/Ux9JQM6Sqh", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Ux9JQM6Sqh", "expanded_url": "http://bit.ly/2Hkm2tE", "display_url": "bit.ly/2Hkm2tE"}]}, "author_id": "317671787", "created_at": "2019-08-22T10:59:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164492215374233600"], "id": "1164492215374233600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "author_id": "374867059", "created_at": "2019-08-22T10:57:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164491694068441088"], "id": "1164491694068441088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "author_id": "2245342114", "created_at": "2019-08-22T10:56:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164491535209127937"], "id": "1164491535209127937"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "859784100944769024", "created_at": "2019-08-22T10:56:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164491478644793344"], "id": "1164491478644793344"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "IsidoritoElRey", "id": "3015709359"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9517, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164490914254995456"}], "text": "RT @IsidoritoElRey: La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida.\u2026", "author_id": "896086307247710208", "created_at": "2019-08-22T10:55:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164491342489300994"], "id": "1164491342489300994"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Iriagal", "id": "2653238089"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 209, "probability": 0.9803, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "in_reply_to_user_id": "2653238089", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164488813680480258"}], "text": "@Iriagal No s\u00e9 si es purgatorio, pero cada vez se parece m\u00e1s a un infierno suicida. Cada uno tenemos responsabilidad en ello, pero delegamos en depredadores inhumanos como si no estuvi\u00e9ramos en el mismo Titanic. Una inconsciencia propia del fin de una civilizaci\u00f3n", "author_id": "181494387", "created_at": "2019-08-22T10:54:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164491132350410752"], "id": "1164491132350410752"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.3599, "type": "Place", "normalized_text": "Hip\u00f3lito Yrigoyen"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/DI825VsQqB", "expanded_url": "https://tn.com.ar/sociedad/murio-el-intendente-de-henderson-en-un-accidente-de-transito_988330", "display_url": "tn.com.ar/sociedad/murio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/sociedad/murio-el-intendente-de-henderson-en-un-accidente-de-transito_988330/"}]}, "text": "La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida. \n\nMuri\u00f3 el intendente de Hip\u00f3lito Yrigoyen en un accidente de tr\u00e1nsito https://t.co/DI825VsQqB", "author_id": "3015709359", "created_at": "2019-08-22T10:54:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1164490914254995456"], "id": "1164490914254995456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "author_id": "396808606", "created_at": "2019-08-22T10:53:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164490724999667712"], "id": "1164490724999667712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "605557538", "created_at": "2019-08-22T10:53:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164490713435951104"], "id": "1164490713435951104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1114287249108156416", "created_at": "2019-08-22T10:53:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164490690316906496"], "id": "1164490690316906496"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "1054341947068952576", "created_at": "2019-08-22T10:52:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164490631592497152"], "id": "1164490631592497152"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 29, "tag": "KIHYUN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ArquivoMonsta_X", "id": "918627833840390146"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "KIHYUN"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.7923, "type": "Person", "normalized_text": "famdom"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164235346495922176"}], "text": "RT @ArquivoMonsta_X: [#KIHYUN]\n\nSe ele pensa que postando esse v\u00eddeo matou o famdom todinho s\u00f3 porque ele se acha lindo e gostos\u00e3o ele est\u00e1\u2026", "author_id": "1380807000", "created_at": "2019-08-22T10:52:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164490599749341189"], "id": "1164490599749341189"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164180440619634689"}], "text": "RT @_pinheira: Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita n\u2026", "author_id": "78680177", "created_at": "2019-08-22T10:52:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164490522549018625"], "id": "1164490522549018625"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7084, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.6363, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "text": "\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\ud83c\udfb6\nJesus crucificado e o inferno em festa se alegrou\nPensavam ter vencido e derrotado o Salvador\nMas n\u00e3o eram os cravos que o prendiam na cruz\nFoi o meu pecado que matou Jesus!\n...", "author_id": "3245156494", "created_at": "2019-08-22T10:51:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164490298984210432"], "id": "1164490298984210432"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 161, "probability": 0.7059, "type": "Person", "normalized_text": ".EVANG\u00c9LICO"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/9EUDfIK5KQ", "expanded_url": "https://twitter.com/PICTUREBRAZIL/status/1164489519908958208", "display_url": "twitter.com/PICTUREBRAZIL/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164489519908958208"}], "text": "FALAR MAL DO SUS.\u00c9 PERDA DE TEMPO,POIS SABE SE Q \u00c9 UM LIXO ONDE ATE M\u00c9DICOS MATAM PACIENTES EM UTI,PRA CEDER VAGA A OUTROS.ONDE DRA VIRG\u00cdNIA/CURITIBA H.EVANG\u00c9LICO MATOU CENTENAS PESSOAS Q \u00d1 PAGAVAM PERMAN\u00caNCIA EM UTI/FOI ATE INDENIZADA E TA NAS RUAS PRA MATAR + https://t.co/9EUDfIK5KQ", "author_id": "1037822828", "created_at": "2019-08-22T10:50:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164490120197787653"], "id": "1164490120197787653"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "208592904", "created_at": "2019-08-22T10:49:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164489725748662273"], "id": "1164489725748662273"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "766859640", "created_at": "2019-08-22T10:49:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164489708740780032"], "id": "1164489708740780032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.5209, "type": "Person", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 87, "end": 95, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9483, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164489329944748032"}], "text": "RT @NacionDigital2: \ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEt\u2026", "author_id": "2870603807", "created_at": "2019-08-22T10:48:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164489461188767744"], "id": "1164489461188767744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "caatariinaag", "id": "4584994049"}]}, "in_reply_to_user_id": "4584994049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164269745266405376"}], "text": "@caatariinaag Foi muito dif\u00edcil essa fase pq ele enforcou se pq quis , quando recebi a not\u00edcia fiquei chocada,  sem rea\u00e7\u00e3o,  s\u00f3 queria que fosse mentira , eu mandei lhe mensagens , e n acreditava no que me tinham contado , precisei de muita ajuda , precisei do apoio da minha fam\u00edlia e de", "author_id": "929380668831862786", "created_at": "2019-08-22T10:48:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164489433145626624"], "id": "1164489433145626624"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 180, "tag": "OpenArmsMafia"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 19, "probability": 0.6024, "type": "Other", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "OpenArmsMafia"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/QH2CNNlYxA", "expanded_url": "https://www.lanaciondigital.es/politica/lucia-etxebarria-la-mayoria-de-la-poblacion-esta-a-favor-del-open-arms-abascal-se-suicida-politicamente_830_102.html", "display_url": "lanaciondigital.es/politica/lucia\u2026", "unwound_url": "https://www.lanaciondigital.es/politica/lucia-etxebarria-la-mayoria-de-la-poblacion-esta-a-favor-del-open-arms-abascal-se-suicida-politicamente_830_102.html"}]}, "text": "\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEtxebarria sigue viviendo en su mundo paralelo \n\n#OpenArmsMafia\n\nhttps://t.co/QH2CNNlYxA", "author_id": "1136312006573723648", "created_at": "2019-08-22T10:47:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 51, "like_count": 58, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1164489329944748032"], "id": "1164489329944748032"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "240427863", "created_at": "2019-08-22T10:47:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164489322508275712"], "id": "1164489322508275712"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "LUIZ REIS"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "Marido"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/LUU3fiQald", "expanded_url": "https://tucuximy.blogspot.com/2019/08/marido-se-suicida-e-mulher-recorre.html?spref=tw", "display_url": "tucuximy.blogspot.com/2019/08/marido\u2026"}]}, "text": "BLOG DO LUIZ REIS: Marido se suicida e mulher recorre \u00e0 Justi\u00e7a para ... https://t.co/LUU3fiQald", "author_id": "900726888712294400", "created_at": "2019-08-22T10:47:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164489257760755712"], "id": "1164489257760755712"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "caatariinaag", "id": "4584994049"}]}, "in_reply_to_user_id": "4584994049", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164269745266405376"}], "text": "@caatariinaag Quero contar um pouco da minha hist\u00f3ria,  e j\u00e1 vai fazer 3 anos e ainda me custa falar disto , mas c\u00e1 vai , quando tinha 15 anos perdi uma pessoa que amava , isto foi em 2016 , ele enforcou se , ele tinha a minha idade", "author_id": "929380668831862786", "created_at": "2019-08-22T10:46:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164489038113517568"], "id": "1164489038113517568"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "author_id": "4236396988", "created_at": "2019-08-22T10:46:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164488891451236353"], "id": "1164488891451236353"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "439983360", "created_at": "2019-08-22T10:45:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164488814997454849"], "id": "1164488814997454849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1022973545436127232", "created_at": "2019-08-22T10:45:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164488767069196288"], "id": "1164488767069196288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "294090263", "created_at": "2019-08-22T10:45:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164488673137582080"], "id": "1164488673137582080"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "891531276", "created_at": "2019-08-22T10:44:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164488537510752256"], "id": "1164488537510752256"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "2316704979", "created_at": "2019-08-22T10:43:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164488298930343937"], "id": "1164488298930343937"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Berlusconi"}, {"start": 156, "end": 163, "tag": "Ursula"}, {"start": 165, "end": 180, "tag": "CrisiDiGoverno"}, {"start": 181, "end": 197, "tag": "maratonamentana"}]}, "text": "#Berlusconi dal Quirinale illustra con consapevolezza la gravit\u00e0 della situazione ma poi si suicida politicamente senza dare spazio ad un eventuale governo #Ursula. #CrisiDiGoverno #maratonamentana", "author_id": "428219212", "created_at": "2019-08-22T10:42:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164487992997810176"], "id": "1164487992997810176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "352710846", "created_at": "2019-08-22T10:40:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164487502918488065"], "id": "1164487502918488065"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HuffPostItalia", "id": "543774554"}]}, "in_reply_to_user_id": "543774554", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164426836715233280"}], "text": "@HuffPostItalia Pensare ad un governo di legislatura con gli attuali attori del m5s \u00e8 semplicemente folle, irrealistico addirittura suicida. Al voto subito e poi vedremo cosa rimarr\u00e0 del m5s oltre il vaffa.", "author_id": "96173264", "created_at": "2019-08-22T10:40:18.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164487453367054336"], "id": "1164487453367054336"}, {"text": "Minha gata fugiu, me matou de preocupa\u00e7\u00e3o, passa o dia e a noite fora e aparece de manh\u00e3 na cara mais lerda do mundo. N\u00e3o sei se matava ou ficava feliz", "author_id": "106830653", "created_at": "2019-08-22T10:40:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164487416314564608"], "id": "1164487416314564608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "author_id": "1064134579009855489", "created_at": "2019-08-22T10:40:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164487380776210432"], "id": "1164487380776210432"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rei_da_selfie", "id": "808025396985798656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164373155647033344"}], "text": "RT @rei_da_selfie: Esse mo\u00e7o do v\u00eddeo se matou porque ele assumiu sair com uma mina trans e esse bando de enrustido ficou fazendo bullying\u2026", "author_id": "119553468", "created_at": "2019-08-22T10:38:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164487045970046977"], "id": "1164487045970046977"}, {"text": "acabei de ver um processo de um homem que, por sua ex mulher ter pedido o div\u00f3rcio, foi l\u00e1 e matou o filho de 2 anos e se matou em seguida.\nbom dia pra quem?", "author_id": "74723989", "created_at": "2019-08-22T10:38:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164487019885662212"], "id": "1164487019885662212"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 162, "probability": 0.5416, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "text": "Bom dia, triste chegar na farm\u00e1cia e receber a noticia que o irm\u00e3o de um dos entregadores se suicidou essa noite ... que barra, irm\u00e3o do rapaz era novinho ... Deus conforte o cora\u00e7\u00e3o dessa fam\u00edlia \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude15", "author_id": "574556709", "created_at": "2019-08-22T10:38:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164486944186933248"], "id": "1164486944186933248"}, {"in_reply_to_user_id": "142487387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164486907746770949"}], "text": "\u00c9 tanta desgra\u00e7a rolando, e a impot\u00eancia diante de tudo isso \u00e9 suicida.", "author_id": "142487387", "created_at": "2019-08-22T10:38:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164486911341338624"], "id": "1164486911341338624"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "920766155727560705", "created_at": "2019-08-22T10:38:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164486901493043200"], "id": "1164486901493043200"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "513347299", "created_at": "2019-08-22T10:38:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164486895121981440"], "id": "1164486895121981440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "969970340112846848", "created_at": "2019-08-22T10:35:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164486284347355136"], "id": "1164486284347355136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "author_id": "449219745", "created_at": "2019-08-22T10:35:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164486211089719297"], "id": "1164486211089719297"}, {"text": "Quien se suicida conmigo hoy a las 5 en la playa?", "author_id": "828278250879254528", "created_at": "2019-08-22T10:35:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164486191300915201"], "id": "1164486191300915201"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "1035853946902986752", "created_at": "2019-08-22T10:34:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164486011814109185"], "id": "1164486011814109185"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "890717390744498176", "created_at": "2019-08-22T10:34:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164485959217504257"], "id": "1164485959217504257"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "2560821885", "created_at": "2019-08-22T10:33:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164485721337544707"], "id": "1164485721337544707"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "127345411", "created_at": "2019-08-22T10:32:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164485472757960706"], "id": "1164485472757960706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1103414812443328512", "created_at": "2019-08-22T10:31:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164485345242767361"], "id": "1164485345242767361"}, {"in_reply_to_user_id": "1058833158538444801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164483974045024256"}], "text": "@DarkVanitas_ Yo tengo una soluci\u00f3n m\u00e1s r\u00e1pida y sencilla: SE SUICIDA", "author_id": "747152222375542784", "created_at": "2019-08-22T10:31:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164485329753128960"], "id": "1164485329753128960"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "128962145", "created_at": "2019-08-22T10:31:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164485231967133697"], "id": "1164485231967133697"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "294088478", "created_at": "2019-08-22T10:29:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164484850541137921"], "id": "1164484850541137921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MenciaCalderon", "id": "335649182"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164219595454058498"}], "text": "RT @MenciaCalderon: Cuando una mujer coge un coche y se encuentra de frente con un camicaze es porque no tiene derechos como mujer o conduc\u2026", "author_id": "3331447505", "created_at": "2019-08-22T10:29:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164484748703649792"], "id": "1164484748703649792"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1027735421919391750", "created_at": "2019-08-22T10:29:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164484701836496896"], "id": "1164484701836496896"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "rei_da_selfie", "id": "808025396985798656"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164373155647033344"}], "text": "RT @rei_da_selfie: Esse mo\u00e7o do v\u00eddeo se matou porque ele assumiu sair com uma mina trans e esse bando de enrustido ficou fazendo bullying\u2026", "author_id": "16782757", "created_at": "2019-08-22T10:28:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164484575898361856"], "id": "1164484575898361856"}, {"text": "eu n to acreditando q ele se suicidou, meu deussss \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "1052627696994410496", "created_at": "2019-08-22T10:28:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164484454448095232"], "id": "1164484454448095232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "author_id": "3064631746", "created_at": "2019-08-22T10:28:03.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164484368087363585"], "id": "1164484368087363585"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amoralesan", "id": "154670681"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9803, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.4831, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215551494959108"}], "text": "RT @amoralesan: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holo\u2026", "author_id": "1010562503322071046", "created_at": "2019-08-22T10:27:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164484276676640768"], "id": "1164484276676640768"}, {"text": "Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/sxGOpl3n7Z", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/sxGOpl3n7Z", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/governo-m5s-pd-necessario-possibile-o-suicida_it_5d5e3c11e4b0b59d256f6b6e?ncid=other_facebook_eucluwzme5k&utm_campaign=share_facebook", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/governo-\u2026"}]}, "author_id": "424407130", "created_at": "2019-08-22T10:27:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164484186268475392"], "id": "1164484186268475392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "518160422", "created_at": "2019-08-22T10:26:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164484051182505989"], "id": "1164484051182505989"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VicidominiRosy", "id": "1121464645200547840"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "mara_carfagna", "id": "104485125"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121464645200547840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164483692246556672"}], "text": "@VicidominiRosy @GiorgiaMeloni @mara_carfagna @berlusconi salvini se n\u00e8 andato da un pezzo ! rincorrerlo sarebbe una scelta suicida.", "author_id": "976824487340658688", "created_at": "2019-08-22T10:26:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164484046837231616"], "id": "1164484046837231616"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElisaMaza77", "id": "949376695018098688"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4066, "type": "Person", "normalized_text": "quimio"}]}, "in_reply_to_user_id": "949376695018098688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164482898566746112"}], "text": "@ElisaMaza77 @SusodeToro1 Y gente que se suicida para no cargar de deudas de quimio y radio a la familia.", "author_id": "1188877111", "created_at": "2019-08-22T10:26:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164483878029025281"], "id": "1164483878029025281"}, {"text": "o comodismo \u00e9 suicida, vamos viver a nova realidade!", "author_id": "2925253899", "created_at": "2019-08-22T10:26:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164483862388453376"], "id": "1164483862388453376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "4309330337", "created_at": "2019-08-22T10:25:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164483747762384897"], "id": "1164483747762384897"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "gonzalopq", "id": "144893848"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.95, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 65, "end": 71, "probability": 0.9469, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9356, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 112, "end": 115, "probability": 0.851, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.8571, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164137885093781505"}], "text": "RT @gonzalopq: A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSo\u2026", "author_id": "197902735", "created_at": "2019-08-22T10:25:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164483690833035266"], "id": "1164483690833035266"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "author_id": "191115692", "created_at": "2019-08-22T10:24:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164483435936845825"], "id": "1164483435936845825"}, {"text": "7h da manh\u00e3 e a seguinte frase do meu pai \"Se matou bandido tem que comemorar mesmo\" \n\nBom. Dia. Pra. Quem.", "author_id": "1071940659127443456", "created_at": "2019-08-22T10:23:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164483259910303744"], "id": "1164483259910303744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "delarabru", "id": "747509369223393280"}]}, "in_reply_to_user_id": "747509369223393280", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163969680966672388"}], "text": "@delarabru Quanta asneira, se vc tivesse no bus\u00e3o tinha ficado toda cagada, e se soubessem q a arma era d brinquedo com toda certeza teria tido outro final, o sniper fez o certo, matou um sequestrador, antes uma m\u00e3e de SEQUESTRADOR chorarando ao inv\u00e9s de v\u00e1rias m\u00e3es INOCENTES chorarem. PQP.", "author_id": "2569878589", "created_at": "2019-08-22T10:22:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164482875325943810"], "id": "1164482875325943810"}, {"text": "e eu que tenho medo de ficar sem tomar medica\u00e7\u00e3o 1 dia e acordar com tend\u00eancia suicida sendo que isso n\u00e3o faz sentido j\u00e1 q estou em tratamento e um dia n\u00e3o tem mto impacto", "author_id": "945612530440966144", "created_at": "2019-08-22T10:21:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164482722477350912"], "id": "1164482722477350912"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1143718169321906178", "created_at": "2019-08-22T10:20:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164482515299721217"], "id": "1164482515299721217"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "nZkyBp9MFe5xNqW", "id": "1025583603663613952"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/6laVUhksi2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11557", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164144843355852800"}], "text": "RT @nZkyBp9MFe5xNqW: \u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\u6226\u306f\u4eca\u5e74\u521d\u3081\u3066\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u201c\u3042\u306e\u5927\u4f1a\u201d\u306b\u306a\u308b\u53ef\u80fd\u6027 https://t.co/6laVUhksi2", "author_id": "4031626712", "created_at": "2019-08-22T10:19:20.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164482177016332288"], "id": "1164482177016332288"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1029850932677361667", "created_at": "2019-08-22T10:18:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164481888922324992"], "id": "1164481888922324992"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mejicanoo", "id": "382053388"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9846, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.8479, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164198327862341638"}], "text": "RT @Mejicanoo: Cuanto vendieron de estos Productos las Empresas en M\u00e9xico coludidos con el Gobierno de Pe\u00f1a Nieto que no hizo nada\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Se sui\u2026", "author_id": "835254397496090626", "created_at": "2019-08-22T10:17:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164481814787964928"], "id": "1164481814787964928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 144, "tag": "oremos"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6159, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/3LH3Fe7RdW", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1164479322926616576", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164479322926616576"}], "text": "Que belo dia para esse an\u00fancio, n\u00e9? 16 anos do acidente que matou 21 t\u00e9cnicos brasileiros na Base. O (des)governo Bozo, qdo e se acabar (#oremos), n\u00e3o vai deixar nada pro brasileiro reconstruir. https://t.co/3LH3Fe7RdW", "author_id": "31109928", "created_at": "2019-08-22T10:17:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164481587553230849"], "id": "1164481587553230849"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "author_id": "999480301", "created_at": "2019-08-22T10:16:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164481560390840322"], "id": "1164481560390840322"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_reddy__", "id": "978964469631148033"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "AngelinV_13", "id": "1584040040"}]}, "in_reply_to_user_id": "4909155387", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164476893195841536"}], "text": "@_Reddy__ @AngelinV_13 Es una exageraci\u00f3n porque a veces ayuda a verlo m\u00e1s claro. Obviamente tengo claro que no es igual, pero teniendo en cuenta que hay gente que se arruina o suicida por deudas y dem\u00e1s, tampoco es demasiado loco mi ejemplo.", "author_id": "403512904", "created_at": "2019-08-22T10:16:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164481502975053824"], "id": "1164481502975053824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164480425613504514"}], "text": "Azzzz un gatto suicida https://t.co/WdkS6S2sLO", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/WdkS6S2sLO", "expanded_url": "https://twitter.com/ladradifiori/status/1164480425613504514", "display_url": "twitter.com/ladradifiori/s\u2026"}]}, "author_id": "1160062939061207040", "created_at": "2019-08-22T10:16:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164481457064153088"], "id": "1164481457064153088"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "3000694905", "created_at": "2019-08-22T10:16:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164481338658963456"], "id": "1164481338658963456"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 81, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "gtAgenda2030", "id": "886013506398674947"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Maramluz2", "id": "2615778732"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "grcartadebelem", "id": "4341887595"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "REBRIP", "id": "78352502"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/TOaFCKUSXG", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "text": "Iara Pietricovsky: Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/TOaFCKUSXG @InescOficial @gtAgenda2030 @Maramluz2 @grcartadebelem @REBRIP @ABONGBrasil", "author_id": "39745775", "created_at": "2019-08-22T10:15:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1164481286624415744"], "id": "1164481286624415744"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "281760962", "created_at": "2019-08-22T10:15:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164481162254987264"], "id": "1164481162254987264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1828840903", "created_at": "2019-08-22T10:15:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164481117275197440"], "id": "1164481117275197440"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1075500267347554312", "created_at": "2019-08-22T10:14:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164481053400195075"], "id": "1164481053400195075"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.8881, "type": "Other", "normalized_text": "mindhunter"}, {"start": 30, "end": 32, "probability": 0.4792, "type": "Organization", "normalized_text": "btk"}]}, "text": "gnt pq mindhunter ta nessa de btk ainda se o cara matou ate 1991 e so foi preso em 2005 pq se entregou?\na serie passa nos anos 70/80 bicho", "author_id": "72146660", "created_at": "2019-08-22T10:14:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164480946193784837"], "id": "1164480946193784837"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "author_id": "1634020290", "created_at": "2019-08-22T10:14:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164480939839414277"], "id": "1164480939839414277"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bipolardo", "id": "723692143836061696"}]}, "in_reply_to_user_id": "723692143836061696", "text": "@Bipolardo he aqu\u00ed, un nido de suculentas tiras de carne.\nMira por donde andaba El troll.\nInsidioso y h\u00e1bil. Populista suicida. Buena esa del jugador expulsado.. lo sacaste de la vende patria multiprocesada? Porque ahora todos se olvidan de la mierda que dej\u00f3 esa HDP.", "author_id": "380640537", "created_at": "2019-08-22T10:13:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164480757982617610"], "id": "1164480757982617610"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1492753038", "created_at": "2019-08-22T10:13:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164480665041215488"], "id": "1164480665041215488"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "author_id": "821291191", "created_at": "2019-08-22T10:12:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164480497566834688"], "id": "1164480497566834688"}, {"text": "Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida?\nhttps://t.co/kazP9NHgPr", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/kazP9NHgPr", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.it/entry/governo-m5s-pd-necessario-possibile-o-suicida_it_5d5e3c11e4b0b59d256f6b6e", "display_url": "huffingtonpost.it/entry/governo-\u2026"}]}, "author_id": "501225131", "created_at": "2019-08-22T10:11:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164480228183498754"], "id": "1164480228183498754"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cristhian_sp", "id": "950303629315100672"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}]}, "in_reply_to_user_id": "187451712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164373480705593347"}], "text": "@Cristhian_SP @nesimachado Claro que vou negar, isso \u00e9 est\u00fapido. Se o \u201ccomunismo\u201d matou gente, nada comparado ao \u201ccapitalismo\u201d. Num \u00fanico ano o capitalismo mata mais gente que todos os mortos em toda a hist\u00f3ria das experi\u00eancias socialistas.", "author_id": "2865326772", "created_at": "2019-08-22T10:09:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164479794911883264"], "id": "1164479794911883264"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AllanaDrumond", "id": "1572787853364453376"}]}, "in_reply_to_user_id": "1015743121077006336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163926716995252224"}], "text": "@Allanadrumond N\u00e3o foi um sniper que matou! S\u00e3o v\u00e1rios. Isso para que n\u00e3o  se condene um policial.Foi o ESTADO que matou/eliminou grave risco \u00e0 sociedade! Que assim seja sempre! Se algum dia tu correr o menor risco de ser estuprada; ira implorar  por um sniper! Sequelada. Deves se bloquear!", "author_id": "3408276490", "created_at": "2019-08-22T10:08:55.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164479553902977024"], "id": "1164479553902977024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164434462861615104"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: A mentalidade colonial, que se perpetua no Brasil por meio de um Estado patrimonialista, prom\u00edscuo e autorit\u00e1rio, escanca\u2026", "author_id": "805722931", "created_at": "2019-08-22T10:07:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164479164793217026"], "id": "1164479164793217026"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ElCafePicante", "id": "619354834"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 98, "end": 102, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4679, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164215579114463238"}], "text": "RT @ElCafePicante: El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El h\u2026", "author_id": "970801814395383808", "created_at": "2019-08-22T10:06:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164478957619748864"], "id": "1164478957619748864"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.4672, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/b5jsyvYS9A", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11932", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11932"}]}, "text": "\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u304c\u5fc3\u914d\uff01\uff1f\u30c7\u30a3\u30b9\u30c8\u30e9\u30af\u30b7\u30e7\u30f3\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u306b\u8d77\u3053\u308b\u3060\u308d\u3046\u4e8b\u4ef6\u306e\u8003\u5bdf https://t.co/b5jsyvYS9A", "author_id": "578529652", "created_at": "2019-08-22T10:05:27.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164478681059737600"], "id": "1164478681059737600"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "1045979024022032384", "created_at": "2019-08-22T10:05:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164478621387579392"], "id": "1164478621387579392"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164434462861615104"}], "text": "RT @BlogdoNoblat: A mentalidade colonial, que se perpetua no Brasil por meio de um Estado patrimonialista, prom\u00edscuo e autorit\u00e1rio, escanca\u2026", "author_id": "1030597141687877640", "created_at": "2019-08-22T10:04:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164478396111491072"], "id": "1164478396111491072"}, {"in_reply_to_user_id": "1063153020664463360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164478103202226176"}], "text": "la sua curiosit\u00e0 a portarla alla morte? Prima di Nel, anche Katie, amica del cuore di Lena, \u00e8 morta. Katie \u00e8 morta suicida ma cosa o chi l\u2019ha spinta a compiere questo terribile gesto a soli quindici anni?", "author_id": "1063153020664463360", "created_at": "2019-08-22T10:03:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164478104980602880"], "id": "1164478104980602880"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "author_id": "72626408", "created_at": "2019-08-22T10:02:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164477906611052544"], "id": "1164477906611052544"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "author_id": "553480212", "created_at": "2019-08-22T10:01:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164477783130742785"], "id": "1164477783130742785"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "iphonesucks"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 56, "username": "ipocondriae", "id": "4909463589"}]}, "text": "Faccio un esperimento suicida. #iphonesucks @ipocondriae", "author_id": "1143402689990156288", "created_at": "2019-08-22T10:00:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164477344553345026"], "id": "1164477344553345026"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JusticaGovBR", "id": "68810711"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "SF_Moro", "id": "1113094855281008641"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "Conamp", "id": "168784764"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "cnpg_oficial", "id": "889763515"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.8288, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 104, "end": 105, "probability": 0.7364, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "in_reply_to_user_id": "68810711", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164179432329924608"}], "text": "@JusticaGovBR @SF_Moro @Conamp @cnpg_oficial N\u00e3o se esque\u00e7am do caso do ex-reitor da UFSC. Acusado pela PF sem provas, foi exposto, perseguido, humilhado. N\u00e3o aguentou e se suicidou. Acharam provas contra ele?? Com uma Justi\u00e7a assim, caros, tem que ter limites sim!!", "author_id": "1132739708130418688", "created_at": "2019-08-22T09:59:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164477306288660480"], "id": "1164477306288660480"}], "includes": {"users": [{"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 863, "tweet_count": 18006, "listed_count": 8}, "username": "Furtz_hey", "verified": false, "id": "75408563", "name": "Furtado, mas j\u00e1 devolveram", "location": "Buteco do fim do universo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 1664, "tweet_count": 67226, "listed_count": 8}, "username": "CandeAylen2111", "verified": false, "id": "3033608716", "name": "candela \ud83e\uddc9", "location": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 201, "tweet_count": 63206, "listed_count": 0}, "username": "cammisoledad18", "verified": false, "id": "4862803882", "name": "cam \u2022", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28738, "following_count": 2090, "tweet_count": 82646, "listed_count": 564}, "username": "DRYmadrid", "verified": false, "id": "299920075", "name": "DRY Madrid", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 1257, "tweet_count": 54891, "listed_count": 7}, "username": "URSSA__", "verified": false, "id": "43828204", "name": "Frango Teriyaki", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 909, "tweet_count": 35980, "listed_count": 1}, "username": "donachuu_", "verified": false, "id": "1004125250383155202", "name": "Gay alfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 292, "tweet_count": 17635, "listed_count": 1}, "username": "nortinwest", "verified": false, "id": "851446241179389952", "name": "romagagaga do centro oeste", "location": "V\u00e1rzea Grande, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17325, "following_count": 1285, "tweet_count": 146143, "listed_count": 169}, "username": "colimanoticias", "verified": false, "id": "255202065", "name": "colimanoticias.com", "location": "Colima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 242, "tweet_count": 42924, "listed_count": 1}, "username": "Username_Joo", "verified": false, "id": "371204136", "name": "tony a comer panike", "location": "Torgupal"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 440, "tweet_count": 198038, "listed_count": 1}, "username": "MtSantos001", "verified": false, "id": "4454667676", "name": "Dos Santos \ud83e\udd16", "location": "Zona Norte/RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8800, "following_count": 996, "tweet_count": 90736, "listed_count": 38}, "username": "fpcoliveira", "verified": false, "id": "346976507", "name": "Felipe Oliveira", "location": "Rio de Janeiro, RJ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3470, "following_count": 816, "tweet_count": 24129, "listed_count": 1}, "username": "TonnyMax_", "verified": false, "id": "221765395", "name": "Oi, Eu sou Goku.", "location": "I\u00fana, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1475, "tweet_count": 10656, "listed_count": 12}, "username": "FernKurago", "verified": false, "id": "976267880995151872", "name": "Fern", "location": "Occupied Lenape Land"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 606, "tweet_count": 35470, "listed_count": 1}, "username": "karolinensz", "verified": false, "id": "190808413", "name": "Karoline"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115629, "following_count": 1800, "tweet_count": 72855, "listed_count": 34}, "username": "tracieokereke", "verified": false, "id": "84419646", "name": "Tracie\u2728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 280, "tweet_count": 41686, "listed_count": 0}, "username": "bjjleskow", "verified": false, "id": "67173551", "name": "\u2655Mackenzie Andr\u00e9", "location": "Phoenix, AZ"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1705, "tweet_count": 88045, "listed_count": 5}, "username": "karapositiva", "verified": false, "id": "3664974377", "name": "Kara resist\u00eancia", "location": "Bahia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 4951, "tweet_count": 25081, "listed_count": 6}, "username": "lpscomunica", "verified": false, "id": "868277609251168257", "name": "Leonardo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9 \ud83c\udded\ud83c\uddfa \ud83d\udcf7\ud83d\udeb4\ud83c\udffb\ud83d\udc36\ud83d\udc08\ud83c\udf35\ud83e\udd41\ud83d\udeeb", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7940, "following_count": 6871, "tweet_count": 20661, "listed_count": 5}, "username": "CoromotoCampo", "verified": false, "id": "995774758011723778", "name": "La Maracuchita \ud83d\udc83\ud83d\udc83\ud83c\udf39"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56469, "following_count": 1647, "tweet_count": 83658, "listed_count": 168}, "username": "MiguelFontan", "verified": false, "id": "51769033", "name": "Miguel Font\u00e1n \u22b3", "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 651, "tweet_count": 28015, "listed_count": 0}, "username": "tiemporroto", "verified": false, "id": "59858140", "name": "Nadie Ninguneado", "location": "Cali"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144848, "following_count": 559, "tweet_count": 56629, "listed_count": 616}, "username": "amoralesan", "verified": false, "id": "154670681", "name": "Antonio Morales Rive", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1185, "following_count": 904, "tweet_count": 79027, "listed_count": 5}, "username": "vitaosantos7", "verified": false, "id": "236797182", "name": "VIT\u00c3O"}, {"public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 166, "tweet_count": 115129, "listed_count": 7}, "username": "Thayanyrei12", "verified": false, "id": "189972163", "name": "Thayany\ud83e\udec0", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 280, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}, "username": "vulgoxiba7a", "verified": false, "id": "1070095872036356097", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd91 \ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8b\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd97", "location": "Andr\u00f4meda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9423282, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "username": "jairbolsonaro", "verified": true, "id": "128372940", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 4571, "tweet_count": 178770, "listed_count": 0}, "username": "hinnji", "verified": false, "id": "3131014991", "name": "nara pablo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udf40", "location": "Curitiba, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10065, "following_count": 465, "tweet_count": 70400, "listed_count": 18}, "username": "IndiaCapitalist", "verified": false, "id": "745426593217187845", "name": "Indie Capitaliste", "location": "Selve Amazonique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 2837, "tweet_count": 1105, "listed_count": 0}, "username": "Oicram_Ojuara", "verified": false, "id": "390163049", "name": "M\u00e1rcio Ara\u00fajo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 187, "tweet_count": 57257, "listed_count": 1}, "username": "_Mcudris", "verified": false, "id": "163983636", "name": "Melina.", "location": "Barranquilla-Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2316, "following_count": 1343, "tweet_count": 28434, "listed_count": 10}, "username": "AgustinNavarro", "verified": false, "id": "45669460", "name": "Agust\u00edn Navarro De Sales", "location": "Valencia, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3703, "following_count": 1433, "tweet_count": 53646, "listed_count": 20}, "username": "revistacalibre", "verified": false, "id": "15417448", "name": "NINGU\u00c9M VEM SALVAR O TEU RABO - Francisco Amado", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1808, "tweet_count": 45177, "listed_count": 3}, "username": "5ared5an5V", "verified": false, "id": "110563505", "name": "5ared", "location": "Albanta al rev\u00e9s"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2858, "following_count": 1776, "tweet_count": 42948, "listed_count": 3}, "username": "LaChainiss0982", "verified": false, "id": "155955298", "name": "\ua492\ua34f \ua3f3\ua00d\ua024\ua224\ua34f \u2650\ud83d\udc9a\ud83c\udf3b\ud83d\udc7d", "location": "Santa Tecla, El Salvador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 923, "tweet_count": 54459, "listed_count": 13}, "username": "illicitpink", "verified": false, "id": "1127740170210553856", "name": "ana is MIDNIGHTS \ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1006, "tweet_count": 6491, "listed_count": 4}, "username": "VivianaBasanta", "verified": false, "id": "873778622", "name": "Viviana Basanta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35841, "following_count": 11427, "tweet_count": 91022, "listed_count": 70}, "username": "CHC31", "verified": false, "id": "182195747", "name": "Carlos Latam \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4701, "following_count": 44, "tweet_count": 40713, "listed_count": 1}, "username": "radiomilagrocom", "verified": false, "id": "2837357575", "name": "RADIOMILAGRO", "location": "En Jesucristo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1049, "tweet_count": 6708, "listed_count": 1}, "username": "darlangouvea", "verified": false, "id": "58806551", "name": "Darlan Gouv\u00eaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3222, "tweet_count": 61534, "listed_count": 0}, "username": "Emlia05162795", "verified": false, "id": "1114138363731283968", "name": "Em\u00edlia", "location": "Santos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "username": "21_06_78", "verified": false, "id": "608253492", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "location": "Carhuamayo, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452346, "following_count": 284, "tweet_count": 218520, "listed_count": 389}, "username": "esquinabaja", "verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 830, "tweet_count": 144193, "listed_count": 0}, "username": "_dalua4", "verified": false, "id": "186119895", "name": "ra\u00edssa.\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udff4", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 1518, "tweet_count": 81689, "listed_count": 15}, "username": "jdelapaz1", "verified": false, "id": "302360629", "name": "J.I. Fern\u00e1ndez A.", "location": "CHILE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 988, "tweet_count": 101630, "listed_count": 1}, "username": "CatalinaNieto22", "verified": false, "id": "826588906346921984", "name": "Catalina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53113, "following_count": 351, "tweet_count": 40825, "listed_count": 175}, "username": "ElCafePicante", "verified": false, "id": "619354834", "name": "Cafe Picante", "location": "Bogot\u00e1, Colombia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 847, "tweet_count": 81572, "listed_count": 2}, "username": "crfrapha_", "verified": false, "id": "2912189519", "name": "raphagirl", "location": "Rio de janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 155, "tweet_count": 1435, "listed_count": 0}, "username": "JalbertoRh15", "verified": false, "id": "1127707635522985984", "name": "j.a15", "location": "Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 2827, "tweet_count": 447343, "listed_count": 1}, "username": "coutiin_gabriel", "verified": false, "id": "3506389456", "name": "Gabi \u1d9c\u02b3\u1da0", "location": "Maca\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17168, "following_count": 13554, "tweet_count": 37149, "listed_count": 2}, "username": "JB_Dorothy", "verified": false, "id": "1058563218082271232", "name": "DorothyJB2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99077, "following_count": 54662, "tweet_count": 1457508, "listed_count": 211}, "username": "N_Carvalheira", "verified": false, "id": "1089535657", "name": "Nelson Carvalheira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 338, "tweet_count": 5841, "listed_count": 0}, "username": "maarceulo", "verified": false, "id": "1014715692401283073", "name": "1 9 9 3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 302, "tweet_count": 4675, "listed_count": 0}, "username": "Caroool_Pereira", "verified": false, "id": "2315938603", "name": "Ruiva", "location": "Pelotas-Rs "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 25, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}, "username": "ribeiro_13_AFC", "verified": false, "id": "1036411774390738944", "name": "ribeiro_beatriz_2016"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 291, "tweet_count": 104080, "listed_count": 5}, "username": "sergioyariwake", "verified": false, "id": "32690744", "name": "Serginho Yariwake", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 582, "tweet_count": 117910, "listed_count": 0}, "username": "cassiolucaas", "verified": false, "id": "1268471546", "name": "\ud83d\udc19CassioLucas\ud83d\udc19", "location": "Para\u00edba "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 1447, "tweet_count": 19455, "listed_count": 1}, "username": "paulonaytor", "verified": false, "id": "173790836", "name": "paulo maximoff is rare", "location": "Panem "}, {"public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 340, "tweet_count": 83444, "listed_count": 0}, "username": "SpidaJa", "verified": false, "id": "3019957859", "name": "Black Jesus", "location": "bxd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 670, "tweet_count": 136209, "listed_count": 6}, "username": "matheusvitor_", "verified": false, "id": "120835333", "name": "Matheus \ud83e\udee0", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1749, "tweet_count": 297118, "listed_count": 1}, "username": "Yenny9496", "verified": false, "id": "1344827514", "name": "Yam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 2001, "tweet_count": 166656, "listed_count": 0}, "username": "gallorojaz", "verified": false, "id": "276743177", "name": "MR ROOSTER", "location": "Texas, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 512, "tweet_count": 144401, "listed_count": 81}, "username": "FedericoBesnard", "verified": false, "id": "109249368", "name": "Federico Besnard"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7205, "following_count": 837, "tweet_count": 11659, "listed_count": 141}, "username": "InescOficial", "verified": true, "id": "3362476599", "name": "Inesc", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 70, "tweet_count": 786, "listed_count": 0}, "username": "GladisGalarza5", "verified": false, "id": "1088881117866926080", "name": "caly", "location": "Corrientes, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 946, "tweet_count": 9275, "listed_count": 2}, "username": "elschlepper", "verified": false, "id": "2670470348", "name": "El Schleper", "location": "BA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2624, "following_count": 4789, "tweet_count": 93870, "listed_count": 0}, "username": "XaurozPaez", "verified": false, "id": "942090440014286848", "name": "xauroz", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 58, "tweet_count": 120, "listed_count": 0}, "username": "Unomas39338554", "verified": false, "id": "1155349191624990721", "name": "Culero de mierda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1490, "following_count": 920, "tweet_count": 48469, "listed_count": 0}, "username": "angiesalcedoSB", "verified": false, "id": "595674753", "name": "Dalhia Negra\ud83c\udf11\ud83e\udd87", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3361, "following_count": 3300, "tweet_count": 39655, "listed_count": 4}, "username": "mluizapereiras", "verified": false, "id": "285967091", "name": "maria soares", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90133, "following_count": 1328, "tweet_count": 41445, "listed_count": 304}, "username": "JFMargarida", "verified": true, "id": "626725650", "name": "Margarida Salom\u00e3o", "location": "Juiz de Fora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 568, "tweet_count": 15937, "listed_count": 3}, "username": "annacstt_", "verified": false, "id": "944941271587704832", "name": "An\u00edssima", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 498, "tweet_count": 1863, "listed_count": 0}, "username": "mpcpg", "verified": false, "id": "33337318", "name": "Mathias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8979, "following_count": 2919, "tweet_count": 46110, "listed_count": 3}, "username": "_florgi", "verified": false, "id": "960910880388108289", "name": "florgi", "location": "Uruguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 250, "tweet_count": 19558, "listed_count": 10}, "username": "Lutero_Fonseca", "verified": false, "id": "321568333", "name": "Lutero C\u00e9sar Fonseca", "location": "Tocantins, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 312, "tweet_count": 17921, "listed_count": 0}, "username": "z_wallace", "verified": false, "id": "333536614", "name": "Lala", "location": "Jardim \u00c2ngela, S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "username": "diogosj", "verified": false, "id": "178937349", "name": "Diogo Santos", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 7, "tweet_count": 215456, "listed_count": 0}, "username": "hoynomanaaaaana", "verified": false, "id": "954345810778558467", "name": "COLECTIVO TRAICIONADO POR SUS SINDICATOS!!", "location": "Exigiendo PURGA sindical!!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "username": "Tampm_Alcala", "verified": false, "id": "1079775870586441729", "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 949, "tweet_count": 16771, "listed_count": 3}, "username": "DorsVenabiliz", "verified": false, "id": "998302646", "name": "Dors Venabili \ud83d\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9626, "following_count": 2834, "tweet_count": 57035, "listed_count": 19}, "username": "IsidoritoElRey", "verified": false, "id": "3015709359", "name": "No hago encuentros no vendo contenidos."}, {"public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 361, "tweet_count": 10396, "listed_count": 0}, "username": "quemevocealask", "verified": false, "id": "1074334286910799872", "name": "\ud83e\udd8bIngrid\ud83e\udd8b", "location": "Caruaru, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 437, "tweet_count": 1943, "listed_count": 0}, "username": "lauritadell", "verified": false, "id": "812524604904374272", "name": "Laurita D."}, {"public_metrics": {"followers_count": 3622, "following_count": 2569, "tweet_count": 112684, "listed_count": 61}, "username": "GraceDama", "verified": false, "id": "427673107", "name": "Grace \ud83c\udf40\u264a\ufe0f", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 254, "tweet_count": 14197, "listed_count": 0}, "username": "ribeirojk6", "verified": false, "id": "1000018243883552768", "name": "ribeiro", "location": "Narnia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 793, "tweet_count": 39898, "listed_count": 2}, "username": "analupleall", "verified": false, "id": "830165455", "name": "analu", "location": "SP (poderia ser outro nome)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2985, "following_count": 2499, "tweet_count": 36799, "listed_count": 33}, "username": "ClaudiaSLeitao", "verified": false, "id": "242010147", "name": "Cl\u00e1udia Leit\u00e3o", "location": "Fortaleza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1562, "following_count": 1559, "tweet_count": 1723, "listed_count": 0}, "username": "TrancistaFaby", "verified": false, "id": "1107005389067952128", "name": "Espa\u00e7o Faby Braids(Trancista)", "location": "Niter\u00f3i, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2193, "following_count": 2470, "tweet_count": 50761, "listed_count": 0}, "username": "claraval_de", "verified": false, "id": "1083851289145106432", "name": "Bernardo De Claraval"}, {"public_metrics": {"followers_count": 106986, "following_count": 6506, "tweet_count": 111308, "listed_count": 1079}, "username": "LaEtxebarria", "verified": false, "id": "245791854", "name": "Lucia Etxebarria", "location": "Neverland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 244, "tweet_count": 10514, "listed_count": 0}, "username": "Dudegas", "verified": false, "id": "32920400", "name": "Franco", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "username": "ereynaabogado", "verified": false, "id": "1237286593", "name": "Erasmo Reyna", "location": "Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3876, "following_count": 4976, "tweet_count": 43270, "listed_count": 3}, "username": "BuzoneoVox", "verified": false, "id": "1005431841673957376", "name": "@PeluquinIRedondo", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 719, "tweet_count": 10321, "listed_count": 6}, "username": "Y3rY3k", "verified": false, "id": "3316137275", "name": "Y3rY3k", "location": "Gran Canaria, Canarias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 225, "tweet_count": 5533, "listed_count": 0}, "username": "vulgobozo", "verified": false, "id": "1066849942608715776", "name": "Ell boz\u00f3\ud83c\udde9\ud83c\uddea\uf8ff", "location": "Enseada/Guaruj\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 891, "tweet_count": 149121, "listed_count": 6}, "username": "charlasamenas63", "verified": false, "id": "927339713530343424", "name": "Jose Fernando Santa.", "location": "Colombia."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1306, "tweet_count": 73885, "listed_count": 12}, "username": "cinziaspoletini", "verified": false, "id": "448402028", "name": "cinzia spoletini \ud83d\udc9a \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "location": "roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 647668, "following_count": 1202, "tweet_count": 173016, "listed_count": 3383}, "username": "HuffPostItalia", "verified": true, "id": "543774554", "name": "L'HuffPost", "location": "Roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1885, "following_count": 1279, "tweet_count": 111456, "listed_count": 2}, "username": "poxadixon", "verified": false, "id": "1101099686", "name": "VOTE 13 no 2\u00ba turno", "location": "Parna\u00edba - PI"}, {"public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 292, "tweet_count": 8103, "listed_count": 0}, "username": "carballomartii", "verified": false, "id": "918436687440736256", "name": "\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud83e\udec0", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 263, "tweet_count": 5697, "listed_count": 1}, "username": "josemeinardii", "verified": false, "id": "2158022277", "name": "Jos\u00e9 Meinardi", "location": "Las Varillas, CBA "}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 344, "tweet_count": 39907, "listed_count": 0}, "username": "hyjekyll", "verified": false, "id": "779190503183159296", "name": "Damian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17445, "following_count": 14116, "tweet_count": 405613, "listed_count": 31}, "username": "ShidarthaInvest", "verified": false, "id": "1861062565", "name": "Jos\u00e9 Vicente", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 74, "tweet_count": 98, "listed_count": 1}, "username": "Marco02305143", "verified": false, "id": "983031006906191872", "name": "HHHperverted", "location": "Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19368, "following_count": 282, "tweet_count": 11802, "listed_count": 15}, "username": "Emmanuel_Night", "verified": false, "id": "879133405820203008", "name": "Emmanuel Morales", "location": "Matamoros, Tamaulipas "}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 290, "tweet_count": 40754, "listed_count": 1}, "username": "lilin_z", "verified": false, "id": "393540807", "name": "Lili NM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9304, "following_count": 1436, "tweet_count": 45512, "listed_count": 50}, "username": "CivismoCaracas", "verified": false, "id": "517036856", "name": "Civismo y Urbanidad", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 923, "tweet_count": 5657, "listed_count": 1}, "username": "flordescocia", "verified": false, "id": "253544370", "name": "Flor de Escocia", "location": "Koh Rong"}, {"public_metrics": {"followers_count": 993, "following_count": 803, "tweet_count": 52533, "listed_count": 0}, "username": "Arquitectico", "verified": false, "id": "176717092", "name": "Toblerone847", "location": "Boudry. Switzerland."}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 0, "tweet_count": 1136, "listed_count": 0}, "username": "esseemeubrecho", "verified": false, "id": "713058455192485889", "name": "Esse \u00e9 Meu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 528, "tweet_count": 25350, "listed_count": 0}, "username": "AugustoRdePaiva", "verified": false, "id": "383786248", "name": "Augusto R. de Paiva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 43, "tweet_count": 14442, "listed_count": 0}, "username": "Marillacs324", "verified": false, "id": "343807048", "name": "Marillac Silva Santo", "location": "RIO DE JANEIRO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 2660, "tweet_count": 20006, "listed_count": 1}, "username": "Cruz2Santa", "verified": false, "id": "1157317367199870977", "name": "TerraSantaCruz2", "location": "Barra do Gar\u00e7as, MT."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 3301, "tweet_count": 17194, "listed_count": 0}, "username": "AdemirMotafer1", "verified": false, "id": "718764731545346048", "name": "@cidad\u00e3o domundo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1763761, "following_count": 753, "tweet_count": 25378, "listed_count": 2611}, "username": "augustosnunes", "verified": true, "id": "50452226", "name": "Augusto Nunes", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 528, "tweet_count": 4004, "listed_count": 7}, "username": "Charlie_Garciav", "verified": false, "id": "167221768", "name": "Charlie Garcia", "location": "tegucigalpa, Honduras"}, {"public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1237, "tweet_count": 12900, "listed_count": 6}, "username": "barceboca44", "verified": false, "id": "189803737", "name": "Javier A Rivadeneira", "location": "New York, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 212160, "following_count": 1261, "tweet_count": 20092, "listed_count": 328}, "username": "mariocanessa", "verified": false, "id": "241183704", "name": "mario canessa oneto", "location": "Ecuador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 2393, "tweet_count": 255760, "listed_count": 50}, "username": "Altheaxenagab", "verified": false, "id": "3406112501", "name": "RubyXen", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 1062, "tweet_count": 45225, "listed_count": 0}, "username": "v_assz", "verified": false, "id": "833747071509344259", "name": "vit\u00f3ria", "location": "rj"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1290, "tweet_count": 92832, "listed_count": 0}, "username": "MCMORAS", "verified": false, "id": "318781367", "name": "Maria Cristina - Olavo tem raz\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 694, "tweet_count": 2166, "listed_count": 0}, "username": "InfosaurusProf", "verified": false, "id": "1027555690255212545", "name": "Prof. Infosaurus"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "username": "Fem_Shepard_", "verified": false, "id": "261624996", "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1003, "tweet_count": 35790, "listed_count": 6}, "username": "Bordnassela", "verified": false, "id": "177937746", "name": "*Ale*", "location": "Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 319, "tweet_count": 5726, "listed_count": 1}, "username": "Mitch_Cavaliere", "verified": false, "id": "2971762629", "name": "Michele Liberati"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 1015, "tweet_count": 65519, "listed_count": 0}, "username": "tremfrozenn", "verified": false, "id": "713863511437393920", "name": "L\u00edvia \uea00", "location": "+55021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4130, "following_count": 886, "tweet_count": 324923, "listed_count": 20}, "username": "danitegon", "verified": false, "id": "170790973", "name": "Flautista de Hamelin - PERCYSTENTE", "location": "Vancouver, British Columbia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 174, "tweet_count": 2192, "listed_count": 0}, "username": "lucia_mqsd", "verified": false, "id": "1108510578790883328", "name": "L\u00facia", "location": "Joinville, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4724, "following_count": 1638, "tweet_count": 73419, "listed_count": 25}, "username": "Aletandra", "verified": false, "id": "157894879", "name": "Aleta \ud83d\udc99", "location": "medellin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 550, "tweet_count": 54992, "listed_count": 6}, "username": "Miguelg770", "verified": false, "id": "165220444", "name": "Miguel Gonz\u00e1lez", "location": "Envigado-Antioquia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 629, "tweet_count": 30601, "listed_count": 3}, "username": "juantello086", "verified": false, "id": "4433119455", "name": "Juan Tello"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1438, "following_count": 5002, "tweet_count": 246650, "listed_count": 0}, "username": "vagolucho", "verified": false, "id": "133774521", "name": "Ernesto indignado", "location": "bloqueado para hacer follow "}, {"public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 202, "tweet_count": 5727, "listed_count": 1}, "username": "smendez981", "verified": false, "id": "2553141631", "name": "B"}, {"public_metrics": {"followers_count": 483721, "following_count": 244, "tweet_count": 99870, "listed_count": 158}, "username": "cherovapete_", "verified": false, "id": "378266440", "name": "Forever tekorei", "location": "En una Pokebola."}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 787, "tweet_count": 48195, "listed_count": 0}, "username": "Noearango95", "verified": false, "id": "978759828", "name": "Noe", "location": "Asturies"}, {"public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 2989, "tweet_count": 43326, "listed_count": 2}, "username": "CloudyKant", "verified": false, "id": "1143402689990156288", "name": "Claudio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 520, "tweet_count": 105238, "listed_count": 0}, "username": "luisparedesb", "verified": false, "id": "259105502", "name": "luis paredes b", "location": "miraflores,lima,peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 1757, "tweet_count": 15124, "listed_count": 8}, "username": "F_Ghilardi", "verified": false, "id": "150390883", "name": "Freddy Ghilardi", "location": "Chimbote, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 925, "tweet_count": 3872, "listed_count": 4}, "username": "Blu_Cap01", "verified": false, "id": "1047781200067264512", "name": "Massimiliano", "location": "Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 458, "tweet_count": 11601, "listed_count": 7}, "username": "Franc_Petrucci", "verified": false, "id": "604760466", "name": "Medio_Dito Boomer", "location": "Ripa Teatina, Abruzzo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 1358, "tweet_count": 27990, "listed_count": 265}, "username": "TeamTaylena_", "verified": false, "id": "143707101", "name": "Sarah \ud83d\udc0d\ud83e\udd8b", "location": "N 12 de Grimmauld Place"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7025, "following_count": 1562, "tweet_count": 10996, "listed_count": 66}, "username": "simonajaz", "verified": false, "id": "813803318", "name": "Jazm\u00edn Acu\u00f1a", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 507, "tweet_count": 54144, "listed_count": 1}, "username": "missuscarter", "verified": false, "id": "560483705", "name": "taw"}, {"public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 721, "tweet_count": 1092, "listed_count": 0}, "username": "MarcoAn20540700", "verified": false, "id": "1135659170835914753", "name": "Marco Ant\u00f4nio Pereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Sorocaba, SP - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 528, "tweet_count": 66346, "listed_count": 2}, "username": "asalopi", "verified": false, "id": "143038147", "name": "Argemiro Carrillo", "location": "Valledupar, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1981, "following_count": 4998, "tweet_count": 70724, "listed_count": 2}, "username": "g_piacente", "verified": false, "id": "1317907940", "name": "giuseppe piacente", "location": "Milano, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 1842, "tweet_count": 13030, "listed_count": 0}, "username": "FilippoTommaso2", "verified": false, "id": "1059030612051402757", "name": "Il Futurista \ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8270, "following_count": 6682, "tweet_count": 78275, "listed_count": 7}, "username": "yosiome", "verified": false, "id": "821794544", "name": "Bizcochito Don Satur", "location": "Ramos Mejia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1082, "tweet_count": 1421, "listed_count": 0}, "username": "Raulo5551", "verified": false, "id": "1163433842637717505", "name": "Raulo555"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 804, "tweet_count": 70719, "listed_count": 1}, "username": "ingdoco1", "verified": false, "id": "3309795087", "name": "Carlos6189", "location": "C.A.B.A."}, {"public_metrics": {"followers_count": 11603, "following_count": 8623, "tweet_count": 37317, "listed_count": 0}, "username": "ananaykiwi", "verified": false, "id": "1043922632436011010", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "location": "Disneyland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 276, "tweet_count": 47809, "listed_count": 1}, "username": "ofakueran", "verified": false, "id": "2825627931", "name": "ofakueran", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2751, "following_count": 2001, "tweet_count": 9235, "listed_count": 27}, "username": "gtAgenda2030", "verified": false, "id": "886013506398674947", "name": "GT Agenda 2030", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 1496, "tweet_count": 10616, "listed_count": 22}, "username": "iara54", "verified": false, "id": "39745775", "name": "Iara Pietricovsky", "location": "Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12069, "following_count": 10927, "tweet_count": 56570, "listed_count": 18}, "username": "amowhores", "verified": false, "id": "1141079760157757440", "name": "Amo Whores", "location": "@amowhores  Te sigue"}, {"public_metrics": {"followers_count": 53298, "following_count": 52719, "tweet_count": 188189, "listed_count": 0}, "username": "SirHenryKau", "verified": false, "id": "764485966153252864", "name": "Sir H\u033d\u0353\u033d\u0353\u033d\u0353E\u033d\u0353\u033d\u0353N\u033d\u0353RY\u2122", "location": "Parklands "}, {"public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 726, "tweet_count": 93370, "listed_count": 4}, "username": "MrShounenBoy", "verified": false, "id": "966335143", "name": "Brais, Road to Iruma Season 3 (Spooky)", "location": "He/Him"}, {"public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 369, "tweet_count": 7206, "listed_count": 0}, "username": "lucaasrojas", "verified": false, "id": "66530886", "name": "Lucas Rojas", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "username": "AdrianRavier", "verified": false, "id": "400253569", "name": "Adrian Ravier", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6065, "following_count": 1125, "tweet_count": 60775, "listed_count": 55}, "username": "yucatanalinstan", "verified": false, "id": "1092524822", "name": "yucatanalinstante", "location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 28928, "following_count": 16091, "tweet_count": 200579, "listed_count": 38}, "username": "dorisvan_doria", "verified": false, "id": "370074422", "name": "D Doria", "location": "Fortaleza-Ce"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 355, "tweet_count": 22602, "listed_count": 6}, "username": "Lady_Kruella", "verified": false, "id": "938876293873053696", "name": "Lady Kruella \ud83c\uddfa\ud83c\udde6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 117, "tweet_count": 4421, "listed_count": 0}, "username": "cbaicardi", "verified": false, "id": "380703547", "name": "Carolinaaicardi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 341, "tweet_count": 28642, "listed_count": 0}, "username": "ca_rollis", "verified": false, "id": "847088247100653568", "name": "Caroliis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 230, "tweet_count": 86371, "listed_count": 9}, "username": "marcobahenac", "verified": false, "id": "1480363351", "name": "Marco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 374513, "following_count": 628, "tweet_count": 903756, "listed_count": 2509}, "username": "diario24horas", "verified": true, "id": "357050985", "name": "@diario24horas", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 3616, "tweet_count": 98467, "listed_count": 1}, "username": "carcasper", "verified": false, "id": "225454842", "name": "carlos castaneda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 272, "tweet_count": 2818, "listed_count": 0}, "username": "claudiazul", "verified": false, "id": "706667346426007554", "name": "ClaudiaArizaZuluaga UN", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6875, "following_count": 4757, "tweet_count": 218252, "listed_count": 47}, "username": "RenzoMora", "verified": false, "id": "147707905", "name": "Renzo Mora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 771, "tweet_count": 66759, "listed_count": 2}, "username": "thaisdovigorr", "verified": false, "id": "358435578", "name": "thata \u00e9 13 \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 167, "tweet_count": 772, "listed_count": 0}, "username": "J0hnK3lven", "verified": false, "id": "1017149133923192834", "name": "Djom", "location": "Lagoa de Itaenga, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 1168, "tweet_count": 19695, "listed_count": 1}, "username": "TaniaReginaeu", "verified": false, "id": "1104118115154214913", "name": "T\u00e2nia Regina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 280, "tweet_count": 13201, "listed_count": 0}, "username": "DanDallass", "verified": false, "id": "3885055036", "name": "Gatulhinho Nargas", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 245, "tweet_count": 13510, "listed_count": 0}, "username": "cappuccinha", "verified": false, "id": "920337511288852480", "name": "briafelina", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 3951, "tweet_count": 263642, "listed_count": 36}, "username": "As7deCorazones", "verified": false, "id": "966191900", "name": "Efren Alberto Ruiz", "location": "Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 87, "tweet_count": 2398, "listed_count": 1}, "username": "SimonaMuzzo", "verified": false, "id": "2704508909", "name": "Simona Muzzo", "location": "Avvocato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75371, "following_count": 31927, "tweet_count": 25221, "listed_count": 818}, "username": "marioadinolfi", "verified": false, "id": "14942383", "name": "Mario Adinolfi", "location": "rome, italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 714, "tweet_count": 6054, "listed_count": 4}, "username": "enrique_roma_", "verified": false, "id": "780792030817492992", "name": "Enrique Rodr\u00edguez", "location": "M\u00e9xico "}, {"public_metrics": {"followers_count": 7004, "following_count": 2224, "tweet_count": 14269, "listed_count": 81}, "username": "viogu", "verified": false, "id": "50379217", "name": "Violeta Mel\u00e9ndez", "location": "Guadalajara, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 228, "tweet_count": 14470, "listed_count": 2}, "username": "sobreviviendofm", "verified": false, "id": "841091743189737472", "name": "sobreviviendofm", "location": "Argentina Provincias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 726, "tweet_count": 28514, "listed_count": 1}, "username": "MAO28763040", "verified": false, "id": "1108910952571961346", "name": "MAO 1\u2618", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 129, "tweet_count": 718, "listed_count": 0}, "username": "_camJ0", "verified": false, "id": "1079129178753196032", "name": "julissa", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8841, "following_count": 484, "tweet_count": 15773, "listed_count": 2}, "username": "Odalys_JM", "verified": false, "id": "4921417831", "name": "odalys"}, {"public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 619, "tweet_count": 89514, "listed_count": 0}, "username": "patrizia183", "verified": false, "id": "1145624840239550464", "name": "Patrizia18#autunno", "location": "Trentino- Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7438635, "following_count": 303, "tweet_count": 492440, "listed_count": 13486}, "username": "Estadao", "verified": true, "id": "9317502", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 497, "tweet_count": 22322, "listed_count": 0}, "username": "Leonfonluna", "verified": false, "id": "549726443", "name": "\u30ec\u30aa\u30ca\u30eb\u30c9\u3000\u30eb\u30ca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 391, "tweet_count": 13522, "listed_count": 0}, "username": "gracef3001", "verified": false, "id": "3700852461", "name": "Graciela Fernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 79, "tweet_count": 660, "listed_count": 0}, "username": "larissaNuneskl", "verified": false, "id": "805874235386302464", "name": "Larissa Nunes", "location": "Betim, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 933, "tweet_count": 4169, "listed_count": 0}, "username": "NandaLM3", "verified": false, "id": "1126220525779529729", "name": "Cadelinha da Lady Gaga e pantaneira\ud83d\udc06\u2728", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1110, "tweet_count": 92242, "listed_count": 12}, "username": "caloza", "verified": false, "id": "67997760", "name": "VeCpa", "location": "Abajo de un arbol."}, {"public_metrics": {"followers_count": 8192, "following_count": 293, "tweet_count": 15259, "listed_count": 7}, "username": "agustinakraus", "verified": false, "id": "953122512199651328", "name": "agustina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21710, "following_count": 115, "tweet_count": 15494, "listed_count": 157}, "username": "IberoPuebla", "verified": true, "id": "144557786", "name": "IBERO Puebla", "location": "Puebla, Mx."}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 147, "tweet_count": 1193, "listed_count": 0}, "username": "apbassani", "verified": false, "id": "1103476681975713792", "name": "Apbassani", "location": "Campinas, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 546, "tweet_count": 20454, "listed_count": 3}, "username": "wenderell", "verified": false, "id": "1021869026086215682", "name": "wendell", "location": "021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 287, "tweet_count": 19671, "listed_count": 0}, "username": "Alanxvx", "verified": false, "id": "2738971152", "name": "Alanzitto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 132, "tweet_count": 1332, "listed_count": 0}, "username": "Chico__006", "verified": false, "id": "1120722585648549889", "name": "Chico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 261, "tweet_count": 5109, "listed_count": 0}, "username": "_nev3s", "verified": false, "id": "838729437764075520", "name": "neves \ud83e\udda6", "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 541, "tweet_count": 178561, "listed_count": 31}, "username": "10MILFLAMINGOS", "verified": false, "id": "42525382", "name": "\ud83c\udf34$UICIDEFLAMINGO$\ud83c\udf34", "location": "brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 102, "tweet_count": 726, "listed_count": 0}, "username": "EdnaRaquel1", "verified": false, "id": "983343415", "name": "Edna Raquel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 578, "tweet_count": 20575, "listed_count": 4}, "username": "Johanndiz", "verified": false, "id": "78966203", "name": "Monkey D. Johann"}, {"public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 512, "tweet_count": 7330, "listed_count": 1}, "username": "Mayrahg94", "verified": false, "id": "255114339", "name": "Mayra Hern\u00e1ndez", "location": "Bogota -colombia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 542, "tweet_count": 9689, "listed_count": 3}, "username": "LindaMoralesG", "verified": false, "id": "106940286", "name": "Linda Morales", "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd "}, {"public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 770, "tweet_count": 94388, "listed_count": 1}, "username": "Liliangi1", "verified": false, "id": "3957241893", "name": "Liliangi", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 251, "tweet_count": 1638, "listed_count": 0}, "username": "ProudCatOwner__", "verified": false, "id": "1022611598664523776", "name": "RubenSilva", "location": "Fiji"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24656, "following_count": 259, "tweet_count": 7967, "listed_count": 118}, "username": "blog_arcanjo", "verified": false, "id": "47382131", "name": "Miguel Arcanjo Prado", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 769, "following_count": 1560, "tweet_count": 16069, "listed_count": 0}, "username": "juanegordon", "verified": false, "id": "93891685", "name": "Juan Esteban Gordon", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11734, "following_count": 4115, "tweet_count": 56124, "listed_count": 193}, "username": "bicivilizados", "verified": false, "id": "134991183", "name": "Bicivilizadxs", "location": "Espa\u00f1a y Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 664, "tweet_count": 243390, "listed_count": 47}, "username": "O_edipus", "verified": false, "id": "396194340", "name": "R\ud83e\udd81", "location": "Standing my ground."}, {"public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 546, "tweet_count": 11733, "listed_count": 0}, "username": "Samanth78144858", "verified": false, "id": "1034831264736370688", "name": "Samantha M A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2415, "following_count": 2977, "tweet_count": 128277, "listed_count": 5}, "username": "divizar_habitat", "verified": false, "id": "127596153", "name": "Enrique Devia", "location": "Bogot\u00e1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 470, "tweet_count": 27425, "listed_count": 2}, "username": "__Demigoat__", "verified": false, "id": "720492494883000320", "name": "\ud835\udd11\ud835\udd26\ud835\udd37\ud835\udd25\ud835\udd1e\ud835\udd2c\ud835\udd29\ud835\udd2d'\ud835\udd37\ud835\udd25\ud835\udd22\ud835\udd31\ud835\udd25\ud83d\udd3b\u262d", "location": "Granada, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 796, "tweet_count": 78749, "listed_count": 0}, "username": "latkeeumordo", "verified": false, "id": "2287506031", "name": "hot topic system \u2014 pekai"}, {"public_metrics": {"followers_count": 998, "following_count": 85, "tweet_count": 122267, "listed_count": 4}, "username": "abuelo987", "verified": false, "id": "1858222640", "name": "Fuera Autonom\u00edas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 522, "tweet_count": 21111, "listed_count": 0}, "username": "ArlindoBoemer", "verified": false, "id": "165939937", "name": "Arlindo - \ud83e\udd82", "location": "Aqui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 1243, "tweet_count": 23937, "listed_count": 0}, "username": "Claudia28671794", "verified": false, "id": "1123329271680913411", "name": "Claudia", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1779, "following_count": 2055, "tweet_count": 30298, "listed_count": 0}, "username": "MirabeSidronio", "verified": false, "id": "1105199828739465218", "name": "kleber mirabe 22 armamentista", "location": "Guarulhos, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 611, "tweet_count": 9521, "listed_count": 1}, "username": "marcelolfranco", "verified": false, "id": "1082096523415117824", "name": "Marcelo Franco", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20350, "following_count": 1228, "tweet_count": 462902, "listed_count": 245}, "username": "Virus1979C", "verified": false, "id": "332885533", "name": "MC79", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 904, "tweet_count": 9263, "listed_count": 1}, "username": "diacovincenzo", "verified": false, "id": "966686160", "name": "VDiaco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1981, "tweet_count": 16985, "listed_count": 15}, "username": "andrea2046", "verified": false, "id": "53140649", "name": "Andrea Azevedo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 2166, "tweet_count": 63617, "listed_count": 3}, "username": "evelynbani", "verified": false, "id": "287566348", "name": "Ebby", "location": "Bergamo, Lombardia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 601087, "following_count": 142, "tweet_count": 348393, "listed_count": 4226}, "username": "Adnkronos", "verified": true, "id": "25676606", "name": "Adnkronos", "location": "It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 135, "tweet_count": 74344, "listed_count": 4}, "username": "gbmradio", "verified": false, "id": "2355304148", "name": "Grupo BM Radio", "location": "Mexico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 125, "tweet_count": 14247, "listed_count": 1}, "username": "Alarconmen17", "verified": false, "id": "738124266684751873", "name": "Alarc\u00f3n Mendieta", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 2174, "tweet_count": 21560, "listed_count": 0}, "username": "Claudiactbarros", "verified": false, "id": "1060513515100950528", "name": "Claudia Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5063, "following_count": 5471, "tweet_count": 32688, "listed_count": 0}, "username": "jrpal", "verified": false, "id": "104624439", "name": "Renato", "location": "Brasil "}, {"public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 163, "tweet_count": 5517, "listed_count": 0}, "username": "imshinegustd", "verified": false, "id": "1012707589296046086", "name": "\u2014 B\u0131\u03b1\u2077 ;;", "location": "namo da dahyun \u2661"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 1401, "tweet_count": 25353, "listed_count": 1}, "username": "Esther32484670", "verified": false, "id": "1139164646852767744", "name": "Esther", "location": "Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 32874, "following_count": 16894, "tweet_count": 20401, "listed_count": 80}, "username": "FlashDigital_es", "verified": false, "id": "1136312006573723648", "name": "Flash Digital", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 1128, "tweet_count": 55464, "listed_count": 0}, "username": "DarioRial1", "verified": false, "id": "3018040899", "name": "Dario Rial", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 998, "tweet_count": 70866, "listed_count": 0}, "username": "Lucasmc160794", "verified": false, "id": "4847588447", "name": "Lucas Mary \u264b\ud83d\udc36\ud83c\udf08", "location": "Neverland"}, {"public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 59, "tweet_count": 24182, "listed_count": 0}, "username": "nandatorresnews", "verified": false, "id": "781700087646945285", "name": "central_fernandatorres_", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 125, "tweet_count": 37269, "listed_count": 0}, "username": "swishh91", "verified": false, "id": "3266801774", "name": "Cash", "location": "N\u00e1rnia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4413, "following_count": 4073, "tweet_count": 246680, "listed_count": 116}, "username": "fiordisale", "verified": false, "id": "13727692", "name": "fiordisale", "location": "genova"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 98, "tweet_count": 13729, "listed_count": 0}, "username": "jornaldapraia", "verified": false, "id": "60284636", "name": "Alfredo Feij\u00e3o Lopes", "location": "Balne\u00e1rio Gaivota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 937, "tweet_count": 36129, "listed_count": 4}, "username": "Serezinho", "verified": false, "id": "1018494792316092417", "name": "Ser\u00ea #Worlds2022", "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1522, "tweet_count": 5880, "listed_count": 0}, "username": "RuteLim54036327", "verified": false, "id": "1067829812478259201", "name": "RuteLima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 43919, "following_count": 39337, "tweet_count": 480482, "listed_count": 41}, "username": "Gustavo__Olmos", "verified": false, "id": "2564582235", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\udd36\ud83c\udd44\ud83c\udd42\ud83c\udd43\ud83c\udd30\ud83c\udd45\ud83c\udd3e \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 605, "tweet_count": 7040, "listed_count": 4}, "username": "dovipe", "verified": false, "id": "1658004026", "name": "Donato V.Persichella", "location": "Rozzano (Mi)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 335, "tweet_count": 45780, "listed_count": 4}, "username": "Lolear27", "verified": false, "id": "68540223", "name": "Dolores Fernandez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 805644, "following_count": 908, "tweet_count": 394857, "listed_count": 3003}, "username": "AztecaNoticias", "verified": true, "id": "23377748", "name": "Azteca Noticias", "location": "M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3360, "following_count": 3286, "tweet_count": 143321, "listed_count": 7}, "username": "RichbonesE", "verified": false, "id": "750426543978082308", "name": "Eugenio Rebones", "location": "Roma, Lazio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 1026, "tweet_count": 32528, "listed_count": 10}, "username": "marioaf18", "verified": false, "id": "734083116919365632", "name": "Feles Nigra", "location": " "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 863, "tweet_count": 43929, "listed_count": 5}, "username": "sbeeatt", "verified": false, "id": "2658524316", "name": "bea", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3270, "following_count": 3553, "tweet_count": 14811, "listed_count": 3}, "username": "LaverLarra", "verified": false, "id": "80138172", "name": "\uf8ff Gato C\u00f3smico", "location": "COLOMBIA "}, {"public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 860, "tweet_count": 109569, "listed_count": 2}, "username": "rinoceronte44", "verified": false, "id": "945178045", "name": "Rinoceronte"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 166, "tweet_count": 4869, "listed_count": 1}, "username": "RahBayer", "verified": false, "id": "3612552329", "name": "Raul Bayer"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158218, "following_count": 2671, "tweet_count": 24777, "listed_count": 719}, "username": "_pinheira", "verified": true, "id": "965380067131092992", "name": "Rosana Pinheiro-Machado", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 2322, "tweet_count": 26510, "listed_count": 2}, "username": "luirrom", "verified": false, "id": "132353529", "name": "Jeounin", "location": "COLOMBIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 125, "tweet_count": 10207, "listed_count": 0}, "username": "DoN_CACHeTES", "verified": false, "id": "617831976", "name": "\u24d2\u24d0\u24e2\u24e3\u24e1\u24de\u24dc\u24d0\u24dd", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 183, "tweet_count": 210, "listed_count": 0}, "username": "MTheuz4", "verified": false, "id": "1161250755912904704", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 576, "tweet_count": 29903, "listed_count": 0}, "username": "LMarroquino", "verified": false, "id": "773258872622555136", "name": "Marrocrime", "location": "Pindamonhangaba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 469, "tweet_count": 16398, "listed_count": 0}, "username": "GleyceLemos", "verified": false, "id": "3741105797", "name": "Ana", "location": "+55021"}, {"public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 987, "tweet_count": 52593, "listed_count": 0}, "username": "Littlepetrus", "verified": false, "id": "4918826463", "name": "Petrus \ud83c\udf3c", "location": "En un mundo desubicado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1061, "tweet_count": 31140, "listed_count": 0}, "username": "yosolitameamo", "verified": false, "id": "1089253337839689730", "name": "La Atenida\ud83e\udd51\ud83d\udeab\ud83d\udc03\ud83d\udc1d\ud83c\udf93"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 456, "tweet_count": 7276, "listed_count": 0}, "username": "LuisEseCe", "verified": false, "id": "3421018336", "name": "\u8def\u6613\u65af", "location": "Latinoam\u00e9rica \u262d "}, {"public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 386, "tweet_count": 10439, "listed_count": 0}, "username": "annespadaa", "verified": false, "id": "3340605947", "name": "Anne"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 2081, "tweet_count": 40961, "listed_count": 2}, "username": "hirtbello", "verified": false, "id": "870615603484250114", "name": "Amalia Anzisi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45406, "following_count": 198, "tweet_count": 21219, "listed_count": 223}, "username": "AnnalisaChirico", "verified": true, "id": "117407713", "name": "Annalisa Chirico", "location": "Rome"}, {"public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 362, "tweet_count": 5128, "listed_count": 0}, "username": "JuanRamonDC_", "verified": false, "id": "1082629809627373568", "name": "Juan Ram\u00f3n DC", "location": "Valladolid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 3571, "tweet_count": 50378, "listed_count": 3}, "username": "PabloEmilioJR", "verified": false, "id": "184523453", "name": "Pablo Emilio JR", "location": "Neiva, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 739, "tweet_count": 48394, "listed_count": 0}, "username": "ybferre_", "verified": false, "id": "1325644706", "name": "Yohana \u2728", "location": "Vacaria, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 973, "tweet_count": 117688, "listed_count": 3}, "username": "Fe_Garcez", "verified": false, "id": "320466847", "name": "Garcez", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 1899, "tweet_count": 28998, "listed_count": 1}, "username": "MariaDenisia", "verified": false, "id": "31439875", "name": "Denisia Dantas", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 451, "tweet_count": 8547, "listed_count": 0}, "username": "ROMELCIN", "verified": false, "id": "889347416", "name": "roro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 1811, "tweet_count": 100552, "listed_count": 0}, "username": "Cdte_Gal_", "verified": false, "id": "142388828", "name": "Io_Gal_", "location": "Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 149, "tweet_count": 35341, "listed_count": 7}, "username": "casaudon", "verified": false, "id": "1917190297", "name": "Centro de Acci\u00f3n Po\u00e9tica Casa de Ud\u00f3n P\u00e9rez", "location": "Maracaibo, edo. Zulia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 1441, "tweet_count": 103275, "listed_count": 28}, "username": "extremadamentep", "verified": false, "id": "144982489", "name": "LuisPerozoCervantes", "location": "Maracaibo, Rep\u00fablica del Zulia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 2471, "tweet_count": 7189, "listed_count": 8}, "username": "t_solih", "verified": false, "id": "2685083360", "name": "Tatiana Oliveira", "location": "carioca no plano piloto, df"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 119, "tweet_count": 5993, "listed_count": 1}, "username": "irrinhio", "verified": false, "id": "2172259140", "name": "lorac", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 336, "tweet_count": 1226, "listed_count": 0}, "username": "MarecoDerlis", "verified": false, "id": "495020795", "name": "Derlis Mareco"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1137, "tweet_count": 11134, "listed_count": 3}, "username": "rufinoandru", "verified": false, "id": "209161005", "name": "Andrucasrei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 287, "tweet_count": 6958, "listed_count": 0}, "username": "lazyeyexxx", "verified": false, "id": "716282789503582212", "name": "derrota", "location": "ela | dela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 2148, "tweet_count": 19177, "listed_count": 3}, "username": "eduard0buen0", "verified": false, "id": "2782654623", "name": "Edu Bueno \ud83d\udeac\ud83d\udc80", "location": "S\u00e3o Paulo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3159, "following_count": 3210, "tweet_count": 42232, "listed_count": 0}, "username": "acesso_lya", "verified": false, "id": "390179677", "name": "L \ud83d\ude48"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4479, "following_count": 3299, "tweet_count": 18782, "listed_count": 10}, "username": "laurmilakind", "verified": false, "id": "1150859650570604545", "name": "Lu - esperando pelo \u00e1lbum da Camila"}, {"public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 548, "tweet_count": 17132, "listed_count": 7}, "username": "DexsyActual", "verified": false, "id": "867249199", "name": "Dexsy Carrero", "location": "Caracas, Venezuela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 320, "tweet_count": 802, "listed_count": 0}, "username": "NatesLuis", "verified": false, "id": "1107376836030414849", "name": "luis nates", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 387, "tweet_count": 7815, "listed_count": 0}, "username": "closedurant", "verified": false, "id": "1102435295742574594", "name": "Dalia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 642, "tweet_count": 47070, "listed_count": 0}, "username": "limac_isaa", "verified": false, "id": "985236455734808576", "name": "isabella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 260, "tweet_count": 763, "listed_count": 0}, "username": "AdrieliDiasBri2", "verified": false, "id": "1134929282973806593", "name": "@Dricah14"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20824, "following_count": 6627, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}, "username": "SozinhaSolita", "verified": false, "id": "3387628131", "name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia.", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 1084, "tweet_count": 61661, "listed_count": 5}, "username": "Hever72", "verified": false, "id": "296412747", "name": "Hern\u00e1n \u2b1c\ud83d\udfe5\u2b1c\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "location": "Val\u00eancia, Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 318, "tweet_count": 4806, "listed_count": 1}, "username": "jeremiassjara", "verified": false, "id": "4856046305", "name": "\u027e\u0287j", "location": "Misiones, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 352, "tweet_count": 4310, "listed_count": 0}, "username": "marirehwald", "verified": false, "id": "856298940899184640", "name": "mavito", "location": "Misiones, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 379, "tweet_count": 40411, "listed_count": 3}, "username": "eledelunatica", "verified": false, "id": "2240628958", "name": "spooky hello kitty enjoyer", "location": "\ud83d\udc8c\ud83d\udcd6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9101, "following_count": 2169, "tweet_count": 35191, "listed_count": 6}, "username": "slopezp01", "verified": false, "id": "1117918055353417730", "name": "simon", "location": "C\u00e1diz - Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 2611, "tweet_count": 60783, "listed_count": 2}, "username": "bbetinho13", "verified": false, "id": "148336574", "name": "Carlos Alberto Jr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49193, "following_count": 1423, "tweet_count": 6676, "listed_count": 324}, "username": "BelaMegale", "verified": true, "id": "54083818", "name": "Bela Megale", "location": "Bras\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 117, "tweet_count": 83438, "listed_count": 21}, "username": "MaFernandaDvil1", "verified": false, "id": "719233343854931968", "name": "Mar\u00eda Fernanda D\u00e1vila Cifuentes", "location": "Cali, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 3151, "tweet_count": 25687, "listed_count": 0}, "username": "LiviaBMR_1984", "verified": false, "id": "1147993402904104963", "name": "L\u00edvia\ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83c\udf3b\ud83d\ude4c\ud83c\udffd", "location": "Bahia, Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1867956, "following_count": 982, "tweet_count": 84292, "listed_count": 21396}, "username": "ggreenwald", "verified": true, "id": "16076032", "name": "Glenn Greenwald", "location": "GlennGreenwald@gmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 577, "tweet_count": 29620, "listed_count": 3}, "username": "xabier17", "verified": false, "id": "444842120", "name": "xabi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 475, "tweet_count": 67948, "listed_count": 28}, "username": "Pablo_Deco", "verified": false, "id": "1188877111", "name": "Pablo Oliveira \ud83e\udda7", "location": "Galicia, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 345, "tweet_count": 61817, "listed_count": 3}, "username": "OverKyler", "verified": false, "id": "839915814144864256", "name": "\ud83d\udc80 OverKyler \ud83c\udf83", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 115, "tweet_count": 13995, "listed_count": 1}, "username": "DiegoZ000", "verified": false, "id": "2443184153", "name": "Diego\ud83d\udc80"}, {"public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 352, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "username": "Giusepp44532154", "verified": false, "id": "809127935932252160", "name": "Giuseppe Basile", "location": "San Canzian d'Isonzo, Friuli-V"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1478, "tweet_count": 37937, "listed_count": 6}, "username": "RobesSimon", "verified": false, "id": "377576138", "name": "JoeBlack - Movimento Nazionale Anticarogne"}, {"public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 771, "tweet_count": 115289, "listed_count": 16}, "username": "Peky_Privado", "verified": false, "id": "559702114", "name": "Peky Stingray \ud83c\udf78", "location": "Pursuing my true self"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 2448, "tweet_count": 86368, "listed_count": 9}, "username": "eihatrice", "verified": false, "id": "791734282855284736", "name": "Eiha-Beatrice, Witch of Sound \u2728", "location": "Ivalice"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 403, "tweet_count": 9787, "listed_count": 0}, "username": "CarlosM16107503", "verified": false, "id": "920120311256936448", "name": "Carlos Martinez", "location": "Carolina del Norte, USA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 258, "tweet_count": 24365, "listed_count": 1}, "username": "mavinavarro", "verified": false, "id": "170171974", "name": "Mavi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 2655, "tweet_count": 15807, "listed_count": 1}, "username": "TroponinaBe", "verified": false, "id": "3023205021", "name": "Troponina T", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2519, "following_count": 1075, "tweet_count": 19574, "listed_count": 23}, "username": "ErickKayser", "verified": false, "id": "61906625", "name": "Erick Kayser", "location": "Porto Alegre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7954, "following_count": 5822, "tweet_count": 156047, "listed_count": 29}, "username": "MementoMoriXF", "verified": false, "id": "2836941091", "name": "Maria \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Moro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Um Nome Lindo\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "N\u00e1rnia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 458, "tweet_count": 28705, "listed_count": 1}, "username": "Fernando1037", "verified": false, "id": "131246969", "name": "Fernando Zenteno", "location": "San Miguel, Lima, Per\u00fa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 30290, "following_count": 436, "tweet_count": 18359, "listed_count": 29}, "username": "Silente_____", "verified": false, "id": "2924813262", "name": "Silente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1017, "tweet_count": 16879, "listed_count": 0}, "username": "mr_tozatto", "verified": false, "id": "1020124075027464193", "name": "Guilherme tetracampe\u00e3o \u2721\ufe0e", "location": "Rio de Janeiro, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 96, "tweet_count": 8419, "listed_count": 0}, "username": "hellsing6524", "verified": false, "id": "863523428", "name": "cesar morato"}, {"public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 883, "tweet_count": 52963, "listed_count": 1}, "username": "WACHO_UNIVERSAL", "verified": false, "id": "82609265", "name": "SOLDADO UNIVERSAL", "location": "CONTINENTE TERRICOLA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16400, "following_count": 3371, "tweet_count": 502238, "listed_count": 474}, "username": "unomasunomx", "verified": false, "id": "82985434", "name": "unomasuno MX", "location": "Ciudad de M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 238, "tweet_count": 14391, "listed_count": 0}, "username": "IanLowee", "verified": false, "id": "3394658866", "name": "The life snake", "location": "Bras\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 70, "tweet_count": 16121, "listed_count": 0}, "username": "Fl_Willian", "verified": false, "id": "446289377", "name": "Will", "location": "Ibirub\u00e1/Nova Prata "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1400, "following_count": 181, "tweet_count": 15069, "listed_count": 11}, "username": "AliArrocha", "verified": false, "id": "1330400706", "name": "Al\u00ed Arrocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 941, "tweet_count": 11887, "listed_count": 0}, "username": "SolarisMonica", "verified": false, "id": "1108569748806209536", "name": "Solaris Zen", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 2156, "tweet_count": 178732, "listed_count": 4}, "username": "alchayf", "verified": false, "id": "602825724", "name": "RHUSsp", "location": "argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2692, "following_count": 3403, "tweet_count": 7859, "listed_count": 0}, "username": "israelschmitz1", "verified": false, "id": "541290661", "name": "Israel Schmitz \ud83c\udf10", "location": "Crici\u00fama Santa Catarina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98018, "following_count": 687, "tweet_count": 25246, "listed_count": 423}, "username": "orlandosilva", "verified": true, "id": "304092926", "name": "Orlando Silva", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 919, "tweet_count": 210708, "listed_count": 5}, "username": "mk_mesmo", "verified": false, "id": "1135955432", "name": "marcos vinicius"}, {"public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 818, "tweet_count": 26727, "listed_count": 12}, "username": "mnqmntr", "verified": false, "id": "2656267437", "name": "Monique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 389, "tweet_count": 56377, "listed_count": 12}, "username": "libelula67", "verified": false, "id": "108142741", "name": "lourdes limardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 42191, "following_count": 21543, "tweet_count": 55665, "listed_count": 252}, "username": "FBoccanera", "verified": false, "id": "103335037", "name": "Federico Boccanera", "location": "Italia, en una v\u00eda romana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1529, "tweet_count": 10566, "listed_count": 0}, "username": "dearrot", "verified": false, "id": "392135198", "name": "e andr", "location": "Mar\u00edlia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 70, "tweet_count": 1962, "listed_count": 0}, "username": "tatihousebrkr", "verified": false, "id": "1095480943220084736", "name": "\ud83e\udde8 \ud835\udc77\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc94\ud835\udc82 \ud835\udc69\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc93\ud835\udc9a \ud83e\udde8", "location": "011"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 259, "tweet_count": 58904, "listed_count": 4}, "username": "Vilh__", "verified": false, "id": "869239506846855169", "name": "Nora de Vilh \u06de \u2790", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 101, "tweet_count": 48864, "listed_count": 2}, "username": "johnxrueda", "verified": false, "id": "885096085", "name": "johnrueda", "location": "COLOMBIA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 801, "tweet_count": 3990, "listed_count": 2}, "username": "MariJosa94", "verified": false, "id": "626104604", "name": "La Menona Moreno", "location": "On the dark side of the moon"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5404, "following_count": 5528, "tweet_count": 54596, "listed_count": 6}, "username": "PeaceLove1ab", "verified": false, "id": "1033190576466874368", "name": "Javier Fontana 12345"}, {"public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 382, "tweet_count": 3510, "listed_count": 1}, "username": "scoppol", "verified": false, "id": "57309639", "name": "Salvatore Coppola", "location": "Trieste, Italy"}, {"public_metrics": {"followers_count": 262176, "following_count": 1181, "tweet_count": 72085, "listed_count": 1992}, "username": "lucasofri", "verified": true, "id": "20910977", "name": "Luca Sofri"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8048, "following_count": 9192, "tweet_count": 73670, "listed_count": 23}, "username": "Princesa_Dahas", "verified": false, "id": "1676825430", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Sinhtia Dahase\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83d\udc2b\ud83d\udc2a\ud83c\udf34", "location": "Bras\u00edlia - DF- Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 2811, "tweet_count": 18891, "listed_count": 0}, "username": "yoongisignss", "verified": false, "id": "795030738055942146", "name": "lia\u2077 LULA PRESIDENTE"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 3200, "tweet_count": 89137, "listed_count": 17}, "username": "jjgongora3", "verified": false, "id": "222209222", "name": "Jhon Jairo Gongora T", "location": "Colombia. "}, {"public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 145, "tweet_count": 15496, "listed_count": 3}, "username": "DarthSophie", "verified": false, "id": "803146694", "name": "S\u00f8ph \u2728", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4075, "following_count": 3429, "tweet_count": 597688, "listed_count": 12}, "username": "enrique_altami", "verified": false, "id": "3775269923", "name": "Jorge Altamirano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 201, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}, "username": "AriadnamillanB", "verified": false, "id": "967960826", "name": "Adriana Mill\u00e1n Bautista", "location": "Colombia "}, {"public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 366, "tweet_count": 7108, "listed_count": 0}, "username": "AriCaodaglio", "verified": false, "id": "4872560763", "name": "Ariovaldo Caodaglio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 105, "tweet_count": 2400, "listed_count": 0}, "username": "Elizabethzhiii", "verified": false, "id": "803247448365957120", "name": "Elizabeth Villar", "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 323, "tweet_count": 771, "listed_count": 0}, "username": "kcesaroficial", "verified": false, "id": "1092071172949360646", "name": "Kaio C\u00e9sar", "location": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6826, "following_count": 7307, "tweet_count": 706905, "listed_count": 63}, "username": "Ahh_Juarez", "verified": false, "id": "70139140", "name": "Juarez", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 221, "tweet_count": 33534, "listed_count": 8}, "username": "Fat_Finger_Z", "verified": false, "id": "322797370", "name": "Julipe", "location": "Instalaci\u00f3n 00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 131, "tweet_count": 1121, "listed_count": 0}, "username": "Mario_PC17", "verified": false, "id": "971106959410778112", "name": "Mario_17pc"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 13, "tweet_count": 13074, "listed_count": 0}, "username": "kendrarchive", "verified": false, "id": "1019601902827376640", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d\u200d \u200d \u200d \u200d\ud835\uddfc\ud835\uddf3\ud835\uddf3."}, {"public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 259, "tweet_count": 11708, "listed_count": 6}, "username": "hidalgosabxtini", "verified": false, "id": "1105856725884772362", "name": "ana.", "location": "liv's bestie "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5078, "following_count": 5010, "tweet_count": 37523, "listed_count": 40}, "username": "yungIouist", "verified": false, "id": "1076556477035364352", "name": "storm\u2b50\ufe0f", "location": "\u00a1 psi psi psi\u2026niall my catboy!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 102, "tweet_count": 7925, "listed_count": 3}, "username": "dinamita_mojada", "verified": false, "id": "1969693022", "name": "Ra\u00fal L\u00f3pez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 69, "tweet_count": 9210, "listed_count": 0}, "username": "rapha_abreu", "verified": false, "id": "53805074", "name": "afrobege", "location": "Belo Horizonte, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 153, "tweet_count": 141483, "listed_count": 1}, "username": "willig2711", "verified": false, "id": "776161585077288960", "name": "Aussie", "location": "New South Wales, Australia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1177, "tweet_count": 33082, "listed_count": 0}, "username": "LuizFernandoHe6", "verified": false, "id": "850379959285805056", "name": "Luiz Fernando Henriq"}, {"public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 508, "tweet_count": 5046, "listed_count": 0}, "username": "AquinoVitorasse", "verified": false, "id": "1101895636612509696", "name": "Marcos aquino vitorasse (ALIAN\u00c7A 38)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25341, "following_count": 10878, "tweet_count": 594493, "listed_count": 259}, "username": "andfranchini", "verified": false, "id": "232908749", "name": "Andrea F. \uf8ff", "location": "Toscana, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1215, "following_count": 506, "tweet_count": 55081, "listed_count": 1}, "username": "valennvi", "verified": false, "id": "457984198", "name": "valen vi", "location": "Mercedes, Buenos Aires."}, {"public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 214, "tweet_count": 8118, "listed_count": 0}, "username": "juankrecord1", "verified": false, "id": "504632928", "name": "juan carlos", "location": "cali"}, {"public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 455, "tweet_count": 14523, "listed_count": 1}, "username": "indigokiddo_", "verified": false, "id": "2764112973", "name": "\u1d04\u1d0f\u028f\u1d0f\u1d1b\u1d07\u0308", "location": "En la luna"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4648, "following_count": 4188, "tweet_count": 927097, "listed_count": 49}, "username": "MaggieBu1", "verified": false, "id": "2288939745", "name": "Maggie Bu", "location": "PROV  BUENOS AIRES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 1219, "tweet_count": 22473, "listed_count": 3}, "username": "IEtchebehere", "verified": false, "id": "1080673302", "name": "SKOL", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 150, "tweet_count": 291, "listed_count": 0}, "username": "CamandarobaJoao", "verified": false, "id": "1043105630163296256", "name": "Jo\u00e3o Camandaroba Sobrinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1506916, "following_count": 4385, "tweet_count": 40470, "listed_count": 1820}, "username": "FMouraBrasil", "verified": true, "id": "52849416", "name": "Felipe Moura Brasil", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11506, "following_count": 7007, "tweet_count": 169734, "listed_count": 70}, "username": "tossina_libera", "verified": false, "id": "624359831", "name": "Tossina Libera(Anty)", "location": "roma"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 836, "tweet_count": 68580, "listed_count": 38}, "username": "giraparole", "verified": false, "id": "154289060", "name": "Daniele", "location": "Zurigo, Svizzera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 2057, "tweet_count": 5421, "listed_count": 0}, "username": "aquilesbm0568", "verified": false, "id": "1098375792726294528", "name": "Aquiles - Conservador", "location": "Teotonio vilela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1549, "tweet_count": 26130, "listed_count": 3}, "username": "narrefv", "verified": false, "id": "1438592204", "name": "\ud81a\uddf5Ran\ud81a\uddf5 (they/he/she) petanca enjoyer", "location": "your heart"}, {"public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 490, "tweet_count": 38993, "listed_count": 1}, "username": "davidnolla", "verified": false, "id": "1029691866856480768", "name": "Nolla \ud83e\udd0d Twice", "location": "Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 37012, "following_count": 37031, "tweet_count": 130671, "listed_count": 4}, "username": "Antonsilv1", "verified": false, "id": "1110137806934937601", "name": "Antonsilv1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5653, "following_count": 5430, "tweet_count": 164368, "listed_count": 7}, "username": "richardripadiz", "verified": false, "id": "705040803295584256", "name": "Ricardo Patarroyo D\u00edaz", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 2399, "tweet_count": 71687, "listed_count": 0}, "username": "WLdacolina22", "verified": false, "id": "715401854192979968", "name": "pretinho \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d\u2720", "location": "Konoha "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1819, "following_count": 1442, "tweet_count": 11518, "listed_count": 7}, "username": "sliptopic", "verified": false, "id": "1083223080133160961", "name": "\u2463 // madu.", "location": "she/he/they "}, {"public_metrics": {"followers_count": 5179, "following_count": 106, "tweet_count": 11454, "listed_count": 43}, "username": "ArquivoMonsta_X", "verified": false, "id": "918627833840390146", "name": "Arquivo Monsta X"}, {"public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1409, "tweet_count": 24435, "listed_count": 0}, "username": "anxryder", "verified": false, "id": "4142118700", "name": "anna \u263d\u263e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1390, "tweet_count": 3211, "listed_count": 3}, "username": "marrezio", "verified": false, "id": "304346547", "name": "Ezio Marra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1955, "tweet_count": 30771, "listed_count": 8}, "username": "tatobriones", "verified": false, "id": "103662927", "name": "Orlando Tato Briones", "location": "puebla "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 4147, "tweet_count": 66150, "listed_count": 3}, "username": "r0gal2", "verified": false, "id": "1047319635731800064", "name": "@r0gal", "location": "Puebla, M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 2807, "tweet_count": 60910, "listed_count": 1}, "username": "70613478d9da4f2", "verified": false, "id": "2612721603", "name": "LordAsrat..."}, {"public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 464, "tweet_count": 6033, "listed_count": 2}, "username": "MacaOvejero91", "verified": false, "id": "327625158", "name": "Macarena Ovejero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 0}, "username": "Michell69330944", "verified": false, "id": "1075166591753568256", "name": "Michelle"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1182786, "following_count": 429, "tweet_count": 332214, "listed_count": 4883}, "username": "BlogdoNoblat", "verified": true, "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1905, "following_count": 1163, "tweet_count": 454319, "listed_count": 43}, "username": "alanrodrigues14", "verified": false, "id": "75264243", "name": "Alan Rodrigues", "location": "#RestoreTheSnyderVerse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39760, "following_count": 1066, "tweet_count": 47926, "listed_count": 94}, "username": "DCverso1", "verified": false, "id": "1074468328163500033", "name": "DCVERSO", "location": "Multiverso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 125, "tweet_count": 13485, "listed_count": 1}, "username": "patosasprizza", "verified": false, "id": "1490814014", "name": "Patricia Sasprizza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 217, "tweet_count": 60, "listed_count": 0}, "username": "Dollyenciso_15", "verified": false, "id": "903690433699729409", "name": "Dolly Enciso\ud83c\udfb5\ud83c\udfa7\ud83c\udfb6\ud83c\udfa4", "location": "Asuncion, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 595, "tweet_count": 42105, "listed_count": 4}, "username": "aperegina61", "verified": false, "id": "424527918", "name": "Patty \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1268, "tweet_count": 81999, "listed_count": 5}, "username": "nicelivingspace", "verified": false, "id": "2382659762", "name": "Luigi", "location": "Warrington"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4326, "following_count": 5001, "tweet_count": 327412, "listed_count": 1192}, "username": "giuliog", "verified": false, "id": "10282412", "name": "Giulio Gargiullo", "location": "Rome \u0421\u0430\u043d\u043a\u0442-\u041f\u0435\u0442\u0435\u0440\u0431\u0443\u0440\u0433"}, {"public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 468, "tweet_count": 41891, "listed_count": 0}, "username": "AnaMatutando", "verified": false, "id": "1007013977098989568", "name": "Matutando", "location": "Republica da Opera Bufa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 6329, "following_count": 6255, "tweet_count": 323319, "listed_count": 11}, "username": "AnisterjaneFerr", "verified": false, "id": "320916324", "name": "ANISTERJANE FERREIRA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Belo Horizonte MG"}, {"public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1527, "tweet_count": 4351, "listed_count": 7}, "username": "PattyLeonor", "verified": false, "id": "158080985", "name": "Patricia Ca\u00f1ete", "location": "Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384096, "following_count": 516, "tweet_count": 232456, "listed_count": 602}, "username": "hoypy", "verified": true, "id": "729167354", "name": "Diario HOY Paraguay", "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5349, "following_count": 278, "tweet_count": 200480, "listed_count": 9}, "username": "direct_congo", "verified": false, "id": "841239085079506947", "name": "CongoDirect", "location": "Rep\u00fablica Democr\u00e1tica do Congo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}, "username": "ScreamToTheVoi1", "verified": false, "id": "1155924356318597120", "name": "BeingAbused"}, {"public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 144, "tweet_count": 1103, "listed_count": 0}, "username": "jessicuma", "verified": false, "id": "588394294", "name": "jessica cuervo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 344, "tweet_count": 3538, "listed_count": 0}, "username": "mmendezsa", "verified": false, "id": "364652148", "name": "monica mendez sabogal", "location": "Cali"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 43, "tweet_count": 1449, "listed_count": 0}, "username": "diihboah", "verified": false, "id": "1027261991528935425", "name": "Aguiar_Bfr\u00ae", "location": "Bras\u00edliaDF-Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 1800, "tweet_count": 35818, "listed_count": 0}, "username": "Justaceo1", "verified": false, "id": "1089925052", "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcf8 \u2720\ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\udde8\ud83d\udda4\u2696\ufe0f", "location": "Las \u00c1guilas, Madrid"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3657, "following_count": 2596, "tweet_count": 242852, "listed_count": 2}, "username": "MarthaIsabelBa9", "verified": false, "id": "972230969058119680", "name": "Martha Isabel", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 2384, "tweet_count": 17519, "listed_count": 2}, "username": "Dannitex1", "verified": false, "id": "242012101", "name": "DannitezZ", "location": "Valle del Cauca, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3593, "following_count": 4949, "tweet_count": 241651, "listed_count": 8}, "username": "Oscaradolperez", "verified": false, "id": "148429278", "name": "oscar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 434, "tweet_count": 7299, "listed_count": 0}, "username": "Viniciussv9", "verified": false, "id": "739981449202438144", "name": "Zequinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 762, "tweet_count": 143387, "listed_count": 2}, "username": "jotahal", "verified": false, "id": "51582927", "name": "Jahal Lyma #AllLivesMatter"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3664, "following_count": 3799, "tweet_count": 42280, "listed_count": 0}, "username": "belloemc", "verified": false, "id": "55533452", "name": "\u20acdu@rdo Be//o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 77, "tweet_count": 8443, "listed_count": 0}, "username": "Mara13437851", "verified": false, "id": "869886838097551360", "name": "Mara"}, {"public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69634, "listed_count": 8}, "username": "EnriqueArturoRM", "verified": false, "id": "270127865", "name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "location": "Lima, Peru"}, {"public_metrics": {"followers_count": 135415, "following_count": 2256, "tweet_count": 15801, "listed_count": 185}, "username": "hectorbecerrilr", "verified": false, "id": "525822471", "name": "H\u00c9CTOR BECERRIL R.", "location": "Trujillo - la Libertad."}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 192, "tweet_count": 22260, "listed_count": 1}, "username": "JrTildes", "verified": false, "id": "902992093492207617", "name": "Alberto Tildes Jr", "location": "Recife, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 194, "tweet_count": 3193, "listed_count": 4}, "username": "medina_raiden", "verified": false, "id": "1161697788004044801", "name": "Sergio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 35, "tweet_count": 25974, "listed_count": 0}, "username": "evelissegobia", "verified": false, "id": "391680795", "name": "evelis segobia", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 994, "tweet_count": 39761, "listed_count": 3}, "username": "willwgn", "verified": false, "id": "2516761253", "name": "willwgn", "location": "Jaragu\u00e1 do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7697, "following_count": 6349, "tweet_count": 142180, "listed_count": 13}, "username": "bernabeu_soler", "verified": false, "id": "1157685017482584064", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "location": "Alicante, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6365, "following_count": 5417, "tweet_count": 98349, "listed_count": 2}, "username": "AleMascioli", "verified": false, "id": "2999735842", "name": "Ale Mascioli", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4974, "following_count": 5241, "tweet_count": 269514, "listed_count": 3}, "username": "RosiVegaL", "verified": false, "id": "3396538019", "name": "Rosita"}, {"public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 627, "tweet_count": 27903, "listed_count": 0}, "username": "SV11091973", "verified": false, "id": "3196586734", "name": "SV \ud83e\udd16 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 TOMANDO PALCO \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 555, "tweet_count": 11033, "listed_count": 3}, "username": "daniell38160896", "verified": false, "id": "3381020753", "name": "Daniella Santos, PhD"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 29, "tweet_count": 1595, "listed_count": 0}, "username": "atircal", "verified": false, "id": "1052190815177465856", "name": "Atircal@62gmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 176, "tweet_count": 6976, "listed_count": 0}, "username": "azulabrodoss", "verified": false, "id": "1025197546669522944", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc9b\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1203, "tweet_count": 264354, "listed_count": 3}, "username": "JPCK72", "verified": false, "id": "2252899982", "name": "Jpck"}, {"public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 232, "tweet_count": 59060, "listed_count": 0}, "username": "lucia_ticozzi", "verified": false, "id": "1040130286451941377", "name": "Rosa blu", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2487, "following_count": 2273, "tweet_count": 56911, "listed_count": 7}, "username": "cookie_royal", "verified": false, "id": "2512707156", "name": "royal cookie", "location": "San Isidro, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5921, "following_count": 6088, "tweet_count": 14843, "listed_count": 5}, "username": "dertrombetta", "verified": false, "id": "740000952548261888", "name": "Derlan Trombetta \ud83c\udfb7\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\u2764\ud83d\udc96", "location": "Chapec\u00f3, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 446, "tweet_count": 3410, "listed_count": 0}, "username": "nelsonrlira", "verified": false, "id": "2728698268", "name": "Nelson R Lira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 308, "tweet_count": 4261, "listed_count": 0}, "username": "TintheGrim", "verified": false, "id": "829290564000559107", "name": "Usignurimarricugghissi", "location": "Siracusa, Sicilia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7520, "following_count": 1109, "tweet_count": 138469, "listed_count": 39}, "username": "inthehobbithole", "verified": false, "id": "382085720", "name": "epiphany\u2077\ud83c\udf3b", "location": "Canada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 372, "tweet_count": 16822, "listed_count": 0}, "username": "Silmara93494974", "verified": false, "id": "1014881264145444865", "name": "Sill Army \ud83d\udc9c\ud83e\udef0", "location": "Jequi\u00e9, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7801, "following_count": 7084, "tweet_count": 51795, "listed_count": 41}, "username": "demidelicate", "verified": false, "id": "2487740846", "name": "gabs\u00b9\u00b3", "location": "lauren jauregui follows "}, {"public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 3990, "tweet_count": 31411, "listed_count": 3}, "username": "Mereaim", "verified": false, "id": "74355674", "name": "Mereaim Sobreira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 90, "tweet_count": 16466, "listed_count": 0}, "username": "ovejitobautist1", "verified": false, "id": "965977562164887552", "name": "ovejitobautista@gmail.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 288, "tweet_count": 41682, "listed_count": 1}, "username": "duudaandradee_", "verified": false, "id": "354013498", "name": "du", "location": "Limeira, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 547, "tweet_count": 25162, "listed_count": 0}, "username": "gabiolivo", "verified": false, "id": "972987161137025025", "name": "gabigol", "location": "Limeira, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11559, "following_count": 8789, "tweet_count": 211786, "listed_count": 29}, "username": "marlenemota7", "verified": false, "id": "894153871597195265", "name": "\ud83d\udea9 Marlene Mota \ud83d\udea9\u26a1\ud83d\udea9\ud83d\udc89\ud83d\udea9\ud83d\udca5\u270a\ud83c\udffc", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 214, "tweet_count": 14209, "listed_count": 0}, "username": "dirmeudirnosso", "verified": false, "id": "743049904533213186", "name": "Masterbreca", "location": "011"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 5, "tweet_count": 75684, "listed_count": 1}, "username": "marinafede", "verified": false, "id": "393592869", "name": "Marina Sobolevscaia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 99, "tweet_count": 21865, "listed_count": 0}, "username": "MatteoSchiavo18", "verified": false, "id": "1065258822120480768", "name": "Matteo Schiavon", "location": "Noventa Padovana, Veneto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 569, "tweet_count": 32551, "listed_count": 5}, "username": "filippo46c", "verified": false, "id": "3004116784", "name": "Filippo", "location": "Puglia, Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8332, "following_count": 4937, "tweet_count": 69613, "listed_count": 91}, "username": "Oferton_Pelis", "verified": false, "id": "1241799595", "name": "Oferton_Pelis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 198, "tweet_count": 25652, "listed_count": 3}, "username": "V546486", "verified": false, "id": "990304283143884800", "name": "V."}, {"public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 226, "tweet_count": 110767, "listed_count": 22}, "username": "MolleteH", "verified": false, "id": "259176139", "name": "\ud83c\udffa mollete \ud83c\udffa", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 3532, "tweet_count": 261327, "listed_count": 1}, "username": "jeffermanjj", "verified": false, "id": "1965439644", "name": "Jefferson Sebastiao\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 460, "tweet_count": 43242, "listed_count": 6}, "username": "SpaceTrukkn", "verified": false, "id": "38949139", "name": "Danilo", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 337, "tweet_count": 12567, "listed_count": 8}, "username": "jhonmantillam", "verified": false, "id": "153549098", "name": "Jhon Alvaro Mantilla", "location": "Bucaramanga, Santander"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 3421, "tweet_count": 15925, "listed_count": 2}, "username": "SergiaColonell2", "verified": false, "id": "982694668768088065", "name": "\ud83d\udd30\u24c2\ufe0fSergia Moro Colonello\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\u2665\ufe0f", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3541, "following_count": 4819, "tweet_count": 21626, "listed_count": 3}, "username": "MaristelaDesch2", "verified": false, "id": "906489960575979520", "name": "Maristela Deschamps", "location": "Santa Catarina, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6829, "following_count": 7486, "tweet_count": 134722, "listed_count": 0}, "username": "JMDICO2022", "verified": false, "id": "926593902651609089", "name": "JM"}, {"public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 357, "tweet_count": 173560, "listed_count": 4}, "username": "akipopilo", "verified": false, "id": "3003900628", "name": "Akipopilo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4355, "following_count": 740, "tweet_count": 63540, "listed_count": 9}, "username": "987mies", "verified": false, "id": "150357753", "name": "g.", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 135, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}, "username": "lflavio2008", "verified": false, "id": "790147335951179776", "name": "Lucio Flavio", "location": "Bel\u00e9m, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15235295, "following_count": 808, "tweet_count": 633, "listed_count": 17269}, "username": "felipeneto", "verified": true, "id": "14128609", "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 5, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "username": "deathzo84102566", "verified": false, "id": "1163822265500229632", "name": "depressivo_solit\u00e1rio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2686, "following_count": 3352, "tweet_count": 258634, "listed_count": 7}, "username": "luisgabriel309", "verified": false, "id": "153913877", "name": "Luis Gabriel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 2097, "tweet_count": 3081, "listed_count": 0}, "username": "AndreyNardi", "verified": false, "id": "1140614771680645120", "name": "Jeanne Andrey De Nardi Coelho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 601, "tweet_count": 1354, "listed_count": 0}, "username": "Damafreire", "verified": false, "id": "462313423", "name": "Darcylene Freire"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4668942, "following_count": 151, "tweet_count": 565911, "listed_count": 7117}, "username": "UOLNoticias", "verified": true, "id": "14594698", "name": "UOL Not\u00edcias", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 11585, "following_count": 9345, "tweet_count": 40058, "listed_count": 14}, "username": "mistermagu72", "verified": false, "id": "127917313", "name": "Zeitgeist", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2120, "tweet_count": 9905, "listed_count": 2}, "username": "inAbbiati", "verified": false, "id": "139177798", "name": "Faz o L! \u2b50 13", "location": "Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 434, "tweet_count": 3813, "listed_count": 1}, "username": "VicidominiRosy", "verified": false, "id": "1121464645200547840", "name": "Rosy Vicidomini", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 2575, "tweet_count": 40310, "listed_count": 0}, "username": "Tigueis_bar", "verified": false, "id": "1975785073", "name": "Tigueis.bar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7553, "following_count": 8397, "tweet_count": 36847, "listed_count": 9}, "username": "cresce_m", "verified": false, "id": "976824487340658688", "name": "marcello crescentini", "location": "It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 94, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}, "username": "siloar", "verified": false, "id": "993181254", "name": "Sil", "location": "Mendoza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 898, "tweet_count": 4600, "listed_count": 2}, "username": "JoseBurgales", "verified": false, "id": "2296456016", "name": "Jose Manuel Puente\ud83d\udc94\ud83d\udc9c", "location": "Burgos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92118, "following_count": 725, "tweet_count": 14126, "listed_count": 651}, "username": "VidalQuadras", "verified": false, "id": "166100601", "name": "Alejo Vidal-Quadras", "location": "Madrid, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 40, "tweet_count": 69650, "listed_count": 0}, "username": "diegobriceno77", "verified": false, "id": "2987951632", "name": "DIEGO  BRICE\u00d1O R"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3117, "following_count": 3791, "tweet_count": 93122, "listed_count": 7}, "username": "ValeriaVaniaM", "verified": false, "id": "2347616688", "name": "V\u00e2nia Maciel."}, {"public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 431, "tweet_count": 27337, "listed_count": 1}, "username": "agiimoraes", "verified": false, "id": "62351620", "name": "Agninha", "location": "sp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 235, "tweet_count": 33940, "listed_count": 12}, "username": "lwtnfolklore", "verified": false, "id": "938567684786147329", "name": "\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc95\ud835\udc9a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1030, "tweet_count": 128142, "listed_count": 2}, "username": "GustavoPecorino", "verified": false, "id": "201694059", "name": "Gustavo Pecorino", "location": "Caseros, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 612, "tweet_count": 137028, "listed_count": 0}, "username": "mimimitododia", "verified": false, "id": "16165864", "name": "I had a marvelous time ruining everything", "location": "Here, there and everywhere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 475, "tweet_count": 215409, "listed_count": 23}, "username": "delilivery", "verified": false, "id": "31109928", "name": "Cansada de guerra 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Lula", "location": "Aqui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 1200, "tweet_count": 52257, "listed_count": 7}, "username": "Metropolitan73", "verified": false, "id": "2484590481", "name": "Metro \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "location": "Madrid Europa "}, {"public_metrics": {"followers_count": 4488, "following_count": 5, "tweet_count": 3767639, "listed_count": 165}, "username": "infoitinterno", "verified": false, "id": "317671787", "name": "informazione interno", "location": "Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1263, "tweet_count": 62801, "listed_count": 2}, "username": "patriciamabelta", "verified": false, "id": "374867059", "name": "Patricia Mabel Tapia.\u2665\ufe0fMM2023", "location": "San Fernando del Valle de Cata"}, {"public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1696, "tweet_count": 279860, "listed_count": 12}, "username": "vmezadelc", "verified": false, "id": "2245342114", "name": "Victor Meza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 1671, "tweet_count": 58030, "listed_count": 0}, "username": "Cadu1504", "verified": false, "id": "859784100944769024", "name": "Carlos Eduardo R Leite", "location": "Estados Unidos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3534, "following_count": 2579, "tweet_count": 69401, "listed_count": 1}, "username": "GabiPincemin", "verified": false, "id": "896086307247710208", "name": "Gabi PINCEMIN", "location": "Buenos Aires, Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1918, "tweet_count": 44027, "listed_count": 3}, "username": "mary_marif6", "verified": false, "id": "181494387", "name": "mary fernandez \u21aa\ufe0f\ud83d\udd3b\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 +HIP\u00d3CRATES -HIP\u00d3CRITAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14923, "following_count": 8759, "tweet_count": 96225, "listed_count": 0}, "username": "Iriagal", "verified": false, "id": "2653238089", "name": "\ud83c\udf40\ud83d\udef0 Iria \ud83c\udf40\ud83d\udc99", "location": "Planeta Tierra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 931, "tweet_count": 556, "listed_count": 13}, "username": "LolaBuendia", "verified": false, "id": "396808606", "name": "Lola Hern\u00e1ndez", "location": "Almer\u00eda (Spain)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "username": "Miguel__Lorente", "verified": false, "id": "523357260", "name": "Miguel Lorente", "location": "ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 591, "tweet_count": 63876, "listed_count": 1}, "username": "EdgardoMeli", "verified": false, "id": "605557538", "name": "Edgardo Luis Meli", "location": "ARGENTINA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 469, "tweet_count": 77709, "listed_count": 0}, "username": "MARIACR89194169", "verified": false, "id": "1114287249108156416", "name": "MARIA CRISTINA DIAS", "location": "Uberl\u00e2ndia-MG-Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 105, "tweet_count": 1401, "listed_count": 0}, "username": "Estebandido2019", "verified": false, "id": "1054341947068952576", "name": "Esteban dido", "location": "Santiago, Chile"}, {"public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 572, "tweet_count": 14697, "listed_count": 4}, "username": "AgathoDoyeonnie", "verified": false, "id": "1380807000", "name": "Agatho \u22c8 fictions \ud83d\udccc \u10e6 Namorada de gamer \u10e6", "location": "Mongalaxy \u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 433, "tweet_count": 12969, "listed_count": 80}, "username": "Seneves", "verified": false, "id": "78680177", "name": "Seneves\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 144, "tweet_count": 3331, "listed_count": 3}, "username": "tandisson", "verified": false, "id": "3245156494", "name": "Mr.Braga", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 580, "tweet_count": 50294, "listed_count": 4}, "username": "PICTUREBRAZIL", "verified": false, "id": "1037822828", "name": "LULA MATE A FOME DO POVO/APOSENTADOS/BAIXA TAXAS", "location": "brasil/atrela pre\u00e7os ao dolar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 4933, "tweet_count": 28789, "listed_count": 0}, "username": "lsditto", "verified": false, "id": "208592904", "name": "a vingan\u00e7a de Lady Di", "location": "Brasil, infelizmente"}, {"public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 100, "tweet_count": 198883, "listed_count": 2}, "username": "cecycris03", "verified": false, "id": "766859640", "name": "Lu Pintos", "location": "Buenos Aires-Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1327, "tweet_count": 69520, "listed_count": 11}, "username": "Rafa_el_peseta", "verified": false, "id": "2870603807", "name": "Rafael Del Pozo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udcaf\u274e\ud83d\udcaf\ud83d\udc51\u2693\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f", "location": "Espanha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 120, "tweet_count": 1085, "listed_count": 0}, "username": "jecasantos01", "verified": false, "id": "929380668831862786", "name": "Jeca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 696, "tweet_count": 36148, "listed_count": 2}, "username": "caatariinaag", "verified": false, "id": "4584994049", "name": "\ud835\ude0a\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude22", "location": "$$"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 4996, "tweet_count": 27149, "listed_count": 16}, "username": "MauroPerez82", "verified": false, "id": "240427863", "name": "David Mauricio P\u00e9rez", "location": "Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 36, "tweet_count": 2564, "listed_count": 0}, "username": "luizreis653", "verified": false, "id": "900726888712294400", "name": "92amz.blogspot.com", "location": "Manaus, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 989, "tweet_count": 21448, "listed_count": 0}, "username": "vandoeng2009gm2", "verified": false, "id": "4236396988", "name": "vandoeng2009@gmail.c", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 749217, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "username": "filipebarrost", "verified": true, "id": "225925013", "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3376, "following_count": 3077, "tweet_count": 17586, "listed_count": 0}, "username": "cllm_adv", "verified": false, "id": "439983360", "name": "C\u00e9sar L. Martins", "location": "Santos / S\u00e3o Paulo / Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7956, "following_count": 7525, "tweet_count": 70551, "listed_count": 4}, "username": "FlavioSoaresL", "verified": false, "id": "1022973545436127232", "name": "FlavioPATRIOTA22", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1420, "tweet_count": 30584, "listed_count": 0}, "username": "guiandres7777", "verified": false, "id": "294090263", "name": "andres rodriguez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 246, "tweet_count": 254, "listed_count": 0}, "username": "rodcaip", "verified": false, "id": "891531276", "name": "rodolfo caip"}, {"public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 924, "tweet_count": 12420, "listed_count": 2}, "username": "thc_lsd_dmt", "verified": false, "id": "2316704979", "name": "5th dimension \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 874, "tweet_count": 13035, "listed_count": 17}, "username": "duccio55", "verified": false, "id": "428219212", "name": "FernandoDuccioSilori", "location": "www.rsavillaanna.com "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 2631, "tweet_count": 27880, "listed_count": 1}, "username": "gerbui2505", "verified": false, "id": "352710846", "name": "GERMAN BUITRAGO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 267, "tweet_count": 4623, "listed_count": 0}, "username": "valcuvia", "verified": false, "id": "96173264", "name": "Roberto Galli", "location": "It\u00e1lia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 2602, "tweet_count": 120742, "listed_count": 4}, "username": "_Sardothiien", "verified": false, "id": "106830653", "name": "Dinha", "location": "Kattegat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 391, "tweet_count": 9763, "listed_count": 0}, "username": "ThePrin58210377", "verified": false, "id": "1064134579009855489", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Simplemente YO\ud83c\uddea\ud83c\uddf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 799, "tweet_count": 14274, "listed_count": 0}, "username": "EmilioErrante", "verified": false, "id": "119553468", "name": "Marxista Safado", "location": "Planeta Terra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10527, "following_count": 5490, "tweet_count": 39813, "listed_count": 49}, "username": "rei_da_selfie", "verified": false, "id": "808025396985798656", "name": "James Cimino", "location": "London, England"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 781, "tweet_count": 158718, "listed_count": 48}, "username": "blanchettxweisz", "verified": false, "id": "74723989", "name": "al1c3 \ud83c\udf83", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 392, "tweet_count": 14954, "listed_count": 0}, "username": "euleozinn", "verified": false, "id": "574556709", "name": "F\u00d9", "location": "Ilha do Governador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 304, "tweet_count": 11438, "listed_count": 1}, "username": "Dritass", "verified": false, "id": "142487387", "name": "Doja impressionator", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1805, "tweet_count": 52332, "listed_count": 1}, "username": "FranklinZea2", "verified": false, "id": "920766155727560705", "name": "Franklin Zea", "location": "Cali, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 3737, "tweet_count": 200610, "listed_count": 3}, "username": "ElsaNidiaRodrig", "verified": false, "id": "513347299", "name": "Elsa Nidia Rodriguez\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udcaa", "location": "Caloto, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 290, "tweet_count": 7644, "listed_count": 0}, "username": "masselua", "verified": false, "id": "969970340112846848", "name": "Lua Masse"}, {"public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 549, "tweet_count": 7170, "listed_count": 2}, "username": "lorychena", "verified": false, "id": "449219745", "name": "Loren Chena", "location": "San Bernardino, Paraguay"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 134, "tweet_count": 110, "listed_count": 0}, "username": "diegocane_24", "verified": false, "id": "828278250879254528", "name": "Canechus", "location": "Gij\u00f3n, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2876, "following_count": 2939, "tweet_count": 29988, "listed_count": 0}, "username": "jaimeaugustova1", "verified": false, "id": "1035853946902986752", "name": "jaime augusto valencia quintero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 352, "tweet_count": 18135, "listed_count": 0}, "username": "Villela60", "verified": false, "id": "890717390744498176", "name": "VillelaCris.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4", "location": "Oslo, Norway"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 2023, "tweet_count": 45406, "listed_count": 1}, "username": "edsonpe22770799", "verified": false, "id": "2560821885", "name": "edson.@edzenps38.souza...#22", "location": "Parque Xer\u00e9m, Duque de Caxias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 953, "tweet_count": 323451, "listed_count": 0}, "username": "ingabrielc", "verified": false, "id": "127345411", "name": "gabriel cort\u00e9s", "location": "bogota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2291, "following_count": 2260, "tweet_count": 113228, "listed_count": 1}, "username": "carla_mayrink", "verified": false, "id": "1103414812443328512", "name": "Mayrink - Amo meu pa\u00eds!!!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e", "location": "Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 319, "tweet_count": 2859, "listed_count": 0}, "username": "Mralexprz", "verified": false, "id": "747152222375542784", "name": "\u06de Mralexprz", "location": "Barcelona, Spain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 305, "tweet_count": 1537, "listed_count": 0}, "username": "Losteado", "verified": false, "id": "128962145", "name": "Losteado", "location": "Argentina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 1507, "tweet_count": 56320, "listed_count": 1}, "username": "joseantonio307", "verified": false, "id": "294088478", "name": "jose antonio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1459, "tweet_count": 158327, "listed_count": 7}, "username": "PacoEsquide", "verified": false, "id": "3331447505", "name": "Paco Esquide Guill\u00e9n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10396, "following_count": 8038, "tweet_count": 117212, "listed_count": 30}, "username": "MenciaCalderon", "verified": false, "id": "335649182", "name": "Victoria \u0646 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": " C\u00e0ceres-Tenerife"}, {"public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 189, "tweet_count": 4982, "listed_count": 1}, "username": "MaisUmSilva82", "verified": false, "id": "1027735421919391750", "name": "MaisUmSilva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "location": "Jerusal\u00e9m, Israel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1488, "tweet_count": 73596, "listed_count": 50}, "username": "drigomenezes", "verified": false, "id": "16782757", "name": "\u024c\u00d8\u0110\u024c\u0197\u01e4\u00d8", "location": "Rio de Janeiro, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1151, "following_count": 683, "tweet_count": 11727, "listed_count": 0}, "username": "thaisfreirr", "verified": false, "id": "1052627696994410496", "name": "5HA8S", "location": "Rj, zo "}, {"public_metrics": {"followers_count": 3014, "following_count": 4827, "tweet_count": 92151, "listed_count": 37}, "username": "AnSantorum", "verified": false, "id": "3064631746", "name": "AngelicaSantorum#STOPWAR#"}, {"public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "username": "VittorioSgarbi", "verified": true, "id": "201658727", "name": "Vittorio Sgarbi", "location": "mai nello stesso luogo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3121, "following_count": 4091, "tweet_count": 258161, "listed_count": 2}, "username": "SagalCarlos", "verified": false, "id": "1010562503322071046", "name": "Carlos Sagal", "location": "Bogot\u00e1, DC, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 265, "tweet_count": 5920, "listed_count": 2}, "username": "curzip", "verified": false, "id": "424407130", "name": "Paolo Curzi", "location": "Colleferro (Roma)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1272, "tweet_count": 27817, "listed_count": 0}, "username": "gerking666", "verified": false, "id": "518160422", "name": "Germ\u00e1n Gongora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27321, "following_count": 2610, "tweet_count": 10889, "listed_count": 3}, "username": "hodsiobrabo", "verified": false, "id": "2925253899", "name": "Hodsi", "location": "SC"}, {"public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 625, "tweet_count": 24497, "listed_count": 0}, "username": "monstaxhz", "verified": false, "id": "4309330337", "name": "j\u00falha \ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 347, "tweet_count": 92273, "listed_count": 0}, "username": "maiapisiskaia", "verified": false, "id": "197902735", "name": "Pavlova"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5349, "following_count": 5875, "tweet_count": 67123, "listed_count": 36}, "username": "gonzalopq", "verified": false, "id": "144893848", "name": "Gonzalo \ud83d\udd90"}, {"public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 1138, "tweet_count": 23133, "listed_count": 1}, "username": "alejandraderuvo", "verified": false, "id": "191115692", "name": "Alejandra Deruvo", "location": "Buenos Aires"}, {"public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 230, "tweet_count": 15726, "listed_count": 0}, "username": "wwwhnnaa", "verified": false, "id": "1071940659127443456", "name": "la belle de you", "location": "Curitiba, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 1236, "tweet_count": 2656, "listed_count": 0}, "username": "FilhoHilarino", "verified": false, "id": "2569878589", "name": "HIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7. 22", "location": "Volta Redonda, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1514, "following_count": 1361, "tweet_count": 18815, "listed_count": 1}, "username": "iilky", "verified": false, "id": "945612530440966144", "name": "t a t a \ud83c\udf19", "location": "Sao Paulo, Brazil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 379, "tweet_count": 12945, "listed_count": 0}, "username": "JANEGUIMARES11", "verified": false, "id": "1143718169321906178", "name": "JANE GUIMAR\u00c3ES"}, {"public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 102, "tweet_count": 6296, "listed_count": 1}, "username": "akiheihe", "verified": false, "id": "4031626712", "name": "akideeeeeeesu", "location": "\u535a\u591a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 235, "tweet_count": 14997, "listed_count": 0}, "username": "nZkyBp9MFe5xNqW", "verified": false, "id": "1025583603663613952", "name": "\u3080\u3055\u2606\u3055\u3059\u3051"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 2638, "tweet_count": 23031, "listed_count": 0}, "username": "Julioslima2", "verified": false, "id": "1029850932677361667", "name": "Julioslima", "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 6592, "following_count": 6910, "tweet_count": 103184, "listed_count": 0}, "username": "oscarav95399535", "verified": false, "id": "835254397496090626", "name": "makaitaqk", "location": " chiripitonguillo el alto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 4191, "tweet_count": 23049, "listed_count": 4}, "username": "Mejicanoo", "verified": false, "id": "382053388", "name": "Pablo Cordova"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2204, "following_count": 3586, "tweet_count": 324552, "listed_count": 99}, "username": "MLuisaDiaz_", "verified": false, "id": "999480301", "name": "M\u00aa Luisa Diaz", "location": "Linares (Jaen) "}, {"public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 490, "tweet_count": 12328, "listed_count": 4}, "username": "albavfdez", "verified": false, "id": "403512904", "name": "Alb\u03b1 \u2743"}, {"public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 406, "tweet_count": 42140, "listed_count": 1}, "username": "Reddy97x", "verified": false, "id": "4909155387", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd89\ud835\udd9e \ud83c\udf83", "location": " Asturias, Espa\u00f1a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1457, "tweet_count": 15248, "listed_count": 1}, "username": "gabry91001754", "verified": false, "id": "1160062939061207040", "name": "gabry"}, {"public_metrics": {"followers_count": 5948, "following_count": 659, "tweet_count": 88246, "listed_count": 14}, "username": "ladradifiori", "verified": false, "id": "281561927", "name": "chiamatemi Nella", "location": "Ascona, Svizzera"}, {"public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 742, "tweet_count": 8148, "listed_count": 0}, "username": "jhumvillar", "verified": false, "id": "3000694905", "name": "Carnavalero", "location": "Barranquilla, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 621, "tweet_count": 53267, "listed_count": 5}, "username": "marsaza", "verified": false, "id": "281760962", "name": "Mario Ariza", "location": "Panam\u00e1 "}, {"public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 1433, "tweet_count": 135714, "listed_count": 4}, "username": "zquadeal", "verified": false, "id": "1828840903", "name": "zo\u00eb doce-amarga", "location": "oi, with the poodles already "}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 314, "tweet_count": 6189, "listed_count": 0}, "username": "TurraRosemary", "verified": false, "id": "1075500267347554312", "name": "Mary Turra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 303, "tweet_count": 238786, "listed_count": 7}, "username": "juliahri", "verified": false, "id": "72146660", "name": "julianne", "location": "Rio de Janeiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10251, "following_count": 8314, "tweet_count": 366568, "listed_count": 35}, "username": "deminajj", "verified": false, "id": "1634020290", "name": "carlos", "location": "Salvador, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1382, "tweet_count": 75967, "listed_count": 4}, "username": "MikeMeditorch", "verified": false, "id": "380640537", "name": "mike y yo", "location": "In Your's ass"}, {"public_metrics": {"followers_count": 351487, "following_count": 114, "tweet_count": 1664, "listed_count": 503}, "username": "Bipolardo", "verified": false, "id": "723692143836061696", "name": "Bipolardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2842, "following_count": 4544, "tweet_count": 20741, "listed_count": 1}, "username": "Delsuk3", "verified": false, "id": "1492753038", "name": "Delsuk Moreira Lima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 1247, "tweet_count": 17805, "listed_count": 3}, "username": "mgmm171", "verified": false, "id": "821291191", "name": "m gm \ud83c\udfbc\ud83c\udfb6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1633, "following_count": 1094, "tweet_count": 73137, "listed_count": 32}, "username": "AlexZan87", "verified": false, "id": "501225131", "name": "Alessandro Zanoni", "location": "IMOLA (Romagna)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 59746, "following_count": 499, "tweet_count": 19406, "listed_count": 119}, "username": "H1SaiaDaMatrix", "verified": false, "id": "2865326772", "name": "Humberto Matos", "location": "Os\u00f3rio, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 87, "tweet_count": 1691, "listed_count": 0}, "username": "leandroflores73", "verified": false, "id": "3408276490", "name": "Leandro", "location": "Porto Alegre, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25738, "following_count": 20121, "tweet_count": 22978, "listed_count": 7}, "username": "rebecadrumonda", "verified": false, "id": "1015743121077006336", "name": "Rebecca. Navarro.\ud83e\udd84\ud83d\udc10 \ud83c\udf52\ud83c\udf47\ud83e\udd8b\ud83c\udf6b\ud83c\udf6f\ud83c\udf68\ud83c\udf67\ud83d\udc3b\ud83c\udf3c\ud83c\udf38", "location": "Santa Marta, Colombia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 8, "tweet_count": 48169, "listed_count": 1}, "username": "O_Processo", "verified": false, "id": "805722931", "name": "Franz Kafka"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3442, "following_count": 5001, "tweet_count": 395711, "listed_count": 4}, "username": "wilmarveraza1", "verified": false, "id": "970801814395383808", "name": "@wilmarveraza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018", "verified": false, "id": "578529652", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 276, "tweet_count": 6326, "listed_count": 0}, "username": "ColomboInes", "verified": false, "id": "1045979024022032384", "name": "In\u00eas Colombo", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1283, "tweet_count": 59048, "listed_count": 0}, "username": "Denise44054372", "verified": false, "id": "1030597141687877640", "name": "Deni"}, {"public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 161, "tweet_count": 4912, "listed_count": 2}, "username": "Scrive_Squad", "verified": false, "id": "1063153020664463360", "name": "Mondo Fandom", "location": "In giro per l'Italia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 3514, "tweet_count": 8036, "listed_count": 5}, "username": "Akacinskas", "verified": false, "id": "72626408", "name": "Alexandre", "location": "S\u00e3o Paulo - BR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 978, "tweet_count": 63893, "listed_count": 1}, "username": "MikeMEmbolsada", "verified": false, "id": "553480212", "name": "MikeMierdaEmbolsada"}, {"public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "username": "Santi_ABASCAL", "verified": true, "id": "260788584", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "location": "ESPA\u00d1A"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 26, "tweet_count": 147, "listed_count": 0}, "username": "Janaina51813435", "verified": false, "id": "1132739708130418688", "name": "Janacoliver"}], "tweets": [{"in_reply_to_user_id": "3033608716", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164536938138935296"}], "text": "@CandeAylen014 Todo. Eee", "author_id": "4862803882", "created_at": "2019-08-22T13:58:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164537387730513920"], "id": "1164537387730513920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.9354, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 209, "end": 213, "probability": 0.952, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.9687, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "text": "Tem que aplaudir a maturidade do Flamengo hoje. N\u00e3o se desesperou, n\u00e3o desmontou diante da retranca do Inter. Teve a posse de bola, esperou e nos dois vacilos que a boa defesa do Inter deu, matou o jogo. A\u00ed o Inter sentiu e o Flamengo perdeu o terceiro. Mas segue em aberto.", "author_id": "346976507", "created_at": "2019-08-22T02:41:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 5, "like_count": 600, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164367012405174274"], "id": "1164367012405174274"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8871, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "text": "Uma parte da popula\u00e7\u00e3o brasileira  raciocina assim...  V\u00ea Manchete : \"maioria dos suic\u00eddios no Brasil s\u00e3o de jovens negros\"\nA\u00ed a pessoa comenta \"mentira que meu vizinho se matou e ele era branco\"\nTipo????? Imagina se essa gente n\u00e3o acredita que as queimada foi feita por ong", "author_id": "84419646", "created_at": "2019-08-22T11:55:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 181, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164506429157494784"], "id": "1164506429157494784"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 127, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9483, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 95, "end": 111, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/BEa77xe3v7", "expanded_url": "https://twitter.com/lpscomunica/status/1164494120804638720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEa77xe3v7", "media_key": "3_1164494112734744576"}]}, "text": "\u201cBrasil, um pa\u00eds suicida? Obscurantismo das elites se espalha entre alienados\u201d\n\u00d3timo artigo de Iara Pietricovsky hoje na @folha: https://t.co/BEa77xe3v7", "author_id": "868277609251168257", "created_at": "2019-08-22T11:06:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164494120804638720"], "id": "1164494120804638720"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AgustinNavarro", "id": "45669460"}], "annotations": [{"start": 136, "end": 142, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Harvard"}]}, "in_reply_to_user_id": "45669460", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164533056641937409"}], "text": "@AgustinNavarro El primer error en cualquier negociaci\u00f3n es ir con el peor equipo... No creo que eso lo contemple tu m\u00e9todo, pero el de Harvard s\u00ed... Y ese es el problema de una parte de la sociedad, se suicida sin saberlo aplicando m\u00e9todos que requieren m\u00e1s comprensi\u00f3n y otros equipos.", "author_id": "51769033", "created_at": "2019-08-22T13:53:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164536056521330688"], "id": "1164536056521330688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "author_id": "154670681", "created_at": "2019-08-21T16:39:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 307, "reply_count": 18, "like_count": 571, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1164215551494959108"], "id": "1164215551494959108"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164521950842163200"}], "text": "follow the thread... https://t.co/Xuiy1cwie8", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/Xuiy1cwie8", "expanded_url": "https://twitter.com/filgmartin/status/1164521950842163200", "display_url": "twitter.com/filgmartin/sta\u2026"}]}, "author_id": "128372940", "created_at": "2019-08-22T13:16:51.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3572, "reply_count": 18792, "like_count": 19986, "quote_count": 2964}, "edit_history_tweet_ids": ["1164526849281732609"], "id": "1164526849281732609"}, {"in_reply_to_user_id": "3131014991", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164536472646672385"}], "text": "Eu n\u00e3o sei se eu tenho depress\u00e3o. Eu j\u00e1 vi diversas vezes o sintoma e eu apresento diversos deles, mas eu acredito que voc\u00ea s\u00f3 pode afirmar ter uma doen\u00e7a se um profissional diagnosticar... e eu n\u00e3o vou atr\u00e1s do profissional ent\u00e3o rs", "author_id": "3131014991", "created_at": "2019-08-22T13:55:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164536476656386058"], "id": "1164536476656386058"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 218, "probability": 0.3852, "type": "Other", "normalized_text": "Harvard"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/D7pPhSEEw1", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelFontan/status/1164376932835897344", "display_url": "twitter.com/MiguelFontan/s\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164376932835897344"}], "text": "Carente de t\u00e1ctica y sobre todo de estrategia. Tu mundo debe ser bien chiquitico. Hay una gran pobreza de liderazgo pero no para que destruyas el peque\u00f1o mundo pol\u00edtico que tenemos.\nEstudia como m\u00ednimo el M\u00e9todo Harvard.\nEl m\u00edo, Negociaci\u00f3n Social y Estrat\u00e9gica\u00ae https://t.co/D7pPhSEEw1", "author_id": "45669460", "created_at": "2019-08-22T13:41:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164533056641937409"], "id": "1164533056641937409"}, {"in_reply_to_user_id": "110563505", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164533577473769474"}], "text": "@saredsanSV Jajajaja ese es otro nivel \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "author_id": "155955298", "created_at": "2019-08-22T13:51:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164535590987206656"], "id": "1164535590987206656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "SiAsumeCristina"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9766, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 242, "end": 244, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/oSBG9Kv8P7", "expanded_url": "https://twitter.com/CHC31/status/1163220272822018048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oSBG9Kv8P7", "media_key": "3_1163220262227238913"}]}, "text": "#SiAsumeCristina \nAL MUNDO no le importar\u00e1 si Argentina se suicida y quiere convertirse en otra Venezuela. Nadie va a evitarlo, excepto los mismos ARGENTINOS quienes a\u00fan son due\u00f1os de su destino. Lo que tiene que quedar claro, es que VOTAR A CFK Y SU TITERE ES ELEGIR A MADURO https://t.co/oSBG9Kv8P7", "author_id": "182195747", "created_at": "2019-08-18T22:44:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 644, "reply_count": 35, "like_count": 490, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1163220272822018048"], "id": "1163220272822018048"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}]}, "text": "Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "author_id": "1114138363731283968", "created_at": "2019-08-21T04:17:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 299, "like_count": 3428, "quote_count": 91}, "edit_history_tweet_ids": ["1164028795285835776"], "id": "1164028795285835776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.6256, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.895, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "text": "PPK sigue procesado. No declara, se re\u00fane con sus amigos en casa. Por qu\u00e9 tendr\u00eda que ir preso sin acusaci\u00f3n? Tiene mil a\u00f1os.\nEs un castigo de Vizcarra por reunirse con sus \u201cenemigos\u201d. Para eso sirve la fiscal\u00eda, para apresar a quien no es amigo del gobierno. Ya lo hab\u00edamos visto", "author_id": "19729967", "created_at": "2019-08-21T13:22:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 348, "reply_count": 159, "like_count": 1167, "quote_count": 20}, "edit_history_tweet_ids": ["1164165954613460992"], "id": "1164165954613460992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.8361, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 26, "end": 31, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.7041, "type": "Place", "normalized_text": "Amazon\u00eda"}]}, "text": "El neo nazi Bolsonaro del Brasil, es un criminal de lesa humanidad c\u00f3mplice de Trump y del incendio de la Amazon\u00eda. El holocausto del pulm\u00f3n del mundo es un acto suicida de codicia, mala fe y estupidez. Los c\u00f3mplices colombianos tienen su porcentaje de criminalidad en el asunto", "author_id": "619354834", "created_at": "2019-08-21T16:39:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 343, "reply_count": 17, "like_count": 718, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1164215579114463238"], "id": "1164215579114463238"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 124, "probability": 0.6311, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/xv9Pqrn6c8", "expanded_url": "https://twitter.com/N_Carvalheira/status/1164530471998545921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xv9Pqrn6c8", "media_key": "3_1164530467367993344"}]}, "text": "Mulher chega em casa e descobre que ex-marido matou seu filho de 2 anos\n\nPai de 34 anos cometeu o crime e depois se matou (IG) https://t.co/xv9Pqrn6c8", "author_id": "1089535657", "created_at": "2019-08-22T13:31:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1164530471998545921"], "id": "1164530471998545921"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 17, "username": "iara54", "id": "39745775"}, {"start": 37, "end": 43, "username": "folha", "id": "14594813"}], "annotations": [{"start": 219, "end": 224, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/bhKAOBd57g", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026"}]}, "text": "Artigo de @iara54, publicado hoje na @folha, resume o quadro estarrecedor que estamos vivendo. Para ela, \"o obscurantismo das elites, que se espalha tamb\u00e9m nos setores alienados, \u00e9 suicida\". Por que? Vamos aos fatos do Brasil de hoje, segue o fio:  \nhttps://t.co/bhKAOBd57g", "author_id": "3362476599", "created_at": "2019-08-22T13:43:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164533518594191360"], "id": "1164533518594191360"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.5555, "type": "Organization", "normalized_text": "IVA"}], "urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/PsMscKdPge", "expanded_url": "https://twitter.com/elschlepper/status/1164208398814076928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PsMscKdPge", "media_key": "3_1164208168404230144"}]}, "text": "Los gobernadores peronistas muestran su cara m\u00e1s miserable queriendole cobrar el IVA al sachets de leche y la harina de los m\u00e1s humildes. Esto voto el 47%. Un pais suicida y prisionero de estos par\u00e1sitos. https://t.co/PsMscKdPge", "author_id": "2670470348", "created_at": "2019-08-21T16:11:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164208398814076928"], "id": "1164208398814076928"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Unomas39338554", "id": "1155349191624990721"}]}, "in_reply_to_user_id": "1155349191624990721", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164527840345436160"}], "geo": {"place_id": "0161be1b3f98d6c3"}, "text": "@Unomas39338554 Pues lo es, entre menos humanos hayan en la tierra m\u00e1s aire puro, m\u00e1s naturaleza, m\u00e1s planeta tierra en su m\u00e1ximo esplendor", "author_id": "595674753", "created_at": "2019-08-22T13:37:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164532023605780480"], "id": "1164532023605780480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 53, "tag": "prote\u00e7\u00e3oambiental"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/wDAd14KOG6", "expanded_url": "http://amazonia.inesc.org.br/destaque/desmatamento-saida-do-acordo-de-paris-a-amazonia-no-governo-bolsonaro/", "display_url": "amazonia.inesc.org.br/destaque/desma\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://amazonia.inesc.org.br/destaque/desmatamento-saida-do-acordo-de-paris-a-amazonia-no-governo-bolsonaro/"}]}, "in_reply_to_user_id": "3362476599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164533574651039744"}], "text": "O desmantelamento das politicas de #prote\u00e7\u00e3oambiental e o retrocesso no combate ao aquecimento do clima tamb\u00e9m coloca em xeque o futuro das pr\u00f3ximas gera\u00e7\u00f5es. https://t.co/wDAd14KOG6", "author_id": "3362476599", "created_at": "2019-08-22T13:43:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164533576534253570"], "id": "1164533576534253570"}, {"in_reply_to_user_id": "3362476599", "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 115, "probability": 0.5051, "type": "Other", "normalized_text": "Pnad Cont\u00ednua"}], "urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/yyXnT0Aoxd", "expanded_url": "https://twitter.com/InescOficial/status/1164533562051301379/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yyXnT0Aoxd", "media_key": "16_1164533553478213632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164533552169570304"}], "text": "A desigualdade de renda entre homens e mulheres aumentou nos \u00faltimos dois anos. De acordo com dados da Pnad Cont\u00ednua, as mulheres ganhavam 72% do que recebiam os homens em 2016. Um ano depois, ganhavam 70%. https://t.co/yyXnT0Aoxd", "author_id": "3362476599", "created_at": "2019-08-22T13:43:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164533562051301379"], "id": "1164533562051301379"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 42, "end": 54, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9512, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 77, "end": 93, "probability": 0.8259, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro de Nero"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.9875, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/1spcEcTQ6f", "expanded_url": "https://www.conversaafiada.com.br/politica/lula-bolsonaro-e-um-nero", "display_url": "conversaafiada.com.br/politica/lula-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.conversaafiada.com.br/politica/lula-bolsonaro-e-um-nero"}]}, "text": "LULA, O PROFETA\n\nZero surpresas: em maio, @LulaOficial antecipou-se e chamou Bolsonaro de Nero, por tocar fogo em tudo que h\u00e1 de bom no pa\u00eds.\n\nLula estava certo, figurativa e literalmente.\nhttps://t.co/1spcEcTQ6f", "author_id": "626725650", "created_at": "2019-08-21T19:55:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 160, "reply_count": 16, "like_count": 389, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1164264872210829312"], "id": "1164264872210829312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "author_id": "178937349", "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "id": "1163783948151009282"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}]}, "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "author_id": "1079775870586441729", "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "id": "1163184592419008513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.9559, "type": "Organization", "normalized_text": "BMW"}, {"start": 142, "end": 158, "probability": 0.3599, "type": "Place", "normalized_text": "Hip\u00f3lito Yrigoyen"}], "urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/DI825VsQqB", "expanded_url": "https://tn.com.ar/sociedad/murio-el-intendente-de-henderson-en-un-accidente-de-transito_988330", "display_url": "tn.com.ar/sociedad/murio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://tn.com.ar/sociedad/murio-el-intendente-de-henderson-en-un-accidente-de-transito_988330/"}]}, "text": "La plata de los impuestos va para comprar un BMW al intendente y no para mejorar la vialidad.\nLa corrupci\u00f3n suicida. \n\nMuri\u00f3 el intendente de Hip\u00f3lito Yrigoyen en un accidente de tr\u00e1nsito https://t.co/DI825VsQqB", "author_id": "3015709359", "created_at": "2019-08-22T10:54:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 6, "like_count": 39, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1164490914254995456"], "id": "1164490914254995456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "text": "Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que puedan ganar esto, la poblaci\u00f3n est\u00e1 mayoritariamente a favor de la ayuda humanitaria. \nAbascal, am\u00e9n de desalmado, se suicida pol\u00edticamente", "author_id": "245791854", "created_at": "2019-08-21T07:19:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1240, "like_count": 219, "quote_count": 150}, "edit_history_tweet_ids": ["1164074493570179072"], "id": "1164074493570179072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4279, "type": "Other", "normalized_text": "corona"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 74, "end": 97, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez G\u00f3mez"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.4542, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.2757, "type": "Person", "normalized_text": "Arequipa"}]}, "text": "Saben si hay alg\u00fan investigado q tiene corona en el Peru? Yo si! Se llama Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez G\u00f3mez. Hoy no fue a 2da citaci\u00f3n. Pero normal,Fiscal de Arequipa le ha dicho que si quiere por exhorto normal nomas, y si NO quiere declarar m\u00e1s normal,q lo diga en un escrito! Es el rey!", "author_id": "1237286593", "created_at": "2019-08-21T23:07:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 297, "reply_count": 76, "like_count": 592, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1164313146938527744"], "id": "1164313146938527744"}, {"text": "Lean: un var\u00f3n de 30 a\u00f1os se suicida, al parecer por la mala praxis que muchas mujeres hacen y se aprovechan de la INCONSTITUCIONAL LO de Violencia de G\u00e9nero \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/qEjckCHajs\n\nPD: Luego dicen las \"feministas\" que los hombres no se suicidan por culpa de las mujeres", "entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/qEjckCHajs", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=2588792971164305&id=100001008833065&sfnsn=mo", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "author_id": "3316137275", "created_at": "2019-08-22T13:24:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164528815873376262"], "id": "1164528815873376262"}, {"text": "Governo M5S-Pd: necessario, possibile o suicida? https://t.co/2Bh3EKfrPC", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/2Bh3EKfrPC", "expanded_url": "http://huffp.st/T4dVK5w", "display_url": "huffp.st/T4dVK5w"}]}, "author_id": "543774554", "created_at": "2019-08-22T07:11:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 58, "like_count": 33, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1164434910796484608"], "id": "1164434910796484608"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "carballomartii", "id": "918436687440736256"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9323, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "in_reply_to_user_id": "918436687440736256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164528847972380673"}], "text": "@carballomartii Eso te lo pone autom\u00e1ticamente instagram jajajaja", "author_id": "2158022277", "created_at": "2019-08-22T13:29:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164530153923522560"], "id": "1164530153923522560"}, {"text": "Quiero armar una secta suicida \u00bfQui\u00e9n me sigue? https://t.co/BEY64xcClI", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/BEY64xcClI", "expanded_url": "https://twitter.com/Emmanuel_Night/status/1163606865806315535/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BEY64xcClI", "media_key": "16_1163606856813744144"}]}, "author_id": "879133405820203008", "created_at": "2019-08-20T00:21:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 25, "like_count": 116, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1163606865806315535"], "id": "1163606865806315535"}, {"text": "Usar el celular manejando un carro es irresponsable pero hacerlo manejando una moto es SUICIDA", "author_id": "517036856", "created_at": "2019-08-22T11:30:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164499983527227399"], "id": "1164499983527227399"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "flordescocia", "id": "253544370"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "TrainerExtreme", "id": "1151446206037581829"}, {"start": 30, "end": 43, "username": "Vox_Eixample", "id": "1050449522273472512"}, {"start": 44, "end": 55, "username": "campsoscar", "id": "85436344"}, {"start": 56, "end": 70, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"start": 71, "end": 85, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.3467, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00fanez"}]}, "in_reply_to_user_id": "253544370", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164522466045120512"}], "text": "@flordescocia @TrainerExtreme @Vox_Eixample @campsoscar @Santi_ABASCAL @openarms_fund El gobierno de T\u00fanez tiene un acuerdo con M\u00e9dicos sin Fronteras por el cual pueden atender refugiados y migrantes en su territorio.", "author_id": "176717092", "created_at": "2019-08-22T13:25:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164529052079874050"], "id": "1164529052079874050"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 209, "end": 212, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "text": "Sabe aquele momento do filme em q um homem da lei elimina o sequestrador, os ref\u00e9ns escapam ilesos e os espectadores normais vibram com o triunfo do bem? Nessa hora, como se viu nesta semana, s\u00f3 os devotos de Lula na plateia do cinema caem na choradeira pela morte do bandido.", "author_id": "50452226", "created_at": "2019-08-21T23:28:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2318, "reply_count": 429, "like_count": 14772, "quote_count": 89}, "edit_history_tweet_ids": ["1164318339033907200"], "id": "1164318339033907200"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 187, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Mass Effect"}]}, "text": "No pasa nada gente al grupo de los que  no nos quieren, tenemos a un grupo de aliens dispuestos a lanzarse a una misi\u00f3n suicida por nosotros y querernos hasta el final. Jugad a Mass Effect.", "author_id": "261624996", "created_at": "2019-08-22T02:08:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164358627374841857"], "id": "1164358627374841857"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "udogumpel", "id": "2348699587"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "in_reply_to_user_id": "2348699587", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164522328522444800"}], "text": "@udogumpel @nzingaretti Secondo me lo vuole proprio per sparargli addosso, speriamo mi sbagli.", "author_id": "2971762629", "created_at": "2019-08-22T13:11:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164525413969928192"], "id": "1164525413969928192"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Aletandra", "id": "157894879"}]}, "in_reply_to_user_id": "157894879", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164522732752637954"}], "text": "@Aletandra Lo peor es que ve el bus y en vez de frenar duro se tira a esquivar.", "author_id": "165220444", "created_at": "2019-08-22T13:03:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164523462469332992"], "id": "1164523462469332992"}, {"text": "En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay familias rompi\u00e9ndose de tristeza. Que clase de gente lo que son as\u00ed? Si te llega un video as\u00ed no compartas.", "author_id": "378266440", "created_at": "2019-08-21T01:07:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 15, "like_count": 633, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1163980929427214338"], "id": "1163980929427214338"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 31, "end": 43, "tag": "iphonesucks"}], "mentions": [{"start": 44, "end": 56, "username": "ipocondriae", "id": "4909463589"}]}, "text": "Faccio un esperimento suicida. #iphonesucks @ipocondriae", "author_id": "1143402689990156288", "created_at": "2019-08-22T10:00:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164477344553345026"], "id": "1164477344553345026"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 119, "end": 127, "username": "pcmperu", "id": "173020528"}, {"start": 195, "end": 202, "username": "ugluis", "id": "32136515"}, {"start": 203, "end": 211, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 212, "end": 226, "username": "MolinariJulia", "id": "191485582"}, {"start": 227, "end": 243, "username": "elhigadodmarita", "id": "79124132"}, {"start": 244, "end": 256, "username": "evelinorcon", "id": "54091900"}, {"start": 257, "end": 267, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 268, "end": 278, "username": "apranorte", "id": "2416452817"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 77, "probability": 0.3857, "type": "Person", "normalized_text": "RICHARD ARCE"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/uFztxQhP0P", "expanded_url": "https://twitter.com/F_Ghilardi/status/1164284303406243840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uFztxQhP0P", "media_key": "3_1164284295537733635"}]}, "geo": {"place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"}, "text": "Sab\u00edan que la esposa del Congresita de izquierda y Revolucionario RICHARD ARCE  cobr\u00f3 este a\u00f1o 2019 72 mil soles de la @pcmperu ? \n A eso se deber\u00e1 su silencio y coincidencias con el gobierno ? \n@ugluis @MecheAF @MolinariJulia @elhigadodmarita @evelinorcon @BankadaFP @apranorte https://t.co/uFztxQhP0P", "author_id": "150390883", "created_at": "2019-08-21T21:13:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 126, "like_count": 586, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1164284303406243840"], "id": "1164284303406243840"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "VolpeReal", "id": "1055482364388929542"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "Sfigatto", "id": "3400155731"}]}, "in_reply_to_user_id": "1055482364388929542", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164476032579227648"}], "geo": {"place_id": "0af3b7ebabdf70af"}, "text": "@VolpeReal @CiccinaLupo @Sfigatto Gli omicidi familiari comprendono anche la Panarello che uccide il figlio per cui la vittima \u00e8 di sesso maschile oppure il figlio che uccide il padre durante un litigio.\nUnica casistica numericamente rilevante \u00e9 il cd. Femminicidio", "author_id": "604760466", "created_at": "2019-08-22T09:58:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164476954164248578"], "id": "1164476954164248578"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 69, "tag": "Fundajoven"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 93, "username": "MECpy", "id": "216334777"}, {"start": 108, "end": 116, "username": "petta08", "id": "215530947"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.45, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yt6z4eFvhg", "expanded_url": "https://twitter.com/simonajaz/status/1161613915425517570/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yt6z4eFvhg", "media_key": "13_1161432014765068288"}]}, "text": "Accedimos a una charla para docentes de la ONG evang\u00e9lica #Fundajoven que con aval del @MECpy y el apoyo de @petta08 trata salud mental en colegios. Escuchen el an\u00e9cdota de uno de sus capellanes sobre la supuesta efectividad de los golpes en la infancia para evitar el suicidio. https://t.co/yt6z4eFvhg", "author_id": "813803318", "created_at": "2019-08-14T12:21:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 4, "like_count": 34, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1161613915425517570"], "id": "1161613915425517570"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "5S"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "senzadime"}, {"start": 263, "end": 279, "tag": "iostoconsalvini"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/28VE8aMNRy", "expanded_url": "https://twitter.com/FilippoTommaso2/status/1164229711653941254/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/28VE8aMNRy", "media_key": "3_1164229706729832451"}]}, "text": "#5S Da no euro a si euro, da decide il popolo a  decide tutto il PD, dalla riduzione dei parlamentari a tutto come prima, per non parlare di immigrazione incontrollata e abolizione di quota 100. Se vedrete qualche 5S morto suicida non meravigliatevi!! #senzadime #iostoconsalvini https://t.co/28VE8aMNRy", "author_id": "1059030612051402757", "created_at": "2019-08-21T17:36:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164229711653941254"], "id": "1164229711653941254"}, {"in_reply_to_user_id": "821794544", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164335689246396416"}], "text": "@yostelliten \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pero mostrar nom\u00e1s, nada de escuchar!!!!", "author_id": "1163433842637717505", "created_at": "2019-08-22T13:03:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164523434044473345"], "id": "1164523434044473345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "author_id": "1043922632436011010", "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8519, "quote_count": 195}, "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "id": "1099302835139825664"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 81, "username": "InescOficial", "id": "3362476599"}, {"start": 82, "end": 95, "username": "gtAgenda2030", "id": "886013506398674947"}, {"start": 96, "end": 106, "username": "Maramluz2", "id": "2615778732"}, {"start": 107, "end": 122, "username": "grcartadebelem", "id": "4341887595"}, {"start": 123, "end": 130, "username": "REBRIP", "id": "78352502"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8058, "type": "Person", "normalized_text": "Iara Pietricovsky"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9521, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/TOaFCKUSXG", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}]}, "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "text": "Iara Pietricovsky: Brasil, um pa\u00eds suicida? https://t.co/TOaFCKUSXG @InescOficial @gtAgenda2030 @Maramluz2 @grcartadebelem @REBRIP @ABONGBrasil", "author_id": "39745775", "created_at": "2019-08-22T10:15:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1164481286624415744"], "id": "1164481286624415744"}, {"text": "Another reason why men's Insurance Premiums remains High \ud83d\ude44 https://t.co/s9Cdj4co39", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/s9Cdj4co39", "expanded_url": "https://twitter.com/SirHenryKau/status/1164431211684651008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/s9Cdj4co39", "media_key": "7_1164430962324889600"}]}, "author_id": "764485966153252864", "created_at": "2019-08-22T06:56:49.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 1719, "reply_count": 151, "like_count": 3609, "quote_count": 138}, "edit_history_tweet_ids": ["1164431211684651008"], "id": "1164431211684651008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "author_id": "400253569", "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "id": "1163778682592346112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/lEM2OZaLeI", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1164510025429090304", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164510025429090304"}], "text": "E desde quando combater a corrup\u00e7\u00e3o foi pauta desse asno? Bozo pode ser chamado de tudo, menos de suicida! https://t.co/lEM2OZaLeI", "author_id": "938876293873053696", "created_at": "2019-08-22T13:02:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164523152166309888"], "id": "1164523152166309888"}, {"text": "\ud83c\udfa5 Joven se suicida tras recibir burlas por tener novia trans https://t.co/x1QPGnVHty", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/x1QPGnVHty", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/", "display_url": "24-horas.mx/2019/08/21/jov\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/08/21/joven-se-suicida-tras-sufrir-acoso-por-tener-una-novia-trans-video/"}]}, "author_id": "357050985", "created_at": "2019-08-22T05:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164411878379888640"], "id": "1164411878379888640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164351779825496064"}], "text": "\"Puseram fogo\" \n\nPresta aten\u00e7\u00e3o amiguinho https://t.co/llBxKl5ltR", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/llBxKl5ltR", "expanded_url": "https://twitter.com/pharaujo85/status/1164351779825496064", "display_url": "twitter.com/pharaujo85/sta\u2026"}]}, "author_id": "1017149133923192834", "created_at": "2019-08-22T03:00:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164371765461733377"], "id": "1164371765461733377"}, {"text": "Attenzione, se sono vere le tre condizioni \u201cnon negoziabili\u201d poste da Zingaretti (abrogazione dei decreti sicurezza, manovra espansiva, stop a taglio parlamentari) mi sembra impossibile che il M5S le accetti. Caos sotto il cielo, la situazione \u00e8 eccellente.", "author_id": "14942383", "created_at": "2019-08-22T12:34:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 9, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164516124979019776"], "id": "1164516124979019776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9631, "type": "Place", "normalized_text": "Jalisco"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bZUAuq17VU", "expanded_url": "https://twitter.com/muralcom/status/1164341414161014785", "display_url": "twitter.com/muralcom/statu\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164341414161014785"}], "text": "Hace unos d\u00edas le\u00ed que por cada persona que se suicida -2 al d\u00eda en Jalisco- hay 50 que lo intentan sin \u00e9xito. Brutal.\nLo que me impresion\u00f3 de este video fue algo: la atenci\u00f3n que recibi\u00f3 el hombre de una desconocida y un abrazo c\u00e1lido lo disuadi\u00f3 de matarse.\nUn abrazo y atenci\u00f3n https://t.co/bZUAuq17VU", "author_id": "50379217", "created_at": "2019-08-22T01:13:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 75, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164344861622882304"], "id": "1164344861622882304"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.3299, "type": "Organization", "normalized_text": "quinto"}, {"start": 86, "end": 88, "probability": 0.4709, "type": "Organization", "normalized_text": "tec"}]}, "text": "Los de quinto me dijeron que mi carrera es la que tiene mayor tasa de suicidios en el tec y yo as\u00ed \ud83d\ude33", "author_id": "4921417831", "created_at": "2019-08-22T01:43:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164352376574283776"], "id": "1164352376574283776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9806, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/M4GxnZlgr6", "expanded_url": "http://bit.ly/2MxrA8q", "display_url": "bit.ly/2MxrA8q", "unwound_url": "https://brasil.estadao.com.br/blogs/estadao-podcasts/por-filho-bolsonaro-deixa-de-lado-combate-a-corrupcao-ouca-no-estadao-noticias/?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:082019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "PODCAST: Por filho, Bolsonaro deixa de lado combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o? Ou\u00e7a no \u2018Estad\u00e3o Not\u00edcias\u2019 https://t.co/M4GxnZlgr6", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-08-22T12:10:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 37, "like_count": 120, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1164510025429090304"], "id": "1164510025429090304"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Larissanunes09", "id": "1507660972512661504"}, {"start": 16, "end": 22, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "in_reply_to_user_id": "805874235386302464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160613734508847109"}], "text": "@larissaNunes09 @maisa Meu pai se suicidou", "author_id": "1126220525779529729", "created_at": "2019-08-11T19:06:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160628485146206209"], "id": "1160628485146206209"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "wenderell", "id": "1021869026086215682"}]}, "in_reply_to_user_id": "1021869026086215682", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164516996425367553"}], "text": "@wenderell Sensato ele", "author_id": "2738971152", "created_at": "2019-08-22T12:57:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164522014780141568"], "id": "1164522014780141568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.438, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e1s"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/xJRpnWsBbD", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfsjdkf/status/1148652603938627584", "display_url": "twitter.com/wolfsjdkf/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1148652603938627584"}], "text": "Quando viu a conta do g\u00e1s matou se https://t.co/xJRpnWsBbD", "author_id": "838729437764075520", "created_at": "2019-08-18T17:59:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163148542170554368"], "id": "1163148542170554368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.5752, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1 Cristina"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/xfjj0Idob4", "expanded_url": "https://twitter.com/EdnaRaquel1/status/1163837011452669953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfjj0Idob4", "media_key": "3_1163837005735895041"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/xfjj0Idob4", "expanded_url": "https://twitter.com/EdnaRaquel1/status/1163837011452669953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfjj0Idob4", "media_key": "3_1163837008395026432"}]}, "text": "Duas imagens pra vc que est\u00e1 a\u00ed de m\u00edmimi pelo tiro do Bope. Refrescando sua mem\u00f3ria: Caso Elo\u00e1 Cristina e Sequestro do \u00f4nibus 174. Duas vidas que poderiam ter sido poupadas.\nBandido bom \u00e9 bandido morto sim. https://t.co/xfjj0Idob4", "author_id": "983343415", "created_at": "2019-08-20T15:35:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4597, "reply_count": 362, "like_count": 12058, "quote_count": 1017}, "edit_history_tweet_ids": ["1163837011452669953"], "id": "1163837011452669953"}, {"in_reply_to_user_id": "134991183", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164519217112203264"}], "text": "Cuando circulamos por bicisendas y no debemos girar adelantarse a la senda peatonal ES INCORRECTO.\n\nSi no tenemos bicisendas girar y detenerse a la misma altura que lxs motorizadxs es a mi manera de ver y en mi experiencia, altamente peligroso.", "author_id": "134991183", "created_at": "2019-08-22T12:48:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164519662421499904"], "id": "1164519662421499904"}, {"text": "\"Es que los hombres no ped\u00eds ayuda\", cap\u00edtulo 15.", "author_id": "396194340", "created_at": "2019-08-22T12:51:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164520521079373825"], "id": "1164520521079373825"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ArlindoBoemer", "id": "165939937"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "in_reply_to_user_id": "165939937", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164170188947939328"}], "text": "@ArlindoBoemer @flordelotus05 @EISENHOWER27 @BolsonaroSP Agrade\u00e7o por contextualizar, por\u00e9m, pesquisando observo que sua acusa\u00e7\u00e3o pode n\u00e3o ser verdadeira", "author_id": "1123329271680913411", "created_at": "2019-08-21T18:54:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164249352841420800"], "id": "1164249352841420800"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164498703752806400"}], "text": "Ma va! \u00c8 da ieri che \u00e8 chiara la strategia. \u00c8 il peggiore di tutti https://t.co/XcFEInB6Qt", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/XcFEInB6Qt", "expanded_url": "https://twitter.com/Virus1979C/status/1164498703752806400", "display_url": "twitter.com/Virus1979C/sta\u2026"}]}, "author_id": "966686160", "created_at": "2019-08-22T12:49:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164519875492089856"], "id": "1164519875492089856"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Sgarbi"}, {"start": 15, "end": 21, "tag": "Conte"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/EOi21ctlsU", "expanded_url": "https://bit.ly/2L2Zijg", "display_url": "bit.ly/2L2Zijg"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/aozGewygk0", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1163857333132435457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aozGewygk0", "media_key": "3_1163857326220206081"}]}, "text": "#Sgarbi boccia #Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/EOi21ctlsU https://t.co/aozGewygk0", "author_id": "25676606", "created_at": "2019-08-20T16:56:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163857333132435457"], "id": "1163857333132435457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.8272, "type": "Place", "normalized_text": "Bahia"}, {"start": 46, "end": 47, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.8896, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}, {"start": 202, "end": 203, "probability": 0.9139, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.5282, "type": "Organization", "normalized_text": "PCDOB"}]}, "text": "Diferente d Rio de Janeiro, o governo d Bahia,PT,cumpre \u00e0 risca seu modelo.A seguran\u00e7a \u00f1 existe, bandido \u00e9 REI.Briga entre quadrilhas resulta na morte de 2 homens:1 deles,esquartejado.Algu\u00e9m de DH,PSOL/PT/PCDOB e m\u00eddia aparelhada,gritando? N\u00e3o,Se \u00f1 foi a Pol\u00edcia quem matou,pode!", "author_id": "104624439", "created_at": "2019-08-22T11:33:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164500748824195074"], "id": "1164500748824195074"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 180, "tag": "OpenArmsMafia"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 127, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 19, "probability": 0.6024, "type": "Other", "normalized_text": "Luc\u00eda Etxebarr\u00eda"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4962, "type": "Other", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.8735, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "OpenArmsMafia"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/QH2CNNlYxA", "expanded_url": "https://www.lanaciondigital.es/politica/lucia-etxebarria-la-mayoria-de-la-poblacion-esta-a-favor-del-open-arms-abascal-se-suicida-politicamente_830_102.html", "display_url": "lanaciondigital.es/politica/lucia\u2026", "unwound_url": "https://www.lanaciondigital.es/politica/lucia-etxebarria-la-mayoria-de-la-poblacion-esta-a-favor-del-open-arms-abascal-se-suicida-politicamente_830_102.html"}]}, "text": "\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95 Luc\u00eda Etxebarr\u00eda: \"La mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n esta a favor del Open Arms, Abascal se suicida pol\u00edticamente\" \n\n@LaEtxebarria sigue viviendo en su mundo paralelo \n\n#OpenArmsMafia\n\nhttps://t.co/QH2CNNlYxA", "author_id": "1136312006573723648", "created_at": "2019-08-22T10:47:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 51, "like_count": 58, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1164489329944748032"], "id": "1164489329944748032"}, {"in_reply_to_user_id": "47782249", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Fabiana"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "Walcyr"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.4606, "type": "Other", "normalized_text": "Josiflop"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Nath"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164505632487223296"}], "text": "@danibsb26 Certeza que Fabiana ser\u00e1 assassinada  o Walcyr j\u00e1 come\u00e7ou a enfiar a Josiflop como a grande vil\u00e3 , mas que jamais ela ser\u00e1 ficar\u00e1 s\u00f3 na vontade , por outro lado vejo com bons olhos tbm a sa\u00edda da Nath assim j\u00e1 abandono de vez essa novela rid\u00edcula", "author_id": "781700087646945285", "created_at": "2019-08-22T12:03:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164508441626521600"], "id": "1164508441626521600"}, {"in_reply_to_user_id": "332885533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164498703752806400"}], "text": "a me pare una mossa suicida, il pd perderebbe le elezioni, si sfarinerebbe il giorno dopo e il segretario verrebbe bombardato dai renziani ' Nicola, ci hai portato a sbattere, ti avevamo detto di fare un governo con M5s, e ora ci ritroviamo Salvini e B. al governo'.", "author_id": "332885533", "created_at": "2019-08-22T11:40:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164502485605765128"], "id": "1164502485605765128"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 184, "end": 196, "username": "laucasillas", "id": "51776356"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9328, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.5124, "type": "Place", "normalized_text": "Perif\u00e9rico"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/ZA8YQcLFUp", "expanded_url": "https://twitter.com/AztecaNoticias/status/1164388343045447680/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZA8YQcLFUp", "media_key": "13_1164388059279839232"}]}, "text": "Hace unos d\u00edas en la CDMX un hombre se lanz\u00f3 del segundo piso del Perif\u00e9rico y muri\u00f3. Las autoridades dictaminaron que era un suicidio, pero algunos testigos notaron algo sospechoso.\n\n@laucasillas relata qu\u00e9 sucedi\u00f3. https://t.co/ZA8YQcLFUp", "author_id": "23377748", "created_at": "2019-08-22T04:06:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164388343045447680"], "id": "1164388343045447680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 45, "end": 57, "tag": "Legaladrona"}, {"start": 103, "end": 114, "tag": "Zingaretti"}, {"start": 207, "end": 211, "tag": "tav"}, {"start": 215, "end": 224, "tag": "Trivelle"}, {"start": 228, "end": 232, "tag": "RdC"}, {"start": 246, "end": 255, "tag": "Bibbiano"}, {"start": 256, "end": 269, "tag": "meglioilVoto"}, {"start": 270, "end": 281, "tag": "NoLegaNoPD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RichbonesE", "id": "750426543978082308"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}, "in_reply_to_user_id": "750426543978082308", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164458567572832256"}], "text": "@RichbonesE Ho votato NO al contratto con la #Legaladrona, voto NO! Al \"Contratto Suicida\" proposto da #Zingaretti:\nNo Democrazia rappresentativa\nNo taglio dei parlamentari\nNo Presidente @GiuseppeConteIT\nSi #tav\nSi #Trivelle\nNo #RdC \nDimenticare #Bibbiano\n#meglioilVoto #NoLegaNoPD", "author_id": "734083116919365632", "created_at": "2019-08-22T11:26:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164499199943172096"], "id": "1164499199943172096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.6015, "type": "Other", "normalized_text": "VICE"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/vHxibLK3fx", "expanded_url": "https://www.vice.com/es_latam/article/bjwznz/la-infinita-tristeza-de-los-incels-un-retrato-de-la-juventud-en-crisis-de-brasil", "display_url": "vice.com/es_latam/artic\u2026"}]}, "text": "Colaborei com esta mat\u00e9ria para VICE.\n\nRecomendo muito a leitura.\n\nEste \u00e9 um dos temas mais importantes da extrema-direita no s\u00e9culo 21. A mat\u00e9ria faz um estudo avan\u00e7ado dos incels - e sua puls\u00e3o suicida e assassina como resposta \u00e0 frustra\u00e7\u00e3o.\n https://t.co/vHxibLK3fx", "author_id": "965380067131092992", "created_at": "2019-08-21T14:20:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 7, "like_count": 267, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164180440619634689"], "id": "1164180440619634689"}, {"text": "todo sofredor e um suicida em potencial", "author_id": "773258872622555136", "created_at": "2019-08-22T11:49:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164504770410889216"], "id": "1164504770410889216"}, {"in_reply_to_user_id": "3340605947", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164516849742163969"}], "text": "Eu sempre fui muito intensa! E eu amo isso em mim! Mas a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 essa. Pessoal pensa que fiz pq \"ah meu namorado, ai to apaixonada, essa tatuagem \u00e9 pro meu namorado\". Gente, n\u00e3o. Todas as minhas tatuagens s\u00e3o pra representar momentos divisores de \u00e1guas na minha vida+", "author_id": "3340605947", "created_at": "2019-08-22T12:37:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164516852531421184"], "id": "1164516852531421184"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 1, "end": 17, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 187, "end": 196, "username": "agorarai", "id": "317769975"}]}, "text": "\u2018@matteosalvinimi ha avuto visione sul tema immigrazione, cos\u00ec in un anno ha raddoppiato i consensi. Adesso deve aprirsi una fase 2: serve una visione ottimistica sull\u2019Italia del futuro\u2019 @agorarai", "author_id": "117407713", "created_at": "2019-08-22T07:30:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 650, "like_count": 306, "quote_count": 58}, "edit_history_tweet_ids": ["1164439570408194048"], "id": "1164439570408194048"}, {"text": "Vim testando meu carrinho hj, o coitado passa de 130 come\u00e7a a tremer", "author_id": "320466847", "created_at": "2019-08-22T12:33:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164515961933897733"], "id": "1164515961933897733"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.593, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164165954613460992"}], "text": "@esquinabaja Todo esto lo ha originado el fiscalete psiqui\u00e1trico P\u00e9rez. Cada vez m\u00e1s desquiciado!!!", "author_id": "142388828", "created_at": "2019-08-21T17:30:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164228355354451969"], "id": "1164228355354451969"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 174, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Pint\u00f3"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/q1LWRfzfCV", "expanded_url": "https://wp.me/p9eKVl-bH", "display_url": "wp.me/p9eKVl-bH"}]}, "text": "\u2014\u00bfQu\u00e9 opinas del suicidio? \u201c\u2014Existe desde la m\u00e1s remota antig\u00fcedad y nadie ha podido hasta ahora develar el misterio de la atracci\u00f3n del acto suicida\u201d. Entrevista a Juan Pint\u00f3 https://t.co/q1LWRfzfCV", "author_id": "144982489", "created_at": "2019-08-22T12:00:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164507664409407491"], "id": "1164507664409407491"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "DiariodaCPTM", "id": "273150222"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.4604, "type": "Other", "normalized_text": "folclore"}]}, "in_reply_to_user_id": "273150222", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164463898269028352"}], "text": "@DiariodaCPTM O folclore contempor\u00e2neo mais ouvido nos vag\u00f5es: Paramos para aguardar a movimenta\u00e7\u00e3o do trem \u00e0 frente (sem ter qualquer trem na frente ) \u00c9 a hist\u00f3ria do trem fantasma tupiniquim, meus queridos...", "author_id": "2782654623", "created_at": "2019-08-22T11:07:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164494235732721664"], "id": "1164494235732721664"}, {"text": "La vida es un viaje del que a veces me quiero bajar", "author_id": "1102435295742574594", "created_at": "2019-08-22T04:47:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164398687214276608"], "id": "1164398687214276608"}, {"text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "author_id": "3387628131", "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"], "id": "1163915408879030273"}, {"text": "Miradas perdidas porque nuestras almas lo est\u00e1n", "author_id": "856298940899184640", "created_at": "2019-08-21T14:19:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164180226370416641"], "id": "1164180226370416641"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OscarZamarreno", "id": "302623442"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "isaserras", "id": "529634658"}]}, "in_reply_to_user_id": "302623442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164300706830065664"}], "text": "@OscarZamarreno @isaserras De las 88.177 muertes de hombres por suicidios ponte a contar los que se suicidan despu\u00e9s de matar a su esposa/novia/hijos. Que no es rara la noticia de \u201cMata a su mujer y luego se suicida en su propia casa\u201d.", "author_id": "1117918055353417730", "created_at": "2019-08-22T09:35:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164471178335051776"], "id": "1164471178335051776"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.503, "type": "Place", "normalized_text": "Deltan"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/uIJSzBvg8p", "expanded_url": "https://blogs.oglobo.globo.com/bela-megale/post/insonia-de-deltan.html?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "blogs.oglobo.globo.com/bela-megale/po\u2026"}]}, "text": "A ins\u00f4nia de Deltan: o procurador confidenciou a amigos que hj tem recorrido a rem\u00e9dios para dormir.  https://t.co/uIJSzBvg8p", "author_id": "54083818", "created_at": "2019-08-22T12:20:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 7, "like_count": 20, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1164512606729777153"], "id": "1164512606729777153"}, {"in_reply_to_user_id": "16076032", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}, {"start": 232, "end": 235, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/aarY0pBIOH", "expanded_url": "https://exame.abril.com.br/brasil/the-intercept-deltan-disse-que-moro-poderia-proteger-flavio-bolsonaro/", "display_url": "exame.abril.com.br/brasil/the-int\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164498735205879809"}], "text": "O sil\u00eancio de Sergio Moro - supostamente dedicado a impedir o crime organizado - enquanto seu chefe desmantela a democracia para proteger seu filho criminoso e seus pr\u00f3prios la\u00e7os com mil\u00edcias, \u00e9 t\u00e3o revelador. At\u00e9 Deltan sabia que Moro ia fazer isso: https://t.co/aarY0pBIOH", "author_id": "16076032", "created_at": "2019-08-22T11:29:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1599, "reply_count": 125, "like_count": 6793, "quote_count": 56}, "edit_history_tweet_ids": ["1164499803507740672"], "id": "1164499803507740672"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ElisaMaza77", "id": "949376695018098688"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "SusodeToro1", "id": "3963101903"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4066, "type": "Person", "normalized_text": "quimio"}]}, "in_reply_to_user_id": "949376695018098688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164482898566746112"}], "text": "@ElisaMaza77 @SusodeToro1 Y gente que se suicida para no cargar de deudas de quimio y radio a la familia.", "author_id": "1188877111", "created_at": "2019-08-22T10:26:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164483878029025281"], "id": "1164483878029025281"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "OverKyler", "id": "839915814144864256"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4802, "type": "Person", "normalized_text": "comonlo"}, {"start": 74, "end": 79, "probability": 0.5364, "type": "Other", "normalized_text": "marvel"}]}, "in_reply_to_user_id": "839915814144864256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164443846991896577"}], "text": "@OverKyler Con lo facil que lo tienen para hacer un universo comonlo hizo marvel, pero es que sacan peliculas sin sentido", "author_id": "2443184153", "created_at": "2019-08-22T11:47:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164504240473214976"], "id": "1164504240473214976"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RobesSimon", "id": "377576138"}]}, "in_reply_to_user_id": "377576138", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164512180819116033"}], "text": "@RobesSimon strategia suicida. perch\u00e8 Zingaretti sarebbe il segretario che rifiutando governo porta due mesi dopo il partito ad una nuova sconfitta elettorale.", "author_id": "332885533", "created_at": "2019-08-22T12:20:47.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164512741136175104"], "id": "1164512741136175104"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 135, "tag": "Selfini"}, {"start": 212, "end": 226, "tag": "Consultazioni"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}]}, "in_reply_to_user_id": "332885533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164502485605765128"}], "text": "@Virus1979C Sono d'accordo: Zinga fa il furbetto dopo aver cercato di tener buoni i renziani, ma \u00e8 uno sfasciatutto alleato di #Selfini \nCi\u00f3 che avr\u00e0 \u00e8 una splendida SCISSIONE e col c. che prende il 18% stavolta\n#Consultazioni", "author_id": "377576138", "created_at": "2019-08-22T12:18:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164512180819116033"], "id": "1164512180819116033"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DarthSophie", "id": "803146694"}]}, "in_reply_to_user_id": "803146694", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164490515380940800"}], "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "text": "@DarthSophie Suicida", "author_id": "3023205021", "created_at": "2019-08-22T12:04:58.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164508761484120064"], "id": "1164508761484120064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 256, "end": 274, "tag": "UnoM\u00e1sUnoNoticias"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.6491, "type": "Organization", "normalized_text": "STC"}], "urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/v8Y9o2ULFJ", "expanded_url": "https://www.unomasuno.com.mx/mujer-se-suicida-al-arrojarse-a-vias-del-tren-en-metro-hidalgo/", "display_url": "unomasuno.com.mx/mujer-se-suici\u2026"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/NezGU5LOgH", "expanded_url": "https://twitter.com/unomasunomx/status/1163835492208656384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NezGU5LOgH", "media_key": "3_1163835488660262912"}]}, "text": "Personal de Seguridad Industrial e Higiene del STC se movilizaron al lugar para realizar las maniobras de rescate del cuerpo, para ello se realiz\u00f3 un corte de corriente en las v\u00edas. La v\u00edctima ten\u00eda aproximadamente 30 a\u00f1os de edad.\nhttps://t.co/v8Y9o2ULFJ\n#UnoM\u00e1sUnoNoticias https://t.co/NezGU5LOgH", "author_id": "82985434", "created_at": "2019-08-20T15:29:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1163835492208656384"], "id": "1163835492208656384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.4884, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.4066, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9culo XXI"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/sllDBIjGz5", "expanded_url": "https://twitter.com/orlandosilva/status/1163981623064444928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/sllDBIjGz5", "media_key": "7_1163981094204661760"}]}, "text": "Denunciei a s\u00f3rdida campanha de fake news contra o PL do Estatuto da Fam\u00edlia do S\u00e9culo XXI. O objetivo do projeto \u00e9 valorizar o amor como elemento nuclear da Fam\u00edlia, sejam h\u00e9teros ou homoafetivos, possibilitando a ado\u00e7\u00e3o de filhos. A campanha de mentiras n\u00e3o me intimidar\u00e1! https://t.co/sllDBIjGz5", "author_id": "304092926", "created_at": "2019-08-21T01:10:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 1397, "like_count": 602, "quote_count": 71}, "edit_history_tweet_ids": ["1163981623064444928"], "id": "1163981623064444928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164160825306898433"}], "text": "Y cierta \"cultura laica\" que no sabe d\u00f3nde est\u00e1 parada, no entiende que el cristianismo es la base de occidente. \n\nO hace de \"tonta \u00fatil\", o tiene cierta tendencia suicida, esto, en los casos ben\u00e9volos. https://t.co/vp5J7fJp5Q", "entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/vp5J7fJp5Q", "expanded_url": "https://twitter.com/APIntegra/status/1164160825306898433", "display_url": "twitter.com/APIntegra/stat\u2026"}]}, "author_id": "103335037", "created_at": "2019-08-21T16:19:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164210451946856448"], "id": "1164210451946856448"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gatita__suicida", "id": "1130287535052214272"}]}, "in_reply_to_user_id": "1130287535052214272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164508207953457152"}], "text": "@gatita__suicida si t\u00fa lo dices................ a m\u00ed me parece de todo menos bueno but ok", "author_id": "791734282855284736", "created_at": "2019-08-22T12:06:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164509121971970048"], "id": "1164509121971970048"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 31, "probability": 0.7596, "type": "Other", "normalized_text": "Chapter Two"}]}, "text": "Qu\u00e9 ganas de ver It: Chapter Two, no aguanto.", "author_id": "1019601902827376640", "created_at": "2019-08-22T03:16:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164375674766934016"], "id": "1164375674766934016"}, {"text": "Eu vendo o povo da minha escola falando absurdo sobre quem se suicida e tem depress\u00e3o https://t.co/ZLupXs4sb0", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ZLupXs4sb0", "expanded_url": "https://twitter.com/srakroos1/status/1164506582027329536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZLupXs4sb0", "media_key": "3_1164506564532871169"}]}, "author_id": "1076556477035364352", "created_at": "2019-08-22T11:56:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164506582027329536"], "id": "1164506582027329536"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.7929, "type": "Other", "normalized_text": "tevez"}]}, "text": "Vi la serie de tevez hace unos d\u00edas y me olvide de dar mi critica: estigmatiza la vida en la villa, los outfits nada que ver a esa \u00e9poca y situaci\u00f3n (los personajes usan ropa que se puso de moda hace dos a\u00f1os atras) la fotograf\u00eda es mal\u00edsima", "author_id": "2764112973", "created_at": "2019-08-22T11:50:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164505081024303105"], "id": "1164505081024303105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.3867, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.4867, "type": "Place", "normalized_text": "Av. Paulista"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.9151, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 185, "end": 198, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "text": "Quem defende a Lava Jato e o combate \u00e0 corrup\u00e7\u00e3o tem de ir \u00e0s ruas neste domingo, 25 de agosto (na Av. Paulista, \u00e0s 14h), manifestar-se contra a escalada autorit\u00e1ria do STF e cobrar de Jair Bolsonaro o veto \u00e0 Lei de Abuso de Autoridade?", "author_id": "52849416", "created_at": "2019-08-22T11:30:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1573, "reply_count": 321, "like_count": 4106, "quote_count": 113}, "edit_history_tweet_ids": ["1164499992796487680"], "id": "1164499992796487680"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "tossina_libera", "id": "624359831"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "GabriMalvagia", "id": "1161384266799943680"}]}, "in_reply_to_user_id": "624359831", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164504424821264384"}], "text": "@tossina_libera @GabriMalvagia non necessariamente.", "author_id": "154289060", "created_at": "2019-08-22T11:54:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164506185904656384"], "id": "1164506185904656384"}, {"in_reply_to_user_id": "1029691866856480768", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163536381848772610"}], "text": "Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "author_id": "1029691866856480768", "created_at": "2019-08-19T19:41:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 266, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1163536500706947073"], "id": "1163536500706947073"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 8, "tag": "KIHYUN"}, {"start": 151, "end": 160, "tag": "MONSTA_X"}, {"start": 161, "end": 167, "tag": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}], "mentions": [{"start": 168, "end": 184, "username": "OfficialMonstaX", "id": "3030158859"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "KIHYUN"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "famdom"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8574, "type": "Organization", "normalized_text": "MONSTA_X"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.6097, "type": "Organization", "normalized_text": "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/HUgp4w9zi8", "expanded_url": "https://twitter.com/OfficialMonstaX/status/1164175337414000641/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HUgp4w9zi8", "media_key": "7_1164175260821835778"}]}, "text": "[#KIHYUN]\n\nSe ele pensa que postando esse v\u00eddeo matou o famdom todinho s\u00f3 porque ele se acha lindo e gostos\u00e3o ele est\u00e1 completamente.. certo\n\n ~letis\ud83d\udc39\n#MONSTA_X #\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4 @OfficialMonstaX\n\n https://t.co/HUgp4w9zi8", "author_id": "918627833840390146", "created_at": "2019-08-21T17:58:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 2, "like_count": 110, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164235346495922176"], "id": "1164235346495922176"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luz611230", "id": "613011902"}, {"start": 76, "end": 90, "username": "carlosmartinh", "id": "84593007"}, {"start": 201, "end": 217, "username": "KariPerezPopoca", "id": "993883180850667520"}, {"start": 269, "end": 281, "username": "tatobriones", "id": "103662927"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.575, "type": "Place", "normalized_text": "Sierra"}]}, "in_reply_to_user_id": "613011902", "text": "@luz611230 Por no tener se\u00f1al en la Sierra escuche el inicio del noticiero  @carlosmartinh  me di\u00f3 risa su \u201cfuente\u201d de su 1a nota;un whats audio descalificando el trabajo de bacheo del ayuntamiento de @KariPerezPopoca, que por lo menos hacen algo aunque sea mal. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n@tatobriones", "author_id": "1047319635731800064", "created_at": "2019-08-22T04:15:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164390627401981957"], "id": "1164390627401981957"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.8864, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/VH09CaimXX", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/0\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/opiniao/2019/08/brasil-um-pais-suicida.shtml"}]}, "text": "A mentalidade colonial, que se perpetua no Brasil por meio de um Estado patrimonialista, prom\u00edscuo e autorit\u00e1rio, escancara uma sociedade com extrema desigualdade de classe, ra\u00e7a, g\u00eanero e etnia.  https://t.co/VH09CaimXX", "author_id": "16794066", "created_at": "2019-08-22T07:09:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164434462861615104"], "id": "1164434462861615104"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 227, "end": 242, "username": "JoeManganiello", "id": "33452466"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 23, "probability": 0.9321, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 77, "end": 95, "probability": 0.7745, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 257, "end": 267, "probability": 0.6928, "type": "Other", "normalized_text": "Deathstroke"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/Ckw0wFRn0w", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1164258766080151552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ckw0wFRn0w", "media_key": "3_1164258757922238464"}]}, "text": "EITA! \n\nEm seu Instagram, o diretor James Gunn afirmou que todos o elenco de O Esquadr\u00e3o Suicida j\u00e1 est\u00e1 completo, mas eles n\u00e3o anunciaram o restante do elenco ainda. \n\nDetalhe pra parte em que v\u00e1rias pessoas pedem para o ator @JoeManganiello aparecer como Deathstroke no longa. https://t.co/Ckw0wFRn0w", "author_id": "1074468328163500033", "created_at": "2019-08-21T19:31:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164258766080151552"], "id": "1164258766080151552"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 68, "tag": "Zingaretti"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "petergomezblog", "id": "274093178"}, {"start": 187, "end": 196, "username": "ManlioDS", "id": "208642171"}]}, "in_reply_to_user_id": "274093178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164495537606942720"}], "text": "@petergomezblog Avevamo capito perch\u00e9 non siamo stupidi, #Zingaretti vuole fare fuori i Renziani e nel suo discorso prevale interesse di  partito pi\u00f9 che della Nazione; lo ha detto anche @ManlioDS subito dopo le dichiarazioni", "author_id": "424527918", "created_at": "2019-08-22T11:44:27.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164503595204694016"], "id": "1164503595204694016"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Bibbiano"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/5UKxWIjXL6", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/cronaca/2019/07/09/famiglia-suicida-per-accuse-ingiuste-psicologa-riaprire-caso_wzcQdm6JM5IuErshyHqXGJ.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/cronaca/\u2026"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2PDxy0vlVn", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliog/status/1164499293367091201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2PDxy0vlVn", "media_key": "3_1164499287625162752"}]}, "text": "#Bibbiano, famiglia suicida per accuse ingiuste, psicologa: \"Riaprire il caso\" https://t.co/5UKxWIjXL6 https://t.co/2PDxy0vlVn", "author_id": "10282412", "created_at": "2019-08-22T11:27:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164499293367091201"], "id": "1164499293367091201"}, {"text": "La posibilidad de salir de un estado suicida aumenta con una intervenci\u00f3n psiqui\u00e1trica temprana. \n\nTener en cuenta las se\u00f1ales de malestar ps\u00edquico y perder el miedo a consultar y a la medicaci\u00f3n es fundamental para aliviar y curar.\n\nLe\u00e9 la nota completa: https://t.co/RoWFhCoyCw https://t.co/4fhhLJO58u", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/RoWFhCoyCw", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZnVgqQ", "display_url": "bit.ly/2ZnVgqQ"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/4fhhLJO58u", "expanded_url": "https://twitter.com/hoypy/status/1164292419199938560/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fhhLJO58u", "media_key": "7_1164292371779129344"}]}, "author_id": "729167354", "created_at": "2019-08-21T21:45:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164292419199938560"], "id": "1164292419199938560"}, {"in_reply_to_user_id": "332885533", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164498103623475200"}], "text": "zingaretti ha perso la maggior parte delle consultazioni elettorali da quando \u00e8 segretario, non controlla i gruppi parlamentari e in parlamento il pd rappresenta il 18%. Se detti 'condizioni' addirittura pare 'non negoziabili', significa che vuoi sabotare un possibile accordo.", "author_id": "332885533", "created_at": "2019-08-22T11:25:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 11, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1164498703752806400"], "id": "1164498703752806400"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.7327, "type": "Person", "normalized_text": "Fiscal\u00eda"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.8802, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7284, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/18vs4bSU13", "expanded_url": "https://twitter.com/SalvadorHeresi/status/1164258016180547584", "display_url": "twitter.com/SalvadorHeresi\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164258016180547584"}], "text": "\u00bfSe puede dialogar con quien utiliza a Fiscal\u00eda para perseguir y encarcelar a rivales pol\u00edticos? Primero fue Keiko,luego Alan y ahora PPK \u00bfQue estamos esperando para VACARLO?\u00bfQue encarcele a todos los lideres pol\u00edticos? Ma\u00f1ana ser\u00e1 muy tarde https://t.co/18vs4bSU13", "author_id": "525822471", "created_at": "2019-08-22T01:07:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 167, "like_count": 264, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1164343192222949383"], "id": "1164343192222949383"}, {"text": "Sonhei a noite toda que o mundo criou uma realidade virtual t\u00e3o real quanto a que vivemos, as pessoas entravam para viver melhor l\u00e1, sem doen\u00e7a e sem  pobreza...", "author_id": "2516761253", "created_at": "2019-08-22T11:29:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164499795660161024"], "id": "1164499795660161024"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "sagua_e", "id": "1394700924459917322"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "crisdagonru", "id": "2735527244"}, {"start": 53, "end": 69, "username": "Marcela55357571", "id": "1148780070649118725"}, {"start": 85, "end": 101, "username": "ceciliaferbtmte", "id": "3929421021"}, {"start": 119, "end": 125, "username": "FafuC", "id": "874824751"}, {"start": 126, "end": 141, "username": "fedoraletelier", "id": "2465345439"}, {"start": 154, "end": 168, "username": "Isabellarulis", "id": "1677111732"}, {"start": 169, "end": 184, "username": "Ejercito_Chile", "id": "105197626"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 211, "probability": 0.3732, "type": "Other", "normalized_text": "maricon"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/YiVeVjUOLl", "expanded_url": "https://twitter.com/ShipoShiporrin/status/1164166888391368704/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YiVeVjUOLl", "media_key": "7_1164166789535805440"}]}, "in_reply_to_user_id": "1119090903090470913", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164024331917307905"}], "text": "@Sara_Connorr @sagua_e @crisdagonru @pulmondegalleta @Marcela55357571 @Julio86426492 @ceciliaferbtmte @carpe_diem__007 @FafuC @fedoraletelier @_Aguss_Paz @Isabellarulis @Ejercito_Chile Otra del borracho y maricon suicida https://t.co/YiVeVjUOLl", "author_id": "3196586734", "created_at": "2019-08-21T13:26:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164166888391368704"], "id": "1164166888391368704"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GHINODITACCO18", "id": "1085667131910483968"}]}, "in_reply_to_user_id": "1085667131910483968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164230697655185408"}], "text": "@GHINODITACCO18 Lo strappo suicida della durata di mesi \n* complotto Conte/Merkel di gennaio\n* noooooo dei 5 all'infinito agli accordi di governo\n* insulti quotidiani all'alleato\n* voto all'Ursula mendeliana\n* inciucio in corso da mesi col PD\nSuicidio di Salvini o OMICIDIO grullino DELL'ITALIA?", "author_id": "1040130286451941377", "created_at": "2019-08-22T11:01:00.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164492660310192135"], "id": "1164492660310192135"}, {"text": "Qual \u00e8 il libro pi\u00f9 brutto che avete mai letto invece?\nPer me probabilmente vince a ciascuno il suo di Sciascia e il piccolo principe (i said what I said)\nAnche vampire academy per\u00f2 aveva il suo perch\u00e9 in fatto di bruttezza", "author_id": "382085720", "created_at": "2019-08-21T21:22:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 125, "like_count": 80, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1164286654863040513"], "id": "1164286654863040513"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "in_reply_to_user_id": "918197046871502849", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164185295719403520"}], "text": "@siteptbr taxa de suic\u00eddio dobrando?????? pq ngm t\u00e1 falando disso meu deusss", "author_id": "2487740846", "created_at": "2019-08-21T14:45:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 156, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164186894521032706"], "id": "1164186894521032706"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "duudaandradee_", "id": "354013498"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "mvitoriad", "id": "3374375349"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 68, "probability": 0.6726, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "in_reply_to_user_id": "354013498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164265207201456134"}], "text": "@duudaandradee_ @mvitoriad nao querendo ser intrometida mas pq q deus me enviou p vc p ser logo a prostituta de td", "author_id": "972987161137025025", "created_at": "2019-08-21T22:12:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164299228530774016"], "id": "1164299228530774016"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MatteoSchiavo18", "id": "1065258822120480768"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "marcocongiu", "id": "131178507"}]}, "in_reply_to_user_id": "1065258822120480768", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164494975171747840"}], "text": "@MatteoSchiavo18 @marcocongiu in teoria sarebbe cos\u00ec, ma ora come ora gli converrebbe per evitare di essere \"complici della Lega\" e potrebbero giocarsi la carta della responsabilit\u00e0.\n\nQuesta manovra bisogner\u00e0 pur farla fare a qualcuno.", "author_id": "3004116784", "created_at": "2019-08-22T11:13:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164495907804635136"], "id": "1164495907804635136"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "V546486", "id": "990304283143884800"}]}, "in_reply_to_user_id": "990304283143884800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164491201611014144"}], "text": "@V546486 Bueno pues segunda de algo yo", "author_id": "259176139", "created_at": "2019-08-22T11:11:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164495255955300354"], "id": "1164495255955300354"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}, {"start": 44, "end": 54, "username": "g_zerbato", "id": "2732751986"}, {"start": 55, "end": 69, "username": "emanuelefiano", "id": "327455219"}]}, "in_reply_to_user_id": "1131858942441791488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164450717505064960"}], "text": "@ComSatyri @borghi_claudio @Marcell77640487 @g_zerbato @emanuelefiano Mi spieghi il vantaggio di questa operazione suicida, rispetto all'evidente percorso di consolidamento della rappresentanza sovranista/no-euro all'interno di un partito in predicato di vincere le elezioni per i prossimi ventordici anni?", "author_id": "150357753", "created_at": "2019-08-22T08:36:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164456189310246912"], "id": "1164456189310246912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8148, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/FxRXDF2FHn", "expanded_url": "https://uol.page.link/n1PDG", "display_url": "uol.page.link/n1PDG", "status": 200, "unwound_url": "https://economia.uol.com.br/noticias/redacao/2019/08/21/mp-da-liberdade-economica-minirreforma-trabalhista-senado-votacao.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}]}, "text": "Senado aprova MP da Liberdade Econ\u00f4mica sem regras de trabalho aos domingos https://t.co/FxRXDF2FHn", "author_id": "14594698", "created_at": "2019-08-21T23:10:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1164313783352864770"], "id": "1164313783352864770"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VicidominiRosy", "id": "1121464645200547840"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "GiorgiaMeloni", "id": "130537001"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "mara_carfagna", "id": "104485125"}, {"start": 46, "end": 57, "username": "berlusconi", "id": "920277002858500096"}]}, "in_reply_to_user_id": "1121464645200547840", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164483692246556672"}], "text": "@VicidominiRosy @GiorgiaMeloni @mara_carfagna @berlusconi salvini se n\u00e8 andato da un pezzo ! rincorrerlo sarebbe una scelta suicida.", "author_id": "976824487340658688", "created_at": "2019-08-22T10:26:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164484046837231616"], "id": "1164484046837231616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.9347, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6927, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9862, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "text": "Si se formara un Gobierno de coalici\u00f3n PSOE-Podemos sobre la base del programa propuesto por Iglesias, Espa\u00f1a se deshar\u00eda a manos de los separatistas y nuestra econom\u00eda colapsar\u00eda. Podemos es una amenaza existencial y sus votantes son suicidas sin saberlo.", "author_id": "166100601", "created_at": "2019-08-20T23:59:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 645, "reply_count": 962, "like_count": 1434, "quote_count": 153}, "edit_history_tweet_ids": ["1163963710123196416"], "id": "1163963710123196416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 144, "tag": "oremos"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 117, "probability": 0.6159, "type": "Person", "normalized_text": "Bozo"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/3LH3Fe7RdW", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1164479322926616576", "display_url": "twitter.com/Estadao/status\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164479322926616576"}], "text": "Que belo dia para esse an\u00fancio, n\u00e9? 16 anos do acidente que matou 21 t\u00e9cnicos brasileiros na Base. O (des)governo Bozo, qdo e se acabar (#oremos), n\u00e3o vai deixar nada pro brasileiro reconstruir. https://t.co/3LH3Fe7RdW", "author_id": "31109928", "created_at": "2019-08-22T10:17:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164481587553230849"], "id": "1164481587553230849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164487596594147328"}], "text": "Qu\u00e9 hu\u00e9rfanos estamos de luz, que nos emociona cualquier cosa que roce ligeramente la humanidad que llevamos dentro.\n\nA veces dudo (en serio) de si esta existencia no ser\u00e1 una especie de purgatorio del que solo podemos salir encontrando esa puerta.\n\nYo qu\u00e9 s\u00e9.... https://t.co/gx0QEHzyd6", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/gx0QEHzyd6", "expanded_url": "https://twitter.com/mary_marif6/status/1164487596594147328", "display_url": "twitter.com/mary_marif6/st\u2026"}]}, "author_id": "2653238089", "created_at": "2019-08-22T10:45:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164488813680480258"], "id": "1164488813680480258"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "author_id": "523357260", "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "id": "1163502688191037442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9304, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/nqRVuBaEAR", "expanded_url": "https://twitter.com/PICTUREBRAZIL/status/1164295468890955776", "display_url": "twitter.com/PICTUREBRAZIL/\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164295468890955776"}], "text": "ENQUANTO SUS NO BRASIL ENFIA A M\u00c3O NA CARA DE RAPAZ COM BRA\u00c7O QUEBRADO/ CORTAM BENEF\u00cdCIOS DE DOENTES APOSENTADOS P/INVALIDEZ/ PAISES CULTOS INVESTEM EM TECNOLOGIA PRA PRESERVAR A VIDA DE IDOSOS E DEPENDENTES. https://t.co/nqRVuBaEAR", "author_id": "1037822828", "created_at": "2019-08-22T10:48:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164489519908958208"], "id": "1164489519908958208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164269329489305600"}], "text": "O nosso menino....\ud83d\udc9b https://t.co/qc3mH7N9Mj", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/qc3mH7N9Mj", "expanded_url": "https://twitter.com/_x_Cruz_x_/status/1164269329489305600", "display_url": "twitter.com/_x_Cruz_x_/sta\u2026"}]}, "author_id": "4584994049", "created_at": "2019-08-21T20:15:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164269745266405376"], "id": "1164269745266405376"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}]}, "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "author_id": "225925013", "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "id": "1163641283476410369"}, {"text": "Paola Taverna: \"I 5 punti Pd? Vaghi. M5s dia la parola agli iscritti su Rousseau\" https://t.co/8aNdIbfEGL", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/8aNdIbfEGL", "expanded_url": "http://huffp.st/YazHfQI", "display_url": "huffp.st/YazHfQI"}]}, "author_id": "543774554", "created_at": "2019-08-22T06:39:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 173, "like_count": 65, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1164426836715233280"], "id": "1164426836715233280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163884648784465921"}], "text": "Esse mo\u00e7o do v\u00eddeo se matou porque ele assumiu sair com uma mina trans e esse bando de enrustido ficou fazendo bullying com o cara. Por que diabos \u201chetero\u201d se importa tanto se outro cara t\u00e1 chupando rola? Porque querem chupar. Malditos! https://t.co/PgJhskUuVm", "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/PgJhskUuVm", "expanded_url": "https://twitter.com/AshleeMPreston/status/1163884648784465921", "display_url": "twitter.com/AshleeMPreston\u2026"}]}, "author_id": "808025396985798656", "created_at": "2019-08-22T03:06:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164373155647033344"], "id": "1164373155647033344"}, {"text": "Sei que s\u00f3 apare\u00e7o aqui pra reclamar, na verdade tenho percebido que tenho feito isso em todos os espa\u00e7os em que frequento. Mas \u00e9 que sei l\u00e1 gente, como \u00e9 que fica bem com tudo que t\u00e1 acontecendo?", "author_id": "142487387", "created_at": "2019-08-22T10:38:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164486907746770949"], "id": "1164486907746770949"}, {"text": "Cuando una mujer coge un coche y se encuentra de frente con un camicaze es porque no tiene derechos como mujer o conductora.\nNo porque un psic\u00f3pata suicida conduzca en direcci\u00f3n contraria. https://t.co/3oT3PrC8RJ", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/3oT3PrC8RJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LozanoMabel/status/1163461145958715394", "display_url": "twitter.com/LozanoMabel/st\u2026"}]}, "author_id": "335649182", "created_at": "2019-08-21T16:55:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164219595454058498"], "id": "1164219595454058498"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}]}, "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "author_id": "201658727", "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "id": "1163829998538625025"}, {"text": "Esatto solo i pochissimi di Forza Italia che non vogliono seguire on rotondj di lasciare salvini https://t.co/5R57FSLnqg", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/5R57FSLnqg", "expanded_url": "https://twitter.com/VicidominiRosy/status/1164483692246556672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5R57FSLnqg", "media_key": "3_1164483676727586817"}]}, "author_id": "1121464645200547840", "created_at": "2019-08-22T10:25:21.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164483692246556672"], "id": "1164483692246556672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Merkel"}, {"start": 31, "end": 36, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Pi\u00f1era"}, {"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Macron"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.9083, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}, {"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9407, "type": "Person", "normalized_text": "Sanchez"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.8532, "type": "Person", "normalized_text": "May"}, {"start": 97, "end": 100, "probability": 0.8417, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 104, "end": 119, "probability": 0.8592, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}]}, "text": "A uno lo apoyan Trump, Merkel, Pi\u00f1era, Bolsonaro, Trudeau, Macron, Xi, Sanchez, May.\nAl otro las FARC y Diosdado Cabello.\nSomos un pueblo suicida.", "author_id": "144893848", "created_at": "2019-08-21T11:31:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164137885093781505"], "id": "1164137885093781505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/6laVUhksi2", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11557", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11557"}]}, "text": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\u6226\u306f\u4eca\u5e74\u521d\u3081\u3066\u958b\u50ac\u3055\u308c\u308b\u201c\u3042\u306e\u5927\u4f1a\u201d\u306b\u306a\u308b\u53ef\u80fd\u6027 https://t.co/6laVUhksi2", "author_id": "1025583603663613952", "created_at": "2019-08-21T11:58:54.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164144843355852800"], "id": "1164144843355852800"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 88, "end": 97, "probability": 0.9219, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/gKEIFKIQXH", "expanded_url": "https://www.poresto.net/2019/08/21/se-suicida-el-autor-del-mayor-fraude-de-alimentos-organicos-en-ee-uu-poco-despues-de-ser-sentenciado/", "display_url": "poresto.net/2019/08/21/se-\u2026"}]}, "text": "Cuanto vendieron de estos Productos las Empresas en M\u00e9xico coludidos con el Gobierno de Pe\u00f1a Nieto que no hizo nada\ud83d\ude21\ud83d\ude21 Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/gKEIFKIQXH", "author_id": "382053388", "created_at": "2019-08-21T15:31:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164198327862341638"], "id": "1164198327862341638"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/ed7nt5wWFA", "expanded_url": "http://bit.ly/2MxfDQj", "display_url": "bit.ly/2MxfDQj", "status": 200, "unwound_url": "https://politica.estadao.com.br/noticias/geral,comissao-aprova-acordo-com-eua-para-uso-da-base-de-alcantara,70002977300?utm_source=twitter:newsfeed&utm_medium=social-organic&utm_campaign=redes-sociais:082019:e&utm_content=:::&utm_term="}]}, "text": "Comiss\u00e3o aprova acordo com EUA para uso da Base de Alc\u00e2ntara https://t.co/ed7nt5wWFA", "author_id": "9317502", "created_at": "2019-08-22T10:08:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 15, "like_count": 61, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1164479322926616576"], "id": "1164479322926616576"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "albavfdez", "id": "403512904"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "AngelinV_13", "id": "1584040040"}]}, "in_reply_to_user_id": "403512904", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164475734859091968"}], "text": "@albavfdez @AngelinV_13 Estas comparando matar con comprar. Empezamos bien.\n\nSi fuese asi, querida alba, todas las mujeres seguirian los roles que tanto inculca la sociedad \"machista\" cuando hay un huevo, a patadas de mujeres reivindicativas.", "author_id": "4909155387", "created_at": "2019-08-22T09:58:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164476893195841536"], "id": "1164476893195841536"}, {"text": "Intanto sul tetto di casa... https://t.co/VG9dXKIJvy", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/VG9dXKIJvy", "expanded_url": "https://twitter.com/ladradifiori/status/1164480425613504514/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VG9dXKIJvy", "media_key": "3_1164480421184364544"}]}, "author_id": "281561927", "created_at": "2019-08-22T10:12:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1164480425613504514"], "id": "1164480425613504514"}, {"in_reply_to_user_id": "1063153020664463360", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164478101256101894"}], "text": "della sorella, ma Nel prima di morire le ha lasciato un messaggio in segreteria. Nel era turbata, ma da cosa? Jules non l\u2019ha mai richiamata.\nNel era un personaggio scomodo, perch\u00e9 indagava sulle morti delle donne annegate, era ossessionata dal fiume e dai suoi misteri. Sar\u00e0 stata", "author_id": "1063153020664463360", "created_at": "2019-08-22T10:03:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1164478103202226176"], "id": "1164478103202226176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "author_id": "260788584", "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "id": "1162761917909413891"}], "places": [{"full_name": "Brooklyn, NY", "id": "011add077f4d2da3"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Puerto Cortes, Costa Rica", "id": "00af17754575bb61"}, {"full_name": "It\u00e1lia", "id": "c799e2d3a79f810e"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}]}, "errors": [{"resource_id": "1164536507371347974", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164536507371347974", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164536507371347974].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164525030014935041", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164525030014935041", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164525030014935041].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4625974577", "value": "4625974577", "detail": "User has been suspended: [4625974577].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164535897964056576", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164535897964056576", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164535897964056576].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164533833850638336", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164533833850638336", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164533833850638336].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164023982053646337", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164023982053646337].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164023982053646337", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164326918042411008", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164326918042411008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164326918042411008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "86755398", "value": "86755398", "detail": "User has been suspended: [86755398].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164526346254639105", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164526346254639105", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164526346254639105].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "939271950148481024", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [939271950148481024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "939271950148481024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164519883993956353", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164519883993956353].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164519883993956353", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164518535252578305", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164518535252578305", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164518535252578305].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "958779703682326528", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [958779703682326528].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "958779703682326528", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164522470134730757", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164522470134730757].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164522470134730757", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3389437719", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3389437719].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3389437719", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164515484764708864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164515484764708864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164515484764708864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "416156373", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [416156373].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "416156373", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164516531864297472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164516531864297472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164516531864297472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164381557014093825", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164381557014093825].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164381557014093825", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164512481202581504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164512481202581504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164512481202581504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164512481202581504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164512481202581504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164512481202581504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164370117427286016", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164370117427286016", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164370117427286016].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164511768217079809", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164511768217079809", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164511768217079809].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164511507981438976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164511507981438976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164511507981438976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164510276785463296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164510276785463296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164510276785463296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "910223769511309314", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [910223769511309314].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "910223769511309314", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164510470549716992", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164510470549716992].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164510470549716992", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1130287535052214272", "value": "1130287535052214272", "detail": "User has been suspended: [1130287535052214272].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164508207953457152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164508207953457152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164508207953457152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164490515380940800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164490515380940800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164490515380940800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1134078568647053312", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1134078568647053312].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1134078568647053312", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164498856605868032", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164498856605868032].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164498856605868032", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164458567572832256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164458567572832256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164458567572832256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "952107053664948224", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [952107053664948224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "952107053664948224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164386307369570304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164386307369570304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164386307369570304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164308922322345984", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164308922322345984].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164308922322345984", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "341791093", "value": "341791093", "detail": "User has been suspended: [341791093].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163050653985509376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163050653985509376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163050653985509376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1164385928233783296", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164385928233783296", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164385928233783296].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1085667131910483968", "value": "1085667131910483968", "detail": "User has been suspended: [1085667131910483968].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164230697655185408", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164230697655185408", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164230697655185408].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1058833158538444801", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1058833158538444801].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1058833158538444801", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164483974045024256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164483974045024256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164483974045024256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "949376695018098688", "value": "949376695018098688", "detail": "User has been suspended: [949376695018098688].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164482898566746112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164482898566746112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164482898566746112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "747509369223393280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [747509369223393280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "747509369223393280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163969680966672388", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163969680966672388].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163969680966672388", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "187451712", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [187451712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "187451712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164373480705593347", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164373480705593347].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164373480705593347", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163926716995252224", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163926716995252224].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163926716995252224", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "68810711", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [68810711].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "68810711", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164179432329924608", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164179432329924608].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164179432329924608", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1164537847325614081", "oldest_id": "1164477306288660480", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm309nfogjv9mvkpyoc0w0k0467p9"}}