{"data": [{"text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "918180093746348033", "edit_history_tweet_ids": ["1164108371919876096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "created_at": "2019-08-21T09:33:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1164108371919876096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68980200", "edit_history_tweet_ids": ["1164108271977992192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "created_at": "2019-08-21T09:33:34.000Z", "lang": "es", "id": "1164108271977992192"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909560122900443136", "edit_history_tweet_ids": ["1164108221826703360"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:33:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1164108221826703360"}, {"text": "6:32 e eu ainda n fui dormir, e acho q nem vou, talvez eu v\u00e1 o sof\u00e1 e fique vendo esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594892565", "edit_history_tweet_ids": ["1164108200574107648"], "created_at": "2019-08-21T09:33:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1164108200574107648"}, {"text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37545509", "edit_history_tweet_ids": ["1164108062669582336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "created_at": "2019-08-21T09:32:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1164108062669582336"}, {"text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1489061934", "edit_history_tweet_ids": ["1164107946281902080"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "created_at": "2019-08-21T09:32:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1164107946281902080"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3632565147", "edit_history_tweet_ids": ["1164107858151137280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T09:31:56.000Z", "lang": "it", "id": "1164107858151137280"}, {"text": "@rubensampaiio mano tipo a marta pelo que percebi, \u00e9 uma hist\u00f3ria inventada de uma gaja que se matou", "in_reply_to_user_id": "730874506454159361", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000094496808493056", "edit_history_tweet_ids": ["1164107713158221824"], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5509, "type": "Person", "normalized_text": "marta"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163933330519277568"}], "created_at": "2019-08-21T09:31:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1164107713158221824"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73891577", "edit_history_tweet_ids": ["1164107644136828928"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:31:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1164107644136828928"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288275904", "edit_history_tweet_ids": ["1164107597265408001"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:30:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1164107597265408001"}, {"text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802259507464327169", "edit_history_tweet_ids": ["1164107536880062465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "created_at": "2019-08-21T09:30:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1164107536880062465"}, {"text": "Queda poco m\u00e1s de un mes para la celebraci\u00f3n del III Seminario Corpus Operandi. Terrorismo suicida. Crimen Organizado, llevado a cabo por la @Fund_Borreda. \u00a1Inscr\u00edbete ya! \u00a1Plazas limitadas! https://t.co/UU6FLR0KeW https://t.co/CnkqTFdToc", "entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/UU6FLR0KeW", "expanded_url": "http://ow.ly/w5Js50vgfRo", "display_url": "ow.ly/w5Js50vgfRo"}, {"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/CnkqTFdToc", "expanded_url": "https://twitter.com/Seguritecnia/status/1164107516193771520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CnkqTFdToc", "media_key": "3_1164107514578898944"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 77, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "Corpus Operandi"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 154, "username": "Fund_Borreda", "id": "724305787"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "209567803", "edit_history_tweet_ids": ["1164107516193771520"], "created_at": "2019-08-21T09:30:34.000Z", "lang": "es", "id": "1164107516193771520"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043265887959228416", "edit_history_tweet_ids": ["1164107511282188288"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T09:30:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1164107511282188288"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4878312130", "edit_history_tweet_ids": ["1164107505103978496"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:30:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1164107505103978496"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159649237329727490", "edit_history_tweet_ids": ["1164107475517366273"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:30:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1164107475517366273"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2865890496", "edit_history_tweet_ids": ["1164107404134498305"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:30:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1164107404134498305"}, {"text": "esse menino quase se matou em porto de tanta fuma\u00e7a https://t.co/Rvy3r1k6Pj", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Rvy3r1k6Pj", "expanded_url": "https://twitter.com/brenotbh/status/1163995894318018562", "display_url": "twitter.com/brenotbh/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.5611, "type": "Place", "normalized_text": "porto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "799365024343085056", "edit_history_tweet_ids": ["1164107258176974848"], "created_at": "2019-08-21T09:29:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1164107258176974848"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074460359950589958", "edit_history_tweet_ids": ["1164107219715133440"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:29:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1164107219715133440"}, {"text": "Il PD si tolga dal possibile governo istituzionale altrimenti si suicida facendo un favore a Salvini. I due manigoldi devono fare il DEF Chi ha governato sbrogli la matassa e si prenda la responsabilit\u00e0 del DEF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2973184775", "edit_history_tweet_ids": ["1164107151729672192"], "created_at": "2019-08-21T09:29:07.000Z", "lang": "it", "id": "1164107151729672192"}, {"text": "RT @IPlebeo: @CorradinoMineo non \u00e8 una botta per Salvini; \u00e8 la rappresentazione in tempo reale dei validi motivi (almeno alcuni) per i qual\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174643719", "edit_history_tweet_ids": ["1164107146642018305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IPlebeo", "id": "1005911696316293120"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "CorradinoMineo", "id": "493854798"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164056093217173504"}], "created_at": "2019-08-21T09:29:06.000Z", "lang": "it", "id": "1164107146642018305"}, {"text": "RT @blckpnkhot: eu n\u00e3o sei se foi s\u00f3 a mim que a lisa matou com essa dance performance pq no in\u00edcio eu j\u00e1 tava suando", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149613571", "edit_history_tweet_ids": ["1164107091973431296"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "lisa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "blckpnkhot", "id": "1030165671370473474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164106616351969280"}], "created_at": "2019-08-21T09:28:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1164107091973431296"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75172858", "edit_history_tweet_ids": ["1164107090958475264"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:28:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1164107090958475264"}, {"text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150665250", "edit_history_tweet_ids": ["1164107058238636033"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "created_at": "2019-08-21T09:28:45.000Z", "lang": "es", "id": "1164107058238636033"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992168754577625089", "edit_history_tweet_ids": ["1164106949497167873"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:28:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1164106949497167873"}, {"text": "RT @FulanoNosequien: Vaya pinta mas desquiciada trae la nueva peli del Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/j5bW71oKyF", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/j5bW71oKyF", "expanded_url": "https://twitter.com/FulanoNosequien/status/1164102134201233408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j5bW71oKyF", "media_key": "3_1164102123354763264"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.9026, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FulanoNosequien", "id": "974872015"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902896538061561857", "edit_history_tweet_ids": ["1164106824565608448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164102134201233408"}], "created_at": "2019-08-21T09:27:49.000Z", "lang": "es", "id": "1164106824565608448"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901629066004094976", "edit_history_tweet_ids": ["1164106737705803776"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T09:27:28.000Z", "lang": "es", "id": "1164106737705803776"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505093385", "edit_history_tweet_ids": ["1164106719745720320"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:27:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1164106719745720320"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "702626565201534977", "edit_history_tweet_ids": ["1164106653400272896"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:27:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1164106653400272896"}, {"text": "eu n\u00e3o sei se foi s\u00f3 a mim que a lisa matou com essa dance performance pq no in\u00edcio eu j\u00e1 tava suando", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1030165671370473474", "edit_history_tweet_ids": ["1164106616351969280"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "lisa"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:27:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1164106616351969280"}, {"text": "@emilioccs21 @Stelaaraque @Alejacandanga @dcabellor @AmalCandanguera @LaHojillaenTV @GabyPDeVargas @tattianac5 @chavezypichon @ResistentPatria @anaderodriguez_ Solo un vendepatria facho analfabeta pol\u00edtico se suicida con sus verdugos por ignorancia. Brito fue ayudado por el gobierno bolivariano pero por odio prefiri\u00f3 suicidarse, as\u00ed est\u00e1 la oposici\u00f3n que padecemos, pidiendo bloqueo. Un suicidio! https://t.co/Multu95J8x", "entities": {"urls": [{"start": 399, "end": 422, "url": "https://t.co/Multu95J8x", "expanded_url": "https://twitter.com/dpiloncita/status/1164106529705988097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Multu95J8x", "media_key": "3_1164106520700891137"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "emilioccs21", "id": "2720309931"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "Stelaaraque", "id": "139269667"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "Alejacandanga", "id": "141886098"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "dcabellor", "id": "128262354"}, {"start": 52, "end": 68, "username": "AmalCandanguera", "id": "130386689"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "LaHojillaenTV", "id": "108196938"}, {"start": 111, "end": 125, "username": "chavezypichon", "id": "141027991"}, {"start": 126, "end": 142, "username": "ResistentPatria", "id": "871407613526855680"}, {"start": 143, "end": 159, "username": "anaderodriguez_", "id": "161451061"}]}, "in_reply_to_user_id": "2720309931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141940558", "edit_history_tweet_ids": ["1164106529705988097"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164104676129873921"}], "created_at": "2019-08-21T09:26:39.000Z", "geo": {"place_id": "00ec4c32070f5076"}, "lang": "es", "id": "1164106529705988097"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950303210", "edit_history_tweet_ids": ["1164106332259176453"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:25:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1164106332259176453"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3206860348", "edit_history_tweet_ids": ["1164106094551228416"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:24:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1164106094551228416"}, {"text": "On. Vittorio Sgarbi: Crisi di Governo, discorso di Conte \u201csuicida e dilettantesco\u201d - Agenpress https://t.co/p6VxybE9KP", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/p6VxybE9KP", "expanded_url": "https://www.agenpress.it/2019/08/20/on-vittorio-sgarbi-crisi-di-governo-discorso-di-conte-suicida-e-dilettantesco/", "display_url": "agenpress.it/2019/08/20/on-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076144186", "edit_history_tweet_ids": ["1164106046606139393"], "created_at": "2019-08-21T09:24:44.000Z", "lang": "it", "id": "1164106046606139393"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835494612026421248", "edit_history_tweet_ids": ["1164106042277539841"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T09:24:43.000Z", "lang": "es", "id": "1164106042277539841"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064572070049263618", "edit_history_tweet_ids": ["1164105767089266689"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:23:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1164105767089266689"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4055725683", "edit_history_tweet_ids": ["1164105598427906048"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T09:22:57.000Z", "lang": "es", "id": "1164105598427906048"}, {"text": "Sgarbi non le manda a dire a Conte. \"Discorso suicida, dilettantistico, offensivo\" https://t.co/i7O8B22Thj", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/i7O8B22Thj", "expanded_url": "https://www.mattinonline.ch/it/article/41671/sgarbi-non-le-manda-a-dire-a-conte-discorso-suicida-dilettantistico-offensivo", "display_url": "mattinonline.ch/it/article/416\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273808150", "edit_history_tweet_ids": ["1164105596347527169"], "created_at": "2019-08-21T09:22:56.000Z", "lang": "it", "id": "1164105596347527169"}, {"text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775909384463458305", "edit_history_tweet_ids": ["1164105472607232000"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "created_at": "2019-08-21T09:22:27.000Z", "lang": "es", "id": "1164105472607232000"}, {"text": "RT @jordi_hinojosa: Una chiquilla de 16 a\u00f1os se suicida tras un tiempo de insultos y humillaciones por parte de la comunidad de Smash Bros.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "303846299", "edit_history_tweet_ids": ["1164105406781804544"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 137, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "Smash Bros"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164055134646788097"}], "created_at": "2019-08-21T09:22:11.000Z", "lang": "es", "id": "1164105406781804544"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1438706952", "edit_history_tweet_ids": ["1164105313160695808"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T09:21:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1164105313160695808"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3397941009", "edit_history_tweet_ids": ["1164105273520398336"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T09:21:39.000Z", "lang": "es", "id": "1164105273520398336"}, {"text": "RT @clarteaga1: @aluz36 @Cyber_Macrow @Grilloenlavia @garciabanchs No le veo el chiste... los que mueren de complicaciones por falta de med\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601465661", "edit_history_tweet_ids": ["1164105223838818305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "clarteaga1", "id": "118552653"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "aluz36", "id": "137541022"}, {"start": 24, "end": 37, "username": "Cyber_Macrow", "id": "601465661"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "Grilloenlavia", "id": "779503677497368576"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "garciabanchs", "id": "92376011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163222776699871234"}], "created_at": "2019-08-21T09:21:28.000Z", "lang": "es", "id": "1164105223838818305"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322934943", "edit_history_tweet_ids": ["1164105130465255425"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:21:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1164105130465255425"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080451267217031169", "edit_history_tweet_ids": ["1164105121921413121"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T09:21:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1164105121921413121"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84866661", "edit_history_tweet_ids": ["1164105017177063424"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:20:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1164105017177063424"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288381184", "edit_history_tweet_ids": ["1164105016195649536"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T09:20:38.000Z", "lang": "es", "id": "1164105016195649536"}, {"text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704983608830857216", "edit_history_tweet_ids": ["1164104985367470080"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "created_at": "2019-08-21T09:20:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1164104985367470080"}, {"text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090654542398668801", "edit_history_tweet_ids": ["1164104956493869057"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "created_at": "2019-08-21T09:20:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1164104956493869057"}, {"text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4149338352", "edit_history_tweet_ids": ["1164104823366717440"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "created_at": "2019-08-21T09:19:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1164104823366717440"}, {"text": "Sgarbi non le manda a dire a Conte. \"Discorso suicida, dilettantistico, offensivo\" https://t.co/gfGAaB5hKq", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/gfGAaB5hKq", "expanded_url": "https://www.mattinonline.ch/it/article/41671/sgarbi-non-le-manda-a-dire-a-conte-discorso-suicida-dilettantistico-offensivo", "display_url": "mattinonline.ch/it/article/416\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "474636826", "edit_history_tweet_ids": ["1164104749488267266"], "created_at": "2019-08-21T09:19:34.000Z", "lang": "it", "id": "1164104749488267266"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139635021667622912", "edit_history_tweet_ids": ["1164104714151219200"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T09:19:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1164104714151219200"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562336789", "edit_history_tweet_ids": ["1164104681989259264"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T09:19:18.000Z", "lang": "es", "id": "1164104681989259264"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2753043130", "edit_history_tweet_ids": ["1164104678319280128"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T09:19:17.000Z", "lang": "es", "id": "1164104678319280128"}, {"text": "RT @BryannaNasck: Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue soc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145408420096434176", "edit_history_tweet_ids": ["1164104669817397248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BryannaNasck", "id": "112262977"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164103762279129089"}], "created_at": "2019-08-21T09:19:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1164104669817397248"}, {"text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882713978018967555", "edit_history_tweet_ids": ["1164104607225831424"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "created_at": "2019-08-21T09:19:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1164104607225831424"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42202677", "edit_history_tweet_ids": ["1164104500879265792"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T09:18:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1164104500879265792"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4838835292", "edit_history_tweet_ids": ["1164104378808197120"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T09:18:06.000Z", "lang": "es", "id": "1164104378808197120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 18, "tag": "M5S"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "AndCappe", "id": "417947467"}]}, "text": "RT @AndCappe: #M5S \u00c8 PER ME STRUMENTO PER EVOLVERE PLATEA DI IGNORANTI DALL\u2019IO SONO ALL\u2019IO PENSO SOCIALE. CHI SI ALLEA A VECCHIA POLITICA S\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96340114", "edit_history_tweet_ids": ["1164104308054474753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164090302669447169"}], "created_at": "2019-08-21T09:17:49.000Z", "lang": "it", "id": "1164104308054474753"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284711825", "edit_history_tweet_ids": ["1164104299800137729"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:17:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1164104299800137729"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "609431082", "edit_history_tweet_ids": ["1164104267302604803"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T09:17:39.000Z", "lang": "it", "id": "1164104267302604803"}, {"text": "Falei desse caso com meu pai, o cara matou a Eloa e atirou na genital da amiga. Ele aparecia diversas vezes nq janela um atirador de Elite resolveria o caso facilmente at\u00e9 pq o doid\u00e3o se matou logo depois. https://t.co/ckgGZcRyZ5", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/ckgGZcRyZ5", "expanded_url": "https://twitter.com/EdnaRaquel1/status/1163837011452669953", "display_url": "twitter.com/EdnaRaquel1/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6357, "type": "Person", "normalized_text": "Eloa"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.8464, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1021966568945803266", "edit_history_tweet_ids": ["1164104192690216960"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163837011452669953"}], "created_at": "2019-08-21T09:17:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1164104192690216960"}, {"text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/wMZ3KWVvuw https://t.co/nGkeIXFRub", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/wMZ3KWVvuw", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/324667-estados-unidos-acusado-mayor-fraude-alimentos-organicos-suicidarse?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter&utm_campaign=all", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/324\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/nGkeIXFRub", "expanded_url": "https://twitter.com/SinShowTv/status/1164104115938459648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nGkeIXFRub", "media_key": "3_1164104113933545473"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4289297919", "edit_history_tweet_ids": ["1164104115938459648"], "created_at": "2019-08-21T09:17:03.000Z", "lang": "es", "id": "1164104115938459648"}, {"text": "RT @polochumbo21: @UOLNoticias e quantos empregos a fus\u00e3o Embraer-Boeing gerou ?\n\nEmbraer anunciou abertura de f\u00e1brica em PORTUGAL E USA ,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242495326", "edit_history_tweet_ids": ["1164104001132146690"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3404, "type": "Organization", "normalized_text": "Embraer"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8993, "type": "Organization", "normalized_text": "Boeing"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164002597436612613"}], "created_at": "2019-08-21T09:16:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1164104001132146690"}, {"text": "RT @davidnolla: Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1625599152", "edit_history_tweet_ids": ["1164103977434267649"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163536500706947073"}], "created_at": "2019-08-21T09:16:30.000Z", "lang": "es", "id": "1164103977434267649"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885549109276536833", "edit_history_tweet_ids": ["1164103899457949697"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T09:16:12.000Z", "lang": "es", "id": "1164103899457949697"}, {"text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3 https://t.co/KcaEIWgq7b", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/KcaEIWgq7b", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11920"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8154, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "578529652", "edit_history_tweet_ids": ["1164103845892378624"], "created_at": "2019-08-21T09:15:59.000Z", "lang": "ja", "id": "1164103845892378624"}, {"text": "Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue sociedade perversa que n\u00e3o apenas nos mata, mas tamb\u00e9m perseguem aqueles que ousam nos amar. https://t.co/0VIoT4ren7", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0VIoT4ren7", "expanded_url": "https://twitter.com/visualglitch91/status/1164075308393422848", "display_url": "twitter.com/visualglitch91\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 3, "like_count": 701, "quote_count": 3}, "author_id": "112262977", "edit_history_tweet_ids": ["1164103762279129089"], "created_at": "2019-08-21T09:15:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1164103762279129089"}, {"text": "RT @lolaferreira: Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 esprei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2358138349", "edit_history_tweet_ids": ["1164103716523393024"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lolaferreira", "id": "15523423"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163964788730466304"}], "created_at": "2019-08-21T09:15:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1164103716523393024"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324444847", "edit_history_tweet_ids": ["1164103530204094465"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T09:14:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1164103530204094465"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1311616292", "edit_history_tweet_ids": ["1164103461304188928"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:14:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1164103461304188928"}, {"text": "RT @FaustoRochars: Brasil dist\u00f3pico : o sniper que matou o sequestrador virou pol\u00edtico se candidatou e virou deputado federal. \nSalvem este\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443935633", "edit_history_tweet_ids": ["1164103353930014721"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9043, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FaustoRochars", "id": "923218727809769474"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163828588900229121"}], "created_at": "2019-08-21T09:14:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1164103353930014721"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2645345739", "edit_history_tweet_ids": ["1164103298120585216"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:13:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1164103298120585216"}, {"text": "@_thataluna esse cara e m\u00f3 cuzao safado,sabe quantos inocentes ele j\u00e1 matou s\u00f3 na favela?ele \u00e9 desumano,isso j\u00e1 era de se esperar,ainda tem gente que aplaude", "in_reply_to_user_id": "915572614759886849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "908847092", "edit_history_tweet_ids": ["1164103279833276416"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_thataluna", "id": "915572614759886849"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164013137676460038"}], "created_at": "2019-08-21T09:13:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1164103279833276416"}, {"text": "RT @HadBrunstein: La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa id\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328255437", "edit_history_tweet_ids": ["1164103124828729344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HadBrunstein", "id": "243719541"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163933732698578945"}], "created_at": "2019-08-21T09:13:07.000Z", "lang": "es", "id": "1164103124828729344"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84976688", "edit_history_tweet_ids": ["1164103115819421696"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:13:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1164103115819421696"}, {"text": "@Cxrlu @diogosj Mongol pq? Qual foi o motivo de tirar a vida do cara? Ele j\u00e1 havia liberado \u00e0s pessoas, n\u00e3o matou ningu\u00e9m e nem machucou e arma era de brinquedo. O certo a se fazer era prend\u00ea-lo e julga-lo pelo ato e n\u00e3o tirar a vida do cara assim", "in_reply_to_user_id": "725500042879066112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2490717645", "edit_history_tweet_ids": ["1164102972919504897"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "Cxrlu", "id": "725500042879066112"}, {"start": 7, "end": 15, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163826053011427328"}], "created_at": "2019-08-21T09:12:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1164102972919504897"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27186012", "edit_history_tweet_ids": ["1164102902954283008"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:12:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1164102902954283008"}, {"text": "@JharolFC @esquinabaja @Mosoqruna El apra nunca muere!!! Solo se suicida, palmas compa\u00f1eros!!", "in_reply_to_user_id": "382137919", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "315447799", "edit_history_tweet_ids": ["1164102881848549376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JharolFC", "id": "382137919"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163510891905728518"}], "created_at": "2019-08-21T09:12:09.000Z", "lang": "es", "id": "1164102881848549376"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164883697", "edit_history_tweet_ids": ["1164102798574870529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "created_at": "2019-08-21T09:11:49.000Z", "lang": "es", "id": "1164102798574870529"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "599528383", "edit_history_tweet_ids": ["1164102760914178054"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:11:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1164102760914178054"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774773975830433792", "edit_history_tweet_ids": ["1164102737468055552"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:11:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1164102737468055552"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3058335912", "edit_history_tweet_ids": ["1164102498044563456"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T09:10:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1164102498044563456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1701151104", "edit_history_tweet_ids": ["1164102450934165504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T09:10:26.000Z", "lang": "it", "id": "1164102450934165504"}, {"text": "@Jv_Briito Quero ver se fosse algu\u00e9m da sua fam\u00edlia l\u00e1 dentro do \u00f4nibus, s\u00f3 descobriram que a arma era de brinquedo depois que matou ele, antes disso todos l\u00e1 dentro estavam como ref\u00e9m pensando que era arma de verdade, falar \u00e9 f\u00e1cil meu amigo...", "in_reply_to_user_id": "1063138201479593984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903055400941080577", "edit_history_tweet_ids": ["1164102447192666112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Jv_Briito", "id": "1063138201479593984"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163886265357484033"}], "created_at": "2019-08-21T09:10:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1164102447192666112"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726010718403829760", "edit_history_tweet_ids": ["1164102365793935360"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T09:10:06.000Z", "lang": "es", "id": "1164102365793935360"}, {"text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033772864250564610", "edit_history_tweet_ids": ["1164102274634911749"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "created_at": "2019-08-21T09:09:44.000Z", "lang": "it", "id": "1164102274634911749"}, {"text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151183929082298368", "edit_history_tweet_ids": ["1164102217793769472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "created_at": "2019-08-21T09:09:31.000Z", "lang": "es", "id": "1164102217793769472"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1864504986", "edit_history_tweet_ids": ["1164102167403356160"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:09:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1164102167403356160"}, {"text": "Vaya pinta mas desquiciada trae la nueva peli del Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/j5bW71oKyF", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/j5bW71oKyF", "expanded_url": "https://twitter.com/FulanoNosequien/status/1164102134201233408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j5bW71oKyF", "media_key": "3_1164102123354763264"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9069, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "974872015", "edit_history_tweet_ids": ["1164102134201233408"], "created_at": "2019-08-21T09:09:11.000Z", "lang": "es", "id": "1164102134201233408"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857567965046337536", "edit_history_tweet_ids": ["1164102131999285248"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:09:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1164102131999285248"}, {"text": "@antonialaco00 @CastellinoLuigi @BarillariM5S @ComSatyri gli insulti sono stati da tutti e due, avranno commesso errori entrambi,come tante cose buone fatte insieme. Quindi la logica dice che per non fare il favore a Salvini, ci si suicida con il pd?", "in_reply_to_user_id": "554692629", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "900345126752571393", "edit_history_tweet_ids": ["1164102074096898049"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "antonialaco00", "id": "554692629"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "CastellinoLuigi", "id": "977605577827389440"}, {"start": 46, "end": 56, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164101221029990401"}], "created_at": "2019-08-21T09:08:57.000Z", "lang": "it", "id": "1164102074096898049"}, {"text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217475777", "edit_history_tweet_ids": ["1164102005595484160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "created_at": "2019-08-21T09:08:40.000Z", "lang": "es", "id": "1164102005595484160"}, {"text": "Per non dimenticare Attilio Manca...\n\n(uno dei tanti misteri legati alla Mafia e ad una giustizia sommaria)\n\nLA GIUSTIZIA NEGATA\n\nE' ufficiale. Attilio Manca, per la giustizia italiana, \u00e8 un drogato suicida. \n\nLa... https://t.co/xXRENE4Uv5", "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/xXRENE4Uv5", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1206297521/posts/10217546514913842/", "display_url": "facebook.com/1206297521/pos\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1206297521/posts/10217546514913842/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829535312", "edit_history_tweet_ids": ["1164101947168874497"], "created_at": "2019-08-21T09:08:26.000Z", "lang": "it", "id": "1164101947168874497"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366053697", "edit_history_tweet_ids": ["1164101920459546625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T09:08:20.000Z", "lang": "it", "id": "1164101920459546625"}, {"text": "RT @polochumbo21: @UOLNoticias e quantos empregos a fus\u00e3o Embraer-Boeing gerou ?\n\nEmbraer anunciou abertura de f\u00e1brica em PORTUGAL E USA ,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27840714", "edit_history_tweet_ids": ["1164101701772763136"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.3404, "type": "Organization", "normalized_text": "Embraer"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.8993, "type": "Organization", "normalized_text": "Boeing"}, {"start": 133, "end": 135, "probability": 0.9324, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "polochumbo21", "id": "555046551"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164002597436612613"}], "created_at": "2019-08-21T09:07:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1164101701772763136"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773499200344563714", "edit_history_tweet_ids": ["1164101689126903811"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:07:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1164101689126903811"}, {"text": "RT @Iammoremylrds: tem o caso do ex goleiro Bruno q matou/ mandou matar a ex pra n\u00e3o pagar pens\u00e3o e aparentemente jogaram os restos dela pr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406328521", "edit_history_tweet_ids": ["1164101615743315973"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8104, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164101000845844480"}], "created_at": "2019-08-21T09:07:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1164101615743315973"}, {"text": "RT @franibar10: Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143602047", "edit_history_tweet_ids": ["1164101609422557186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "franibar10", "id": "115762625"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640794852528130"}], "created_at": "2019-08-21T09:07:06.000Z", "lang": "es", "id": "1164101609422557186"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030796929347870720", "edit_history_tweet_ids": ["1164101331201789958"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T09:05:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1164101331201789958"}, {"text": "tem o caso do ex goleiro Bruno q matou/ mandou matar a ex pra n\u00e3o pagar pens\u00e3o e aparentemente jogaram os restos dela pros cachorros e clubes de futebol t\u00e3o de matando pra contratar ele mas se fosse pra ressocializar um pobre preso, ai a hist\u00f3ria \u00e9 outra", "in_reply_to_user_id": "1678786722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1678786722", "edit_history_tweet_ids": ["1164101000845844480"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164100546611109888"}], "created_at": "2019-08-21T09:04:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1164101000845844480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2200948085", "edit_history_tweet_ids": ["1164100747472068608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T09:03:40.000Z", "lang": "it", "id": "1164100747472068608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1459440192", "edit_history_tweet_ids": ["1164100710532866048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T09:03:31.000Z", "lang": "it", "id": "1164100710532866048"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92268369", "edit_history_tweet_ids": ["1164100707970179073"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T09:03:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1164100707970179073"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059150815515033601", "edit_history_tweet_ids": ["1164100570942230528"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T09:02:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1164100570942230528"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154915461", "edit_history_tweet_ids": ["1164100092581830656"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T09:01:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1164100092581830656"}, {"text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759364437857931264", "edit_history_tweet_ids": ["1164100046352240641"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "created_at": "2019-08-21T09:00:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1164100046352240641"}, {"text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458948275", "edit_history_tweet_ids": ["1164099879595053056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "created_at": "2019-08-21T09:00:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1164099879595053056"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1601264533", "edit_history_tweet_ids": ["1164099609024761858"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T08:59:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1164099609024761858"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3321886174", "edit_history_tweet_ids": ["1164099352727605248"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:58:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1164099352727605248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24387131", "edit_history_tweet_ids": ["1164099337871417345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T08:58:04.000Z", "lang": "it", "id": "1164099337871417345"}, {"text": "RT @JoseRodRibeiro: @marcosobes @nabia69 @bibourense Mas n\u00e3o matou ningu\u00e9m, pois foi na falha da Gl\u00f3ria em pleno Oceano, entre os A\u00e7ores, a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953254784", "edit_history_tweet_ids": ["1164099304476295168"], "entities": {"annotations": [{"start": 130, "end": 135, "probability": 0.6307, "type": "Place", "normalized_text": "A\u00e7ores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoseRodRibeiro", "id": "3330003107"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "MarcosObes", "id": "1335994899662041095"}, {"start": 32, "end": 40, "username": "nabia69", "id": "4918113611"}, {"start": 41, "end": 52, "username": "bibourense", "id": "1294839055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164098450461548544"}], "created_at": "2019-08-21T08:57:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1164099304476295168"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "602204677", "edit_history_tweet_ids": ["1164099180597567490"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:57:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1164099180597567490"}, {"text": "O cara n\u00e3o era um mero assaltante. Depoimentos dos ref\u00e9ns e o n\u00edvel de premedita\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o mostram que ele estava mais para um suicida \u00e0 procura de notoriedade p\u00fablica com um ato violento https://t.co/4XAmornU91", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/4XAmornU91", "expanded_url": "https://twitter.com/delarabru/status/1163969684288483328", "display_url": "twitter.com/delarabru/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "68739884", "edit_history_tweet_ids": ["1164099120405069824"], "created_at": "2019-08-21T08:57:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1164099120405069824"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130173633", "edit_history_tweet_ids": ["1164099120283443200"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:57:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1164099120283443200"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310925238", "edit_history_tweet_ids": ["1164099082069139461"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:57:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1164099082069139461"}, {"text": "Como esse cara fala isso ? Esse cara n\u00e3o, essa merda. Eu queria ver se o cara taca fogo no \u00f4nibus e morre 37 pessoas, o que ele ia fazer ? Falar que foi a pol\u00edcia que matou. Vai se fuder pra l\u00e1 https://t.co/WtSe8UKIOK", "entities": {"urls": [{"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/WtSe8UKIOK", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanwyllys_real/status/1163836013569089536", "display_url": "twitter.com/jeanwyllys_rea\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2216977008", "edit_history_tweet_ids": ["1164099061747789826"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163836013569089536"}], "created_at": "2019-08-21T08:56:58.000Z", "geo": {"place_id": "7343e9c57b3427b5"}, "lang": "pt", "id": "1164099061747789826"}, {"text": "@AdrianRavier @larusadelsur @aliz251 , aparte de suicida carece de memoria.", "in_reply_to_user_id": "400253569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1076774599", "edit_history_tweet_ids": ["1164098949453623298"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "larusadelsur", "id": "1406877452"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "aliz251", "id": "1076774599"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T08:56:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1164098949453623298"}, {"text": "'Qui d\u00f3na solidesa i estabilitat a la pol\u00edtica i l'economia s\u00f3n les esquerres. Cal un acord per a la investidura. \u00c9s su\u00efcida que alg\u00fa es plantegi anar a noves eleccions a Espanya'. @camilros", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "8310642", "edit_history_tweet_ids": ["1164098841269981184"], "entities": {"mentions": [{"start": 181, "end": 190, "username": "camilros", "id": "12743712"}]}, "created_at": "2019-08-21T08:56:06.000Z", "lang": "ca", "id": "1164098841269981184"}, {"text": "@marcosobes @nabia69 @bibourense Mas n\u00e3o matou ningu\u00e9m, pois foi na falha da Gl\u00f3ria em pleno Oceano, entre os A\u00e7ores, a Madeira e a Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica. A n\u00e3o ser possivelmente alguns tripulantes de submarinos alem\u00e3es segundo j\u00e1 vi escrito. Mas como se estava em guerra, n\u00e3o h\u00e1 confirma\u00e7\u00e3o... https://t.co/Qz2aILhYrp", "entities": {"urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/Qz2aILhYrp", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseRodRibeiro/status/1164098450461548544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qz2aILhYrp", "media_key": "3_1164098443868065792"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4206, "type": "Place", "normalized_text": "Gl\u00f3ria"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7966, "type": "Place", "normalized_text": "A\u00e7ores"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Madeira"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarcosObes", "id": "1335994899662041095"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "nabia69", "id": "4918113611"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "bibourense", "id": "1294839055"}]}, "in_reply_to_user_id": "953254784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3330003107", "edit_history_tweet_ids": ["1164098450461548544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164097219986939905"}], "created_at": "2019-08-21T08:54:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1164098450461548544"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909580424669691904", "edit_history_tweet_ids": ["1164098395352551429"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:54:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1164098395352551429"}, {"text": "algo similar????.....................no es normal esa actitud buenista que yo dir\u00eda suicida.....NO ES NORMAL.", "in_reply_to_user_id": "1144191760475840512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144191760475840512", "edit_history_tweet_ids": ["1164098185813512199"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164098178779701248"}], "created_at": "2019-08-21T08:53:30.000Z", "lang": "es", "id": "1164098185813512199"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3986669476", "edit_history_tweet_ids": ["1164098070667284480"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T08:53:02.000Z", "lang": "es", "id": "1164098070667284480"}, {"text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493151489", "edit_history_tweet_ids": ["1164098058776449025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "created_at": "2019-08-21T08:52:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1164098058776449025"}, {"text": "Empres\u00e1rio se suicida diante de ministro e governador https://t.co/KrOYttVLTk", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/KrOYttVLTk", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/ultimas-noticias/ansa/2019/07/04/empresario-se-suicida-diante-de-ministro-e-governador.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/ultimas-notici\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "615515956", "edit_history_tweet_ids": ["1164097924122501120"], "created_at": "2019-08-21T08:52:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1164097924122501120"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998321879537635329", "edit_history_tweet_ids": ["1164097746883764224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "created_at": "2019-08-21T08:51:45.000Z", "lang": "es", "id": "1164097746883764224"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74880126", "edit_history_tweet_ids": ["1164097686523527173"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:51:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1164097686523527173"}, {"text": "@delarabru Hum,e se ele tocasse fogo em 37 pessoas o que voc\u00eas iam dizer.\nJ\u00e1 sei.\"nossa mas o cara desceu duas vezes do \u00f4nibus e a pol\u00edcia n\u00e3o matou\".\nHip\u00f3crita.", "in_reply_to_user_id": "747509369223393280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983359684076867586", "edit_history_tweet_ids": ["1164097620761096193"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "delarabru", "id": "747509369223393280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163969680966672388"}], "created_at": "2019-08-21T08:51:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1164097620761096193"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "345155379", "edit_history_tweet_ids": ["1164097420118175744"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:50:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1164097420118175744"}, {"text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151254289", "edit_history_tweet_ids": ["1164097357144821760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "created_at": "2019-08-21T08:50:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1164097357144821760"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7736, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 109, "end": 120, "probability": 0.8725, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formad\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998321879537635329", "edit_history_tweet_ids": ["1164097322067922944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907237221470208"}], "created_at": "2019-08-21T08:50:04.000Z", "lang": "es", "id": "1164097322067922944"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373109641", "edit_history_tweet_ids": ["1164097292665856000"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T08:49:57.000Z", "lang": "es", "id": "1164097292665856000"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742094210447335424", "edit_history_tweet_ids": ["1164096970992115718"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T08:48:40.000Z", "lang": "it", "id": "1164096970992115718"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21770669", "edit_history_tweet_ids": ["1164096936854663174"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T08:48:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1164096936854663174"}, {"text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/r32MtUmQ6K", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/r32MtUmQ6K", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBbsC7", "display_url": "dlvr.it/RBbsC7"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1439396894", "edit_history_tweet_ids": ["1164096689461850112"], "created_at": "2019-08-21T08:47:33.000Z", "lang": "es", "id": "1164096689461850112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42392050", "edit_history_tweet_ids": ["1164096527868018688"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T08:46:54.000Z", "lang": "it", "id": "1164096527868018688"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093408691242573824", "edit_history_tweet_ids": ["1164096018113343489"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:44:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1164096018113343489"}, {"text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1158424932608593922", "edit_history_tweet_ids": ["1164096005983350784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "created_at": "2019-08-21T08:44:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1164096005983350784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999371760", "edit_history_tweet_ids": ["1164095953911111680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T08:44:37.000Z", "lang": "it", "id": "1164095953911111680"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077633506170281984", "edit_history_tweet_ids": ["1164095922801926146"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:44:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1164095922801926146"}, {"text": "RT @jordi_hinojosa: Una chiquilla de 16 a\u00f1os se suicida tras un tiempo de insultos y humillaciones por parte de la comunidad de Smash Bros.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969629443496009728", "edit_history_tweet_ids": ["1164095870511603712"], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 137, "probability": 0.8061, "type": "Other", "normalized_text": "Smash Bros"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164055134646788097"}], "created_at": "2019-08-21T08:44:18.000Z", "lang": "es", "id": "1164095870511603712"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773440431304667136", "edit_history_tweet_ids": ["1164095777364414465"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:43:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1164095777364414465"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741391248242712576", "edit_history_tweet_ids": ["1164095756560740353"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T08:43:50.000Z", "lang": "es", "id": "1164095756560740353"}, {"text": "RT @antoniocendanf1: https://t.co/cwSIyO3f9H", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/cwSIyO3f9H", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1164095584791420928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163876766701670400"}], "created_at": "2019-08-21T08:43:09.000Z", "lang": "zxx", "id": "1164095584791420928"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2585035709", "edit_history_tweet_ids": ["1164095575031209985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T08:43:07.000Z", "lang": "it", "id": "1164095575031209985"}, {"text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452648046", "edit_history_tweet_ids": ["1164095554336563200"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "created_at": "2019-08-21T08:43:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1164095554336563200"}, {"text": "@Casellabooksweb Non caschiamoci, Salvini ha staccato la spina per lasciate ad altri l\u2019onere della prossima manovra di bilancio, come un bambino che prima rompe la finestra col pallone e poi scappa a casa lasciando i compagni sul campo, \u00e8 un paraculo, altro che suicida", "in_reply_to_user_id": "488659500", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1068916382", "edit_history_tweet_ids": ["1164095343476322304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Casellabooksweb", "id": "488659500"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163818707220459522"}], "created_at": "2019-08-21T08:42:12.000Z", "lang": "it", "id": "1164095343476322304"}, {"text": "@luazcaldas a q matou o c\u00e3o da Maria \u00e9 que se matou no fim quando os tios da Maria apareceram", "in_reply_to_user_id": "3201098542", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3457330534", "edit_history_tweet_ids": ["1164095143005347841"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.9394, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.8998, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163951967418408961"}], "created_at": "2019-08-21T08:41:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1164095143005347841"}, {"text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006286345021599744", "edit_history_tweet_ids": ["1164095084603871233"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "created_at": "2019-08-21T08:41:10.000Z", "lang": "es", "id": "1164095084603871233"}, {"text": "@delarabru O cara n\u00e3o era um mero assaltante.  Depoimentos dos ref\u00e9ns e o n\u00edvel de premedita\u00e7\u00e3o da a\u00e7\u00e3o mostram que ele estava mais para um suicida \u00e0 procura de notoriedade p\u00fablica.", "in_reply_to_user_id": "747509369223393280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "68739884", "edit_history_tweet_ids": ["1164095055742820352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "delarabru", "id": "747509369223393280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163969684288483328"}], "created_at": "2019-08-21T08:41:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1164095055742820352"}, {"text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089540969626783744", "edit_history_tweet_ids": ["1164094930362544128"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "created_at": "2019-08-21T08:40:33.000Z", "lang": "es", "id": "1164094930362544128"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020970254", "edit_history_tweet_ids": ["1164094588522565632"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:39:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1164094588522565632"}, {"text": "@crziris O ator que fez o Bill em Kill Bill praticava isso e morreu assim quando apertou forte demais o n\u00f3 da corda e se enforcou.", "in_reply_to_user_id": "155331715", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260551791", "edit_history_tweet_ids": ["1164094572261191680"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8573, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 34, "end": 42, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "Kill Bill"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163685832206757888"}], "created_at": "2019-08-21T08:39:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1164094572261191680"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 270, "end": 280, "tag": "senzadime"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 91, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "text": "Oggi inizieranno le consultazioni e vorrei dare un messaggio al mio segretario @nzingaretti che gestir\u00e0 le trattative anche per mio conto.Perch\u00e9 sia chiaro,non seguir\u00f2 ilPD in una azione suicida che porti al governo per i prossimi 20 anni Salvini:le elezioni ve le fate #senzadime", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257953952", "edit_history_tweet_ids": ["1164094145729835008"], "created_at": "2019-08-21T08:37:26.000Z", "lang": "it", "id": "1164094145729835008"}, {"text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141505406549790720", "edit_history_tweet_ids": ["1164093899964653568"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "created_at": "2019-08-21T08:36:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1164093899964653568"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104603699513561088", "edit_history_tweet_ids": ["1164093892595212289"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:36:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1164093892595212289"}, {"text": "@revistamongolia Vaya huevos le echa la que no va de negro. Pero esa suicida qui\u00e9n es?", "in_reply_to_user_id": "475585621", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "627491383", "edit_history_tweet_ids": ["1164093867219652610"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "revistamongolia", "id": "475585621"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163839523232632832"}], "created_at": "2019-08-21T08:36:20.000Z", "lang": "es", "id": "1164093867219652610"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2635730026", "edit_history_tweet_ids": ["1164093603892932608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T08:35:17.000Z", "lang": "it", "id": "1164093603892932608"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3928064375", "edit_history_tweet_ids": ["1164093375882125312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T08:34:23.000Z", "lang": "it", "id": "1164093375882125312"}, {"text": "RT @davidnolla: Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2189099471", "edit_history_tweet_ids": ["1164093338074734592"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163536500706947073"}], "created_at": "2019-08-21T08:34:14.000Z", "lang": "es", "id": "1164093338074734592"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61140192", "edit_history_tweet_ids": ["1164093159095201792"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T08:33:31.000Z", "lang": "es", "id": "1164093159095201792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2772963950", "edit_history_tweet_ids": ["1164093146692825089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T08:33:28.000Z", "lang": "it", "id": "1164093146692825089"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103675802233778176", "edit_history_tweet_ids": ["1164092771596230656"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:31:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1164092771596230656"}, {"text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258340055", "edit_history_tweet_ids": ["1164092687668207616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "created_at": "2019-08-21T08:31:39.000Z", "lang": "es", "id": "1164092687668207616"}, {"text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37458411", "edit_history_tweet_ids": ["1164092204308152320"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "created_at": "2019-08-21T08:29:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1164092204308152320"}, {"text": "RT @davidnolla: Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872474391124246528", "edit_history_tweet_ids": ["1164092131264405504"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163536500706947073"}], "created_at": "2019-08-21T08:29:26.000Z", "lang": "es", "id": "1164092131264405504"}, {"text": "RT @bifeahcasa: Salazar gostaria de ter um museu ? Naturalmente que sim . \nS\u00f3 isto seria o suficiente para que n\u00e3o se fizesse um museu a um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753547488607567872", "edit_history_tweet_ids": ["1164092055762677760"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bifeahcasa", "id": "14856333"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163827039704702977"}], "created_at": "2019-08-21T08:29:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1164092055762677760"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4130999722", "edit_history_tweet_ids": ["1164091737603751936"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:27:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1164091737603751936"}, {"text": "RT @davidnolla: Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009100873593704448", "edit_history_tweet_ids": ["1164091708063330304"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163536500706947073"}], "created_at": "2019-08-21T08:27:45.000Z", "lang": "es", "id": "1164091708063330304"}, {"text": "Acusado del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EU se suicida - AE Comunicaciones https://t.co/kLW98Zxl54", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/kLW98Zxl54", "expanded_url": "https://shar.es/aXvpcm", "display_url": "shar.es/aXvpcm"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 52, "probability": 0.983, "type": "Place", "normalized_text": "EU"}, {"start": 67, "end": 83, "probability": 0.887, "type": "Organization", "normalized_text": "AE Comunicaciones"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "229710488", "edit_history_tweet_ids": ["1164091698173136897"], "created_at": "2019-08-21T08:27:43.000Z", "lang": "es", "id": "1164091698173136897"}, {"text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168774367", "edit_history_tweet_ids": ["1164091386179870722"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "created_at": "2019-08-21T08:26:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1164091386179870722"}, {"text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1436571103", "edit_history_tweet_ids": ["1164091276339417088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "created_at": "2019-08-21T08:26:02.000Z", "lang": "es", "id": "1164091276339417088"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56565963", "edit_history_tweet_ids": ["1164091010210652160"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:24:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1164091010210652160"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726626482278273025", "edit_history_tweet_ids": ["1164090833009819648"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:24:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1164090833009819648"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017034281695285249", "edit_history_tweet_ids": ["1164090790072766464"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:24:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1164090790072766464"}, {"text": "Iba a responder: tratando de dormir. Pero mi instinto copi\u00f3 morir y ahora parezco suicida frente a mi profesor. Gg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568398623", "edit_history_tweet_ids": ["1164090747370516480"], "created_at": "2019-08-21T08:23:56.000Z", "lang": "es", "id": "1164090747370516480"}, {"text": "RT @Uno16466090: Los Invasores no son los culpables, tan solo siguen vuestro juego suicida y han venido para quedarse.\n\n\ud83d\udde3\ufe0fCs,  \ud83d\udde3\ufe0fPP,   \ud83d\udde3\ufe0fPo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1095898095647367168", "edit_history_tweet_ids": ["1164090496718901249"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6678, "type": "Other", "normalized_text": "Invasores"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Uno16466090", "id": "1095898095647367168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163942107842789376"}], "created_at": "2019-08-21T08:22:56.000Z", "lang": "es", "id": "1164090496718901249"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "M5S"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/cwMOxl9OrK", "expanded_url": "https://twitter.com/carlokarl/status/1164088543876018177", "display_url": "twitter.com/carlokarl/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 279, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "text": "#M5S \u00c8 PER ME STRUMENTO PER EVOLVERE PLATEA DI IGNORANTI DALL\u2019IO SONO ALL\u2019IO PENSO SOCIALE. CHI SI ALLEA A VECCHIA POLITICA SI SUICIDA POLITICAMENTE. SALVINI PENSA DI OTTENERE LE POLTRONE CON LA MELONI E BERLUSCONI? O CON PAROLE INUTILI SENZA SPIEGARE PROGRAMMI? @matteosalvinimi https://t.co/cwMOxl9OrK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "417947467", "edit_history_tweet_ids": ["1164090302669447169"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164088543876018177"}], "created_at": "2019-08-21T08:22:10.000Z", "geo": {"place_id": "5a3729e5ff96646b"}, "lang": "it", "id": "1164090302669447169"}, {"text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/YPLAxIxRAF", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/YPLAxIxRAF", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2019/08/20/sgarbi-boccia-conte-discorso-suicida_VNSiuR7RNGmEJOwLznB2mN.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/politica\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923299020", "edit_history_tweet_ids": ["1164090214719066113"], "created_at": "2019-08-21T08:21:49.000Z", "lang": "it", "id": "1164090214719066113"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "267369761", "edit_history_tweet_ids": ["1164089743090573312"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:19:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1164089743090573312"}, {"text": "@AdrianRavier M\u00e1s que suicida es ignorante.", "in_reply_to_user_id": "400253569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "975375064676880384", "edit_history_tweet_ids": ["1164089726850220032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T08:19:53.000Z", "lang": "es", "id": "1164089726850220032"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "949822348475228160", "edit_history_tweet_ids": ["1164089696416411649"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:19:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1164089696416411649"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1059993132715200512", "edit_history_tweet_ids": ["1164089557979148290"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T08:19:13.000Z", "lang": "es", "id": "1164089557979148290"}, {"text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931018651599360000", "edit_history_tweet_ids": ["1164089455873024000"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "created_at": "2019-08-21T08:18:48.000Z", "lang": "es", "id": "1164089455873024000"}, {"text": "RT @Biadelua_: N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro\nOu se os erros dos outros me congelou\nFui da uma rapidinha com a depress\u00e3o\nMas que mer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219000305", "edit_history_tweet_ids": ["1164089365515165701"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154845413666635778"}], "created_at": "2019-08-21T08:18:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1164089365515165701"}, {"text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035203776846684160", "edit_history_tweet_ids": ["1164089197021597696"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "created_at": "2019-08-21T08:17:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1164089197021597696"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047647975667879937", "edit_history_tweet_ids": ["1164088790052409344"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:16:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1164088790052409344"}, {"text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116790574", "edit_history_tweet_ids": ["1164088710754963457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "created_at": "2019-08-21T08:15:51.000Z", "lang": "it", "id": "1164088710754963457"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50936253", "edit_history_tweet_ids": ["1164088641817337856"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T08:15:34.000Z", "lang": "es", "id": "1164088641817337856"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86635649", "edit_history_tweet_ids": ["1164088522070024193"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T08:15:06.000Z", "lang": "es", "id": "1164088522070024193"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320554315", "edit_history_tweet_ids": ["1164088200085872640"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:13:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1164088200085872640"}, {"text": "RT @salcofa: Me parece que en @PSOE  no se acaban de percatar de lo arriesgado que puede ser repetir elecciones. Igual van a una maniobra s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780621517", "edit_history_tweet_ids": ["1164088167747792896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "salcofa", "id": "163893502"}, {"start": 30, "end": 35, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164047173920677888"}], "created_at": "2019-08-21T08:13:41.000Z", "lang": "es", "id": "1164088167747792896"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341187817", "edit_history_tweet_ids": ["1164088151918465024"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T08:13:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1164088151918465024"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188910489", "edit_history_tweet_ids": ["1164088084671213568"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T08:13:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1164088084671213568"}, {"text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175898760", "edit_history_tweet_ids": ["1164087958183600133"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "created_at": "2019-08-21T08:12:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1164087958183600133"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951684107595075585", "edit_history_tweet_ids": ["1164087670257180673"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T08:11:42.000Z", "lang": "es", "id": "1164087670257180673"}, {"text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "149182446", "edit_history_tweet_ids": ["1164087252970029057"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}], "created_at": "2019-08-21T08:10:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1164087252970029057"}, {"text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122025806", "edit_history_tweet_ids": ["1164087129133199360"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "created_at": "2019-08-21T08:09:33.000Z", "lang": "es", "id": "1164087129133199360"}, {"text": "RT @priscilaaneri: A esquerda ficou batendo no policial do BOPE com uma caveira de bode no ombro.\n\nQuando eu vi essa foto pensei: \"esse car\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1645720357", "edit_history_tweet_ids": ["1164086857564639232"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.4593, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "PriscilaaNeri", "id": "61241748"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162709535955570688"}], "created_at": "2019-08-21T08:08:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1164086857564639232"}, {"text": "@fravineas Se eu n me engano ele falou sobre o caso do cara que matou a filha e saiu da cadeia pra aproveitar o dia dos pais (que ironia n?)", "in_reply_to_user_id": "286242334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "779379730126610432", "edit_history_tweet_ids": ["1164086837675212800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fravineas", "id": "286242334"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164086271217676288"}], "created_at": "2019-08-21T08:08:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1164086837675212800"}, {"text": "Perdi 20 min da minha vida assistindo o in\u00edcio de esquadr\u00e3o suicida. Que filme horr\u00edvel.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "41056300", "edit_history_tweet_ids": ["1164086135640985600"], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.6039, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-21T08:05:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1164086135640985600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808738393", "edit_history_tweet_ids": ["1164085629963112449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T08:03:36.000Z", "lang": "it", "id": "1164085629963112449"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zyFsKnHvLV", "expanded_url": "https://cinafilm.com/1030942257", "display_url": "cinafilm.com/1030942257", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 750}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suicide Squad (2016) Reviews", "description": "Suicide Squad (2016) Reviews on Cinafilm.com - From DC Comics comes the Suicide Squad, an antihero team of incarcerated supervillains who act as deniable assets for the United States\u2026", "unwound_url": "https://www.cinafilm.com/movies/suicide-squad-2016/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7562, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "text": "Escuadr\u00f3n Suicida (2016) - Leer 1,524 Cr\u00edticas de Pel\u00edculas \nEnlace: https://t.co/zyFsKnHvLV \n#Escuadr\u00f3nSuicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893414677467848704", "edit_history_tweet_ids": ["1164085027786973184"], "created_at": "2019-08-21T08:01:12.000Z", "lang": "es", "id": "1164085027786973184"}, {"text": "Che poi, e credo che @FigliodiThor, @AirinVein e @RimbambitchsHDA concorderanno, dubito fortemente che tenere Spidey lontano da Disney per poi mandarlo da solo al botteghino contro un universo Marvel completo al 98% sia definibile come qualsiasi cosa che non sia una mossa suicida", "in_reply_to_user_id": "2996035828", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2996035828", "edit_history_tweet_ids": ["1164084982433886213"], "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "FigliodiThor", "id": "1147777250902839303"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "AirinVein", "id": "129442243"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "RimbambitchsHDA", "id": "4904752661"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164084058869116929"}], "created_at": "2019-08-21T08:01:02.000Z", "lang": "it", "id": "1164084982433886213"}, {"text": "Crisi di Governo/Sgarbi sul discorso di Conte: \u201cSuicida e dilettantesco\u201d https://t.co/3aOs88EuKP", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/3aOs88EuKP", "expanded_url": "http://ilfendente.altervista.org/news/crisi-di-governo-sgarbi-sul-discorso-di-conte-suicida-e-dilettantesco/", "display_url": "ilfendente.altervista.org/news/crisi-di-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "387739173", "edit_history_tweet_ids": ["1164084894835859456"], "created_at": "2019-08-21T08:00:41.000Z", "lang": "it", "id": "1164084894835859456"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026700816462356480", "edit_history_tweet_ids": ["1164084706163527680"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T07:59:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1164084706163527680"}, {"text": "AFGHANISTAN: Attacco suicida durante una festa di matrimonio alla Dubai City Hall a Kabul: Sale a 80 morti https://t.co/cbK9jkFFQZ", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cbK9jkFFQZ", "expanded_url": "https://twitter.com/BreakingItalyNe/status/1164084529616818177/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cbK9jkFFQZ", "media_key": "3_1164084523858092032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084450777748459520", "edit_history_tweet_ids": ["1164084529616818177"], "created_at": "2019-08-21T07:59:14.000Z", "lang": "it", "id": "1164084529616818177"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388129041", "edit_history_tweet_ids": ["1164084428211138560"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T07:58:49.000Z", "lang": "es", "id": "1164084428211138560"}, {"text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772879894451806208", "edit_history_tweet_ids": ["1164084123922763777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "created_at": "2019-08-21T07:57:37.000Z", "lang": "es", "id": "1164084123922763777"}, {"text": "pues aunque cueste creerlo, entre los dirigentes de la oposici\u00f3n pol\u00edtica venezolana hay muchos que no lo ven as\u00ed y siguen insistiendo, de manera suicida, en que no, que lo que pasa es que Ch\u00e1vez y Maduro no son verdaderos socialistas... el buenismo socialdem\u00f3crata https://t.co/kFVJ5AwyQu", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/kFVJ5AwyQu", "expanded_url": "https://twitter.com/libertariolatam/status/1163949038661754880", "display_url": "twitter.com/libertariolata\u2026"}], "annotations": [{"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.979, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1857644222", "edit_history_tweet_ids": ["1164084007488905216"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163949038661754880"}], "created_at": "2019-08-21T07:57:09.000Z", "lang": "es", "id": "1164084007488905216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055203298641436676", "edit_history_tweet_ids": ["1164083893064097792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "created_at": "2019-08-21T07:56:42.000Z", "lang": "es", "id": "1164083893064097792"}, {"text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2231463645", "edit_history_tweet_ids": ["1164083883190751232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "created_at": "2019-08-21T07:56:40.000Z", "lang": "it", "id": "1164083883190751232"}, {"text": "@jeanwyllys_real Golpe de marketing...\nEnt\u00e3o o sequestrador era um ator suicida?\ud83e\udd14", "in_reply_to_user_id": "111123176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "922141136600424457", "edit_history_tweet_ids": ["1164083723006091265"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163840392271450115"}], "created_at": "2019-08-21T07:56:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1164083723006091265"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3797983637", "edit_history_tweet_ids": ["1164083561965793281"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T07:55:23.000Z", "lang": "es", "id": "1164083561965793281"}, {"text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2596334840", "edit_history_tweet_ids": ["1164083507364335616"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "created_at": "2019-08-21T07:55:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1164083507364335616"}, {"text": "RT @FarfalGiuliano: La gente se suicida por la gente de mierda que hace su d\u00eda a d\u00eda tan miserable. Eduquen a sus hijos, dejen de ser tan b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371548585", "edit_history_tweet_ids": ["1164083370755837952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FarfalGiuliano", "id": "2788450343"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163880624484229121"}], "created_at": "2019-08-21T07:54:37.000Z", "lang": "es", "id": "1164083370755837952"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082602947182252032", "edit_history_tweet_ids": ["1164083006115631105"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T07:53:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1164083006115631105"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 33, "tag": "ForzaItalia"}, {"start": 144, "end": 153, "tag": "agorarai"}]}, "text": "l'istinto suicida di #ForzaItalia?... se vedono che le cose si mettono male ...troveranno il modo per dare supporto... il lupo perde il pelo...\n#agorarai", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2335615140", "edit_history_tweet_ids": ["1164082997353766912"], "created_at": "2019-08-21T07:53:08.000Z", "lang": "it", "id": "1164082997353766912"}, {"text": "Quando vc pensa que o pior que o Leto poderia ter feito seria esquadr\u00e3o suicida... https://t.co/nKbdcJpuMy", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/nKbdcJpuMy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100000263803048/posts/2663734706978630/", "display_url": "facebook.com/10000026380304\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Leto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2374567290", "edit_history_tweet_ids": ["1164082919826178048"], "created_at": "2019-08-21T07:52:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1164082919826178048"}, {"text": "RT @psicourgencias: 10-12% admiten un intento previo a lo largo de su vida.\n20% se debatir\u00e1 con ideaci\u00f3n suicida durante 15dias, desarrolla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294542106", "edit_history_tweet_ids": ["1164082750707707904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164067590056161282"}], "created_at": "2019-08-21T07:52:10.000Z", "lang": "es", "id": "1164082750707707904"}, {"text": "@manoelo90609803 @fcancio Mas se a tua l\u00f3gica \u00e9 \u201cEstaline matou mais logo ele e o Hitler s\u00e3o iguais\u201d... \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nDe facto h\u00e1 muitos historiadores que consideram que Estaline matou mais pessoas  que o Hitler, mas isso n\u00e3o \u00e9 sinal que sejam os dois iguais.\nDitadores? Sim.\nSanguin\u00e1rios? Sim.\nIguais? N\u00e3o.", "in_reply_to_user_id": "1062362274319515649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155136983930482688", "edit_history_tweet_ids": ["1164082628699594758"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 160, "end": 167, "probability": 0.4894, "type": "Person", "normalized_text": "Estaline"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "manoelo90609803", "id": "1062362274319515649"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "fcancio", "id": "17624543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164073715300257793"}], "created_at": "2019-08-21T07:51:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1164082628699594758"}, {"text": "@gadlernertweet leggo il Tuo articolo su Repubblica e ritorna in mente \u201c il solito storico autolesionismo della Sinistra Italiana\u201d. Parli di \u201cdieta\u201d; ma quando ci ricapiter\u00e0 un Salvini suicida ed una condizione economica cosi? La Sinistra dia il meglio#senzarisparmio\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b", "in_reply_to_user_id": "145225789", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861816432807555072", "edit_history_tweet_ids": ["1164082369147674624"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gadlernertweet", "id": "145225789"}]}, "created_at": "2019-08-21T07:50:39.000Z", "geo": {"place_id": "bf18aec2ad90bc4e"}, "lang": "it", "id": "1164082369147674624"}, {"text": "Si lancia dal settimo piano: vigilessa morta suicida - Notizia Oggi Borgosesia https://t.co/qNi0opONSL", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/qNi0opONSL", "expanded_url": "https://notiziaoggi.it/cronaca/si-lancia-dal-settimo-piano-vigilessa-morta-suicida/", "display_url": "notiziaoggi.it/cronaca/si-lan\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42595364", "edit_history_tweet_ids": ["1164082126104539136"], "created_at": "2019-08-21T07:49:41.000Z", "lang": "it", "id": "1164082126104539136"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254595977", "edit_history_tweet_ids": ["1164081763351715840"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T07:48:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1164081763351715840"}, {"text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113047780", "edit_history_tweet_ids": ["1164081502579232768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "created_at": "2019-08-21T07:47:12.000Z", "lang": "es", "id": "1164081502579232768"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1041306986191577089", "edit_history_tweet_ids": ["1164080982112329728"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T07:45:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1164080982112329728"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910644710473117697", "edit_history_tweet_ids": ["1164080595342938112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "created_at": "2019-08-21T07:43:36.000Z", "lang": "es", "id": "1164080595342938112"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533019074", "edit_history_tweet_ids": ["1164080508139184129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T07:43:15.000Z", "lang": "it", "id": "1164080508139184129"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575735084", "edit_history_tweet_ids": ["1164080464426090496"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T07:43:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1164080464426090496"}, {"text": "RT @psicourgencias: 10-12% admiten un intento previo a lo largo de su vida.\n20% se debatir\u00e1 con ideaci\u00f3n suicida durante 15dias, desarrolla\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1415979499", "edit_history_tweet_ids": ["1164080376203141120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "psicourgencias", "id": "1415979499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164067590056161282"}], "created_at": "2019-08-21T07:42:43.000Z", "lang": "es", "id": "1164080376203141120"}, {"text": "RT @davidnolla: Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1722050406", "edit_history_tweet_ids": ["1164080344657727488"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163536500706947073"}], "created_at": "2019-08-21T07:42:36.000Z", "lang": "es", "id": "1164080344657727488"}, {"text": "RT @Crissrc: Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os pei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116965535651127296", "edit_history_tweet_ids": ["1164079917212098562"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 51, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9186, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Crissrc", "id": "977505629660213248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163874356407230464"}], "created_at": "2019-08-21T07:40:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1164079917212098562"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937996538", "edit_history_tweet_ids": ["1164079879941500928"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T07:40:45.000Z", "lang": "es", "id": "1164079879941500928"}, {"text": "@AdrianRavier Claro. No ser suicida es votar cuatro a\u00f1os m\u00e1s de pol\u00edticas de hambre. \nNo pensaste en otra forma de persuadir a la gente?", "in_reply_to_user_id": "400253569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18638753", "edit_history_tweet_ids": ["1164079802170728453"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T07:40:27.000Z", "lang": "es", "id": "1164079802170728453"}, {"text": "@TugnoliSandro @Nellina38303549 \u00e8 un'immagine che la signora ci ha dato appena insediata\nvedremo se l'istinto suicida prevale sulla ragione\n..degli altri, ovviamente", "in_reply_to_user_id": "944913239871279104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "433717645", "edit_history_tweet_ids": ["1164079778204438528"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TugnoliSandro", "id": "944913239871279104"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Nellina38303549", "id": "886683069964484609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164079312905166848"}], "created_at": "2019-08-21T07:40:21.000Z", "lang": "it", "id": "1164079778204438528"}, {"text": "porn trio sex Big xxx Uncut Cheating nsfw Black video Amateurs Suicida\nhttps://t.co/CP40TiXC70", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/CP40TiXC70", "expanded_url": "https://twitter.com/ExotixTube/status/1025781154190974977/video/1", "display_url": "twitter.com/ExotixTube/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085854952067543041", "edit_history_tweet_ids": ["1164079760965849088"], "created_at": "2019-08-21T07:40:17.000Z", "lang": "en", "id": "1164079760965849088"}, {"text": "@MetroCDMX // Se gan\u00f3 el cielo este polic\u00eda, un suicida menos \ud83d\ude0d  https://t.co/3gTV3b7dZu", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/3gTV3b7dZu", "expanded_url": "https://twitter.com/EdwinSanchez_18/status/1112811550497275905/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3gTV3b7dZu", "media_key": "7_1112811111919828993"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "in_reply_to_user_id": "147227083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1437403285", "edit_history_tweet_ids": ["1164079626517405696"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163941894117871617"}], "created_at": "2019-08-21T07:39:45.000Z", "lang": "es", "id": "1164079626517405696"}, {"text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086348592648986626", "edit_history_tweet_ids": ["1164079596096118784"], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "created_at": "2019-08-21T07:39:37.000Z", "lang": "es", "id": "1164079596096118784"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900455802", "edit_history_tweet_ids": ["1164079385542090752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T07:38:47.000Z", "lang": "it", "id": "1164079385542090752"}, {"text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838113931", "edit_history_tweet_ids": ["1164078781751058433"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "created_at": "2019-08-21T07:36:23.000Z", "lang": "es", "id": "1164078781751058433"}, {"text": "RT @salcofa: Me parece que en @PSOE  no se acaban de percatar de lo arriesgado que puede ser repetir elecciones. Igual van a una maniobra s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400637908", "edit_history_tweet_ids": ["1164078714201739264"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "salcofa", "id": "163893502"}, {"start": 30, "end": 35, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164047173920677888"}], "created_at": "2019-08-21T07:36:07.000Z", "lang": "es", "id": "1164078714201739264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574859375", "edit_history_tweet_ids": ["1164078643750035457"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T07:35:50.000Z", "lang": "it", "id": "1164078643750035457"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193379844", "edit_history_tweet_ids": ["1164078491169677312"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T07:35:14.000Z", "lang": "es", "id": "1164078491169677312"}, {"text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1351585999", "edit_history_tweet_ids": ["1164078190421250049"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "created_at": "2019-08-21T07:34:02.000Z", "lang": "es", "id": "1164078190421250049"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838113931", "edit_history_tweet_ids": ["1164078126764351488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "created_at": "2019-08-21T07:33:47.000Z", "lang": "es", "id": "1164078126764351488"}, {"text": "@pedrojmendes @alwaysthenorth @InesPicole Acho fraca a argumenta\u00e7\u00e3o que a URSS, com os recursos materiais e humanos que tinha, tenha colapsa do por culpa do bullying dos USA. Se at\u00e9 ganharam a corrida espacial? E o mundo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 gulag ou guantanamo (que ningu\u00e9m pode ter d\u00favidas sobre qual matou mais)....", "in_reply_to_user_id": "84921907", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815665744683958272", "edit_history_tweet_ids": ["1164077926494720000"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9543, "type": "Place", "normalized_text": "URSS"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.9221, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 201, "end": 208, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "espacial"}, {"start": 239, "end": 248, "probability": 0.4786, "type": "Place", "normalized_text": "guantanamo"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "alwaysthenorth", "id": "1058386245410263040"}, {"start": 30, "end": 41, "username": "InesPicole", "id": "81472222"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164049922771099650"}], "created_at": "2019-08-21T07:32:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1164077926494720000"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305082200", "edit_history_tweet_ids": ["1164077776401522689"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-21T07:32:24.000Z", "lang": "es", "id": "1164077776401522689"}, {"text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "870248438574854144", "edit_history_tweet_ids": ["1164077610273583104"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "created_at": "2019-08-21T07:31:44.000Z", "lang": "es", "id": "1164077610273583104"}, {"text": "@AdrianRavier suicida fue votar este gobierno. y el que lo siga defendiendo se sigue suicidando todo los d\u00edas.", "in_reply_to_user_id": "400253569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1162513648117571586", "edit_history_tweet_ids": ["1164077507139837952"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T07:31:19.000Z", "lang": "es", "id": "1164077507139837952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920681582117179393", "edit_history_tweet_ids": ["1164077209751101440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T07:30:08.000Z", "lang": "it", "id": "1164077209751101440"}, {"text": "RT @elhdlt: Llega el final para esta encarnaci\u00f3n del Escuadr\u00f3n.\n@talphin1975 rese\u00f1a Escuadr\u00f3n Suicida: Misil a Rusia. Escrito por @Robwilli\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273467076", "edit_history_tweet_ids": ["1164076706724032512"], "entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9397, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "elhdlt", "id": "19019839"}, {"start": 64, "end": 76, "username": "talphin1975", "id": "223067754"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164075253896765440"}], "created_at": "2019-08-21T07:28:09.000Z", "lang": "es", "id": "1164076706724032512"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "306461234", "edit_history_tweet_ids": ["1164076344902410240"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-21T07:26:42.000Z", "lang": "es", "id": "1164076344902410240"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106091433172393984", "edit_history_tweet_ids": ["1164076039615721473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "created_at": "2019-08-21T07:25:29.000Z", "lang": "es", "id": "1164076039615721473"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "FlulaBorg"}, {"start": 32, "end": 48, "tag": "TheSuicideSquad"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/CWHBePnDl7", "expanded_url": "http://bit.ly/31UMUIy", "display_url": "bit.ly/31UMUIy"}, {"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/UWMkTJddtJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Screenweek/status/1164076007927758848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UWMkTJddtJ", "media_key": "3_1164076000906567680"}]}, "text": "#FlulaBorg si unisce al cast di #TheSuicideSquad il nuovo capitolo delle avventure della \u201csquadra suicida\u201d diretto da James Gunn https://t.co/CWHBePnDl7 https://t.co/UWMkTJddtJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6086872", "edit_history_tweet_ids": ["1164076007927758848"], "created_at": "2019-08-21T07:25:22.000Z", "lang": "it", "id": "1164076007927758848"}, {"text": "RT @LaEtxebarria: Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que pue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137044000", "edit_history_tweet_ids": ["1164075824947113984"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9843, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.4597, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaEtxebarria", "id": "245791854"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164074493570179072"}], "created_at": "2019-08-21T07:24:38.000Z", "lang": "es", "id": "1164075824947113984"}, {"text": "Llega el final para esta encarnaci\u00f3n del Escuadr\u00f3n.\n@talphin1975 rese\u00f1a Escuadr\u00f3n Suicida: Misil a Rusia. Escrito por @Robwilliams71, dibujado por varios autores y publicado por @eccediciones\nhttps://t.co/pRTCD3n4Y6", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/pRTCD3n4Y6", "expanded_url": "http://www.eslahoradelastortas.com/escuadron-suicida-misil-rusia/", "display_url": "eslahoradelastortas.com/escuadron-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 64, "username": "talphin1975", "id": "223067754"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "Robwilliams71", "id": "16528220"}, {"start": 178, "end": 191, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "19019839", "edit_history_tweet_ids": ["1164075253896765440"], "created_at": "2019-08-21T07:22:22.000Z", "lang": "es", "id": "1164075253896765440"}, {"text": "@jrabbit5555 @eugeniodimas55 Ela at\u00e9 quis se sucisdar e disse que n\u00e3o se matou pois chegaram a tempo", "in_reply_to_user_id": "212664922", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1164064541854056448", "edit_history_tweet_ids": ["1164074969422319616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JRabbit5555", "id": "1420756350829617169"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "eugeniodimas55", "id": "2193690699"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164016383052656641"}], "created_at": "2019-08-21T07:21:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1164074969422319616"}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/iJUwSW\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615039000", "edit_history_tweet_ids": ["1164074771925131265"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU. poco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164025853589766144"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-21T07:20:27.000Z", "lang": "es", "id": "1164074771925131265"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2256347447", "edit_history_tweet_ids": ["1164074528198340609"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T07:19:29.000Z", "lang": "es", "id": "1164074528198340609"}, {"text": "Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que puedan ganar esto, la poblaci\u00f3n est\u00e1 mayoritariamente a favor de la ayuda humanitaria. \nAbascal, am\u00e9n de desalmado, se suicida pol\u00edticamente", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1240, "like_count": 219, "quote_count": 150}, "author_id": "245791854", "edit_history_tweet_ids": ["1164074493570179072"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "created_at": "2019-08-21T07:19:21.000Z", "lang": "es", "id": "1164074493570179072"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2875793453", "edit_history_tweet_ids": ["1164074215403917313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "created_at": "2019-08-21T07:18:15.000Z", "lang": "es", "id": "1164074215403917313"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917236863282360320", "edit_history_tweet_ids": ["1164074115071913984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T07:17:51.000Z", "lang": "it", "id": "1164074115071913984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1132960530321346561", "edit_history_tweet_ids": ["1164073965830230016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T07:17:15.000Z", "lang": "it", "id": "1164073965830230016"}, {"text": "Nunca hab\u00eda visto la de escuadr\u00f3n suicida \ud83d\udc4c\ud83c\udffc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136269633", "edit_history_tweet_ids": ["1164073338836115457"], "created_at": "2019-08-21T07:14:46.000Z", "lang": "es", "id": "1164073338836115457"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3083002350", "edit_history_tweet_ids": ["1164073149908078592"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T07:14:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1164073149908078592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848286630867763201", "edit_history_tweet_ids": ["1164073143352385541"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T07:13:59.000Z", "lang": "it", "id": "1164073143352385541"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892668181688573952", "edit_history_tweet_ids": ["1164073102738935808"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T07:13:49.000Z", "lang": "it", "id": "1164073102738935808"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031984659666743297", "edit_history_tweet_ids": ["1164072760538218496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "created_at": "2019-08-21T07:12:28.000Z", "lang": "es", "id": "1164072760538218496"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62678074", "edit_history_tweet_ids": ["1164072329447714816"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T07:10:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1164072329447714816"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769726054625935360", "edit_history_tweet_ids": ["1164072209075384321"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T07:10:16.000Z", "lang": "es", "id": "1164072209075384321"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028531850", "edit_history_tweet_ids": ["1164072111817646082"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T07:09:53.000Z", "lang": "it", "id": "1164072111817646082"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "80492005", "edit_history_tweet_ids": ["1164071815980965888"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T07:08:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1164071815980965888"}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/iJUwSW\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1934558305", "edit_history_tweet_ids": ["1164071732950552576"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU. poco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164025853589766144"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-21T07:08:23.000Z", "lang": "es", "id": "1164071732950552576"}, {"text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1152978724456996864", "edit_history_tweet_ids": ["1164071623827369984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "created_at": "2019-08-21T07:07:57.000Z", "lang": "es", "id": "1164071623827369984"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Geopol\u00edtica"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/s8S7UNjaIs", "expanded_url": "https://ift.tt/2z8gkH4", "display_url": "ift.tt/2z8gkH4"}, {"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Su73C9YXBQ", "expanded_url": "https://twitter.com/dalejandrotm/status/1164071595008299008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Su73C9YXBQ", "media_key": "3_1164071593863196672"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.6613, "type": "Other", "normalized_text": "Geopol\u00edtica"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.9897, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "text": "#Geopol\u00edtica Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/s8S7UNjaIs https://t.co/Su73C9YXBQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154400038", "edit_history_tweet_ids": ["1164071595008299008"], "created_at": "2019-08-21T07:07:50.000Z", "lang": "es", "id": "1164071595008299008"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "418900998", "edit_history_tweet_ids": ["1164071285409898496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T07:06:36.000Z", "lang": "it", "id": "1164071285409898496"}, {"text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "410820096", "edit_history_tweet_ids": ["1164071088080506880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "created_at": "2019-08-21T07:05:49.000Z", "lang": "es", "id": "1164071088080506880"}, {"text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385931166", "edit_history_tweet_ids": ["1164071042819796992"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "created_at": "2019-08-21T07:05:38.000Z", "lang": "es", "id": "1164071042819796992"}, {"text": "@PATRlOTAS Era pra Sra.est\u00e1 dentro do \u00d4nibus, a m\u00eddia disfar\u00e7ada de defensora da humanidade, que na qual a Sra faz parte, s\u00f3 t\u00e1 chateada pq deu certo, s\u00f3 est\u00e3o choroso pq o bandido n\u00e3o tocou fogo no \u00f4nibus e matou os inocentes, pra cupar\u00e9m o governador pela viol\u00eancia.\nV\u00e3o se ferrar vcs.", "in_reply_to_user_id": "955586323452219393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "445068413", "edit_history_tweet_ids": ["1164070762464075776"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "PATRlOTAS", "id": "955586323452219393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163950957182509056"}], "created_at": "2019-08-21T07:04:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1164070762464075776"}, {"text": "Me puse a ver 13RW otra vez con eso de que saldr\u00e1 la tercera temporada el viernes y acabo de darme cuenta que quitaron la escena donde Hannah Baker se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "601424848", "edit_history_tweet_ids": ["1164070689399291905"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9166, "type": "Other", "normalized_text": "13RW"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah Baker"}]}, "created_at": "2019-08-21T07:04:14.000Z", "geo": {"place_id": "c5c72776b9f0cc0b"}, "lang": "es", "id": "1164070689399291905"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24904075", "edit_history_tweet_ids": ["1164070524613464064"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T07:03:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1164070524613464064"}, {"text": "@tavinhopg_ Otavio como que vc \u00e9 insano, pede a Deus p numca vc o\n filho ou qualquer outro parente na m\u00e3o de louco suicida, ai vc vai lenbrar desse post", "in_reply_to_user_id": "43260879", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044404282458599425", "edit_history_tweet_ids": ["1164070252935864320"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.4033, "type": "Person", "normalized_text": "Otavio"}, {"start": 48, "end": 51, "probability": 0.7558, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tavinhopg_", "id": "43260879"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163993607940055051"}], "created_at": "2019-08-21T07:02:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1164070252935864320"}, {"text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148823025", "edit_history_tweet_ids": ["1164070142839590912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "created_at": "2019-08-21T07:02:04.000Z", "lang": "es", "id": "1164070142839590912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488734580", "edit_history_tweet_ids": ["1164070000086454272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T07:01:30.000Z", "lang": "it", "id": "1164070000086454272"}, {"text": "Mujer se suicida al arrojarse a v\u00edas del @MetroCDMX Hidalgo \u27a1\ufe0f https://t.co/VZkmjFCDuS https://t.co/soEcwYCmcE", "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/VZkmjFCDuS", "expanded_url": "http://bit.ly/2zekfBW", "display_url": "bit.ly/2zekfBW"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/soEcwYCmcE", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1164069624176160769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/soEcwYCmcE", "media_key": "3_1163822363898712066"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5152, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2826319492", "edit_history_tweet_ids": ["1164069624176160769"], "created_at": "2019-08-21T07:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1164069624176160769"}, {"text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517141408", "edit_history_tweet_ids": ["1164069444412461061"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "created_at": "2019-08-21T06:59:17.000Z", "lang": "es", "id": "1164069444412461061"}, {"text": "A influencer que se matou ap\u00f3s ter se casado com ela mesma - Not\u00edcias Adventistas https://t.co/XOxvfRY3RN", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/XOxvfRY3RN", "expanded_url": "https://noticias.adventistas.org/pt/coluna/emanuele-salles/a-influencer-que-se-matou-apos-ter-se-casado-com-ela-mesma/", "display_url": "noticias.adventistas.org/pt/coluna/eman\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2307687163", "edit_history_tweet_ids": ["1164069411113852929"], "created_at": "2019-08-21T06:59:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1164069411113852929"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085871106840502272", "edit_history_tweet_ids": ["1164069368118087680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T06:58:59.000Z", "lang": "it", "id": "1164069368118087680"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161663243506638856", "edit_history_tweet_ids": ["1164068872099704832"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T06:57:01.000Z", "lang": "es", "id": "1164068872099704832"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986899112", "edit_history_tweet_ids": ["1164068854076719105"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T06:56:56.000Z", "lang": "es", "id": "1164068854076719105"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2860571489", "edit_history_tweet_ids": ["1164067782763384832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T06:52:41.000Z", "lang": "it", "id": "1164067782763384832"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 277, "tag": "Yoapoyopsicolog\u00edadeemergencias"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/3nVaz1xa27", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1163826273304662016", "display_url": "twitter.com/psicourgencias\u2026"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 208, "probability": 0.4922, "type": "Place", "normalized_text": "Chiles"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.6662, "type": "Place", "normalized_text": "Strosahl"}, {"start": 247, "end": 276, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Yoapoyopsicolog\u00edadeemergencias"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 245, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}]}, "text": "10-12% admiten un intento previo a lo largo de su vida.\n20% se debatir\u00e1 con ideaci\u00f3n suicida durante 15dias, desarrollando un plan, y los medios para hacerlo. Y otro 20% ideaci\u00f3n pero sin plan concreto.(Chiles y Strosahl, 2004).\n@psicoprincesa81 #Yoapoyopsicolog\u00edadeemergencias https://t.co/3nVaz1xa27", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1415979499", "edit_history_tweet_ids": ["1164067590056161282"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163826273304662016"}], "created_at": "2019-08-21T06:51:55.000Z", "lang": "es", "id": "1164067590056161282"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "265382795", "edit_history_tweet_ids": ["1164067450561933317"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T06:51:22.000Z", "lang": "es", "id": "1164067450561933317"}, {"text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148181675", "edit_history_tweet_ids": ["1164067154125361153"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "created_at": "2019-08-21T06:50:11.000Z", "lang": "es", "id": "1164067154125361153"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029357876031246336", "edit_history_tweet_ids": ["1164067013205090304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T06:49:37.000Z", "lang": "it", "id": "1164067013205090304"}, {"text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/6sGQwyUzep via @ActualidadRT", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/6sGQwyUzep", "expanded_url": "https://es.rt.com/6yij", "display_url": "es.rt.com/6yij"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1854493298", "edit_history_tweet_ids": ["1164066985745035264"], "created_at": "2019-08-21T06:49:31.000Z", "lang": "es", "id": "1164066985745035264"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56524159", "edit_history_tweet_ids": ["1164066924789141504"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T06:49:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1164066924789141504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3050764363", "edit_history_tweet_ids": ["1164066884519677953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T06:49:07.000Z", "lang": "it", "id": "1164066884519677953"}, {"text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114007656", "edit_history_tweet_ids": ["1164066812402786304"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}], "created_at": "2019-08-21T06:48:50.000Z", "lang": "es", "id": "1164066812402786304"}, {"text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351978252", "edit_history_tweet_ids": ["1164066797085179904"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "created_at": "2019-08-21T06:48:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1164066797085179904"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026877039083704322", "edit_history_tweet_ids": ["1164066663433756673"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T06:48:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1164066663433756673"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873920301", "edit_history_tweet_ids": ["1164066459049291777"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T06:47:25.000Z", "lang": "es", "id": "1164066459049291777"}, {"text": "RT @SozinhaSolita: Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288499871", "edit_history_tweet_ids": ["1164066222658527232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SozinhaSolita", "id": "3387628131"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163915408879030273"}], "created_at": "2019-08-21T06:46:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1164066222658527232"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900287466522935297", "edit_history_tweet_ids": ["1164066166001848325"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T06:46:15.000Z", "lang": "it", "id": "1164066166001848325"}, {"text": "A pessoa que jugou mau o governador do rio ,por ele comemorar o desfecho com Vit\u00f3ria p as vitimas, se um dia ele ver um filho ou qualquer outro parente na m\u00e3o de louco suicida, vai lenbrar do governador e agradecer a Deus.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044404282458599425", "edit_history_tweet_ids": ["1164066142337601537"], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.7069, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.3574, "type": "Other", "normalized_text": "Vit\u00f3ria"}, {"start": 217, "end": 220, "probability": 0.6269, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-21T06:46:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1164066142337601537"}, {"text": "Policial militar de 28 anos tirou a pr\u00f3pria vida e deixou uma carta de despedida para os familiares. Infelizmente, ele n\u00e3o foi o \u00fanico a cometer autoexterm\u00ednio. Pelo menos 31 mortes de profissionais da \u00e1rea de seguran\u00e7a foram registradas neste ano.... https://t.co/FOhZTMOWHM", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/FOhZTMOWHM", "expanded_url": "https://bhaz.com.br/2019/08/19/policial-se-mata-debate-depressao/", "display_url": "bhaz.com.br/2019/08/19/pol\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2818020359", "edit_history_tweet_ids": ["1164065964801122304"], "created_at": "2019-08-21T06:45:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1164065964801122304"}, {"text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/m89lZyI7Wi via @ActualidadRT", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/m89lZyI7Wi", "expanded_url": "https://es.rt.com/6yij", "display_url": "es.rt.com/6yij"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 130, "end": 143, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2383302169", "edit_history_tweet_ids": ["1164065572566503424"], "created_at": "2019-08-21T06:43:54.000Z", "lang": "es", "id": "1164065572566503424"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843001684989304832", "edit_history_tweet_ids": ["1164065179711234048"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T06:42:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1164065179711234048"}, {"text": "RT @DonnaF52243669: @roxmo @eghedini @DayseGoisS2 Democracia\u2753Qdo vc aprendeu isso da Ult. Vez @Haddad_Fernando \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Vc Matou Aula o dia q A P\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608489145", "edit_history_tweet_ids": ["1164065018633183232"], "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 26, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "EGhedini", "id": "1573397335882825762"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164062588633788416"}], "created_at": "2019-08-21T06:41:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1164065018633183232"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "625081037", "edit_history_tweet_ids": ["1164064930028564480"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T06:41:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1164064930028564480"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 44, "end": 59, "tag": "KhiabetMorales"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/zQM1VRYDOY", "expanded_url": "https://liberoamerica.com/2019/08/15/un-reflejo-del-silencio-suicida-en-la-poesia-de-khiabet-morales/", "display_url": "liberoamerica.com/2019/08/15/un-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Marcia Ramos"}, {"start": 45, "end": 58, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "KhiabetMorales"}]}, "text": "Marcia Ramos nos habla de la poeta mexicana #KhiabetMorales una escritora que dota a su poes\u00eda de la resonancia de la melancol\u00eda e inocencia cubierta de erotismo, la rebeld\u00eda de la juventud y los primeros pasos al despertar on\u00edrico.\nhttps://t.co/zQM1VRYDOY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "822902669832556544", "edit_history_tweet_ids": ["1164064807215144960"], "created_at": "2019-08-21T06:40:51.000Z", "lang": "es", "id": "1164064807215144960"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1521317486", "edit_history_tweet_ids": ["1164064717041807360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "created_at": "2019-08-21T06:40:30.000Z", "lang": "es", "id": "1164064717041807360"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073458719822938112", "edit_history_tweet_ids": ["1164064690114301952"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-21T06:40:24.000Z", "lang": "es", "id": "1164064690114301952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1281419479", "edit_history_tweet_ids": ["1164064672712208384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T06:40:19.000Z", "lang": "it", "id": "1164064672712208384"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3210474088", "edit_history_tweet_ids": ["1164064662008356864"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T06:40:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1164064662008356864"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1306280424", "edit_history_tweet_ids": ["1164064524921704450"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T06:39:44.000Z", "lang": "es", "id": "1164064524921704450"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215735286", "edit_history_tweet_ids": ["1164064352690941952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T06:39:03.000Z", "lang": "it", "id": "1164064352690941952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972693895", "edit_history_tweet_ids": ["1164064312568307712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T06:38:54.000Z", "lang": "it", "id": "1164064312568307712"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 254, "end": 267, "tag": "SalviniACasa"}]}, "text": "Cio\u00e8 questo essere fa la vittima dopo che ha creato lui una crisi suicida , dice rifarei tutto e poi ritira la sfiducia , ma questo si rende conto che governa un paese non fa una partitella a calcio, mi meraviglio di pi\u00f9 della gente che crede a questo...#SalviniACasa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2462887375", "edit_history_tweet_ids": ["1164064235787378688"], "created_at": "2019-08-21T06:38:35.000Z", "lang": "it", "id": "1164064235787378688"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3127628793", "edit_history_tweet_ids": ["1164064164429664256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T06:38:18.000Z", "lang": "it", "id": "1164064164429664256"}, {"text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1227680167", "edit_history_tweet_ids": ["1164064100391034880"], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}], "created_at": "2019-08-21T06:38:03.000Z", "lang": "es", "id": "1164064100391034880"}, {"text": "Se suicida un agricultor de Missouri acusado del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en la historia de Estados Unidos \nhttps://t.co/L8QpJ8lWkz", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/L8QpJ8lWkz", "expanded_url": "https://apnews.com/41b42b957dae42ff96624f9a1a237def", "display_url": "apnews.com/41b42b957dae42\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Missouri"}, {"start": 103, "end": 116, "probability": 0.9949, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3417976415", "edit_history_tweet_ids": ["1164063701449752576"], "created_at": "2019-08-21T06:36:28.000Z", "lang": "es", "id": "1164063701449752576"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3293638356", "edit_history_tweet_ids": ["1164063672152596480"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T06:36:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1164063672152596480"}, {"text": "@VittorioSgarbi @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito Suicida? Forse ma ha dimostrato coraggio fregandosene della poltrona, offensivo? Ha detto quello che pensava con trasparenza mettendo sopra a tutto le istituzioni., dilettante? Se \u00e8 il contrario del cosidetto politicamente corretto ha dimostrato onesta stavolta la capra la fai tu", "in_reply_to_user_id": "201658727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340127428", "edit_history_tweet_ids": ["1164063473594175488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 99, "end": 112, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 113, "end": 127, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T06:35:34.000Z", "lang": "it", "id": "1164063473594175488"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089439321160069120", "edit_history_tweet_ids": ["1164063430367748096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T06:35:23.000Z", "lang": "it", "id": "1164063430367748096"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121951191", "edit_history_tweet_ids": ["1164063223534039040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T06:34:34.000Z", "lang": "it", "id": "1164063223534039040"}, {"text": "Hay algo m\u00e1s suicida que escuchar the scientist cuando est\u00e1s mal?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974072818488012800", "edit_history_tweet_ids": ["1164062958999232512"], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 46, "probability": 0.8091, "type": "Other", "normalized_text": "the scientist"}]}, "created_at": "2019-08-21T06:33:31.000Z", "lang": "es", "id": "1164062958999232512"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 73, "end": 79, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 98, "end": 103, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.8979, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 40, "end": 44, "probability": 0.2585, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6700\u8fd1\u3001\u5fa9\u5e30\u306e\u5642\u304c\u591a\u3044 #\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 \u3002\n\u3042\u3068\u306f\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u6b21\u7b2c\u306a\u306e\u304b\uff1f\n #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u7d04\u675f\u304c\u679c\u305f\u3055\u308c\u308b\u3053\u3068\u306b\u671f\u5f85\u3057\u305f\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2806662974", "edit_history_tweet_ids": ["1164062927868948480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163948084054745089"}], "created_at": "2019-08-21T06:33:23.000Z", "lang": "ja", "id": "1164062927868948480"}, {"text": "Tem esquadr\u00e3o suicida na netflix KKKKKKKKKKKK coitados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1583923423", "edit_history_tweet_ids": ["1164062869417267200"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-21T06:33:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1164062869417267200"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53502896", "edit_history_tweet_ids": ["1164062834927575040"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T06:33:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1164062834927575040"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4299129616", "edit_history_tweet_ids": ["1164062829399420928"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T06:33:00.000Z", "lang": "es", "id": "1164062829399420928"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741820931648172032", "edit_history_tweet_ids": ["1164062789935271936"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T06:32:51.000Z", "lang": "es", "id": "1164062789935271936"}, {"text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "443935633", "edit_history_tweet_ids": ["1164062623190700032"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "created_at": "2019-08-21T06:32:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1164062623190700032"}, {"text": "@roxmo @eghedini @DayseGoisS2 Democracia\u2753Qdo vc aprendeu isso da Ult. Vez @Haddad_Fernando \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Vc Matou Aula o dia q A Prof. deu essa Aula, Aquela da Alemanha, era s\u00f3 te ensinando como IMPLANTAR A AGENDA COMUNISTA p se dar Bem, Voc\u00ea Confundiu e at\u00e9 achou q Mentiroso Poderia Lecionar. Azevedo foi Torturado\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "17752026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "984743348429828096", "edit_history_tweet_ids": ["1164062588633788416"], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.8811, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "EGhedini", "id": "1573397335882825762"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163975797230702594"}], "created_at": "2019-08-21T06:32:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1164062588633788416"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134473607156031489", "edit_history_tweet_ids": ["1164062286388113408"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T06:30:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1164062286388113408"}, {"text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2892256216", "edit_history_tweet_ids": ["1164061845109579781"], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "created_at": "2019-08-21T06:29:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1164061845109579781"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973061834113773568", "edit_history_tweet_ids": ["1164061832581173249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "created_at": "2019-08-21T06:29:02.000Z", "lang": "es", "id": "1164061832581173249"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1603528957", "edit_history_tweet_ids": ["1164061732328882176"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-21T06:28:38.000Z", "lang": "es", "id": "1164061732328882176"}, {"text": "RT @pstu: Enquanto Bolsonaro faz piada com o meio ambiente, persegue institutos de pesquisa e defende o fim das florestas e o garimpo, noss\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2857068804", "edit_history_tweet_ids": ["1164061527806238720"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "pstu", "id": "26250547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163892909768347649"}], "created_at": "2019-08-21T06:27:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1164061527806238720"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072715021774438401", "edit_history_tweet_ids": ["1164061428262850560"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T06:27:26.000Z", "lang": "es", "id": "1164061428262850560"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981679675729743874", "edit_history_tweet_ids": ["1164061160926318592"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T06:26:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1164061160926318592"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "956559526207029248", "edit_history_tweet_ids": ["1164061154567708673"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T06:26:21.000Z", "lang": "es", "id": "1164061154567708673"}, {"text": "Hip\u00f3crita!  Diz que sente por quem se matou,  mas n\u00e3o fez nada enquanto eles estavam vivos.  F\u00e1cil lamentar depois que acontece", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085352115688665088", "edit_history_tweet_ids": ["1164061107763458048"], "created_at": "2019-08-21T06:26:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1164061107763458048"}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/iJUwSW\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973924693", "edit_history_tweet_ids": ["1164060896135716865"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU. poco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164025853589766144"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-21T06:25:19.000Z", "lang": "es", "id": "1164060896135716865"}, {"text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810611806150520836", "edit_history_tweet_ids": ["1164060813457592320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "created_at": "2019-08-21T06:24:59.000Z", "lang": "es", "id": "1164060813457592320"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989105890140803072", "edit_history_tweet_ids": ["1164060769677430784"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T06:24:49.000Z", "lang": "es", "id": "1164060769677430784"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "494565140", "edit_history_tweet_ids": ["1164060523245314048"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T06:23:50.000Z", "lang": "es", "id": "1164060523245314048"}, {"text": "RT @jcamposasensi: Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1603528957", "edit_history_tweet_ids": ["1164060475279192064"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jcamposasensi", "id": "2380699632"}, {"start": 53, "end": 64, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163435005688893445"}], "created_at": "2019-08-21T06:23:39.000Z", "lang": "es", "id": "1164060475279192064"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "116852135", "edit_history_tweet_ids": ["1164060281305227264"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T06:22:52.000Z", "lang": "es", "id": "1164060281305227264"}, {"text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/8g2ZIeibLN", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/8g2ZIeibLN", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/324667-estados-unidos-acusado-mayor-fraude-alimentos-organicos-suicidarse", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/324\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1708856088", "edit_history_tweet_ids": ["1164060273344438272"], "created_at": "2019-08-21T06:22:51.000Z", "lang": "es", "id": "1164060273344438272"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845234327134896130", "edit_history_tweet_ids": ["1164060269141798912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T06:22:50.000Z", "lang": "it", "id": "1164060269141798912"}, {"text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903421871714074625", "edit_history_tweet_ids": ["1164060082415505408"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "created_at": "2019-08-21T06:22:05.000Z", "lang": "es", "id": "1164060082415505408"}, {"text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3353229412", "edit_history_tweet_ids": ["1164060079257206784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "created_at": "2019-08-21T06:22:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1164060079257206784"}, {"text": "Analisi totalmente condivisibile.\nTrionfando nel dibattito, su un Salvini ormai suicida, Conte ha scatenato i soliti italici tifosi, incapaci di distinguere la forma dalla sostanza: la retorica dal\u013eagire politico.\nConte rimane una nullit\u00e0 politica. https://t.co/oBCD6q8SlO", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/oBCD6q8SlO", "expanded_url": "https://twitter.com/ElioTruzzolillo/status/1164042548475809792", "display_url": "twitter.com/ElioTruzzolill\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314042430", "edit_history_tweet_ids": ["1164059922226733056"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164042548475809792"}], "created_at": "2019-08-21T06:21:27.000Z", "geo": {"place_id": "e6d1cc9655a2cc70"}, "lang": "it", "id": "1164059922226733056"}, {"text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023385152448331776", "edit_history_tweet_ids": ["1164059863636422656"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "created_at": "2019-08-21T06:21:13.000Z", "lang": "es", "id": "1164059863636422656"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141632545", "edit_history_tweet_ids": ["1164059698796072960"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T06:20:34.000Z", "lang": "es", "id": "1164059698796072960"}, {"text": "RT @joaomirandasurf: Se eu fosse o atirador que matou o cara eu ia comemorar tamb\u00e9m, salvei a vida de m\u00f3 galera e n posso nem gasta uma bri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4205805376", "edit_history_tweet_ids": ["1164059616247812096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163838204744785926"}], "created_at": "2019-08-21T06:20:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1164059616247812096"}, {"text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" https://t.co/vv7yFEvSWg", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/vv7yFEvSWg", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2019/08/20/sgarbi-boccia-conte-discorso-suicida_VNSiuR7RNGmEJOwLznB2mN.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/politica\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260908761", "edit_history_tweet_ids": ["1164059447808942080"], "created_at": "2019-08-21T06:19:34.000Z", "lang": "it", "id": "1164059447808942080"}, {"text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879185197845151745", "edit_history_tweet_ids": ["1164059251838476288"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "created_at": "2019-08-21T06:18:47.000Z", "lang": "es", "id": "1164059251838476288"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3111209915", "edit_history_tweet_ids": ["1164058880327987200"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T06:17:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1164058880327987200"}, {"text": "@paulinaahg Por eso soy suicida", "in_reply_to_user_id": "3128082392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940682215117037568", "edit_history_tweet_ids": ["1164058523237380098"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "paulinaahg", "id": "3128082392"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164057141440704512"}], "created_at": "2019-08-21T06:15:53.000Z", "lang": "es", "id": "1164058523237380098"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "910235561469923328", "edit_history_tweet_ids": ["1164058406380027909"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T06:15:25.000Z", "lang": "it", "id": "1164058406380027909"}, {"text": "suicida en la visita en urgencias, buen apoyo familiar y social. Ingreso. Porque \u00bfReinstaurar mirtazapina y control en 1 \u00f3 2 semanas, no? Y as\u00ed con todo... https://t.co/i4sqElMEIm", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/i4sqElMEIm", "expanded_url": "https://twitter.com/martamo79/status/1164058351703154688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i4sqElMEIm", "media_key": "16_1164058343658393600"}]}, "in_reply_to_user_id": "245824191", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "245824191", "edit_history_tweet_ids": ["1164058351703154688"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164058340059746305"}], "created_at": "2019-08-21T06:15:12.000Z", "lang": "es", "id": "1164058351703154688"}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/iJUwSW\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1636189934", "edit_history_tweet_ids": ["1164058236321972224"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU. poco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164025853589766144"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-21T06:14:45.000Z", "lang": "es", "id": "1164058236321972224"}, {"text": "Cara to muito chocado, fizeram bullying com o cara porque ele namorava uma mulher trans e ele se matou https://t.co/Rj3AM3uPHg", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/Rj3AM3uPHg", "expanded_url": "https://twitter.com/MsIsisKing/status/1163671944236896257", "display_url": "twitter.com/MsIsisKing/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88096721", "edit_history_tweet_ids": ["1164058072849035264"], "created_at": "2019-08-21T06:14:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1164058072849035264"}, {"text": "RT @Ian_Holovatiy: La gente NO se suicida por NO CREER en Dios.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006793077909008384", "edit_history_tweet_ids": ["1164057614554210304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ian_Holovatiy", "id": "1521341324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980621649272832"}], "created_at": "2019-08-21T06:12:17.000Z", "lang": "es", "id": "1164057614554210304"}, {"text": "Mood: Suicida.\n\nhttps://t.co/acKYVPjwyS", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/acKYVPjwyS", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=P4z1O3miesI", "display_url": "youtube.com/watch?v=P4z1O3\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1526830200", "edit_history_tweet_ids": ["1164057374765662208"], "created_at": "2019-08-21T06:11:19.000Z", "lang": "en", "id": "1164057374765662208"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903585901548371969", "edit_history_tweet_ids": ["1164057372597338112"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T06:11:19.000Z", "lang": "it", "id": "1164057372597338112"}, {"text": "Eu n\u00e3o acredito que o Jack se matou, mano, que isso. \nFiquei Trist\u00e3o, Pprt, aaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3785965575", "edit_history_tweet_ids": ["1164057351739138048"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Jack"}]}, "created_at": "2019-08-21T06:11:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1164057351739138048"}, {"text": "@nannaenik @GianfrancoDura3 Non sono d\u2019accordo. Togliergli dal fuoco le castagne della durissima manovra che ci aspetta e poi riconsegnarli il paese mi sembra una manovra suicida. O si va a fine legislatura, si elegge il pres. della Repubblica, la corte Cost oppure che voti confidando in un crollo legista.", "in_reply_to_user_id": "599247299", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2416044272", "edit_history_tweet_ids": ["1164057321137422336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nannaenik", "id": "599247299"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "GIANFRANCODURA3", "id": "1357358592303767557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164045850282274816"}], "created_at": "2019-08-21T06:11:07.000Z", "lang": "it", "id": "1164057321137422336"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56019154", "edit_history_tweet_ids": ["1164057266246565888"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T06:10:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1164057266246565888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1451702389", "edit_history_tweet_ids": ["1164057216397271040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "created_at": "2019-08-21T06:10:42.000Z", "lang": "es", "id": "1164057216397271040"}, {"text": "Afghanistan, 63 morti in un attacco suicida a Kabul https://t.co/3U4C9QOHeM", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/3U4C9QOHeM", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZkVRsZ", "display_url": "bit.ly/2ZkVRsZ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514", "edit_history_tweet_ids": ["1164056983605059584"], "created_at": "2019-08-21T06:09:46.000Z", "lang": "it", "id": "1164056983605059584"}, {"text": "RT @ghmves: Pero qu\u00e9 cosas hizo? Las que le imputaba (sin probar) el suicida, Beteta, Becerril, Condorito? https://t.co/DsVFEYaXDl", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/DsVFEYaXDl", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163934373596598274", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.6857, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.8205, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7889, "type": "Person", "normalized_text": "Condorito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ghmves", "id": "311207549"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821465218140217344", "edit_history_tweet_ids": ["1164056389859368960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163938910898184193"}], "created_at": "2019-08-21T06:07:25.000Z", "lang": "es", "id": "1164056389859368960"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2287478153", "edit_history_tweet_ids": ["1164056284544536576"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T06:07:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1164056284544536576"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305693753", "edit_history_tweet_ids": ["1164056265955401728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "created_at": "2019-08-21T06:06:55.000Z", "lang": "es", "id": "1164056265955401728"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759522638620454912", "edit_history_tweet_ids": ["1164056243624980480"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T06:06:50.000Z", "lang": "es", "id": "1164056243624980480"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3435541661", "edit_history_tweet_ids": ["1164056227695013888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "created_at": "2019-08-21T06:06:46.000Z", "lang": "es", "id": "1164056227695013888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2456833197", "edit_history_tweet_ids": ["1164056213094653953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "created_at": "2019-08-21T06:06:42.000Z", "lang": "es", "id": "1164056213094653953"}, {"text": "@CorradinoMineo non \u00e8 una botta per Salvini; \u00e8 la rappresentazione in tempo reale dei validi motivi (almeno alcuni) per i quali ha provocato crisi di governo; da parte della procura un tempismo masochista e suicida, ma forse \u00e8 troppo evidente per essere notato", "in_reply_to_user_id": "493854798", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1005911696316293120", "edit_history_tweet_ids": ["1164056093217173504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CorradinoMineo", "id": "493854798"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163857114839834624"}], "created_at": "2019-08-21T06:06:14.000Z", "lang": "it", "id": "1164056093217173504"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215449852", "edit_history_tweet_ids": ["1164055943597953024"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T06:05:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1164055943597953024"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 40, "end": 55, "tag": "CrisidiGoverno"}, {"start": 56, "end": 70, "tag": "consultazioni"}, {"start": 71, "end": 90, "tag": "governogiallorosso"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/bp1XI7zRSb", "expanded_url": "https://www.adnkronos.com/fatti/politica/2019/08/20/sgarbi-boccia-conte-discorso-suicida_VNSiuR7RNGmEJOwLznB2mN.html", "display_url": "adnkronos.com/fatti/politica\u2026"}]}, "text": "Sgarbi boccia Conte: \"Discorso suicida\" #CrisidiGoverno #consultazioni #governogiallorosso https://t.co/bp1XI7zRSb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75538541", "edit_history_tweet_ids": ["1164055943564464128"], "created_at": "2019-08-21T06:05:38.000Z", "lang": "it", "id": "1164055943564464128"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60200446", "edit_history_tweet_ids": ["1164055819496906752"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T06:05:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1164055819496906752"}, {"text": "Directo en la sien de la cabeza inmunda de un defensor no solo del mayor mafioso (y cobarde suicida) que el Per\u00fa ha tenido, sino adem\u00e1s de todo corrupto fujiaprista. https://t.co/YiYGBjBXEy", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/YiYGBjBXEy", "expanded_url": "https://twitter.com/palidofuego111/status/1163236224645160962", "display_url": "twitter.com/palidofuego111\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 111, "probability": 0.9258, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072901285819662338", "edit_history_tweet_ids": ["1164055531243393026"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163236224645160962"}], "created_at": "2019-08-21T06:04:00.000Z", "lang": "es", "id": "1164055531243393026"}, {"text": "@lumorisi Guarda che se sei tu ad aver consigliato al tuo capo la mossa suicida della crisi di Governo, non ti servir\u00e0 leccargli il sedere in questo modo...", "in_reply_to_user_id": "433409100", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "288438849", "edit_history_tweet_ids": ["1164055303249416192"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lumorisi", "id": "433409100"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163820128439377920"}], "created_at": "2019-08-21T06:03:06.000Z", "lang": "it", "id": "1164055303249416192"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849286481126588417", "edit_history_tweet_ids": ["1164055256789127168"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T06:02:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1164055256789127168"}, {"text": "Una chiquilla de 16 a\u00f1os se suicida tras un tiempo de insultos y humillaciones por parte de la comunidad de Smash Bros.\n\nDe verdad, \u00bfHasta d\u00f3nde llegar\u00e1 esto? https://t.co/T84iR8r0Qn", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/T84iR8r0Qn", "expanded_url": "https://twitter.com/MevansOdyssey/status/1163763441540173825", "display_url": "twitter.com/MevansOdyssey/\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.8324, "type": "Other", "normalized_text": "Smash Bros"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "309187553", "edit_history_tweet_ids": ["1164055134646788097"], "created_at": "2019-08-21T06:02:25.000Z", "lang": "es", "id": "1164055134646788097"}, {"text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "176469983", "edit_history_tweet_ids": ["1164055090841444357"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "created_at": "2019-08-21T06:02:15.000Z", "lang": "es", "id": "1164055090841444357"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 89, "tag": "YoPateoAMulder"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "text": "RT @salvajedigital: Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppc\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138148850", "edit_history_tweet_ids": ["1164054955696824320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164017310174240768"}], "created_at": "2019-08-21T06:01:43.000Z", "lang": "es", "id": "1164054955696824320"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2493259808", "edit_history_tweet_ids": ["1164054723646971904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "created_at": "2019-08-21T06:00:47.000Z", "lang": "es", "id": "1164054723646971904"}, {"text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2157211838", "edit_history_tweet_ids": ["1164054665543262208"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "created_at": "2019-08-21T06:00:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1164054665543262208"}, {"text": "Meu alter ego se matou", "in_reply_to_user_id": "51893599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51893599", "edit_history_tweet_ids": ["1164054571460771840"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164054521137569792"}], "created_at": "2019-08-21T06:00:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1164054571460771840"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173884414", "edit_history_tweet_ids": ["1164054523645763585"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T06:00:00.000Z", "lang": "es", "id": "1164054523645763585"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "UngaUngaArmy"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.2764, "type": "Organization", "normalized_text": "UngaUngaArmy"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8191, "type": "Organization", "normalized_text": "EX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}]}, "text": "RT @joseluissariego: Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EX\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326258894", "edit_history_tweet_ids": ["1164054408533106689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163773310863368193"}], "created_at": "2019-08-21T05:59:32.000Z", "lang": "es", "id": "1164054408533106689"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "45271593", "edit_history_tweet_ids": ["1164054370301947904"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:59:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1164054370301947904"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "806587158756786176", "edit_history_tweet_ids": ["1164054098494283776"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "created_at": "2019-08-21T05:58:18.000Z", "lang": "es", "id": "1164054098494283776"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1358458357", "edit_history_tweet_ids": ["1164054090193801216"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T05:58:16.000Z", "lang": "es", "id": "1164054090193801216"}, {"text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "530893547", "edit_history_tweet_ids": ["1164053809435480064"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "created_at": "2019-08-21T05:57:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1164053809435480064"}, {"text": "Si lancia dal settimo piano: vigilessa morta suicida - Notizia Oggi Borgosesia https://t.co/bHUhuCHpet", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/bHUhuCHpet", "expanded_url": "https://notiziaoggi.it/cronaca/si-lancia-dal-settimo-piano-vigilessa-morta-suicida/", "display_url": "notiziaoggi.it/cronaca/si-lan\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945502508", "edit_history_tweet_ids": ["1164053781308497920"], "created_at": "2019-08-21T05:57:03.000Z", "lang": "it", "id": "1164053781308497920"}, {"text": "Si lancia dal settimo piano: vigilessa morta suicida - Notizia Oggi Borgosesia https://t.co/bHUhuCHpet", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/bHUhuCHpet", "expanded_url": "https://notiziaoggi.it/cronaca/si-lancia-dal-settimo-piano-vigilessa-morta-suicida/", "display_url": "notiziaoggi.it/cronaca/si-lan\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945502508", "edit_history_tweet_ids": ["1164053768679428097"], "created_at": "2019-08-21T05:57:00.000Z", "lang": "it", "id": "1164053768679428097"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101561685", "edit_history_tweet_ids": ["1164053482439135232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T05:55:51.000Z", "lang": "it", "id": "1164053482439135232"}, {"text": "pelo amor de deus 5 minutos de filme e j\u00e1 apareceu um bixo esquisito o rapaz se matou na frente da garota definitivamente \u00e9 de terror", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3155024644", "edit_history_tweet_ids": ["1164053373504671745"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7137, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "created_at": "2019-08-21T05:55:25.000Z", "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "lang": "pt", "id": "1164053373504671745"}, {"text": "Despu\u00e9s de 20 mil a\u00f1os mire por primera vez Escuadr\u00f3n Suicida jasjja cuando sale la segunda parte?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "186519232", "edit_history_tweet_ids": ["1164053332492771328"], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.7291, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-21T05:55:16.000Z", "lang": "es", "id": "1164053332492771328"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236480859", "edit_history_tweet_ids": ["1164053301052289025"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:55:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1164053301052289025"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "132392088", "edit_history_tweet_ids": ["1164053000496832512"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:53:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1164053000496832512"}, {"text": "RT @giuliomeotti: Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, g\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433604815", "edit_history_tweet_ids": ["1164052965331746816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "giuliomeotti", "id": "1968716312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162998602958024704"}], "created_at": "2019-08-21T05:53:48.000Z", "lang": "it", "id": "1164052965331746816"}, {"text": "Habr\u00eda m\u00e1s gente haciendo cola para patearlo que gente en el funeral del suicida https://t.co/UOdtBzbEYR", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/UOdtBzbEYR", "expanded_url": "https://twitter.com/dabugattas16/status/1163982069522948097", "display_url": "twitter.com/dabugattas16/s\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "710658600335712256", "edit_history_tweet_ids": ["1164052944813252613"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163982069522948097"}], "created_at": "2019-08-21T05:53:43.000Z", "lang": "es", "id": "1164052944813252613"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47238134", "edit_history_tweet_ids": ["1164052852035194880"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:53:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1164052852035194880"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001675840", "edit_history_tweet_ids": ["1164052622120124416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T05:52:26.000Z", "lang": "it", "id": "1164052622120124416"}, {"text": "Tantas ganas de vivir como un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "325085787", "edit_history_tweet_ids": ["1164052527526154240"], "created_at": "2019-08-21T05:52:04.000Z", "lang": "es", "id": "1164052527526154240"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099259383", "edit_history_tweet_ids": ["1164052280708087808"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:51:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1164052280708087808"}, {"text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2232660718", "edit_history_tweet_ids": ["1164052240753201152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "created_at": "2019-08-21T05:50:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1164052240753201152"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62168467", "edit_history_tweet_ids": ["1164052008627777536"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T05:50:00.000Z", "lang": "es", "id": "1164052008627777536"}, {"text": "RT @jfgamarraq: Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214569234", "edit_history_tweet_ids": ["1164051993670955008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163913133959864322"}], "created_at": "2019-08-21T05:49:56.000Z", "lang": "es", "id": "1164051993670955008"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1284568057", "edit_history_tweet_ids": ["1164051987245293573"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T05:49:55.000Z", "lang": "es", "id": "1164051987245293573"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2170959498", "edit_history_tweet_ids": ["1164051920941649920"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:49:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1164051920941649920"}, {"text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "855750247833907202", "edit_history_tweet_ids": ["1164051876956053504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "created_at": "2019-08-21T05:49:29.000Z", "lang": "it", "id": "1164051876956053504"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391562318", "edit_history_tweet_ids": ["1164051789186048001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T05:49:08.000Z", "lang": "it", "id": "1164051789186048001"}, {"text": "RT @Ian_Holovatiy: La gente NO se suicida por NO CREER en Dios.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390498081", "edit_history_tweet_ids": ["1164051670197776384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Ian_Holovatiy", "id": "1521341324"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980621649272832"}], "created_at": "2019-08-21T05:48:39.000Z", "lang": "es", "id": "1164051670197776384"}, {"text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120886489745768448", "edit_history_tweet_ids": ["1164051502836490240"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "created_at": "2019-08-21T05:47:59.000Z", "lang": "es", "id": "1164051502836490240"}, {"text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159295032077225985", "edit_history_tweet_ids": ["1164051401200349184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "created_at": "2019-08-21T05:47:35.000Z", "lang": "es", "id": "1164051401200349184"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732376542890885124", "edit_history_tweet_ids": ["1164050968968929280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "created_at": "2019-08-21T05:45:52.000Z", "lang": "es", "id": "1164050968968929280"}, {"text": "RT @GraceMedrano59: (1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te cho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732717476073639937", "edit_history_tweet_ids": ["1164050693801594881"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GraceMedrano59", "id": "1094014489551343617"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164035784002998273"}], "created_at": "2019-08-21T05:44:47.000Z", "lang": "es", "id": "1164050693801594881"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138190501", "edit_history_tweet_ids": ["1164050582790914048"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:44:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1164050582790914048"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "193818867", "edit_history_tweet_ids": ["1164050468596846592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T05:43:53.000Z", "lang": "it", "id": "1164050468596846592"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2805179552", "edit_history_tweet_ids": ["1164050459826544640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T05:43:51.000Z", "lang": "it", "id": "1164050459826544640"}, {"text": "@DanielaVegaVeg4 Cuando la muestran entrando al mar despues que hablo con Nefes se suicida pero en unos capitulos mas adelante se sabra si no la cortan", "in_reply_to_user_id": "1072526162600054784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "126480862", "edit_history_tweet_ids": ["1164050389605466112"], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5542, "type": "Person", "normalized_text": "Nefes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DanielaVegaVeg4", "id": "1072526162600054784"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164049286625222656"}], "created_at": "2019-08-21T05:43:34.000Z", "lang": "es", "id": "1164050389605466112"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144889900661202944", "edit_history_tweet_ids": ["1164050330063200256"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:43:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1164050330063200256"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332039967", "edit_history_tweet_ids": ["1164050023702835207"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:42:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1164050023702835207"}, {"text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4034276073", "edit_history_tweet_ids": ["1164049869599846400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "created_at": "2019-08-21T05:41:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1164049869599846400"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000462766833065984", "edit_history_tweet_ids": ["1164049663219122177"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:40:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1164049663219122177"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917197421221990400", "edit_history_tweet_ids": ["1164049648748834816"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T05:40:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1164049648748834816"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804645203067990016", "edit_history_tweet_ids": ["1164049619736834049"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T05:40:30.000Z", "lang": "es", "id": "1164049619736834049"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2766471181", "edit_history_tweet_ids": ["1164049570692784128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T05:40:19.000Z", "lang": "it", "id": "1164049570692784128"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "594150973", "edit_history_tweet_ids": ["1164049331093213191"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:39:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1164049331093213191"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3337186984", "edit_history_tweet_ids": ["1164049286541324288"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:39:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1164049286541324288"}, {"text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910847661", "edit_history_tweet_ids": ["1164049073781035008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "created_at": "2019-08-21T05:38:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1164049073781035008"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3772874001", "edit_history_tweet_ids": ["1164049072711503877"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T05:38:20.000Z", "lang": "es", "id": "1164049072711503877"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194208529", "edit_history_tweet_ids": ["1164048964557168641"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-21T05:37:54.000Z", "lang": "es", "id": "1164048964557168641"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "831498962599280641", "edit_history_tweet_ids": ["1164048935280926725"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:37:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1164048935280926725"}, {"text": "@2019admGabriel @msalazarcongres @MartinVizcarraC @elcomercio_peru Jajajjjj Jajajjjj ya quisieras que el panzon suicida hubiese hecho algo bueno sin robar...", "in_reply_to_user_id": "103033975", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "821465218140217344", "edit_history_tweet_ids": ["1164048925839560704"], "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 110, "probability": 0.4449, "type": "Other", "normalized_text": "panzon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "2019admGabriel", "id": "103033975"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "msalazarcongres", "id": "764219808145629184"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 50, "end": 66, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163984215182118912"}], "created_at": "2019-08-21T05:37:45.000Z", "lang": "es", "id": "1164048925839560704"}, {"text": "RT @brasilaomeio: \u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as quei\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "838214440378118145", "edit_history_tweet_ids": ["1164048921880141824"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.591, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.5871, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "brasilaomeio", "id": "1095298459069022208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163929841860788225"}], "created_at": "2019-08-21T05:37:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1164048921880141824"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2796836864", "edit_history_tweet_ids": ["1164048842876227584"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T05:37:25.000Z", "lang": "es", "id": "1164048842876227584"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727359010337337344", "edit_history_tweet_ids": ["1164048827978043392"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T05:37:22.000Z", "lang": "es", "id": "1164048827978043392"}, {"text": "@GustavoArthuzo @andrizek @dbandeira_ @riccardojoss imbecil \u00e9 voc\u00ea que n entende contexto algum e sai falando, o rizek discutiu com o Pet exatamente sobre isso, e os argumentos do rizek foram IDENTICOS ao seu, um genocida bla bla bla(p mim stalin matou foi pouco).\nlogo se vc concordam em argumento, voc\u00ea tb \u00e9 um imbecil? imbecil.", "in_reply_to_user_id": "922590077414465541", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2523827266", "edit_history_tweet_ids": ["1164048606862696448"], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.5123, "type": "Person", "normalized_text": "rizek"}, {"start": 180, "end": 184, "probability": 0.5956, "type": "Person", "normalized_text": "rizek"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.6115, "type": "Person", "normalized_text": "stalin"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gustavoarthuzo", "id": "1302382491026812928"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "andrizek", "id": "139183350"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "riccardojoss", "id": "24066133"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164012683731111942"}], "created_at": "2019-08-21T05:36:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1164048606862696448"}, {"text": "@jairbolsonaro E as fam\u00edlias dos inocentes que a pol\u00edcia do Rj matou semanas atr\u00e1s? N\u00e3o vi nenhum pronunciamento seu , ali\u00e1s seria novidade se isso acontecesse, vindo de quem enalteceu um torturador.", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "225979528", "edit_history_tweet_ids": ["1164048381494419456"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.2906, "type": "Other", "normalized_text": "Rj"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163812739472482306"}], "created_at": "2019-08-21T05:35:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1164048381494419456"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248874532", "edit_history_tweet_ids": ["1164048334727929857"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T05:35:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1164048334727929857"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2713787176", "edit_history_tweet_ids": ["1164048284224315392"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:35:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1164048284224315392"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089174832024035330", "edit_history_tweet_ids": ["1164048138266710016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T05:34:37.000Z", "lang": "it", "id": "1164048138266710016"}, {"text": "@sigridbazan Hay que apuntarse? Sacar ticket? Aunque con gusto hago triple cola, que ser\u00e1 mas larga que las del gobierno del suicida.", "in_reply_to_user_id": "54797928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299354980", "edit_history_tweet_ids": ["1164048037737615360"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163884001792286721"}], "created_at": "2019-08-21T05:34:13.000Z", "lang": "es", "id": "1164048037737615360"}, {"text": "@YaelAgustina15 Agustina 17 a\u00f1os su novio no la dejo salir al boliche el finde y se hace la pensamiento suicida ...", "in_reply_to_user_id": "851933021137666049", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2738159336", "edit_history_tweet_ids": ["1164047971543080960"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.3829, "type": "Person", "normalized_text": "Agustina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "YaelAgustina15", "id": "851933021137666049"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164045984760045569"}], "created_at": "2019-08-21T05:33:58.000Z", "lang": "es", "id": "1164047971543080960"}, {"text": "@wilsonwitzel @PMERJ N\u00e3o lamente NADA seu froxo, ele q fez por merecer, ele se suicidou para de ser nutella e querer agradar \u00e0 todos", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359487008", "edit_history_tweet_ids": ["1164047701987745792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 14, "end": 20, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163879768170872833"}], "created_at": "2019-08-21T05:32:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1164047701987745792"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067904972933787649", "edit_history_tweet_ids": ["1164047701572558848"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:32:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1164047701572558848"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3380511171", "edit_history_tweet_ids": ["1164047486627000320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T05:32:02.000Z", "lang": "it", "id": "1164047486627000320"}, {"text": "RT @felipefepacivil: Quando leio a cr\u00edtica: \"Policial reagiu e matou bandido\" soa tanto quanto:\n\nm\u00e9dico fez cirurgia \nbombeiro salvou vidas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66748597", "edit_history_tweet_ids": ["1164047466083364864"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "felipefepacivil", "id": "235519679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163909629862195211"}], "created_at": "2019-08-21T05:31:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1164047466083364864"}, {"text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "246781187", "edit_history_tweet_ids": ["1164047407174361090"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "created_at": "2019-08-21T05:31:43.000Z", "lang": "es", "id": "1164047407174361090"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960815046426333184", "edit_history_tweet_ids": ["1164047359757697024"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:31:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1164047359757697024"}, {"text": "Me parece que en @PSOE  no se acaban de percatar de lo arriesgado que puede ser repetir elecciones. Igual van a una maniobra suicida as\u00ed, alegremente...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "163893502", "edit_history_tweet_ids": ["1164047173920677888"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 22, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-08-21T05:30:47.000Z", "lang": "es", "id": "1164047173920677888"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830740064925843456", "edit_history_tweet_ids": ["1164047078240194565"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:30:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1164047078240194565"}, {"text": "N\u00c3O FESTEJO A MORTE DE NINGU\u00c9M\n\nBem, \"abater\" um moleque suicida de 20 anos com uma arma de brinquedo n\u00e3o deve ter sido t\u00e3o dif\u00edcil para um monte her\u00f3is, n\u00e9 n\u00e3o! O Governador deveria primeiro lamentar ter de... https://t.co/wUVymr8ltt", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/wUVymr8ltt", "expanded_url": "https://www.facebook.com/joaoflausinoneto/posts/2655515614461716", "display_url": "facebook.com/joaoflausinone\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "180839582", "edit_history_tweet_ids": ["1164047039858188288"], "created_at": "2019-08-21T05:30:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1164047039858188288"}, {"text": "RT @francofontana43: Un fenomeno allarmante e inquietante: in Francia si suicida un poliziotto ogni 5 giorni.\nIn venti anni i suicidi sono\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210934030", "edit_history_tweet_ids": ["1164047025954070528"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "francofontana43", "id": "437533038"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164036036185509888"}], "created_at": "2019-08-21T05:30:12.000Z", "lang": "it", "id": "1164047025954070528"}, {"text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/zWoepLBvKQ https://t.co/N2j4yXmXPm", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/zWoepLBvKQ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBbRDy", "display_url": "dlvr.it/RBbRDy"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/N2j4yXmXPm", "expanded_url": "https://twitter.com/News_Ecuador/status/1164046988268060672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N2j4yXmXPm", "media_key": "3_1164046986565181441"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231211901", "edit_history_tweet_ids": ["1164046988268060672"], "created_at": "2019-08-21T05:30:03.000Z", "lang": "es", "id": "1164046988268060672"}, {"text": "RT @jgprates: A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162092271", "edit_history_tweet_ids": ["1164046962955608064"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8227, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 60, "end": 68, "probability": 0.9847, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jgprates", "id": "75128118"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163987871897964545"}], "created_at": "2019-08-21T05:29:57.000Z", "lang": "pt", "id": "1164046962955608064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900310491414790146", "edit_history_tweet_ids": ["1164046955405873153"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T05:29:55.000Z", "lang": "it", "id": "1164046955405873153"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153625114", "edit_history_tweet_ids": ["1164046843677958144"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:29:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1164046843677958144"}, {"text": "RT @MPenikas: @Stefano15691884 @m_spagna @ferrandomau @PastadelC @Sabina1956 @LauraGio_75 @battistabd @74_pippo @UbertiniU @desyraf70 @Napo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2341083257", "edit_history_tweet_ids": ["1164046813969752065"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Stefano15691884", "id": "882171761982418944"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "m_spagna", "id": "2414699069"}, {"start": 41, "end": 53, "username": "ferrandomau", "id": "3114070775"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "PastadelC", "id": "1114304565552263168"}, {"start": 65, "end": 76, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 77, "end": 89, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 90, "end": 101, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 102, "end": 111, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 112, "end": 122, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 123, "end": 133, "username": "desyraf70", "id": "802200796368687105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163921182644736002"}], "created_at": "2019-08-21T05:29:22.000Z", "lang": "it", "id": "1164046813969752065"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999070712584384512", "edit_history_tweet_ids": ["1164046589012447232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T05:28:28.000Z", "lang": "it", "id": "1164046589012447232"}, {"text": "@Leandroerosana @_OtakusBrasil E os inocentes que o Kira matou? Se ele matasse s\u00f3 vagabundo eu n\u00e3o est\u00e1 nem a\u00ed,agora matar o pr\u00f3prio L ,no m\u00ednimo ele \u00e9 perturbado,e esse senso de justi\u00e7a \u00e9 imoral e anti-\u00e9tico", "in_reply_to_user_id": "171735807", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139356330043613184", "edit_history_tweet_ids": ["1164046565364961281"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.7694, "type": "Person", "normalized_text": "Kira"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Leandroerosana", "id": "171735807"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163882409487716352"}], "created_at": "2019-08-21T05:28:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1164046565364961281"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1978729974", "edit_history_tweet_ids": ["1164046533853102080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T05:28:15.000Z", "lang": "it", "id": "1164046533853102080"}, {"text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945645864823021568", "edit_history_tweet_ids": ["1164046250771177473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "created_at": "2019-08-21T05:27:07.000Z", "lang": "es", "id": "1164046250771177473"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "ebook"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.7769, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}]}, "text": "RT @ConchiAragonP: \u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego forma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "807209261893873665", "edit_history_tweet_ids": ["1164046137231335424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163907000645967873"}], "created_at": "2019-08-21T05:26:40.000Z", "lang": "es", "id": "1164046137231335424"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}]}, "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2183863684", "edit_history_tweet_ids": ["1164045984982282240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "created_at": "2019-08-21T05:26:04.000Z", "lang": "it", "id": "1164045984982282240"}, {"text": "RT @cherovapete_: En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay fami\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082392691701370881", "edit_history_tweet_ids": ["1164045838676615168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "cherovapete_", "id": "378266440"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163980929427214338"}], "created_at": "2019-08-21T05:25:29.000Z", "lang": "es", "id": "1164045838676615168"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51451682", "edit_history_tweet_ids": ["1164045625878556672"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:24:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1164045625878556672"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3657440836", "edit_history_tweet_ids": ["1164045481560989697"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T05:24:04.000Z", "lang": "es", "id": "1164045481560989697"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "463007851", "edit_history_tweet_ids": ["1164045337780281344"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:23:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1164045337780281344"}, {"text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/1ARl1Xo9as", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/1ARl1Xo9as", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/324667-estados-unidos-acusado-mayor-fraude-alimentos-organicos-suicidarse", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/324\u2026"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985189257655484417", "edit_history_tweet_ids": ["1164045300874534912"], "created_at": "2019-08-21T05:23:21.000Z", "lang": "es", "id": "1164045300874534912"}, {"text": "RT @ActualidadRT: Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/iJUwSW\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "390427246", "edit_history_tweet_ids": ["1164045295149301760"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 91, "probability": 0.9192, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU. poco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ActualidadRT", "id": "100731315"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164025853589766144"}], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-21T05:23:19.000Z", "lang": "es", "id": "1164045295149301760"}, {"text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "829850807306698753", "edit_history_tweet_ids": ["1164045192242061313"], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-21T05:22:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1164045192242061313"}, {"text": "RT @Emlia05162795: Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha T\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481465406", "edit_history_tweet_ids": ["1164045168108081152"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5943, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Emlia05162795", "id": "1114138363731283968"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1164028795285835776"}], "created_at": "2019-08-21T05:22:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1164045168108081152"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722696214756659200", "edit_history_tweet_ids": ["1164045053335101440"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T05:22:22.000Z", "lang": "es", "id": "1164045053335101440"}, {"text": "RT @palidofuego111: Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "101160484", "edit_history_tweet_ids": ["1164045053196722177"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9271, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "palidofuego111", "id": "281913797"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163949615026266113"}], "created_at": "2019-08-21T05:22:22.000Z", "lang": "es", "id": "1164045053196722177"}, {"text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2704510855", "edit_history_tweet_ids": ["1164044890101170176"], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "created_at": "2019-08-21T05:21:43.000Z", "lang": "es", "id": "1164044890101170176"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 1424, "tweet_count": 24997, "listed_count": 0}, "username": "itsnno_", "location": "udicity", "name": "naya\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56\u2b50", "id": "918180093746348033"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 55772, "following_count": 1292, "tweet_count": 44351, "listed_count": 107}, "username": "BryannaNasck", "location": "Tatu\u00ed, Brasil", "name": "Bryanna Nasck", "id": "112262977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 550, "tweet_count": 5852, "listed_count": 0}, "username": "VALENTINO99", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rodolfo Valentino/Jack Sparrow", "id": "68980200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "username": "salvajedigital", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 342, "tweet_count": 36144, "listed_count": 2}, "username": "astrwnauta", "location": "to na disney", "name": "duda;\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "909560122900443136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "username": "diogosj", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "name": "Diogo Santos", "id": "178937349"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 141, "tweet_count": 7679, "listed_count": 1}, "username": "pradoeumesmo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "matheus", "id": "594892565"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1509595, "following_count": 602, "tweet_count": 120602, "listed_count": 0}, "username": "Kefera", "name": "K\u00e9fera", "id": "37545509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1611, "following_count": 2209, "tweet_count": 72818, "listed_count": 60}, "username": "marcelo_arsan", "location": "Recife, Brasil", "name": "Marcelo Ara\u00fajo", "id": "1489061934"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6076, "following_count": 6130, "tweet_count": 9882, "listed_count": 0}, "username": "brasilaomeio", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "JoaoPacheco\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "1095298459069022208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 64, "tweet_count": 18331, "listed_count": 6}, "username": "ketelodicoafa", "location": "Cat\u00e2nia, Sic\u00edlia", "name": "Mariarosa Di  Dio", "id": "3632565147"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "username": "VittorioSgarbi", "location": "mai nello stesso luogo", "name": "Vittorio Sgarbi", "id": "201658727"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 714, "tweet_count": 13200, "listed_count": 0}, "username": "gabrielc9rdoso", "name": "gabi", "id": "1000094496808493056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 238, "tweet_count": 3375, "listed_count": 7}, "username": "lelemafalda", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Let\u00edcia", "id": "73891577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5063, "following_count": 3827, "tweet_count": 97661, "listed_count": 7}, "username": "stylesplebeu", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc94", "id": "2288275904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 234, "tweet_count": 3691, "listed_count": 0}, "username": "rickexagerado", "location": "Suzano, Brasil", "name": "Rick \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "802259507464327169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6579, "following_count": 1122, "tweet_count": 7128, "listed_count": 110}, "username": "Seguritecnia", "location": "Madrid. Espa\u00f1a ( Spain)", "name": "Seguritecnia", "id": "209567803"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16752, "following_count": 16875, "tweet_count": 56164, "listed_count": 1}, "username": "Rebolsominia", "name": "Co\u03b9\u0455\u03b9\u0274\u043d@do\u0432ol\u0455o\u0274\u03b1ro", "id": "1043265887959228416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 3222, "tweet_count": 61534, "listed_count": 0}, "username": "Emlia05162795", "location": "Santos, Brasil", "name": "Em\u00edlia", "id": "1114138363731283968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1612, "tweet_count": 5579, "listed_count": 0}, "username": "jottaperocha", "location": "Graja\u00fa, Rio de Janeiro", "name": "Jottinha", "id": "4878312130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 346, "tweet_count": 206, "listed_count": 0}, "username": "GratidaoJl", "name": "Duda\u2764", "id": "1159649237329727490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 226, "tweet_count": 37900, "listed_count": 0}, "username": "izzymvb", "location": "021", "name": "Isabelle", "id": "2865890496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 380, "tweet_count": 17963, "listed_count": 0}, "username": "my_4maiari", "location": "Boa viagem", "name": "mai", "id": "799365024343085056"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 75, "tweet_count": 5611, "listed_count": 0}, "username": "kangbeaar", "name": "marianna", "id": "1074460359950589958"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 162, "tweet_count": 10009, "listed_count": 1}, "username": "charlie0960mz", "name": "Michela Zanelli", "id": "2973184775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3818, "following_count": 3920, "tweet_count": 272126, "listed_count": 71}, "username": "Ariel2575", "name": "Ariela \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "174643719"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 4989, "tweet_count": 80966, "listed_count": 4}, "username": "IPlebeo", "location": "Milan, MI", "name": "Il Plebeo\u00ae", "id": "1005911696316293120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2378, "following_count": 1845, "tweet_count": 143679, "listed_count": 8}, "username": "myouipinks", "name": "Suzi", "id": "149613571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 3143, "tweet_count": 31711, "listed_count": 15}, "username": "blckpnkhot", "location": "bp / bangtan / song joongki", "name": "azzy", "id": "1030165671370473474"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 7235, "following_count": 1103, "tweet_count": 139020, "listed_count": 10}, "username": "eufelipebf", "location": "Complexo do Alem\u00e3o, Rj", "name": "felipe b\u0251fr\u0251n \u2014 CRIA DO CPX", "id": "75172858"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2978, "following_count": 3243, "tweet_count": 201342, "listed_count": 37}, "username": "morelbabrito", "location": "Venezuela", "name": "Morelba Brito", "id": "150665250"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23879, "following_count": 934, "tweet_count": 35912, "listed_count": 344}, "username": "franibar10", "name": "Francisco Ibarra", "id": "115762625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8145, "following_count": 6563, "tweet_count": 34004, "listed_count": 0}, "username": "therogersz", "location": "beacon hills", "name": "nana.", "id": "992168754577625089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4455, "following_count": 4964, "tweet_count": 243167, "listed_count": 17}, "username": "Bat_wittero", "location": "Gotham City", "name": "\ud83e\udd87 Bat-uitero\ud83c\udccf", "id": "902896538061561857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 176, "tweet_count": 28676, "listed_count": 20}, "username": "FulanoNosequien", "location": "Nunca", "name": "Fulano Nosequi\u00e9n", "id": "974872015"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1339, "tweet_count": 52097, "listed_count": 0}, "username": "basso_nora", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "Nori Basso", "id": "901629066004094976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "username": "AdrianRavier", "location": "Argentina", "name": "Adrian Ravier", "id": "400253569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 1333, "tweet_count": 45534, "listed_count": 1}, "username": "gwshostage", "name": "m a r i a", "id": "505093385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1426, "tweet_count": 11325, "listed_count": 0}, "username": "CarlosAfonsode2", "location": "Belo Horizonte-MG/ Brasil", "name": "Carlos\ud83c\udd70\ufe0fFonso #Vote13", "id": "702626565201534977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27998, "following_count": 26631, "tweet_count": 1419323, "listed_count": 248}, "username": "dpiloncita", "location": "Caracas", "name": "Rebeca Brice\u00f1o", "id": "141940558"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 3098, "tweet_count": 67106, "listed_count": 6}, "username": "calamitouslov", "location": "now and forever... post love.", "name": "the man who can't be moved.", "id": "950303210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 781, "tweet_count": 40123, "listed_count": 4}, "username": "claryherondale", "name": "jo \u00e9 13", "id": "3206860348"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 5, "tweet_count": 12699, "listed_count": 0}, "username": "agata_cossu", "name": "agata cossu", "id": "1076144186"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1595, "following_count": 1395, "tweet_count": 235220, "listed_count": 2}, "username": "NikaRos2019", "name": "\ud83c\udfc6 \ud83c\udfc6 M\u00f3nica \ud83d\udc95\ud83d\udc08 \ud83e\uddc9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "835494612026421248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 723, "tweet_count": 32606, "listed_count": 14}, "username": "orphanblck", "name": "kassia", "id": "1064572070049263618"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 660, "tweet_count": 54529, "listed_count": 2}, "username": "Antonio73096704", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Antonio", "id": "4055725683"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 183, "tweet_count": 45097, "listed_count": 6}, "username": "ivoARMANDI", "location": "Torneremo al 100%", "name": "ivo ARMANDI", "id": "273808150"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1548, "tweet_count": 207385, "listed_count": 26}, "username": "samaniel61", "name": "Amet Rubinos", "id": "775909384463458305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37961, "following_count": 4020, "tweet_count": 24228, "listed_count": 166}, "username": "palidofuego111", "location": "New York / Lima", "name": "Juan Manuel Robles \ud83c\udff3", "id": "281913797"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 593, "tweet_count": 11723, "listed_count": 1}, "username": "Segislab", "location": "Aqui (S'assenyala el nas)", "name": "Protoplasma", "id": "303846299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 737, "tweet_count": 10079, "listed_count": 12}, "username": "Hinohouse", "location": "Honeyside s/n, Riften, Skyrim", "name": "Jordi / Zer", "id": "309187553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1256, "tweet_count": 19194, "listed_count": 1}, "username": "Alexseafisher", "location": "Recife, Brasil", "name": "L\u00e9o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1438706952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 299, "tweet_count": 9603, "listed_count": 0}, "username": "ztec123", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "Eduardo \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "3397941009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 750, "tweet_count": 18906, "listed_count": 0}, "username": "Cyber_Macrow", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Cyber Macrow", "id": "601465661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1319, "tweet_count": 31311, "listed_count": 0}, "username": "clarteaga1", "location": "La Plata, Argentina", "name": "Carmenza", "id": "118552653"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 289, "tweet_count": 17177, "listed_count": 0}, "username": "sofiaraujop", "location": "Recife ", "name": "Sofia", "id": "322934943"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 134, "tweet_count": 1387, "listed_count": 0}, "username": "MARIAAP90829225", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "MARIA MARCHESE", "id": "1080451267217031169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1252, "tweet_count": 205963, "listed_count": 7}, "username": "naturaliars", "location": "\u2744\ufe0f", "name": "jenn \u2602\ufe0e", "id": "84866661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2221, "following_count": 3146, "tweet_count": 17456, "listed_count": 0}, "username": "MarianoQuiroga1", "location": "Argentina del Centro ", "name": "Mariano Quiroga", "id": "288381184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 715, "tweet_count": 44928, "listed_count": 2}, "username": "Ja_aquibaby", "location": "Cambridge, England", "name": "andreaAAAAAAAAAAAA", "id": "704983608830857216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1040, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}, "username": "__badandboujee_", "location": "vialonga ", "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52 \u263d", "id": "1000405177877360640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 3533, "tweet_count": 21244, "listed_count": 0}, "username": "Alessan22445598", "location": "Matozinhos MG", "name": "Alessandra Araujo", "id": "1090654542398668801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16663, "following_count": 7602, "tweet_count": 32615, "listed_count": 11}, "username": "Crissrc", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "CHRISS", "id": "977505629660213248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3050, "following_count": 604, "tweet_count": 64109, "listed_count": 6}, "username": "ineslealsilva99", "location": "Porto, Portugal", "name": "\u2110\ud835\udcc3\ud835\udc52\u0302\ud835\udcc8 \u2112\ud835\udc52\ud835\udcb6\ud835\udcc1.", "id": "4149338352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 257, "tweet_count": 127987, "listed_count": 9}, "username": "SylvieTropez", "location": "Funzionario stato in pensione", "name": "Sylvie Tropez", "id": "474636826"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3437, "following_count": 3261, "tweet_count": 230161, "listed_count": 0}, "username": "sardinha_rose", "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1139635021667622912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 263, "tweet_count": 11888, "listed_count": 0}, "username": "CdeCabe", "name": "Cabe Franco", "id": "562336789"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 287, "tweet_count": 804, "listed_count": 1}, "username": "tobimiranda2001", "name": "Tobias Miranda", "id": "2753043130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 794, "tweet_count": 55157, "listed_count": 0}, "username": "iambrennoo", "location": "puta que pariu", "name": "Brenin", "id": "1145408420096434176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 205, "tweet_count": 1056, "listed_count": 0}, "username": "JoaoCecim_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Vitor Cecim", "id": "882713978018967555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}, "username": "bellaffc_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "beLLa", "id": "2963171511"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 992, "tweet_count": 26927, "listed_count": 0}, "username": "celsonasto", "location": "S\u00e3o Paulo-Brasil", "name": "Celso insano.\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "id": "42202677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 361, "tweet_count": 19629, "listed_count": 0}, "username": "dr_anzuelo", "name": "Dr Anzuelo", "id": "4838835292"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 669, "tweet_count": 310564, "listed_count": 112}, "username": "PaoloX68", "location": "Italy 44\u00b027'18''N_11\u00b016'20''E", "name": "Non so_non ricordo", "id": "96340114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33130, "following_count": 35253, "tweet_count": 140485, "listed_count": 110}, "username": "AndCappe", "location": "Roma", "name": "AndreaCappe", "id": "417947467"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 441, "tweet_count": 96223, "listed_count": 5}, "username": "madwomanartt", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "ana | COMISSIONS OPEN", "id": "284711825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 1821, "tweet_count": 41490, "listed_count": 0}, "username": "SalvatoreBelliz", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Salvo .. vi basta! \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "609431082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 257, "tweet_count": 6294, "listed_count": 0}, "username": "mil996cb", "name": "3000 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83e\udd34\ud83c\udffe", "id": "1021966568945803266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 102, "tweet_count": 726, "listed_count": 0}, "username": "EdnaRaquel1", "name": "Edna Raquel", "id": "983343415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 352, "tweet_count": 78892, "listed_count": 2}, "username": "SinShowTv", "name": "SinShow Tv", "id": "4289297919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2486, "following_count": 4960, "tweet_count": 82635, "listed_count": 9}, "username": "JJDSRicardo", "name": "Jos\u00e9 Joaquim Lula da Silva", "id": "242495326"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1635, "following_count": 521, "tweet_count": 20850, "listed_count": 0}, "username": "polochumbo21", "name": "Marx do Sert\u00e3o", "id": "555046551"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 810, "tweet_count": 79756, "listed_count": 19}, "username": "S0FTSOPH", "location": "SP", "name": "cuenta inactiva: ughdopil", "id": "1625599152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 490, "tweet_count": 38993, "listed_count": 1}, "username": "davidnolla", "location": "Madrid", "name": "Nolla \ud83e\udd0d Twice", "id": "1029691866856480768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2689, "following_count": 5000, "tweet_count": 61695, "listed_count": 0}, "username": "TconNelson", "name": "TconNelson", "id": "885549109276536833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1408, "tweet_count": 38668, "listed_count": 2}, "username": "vitoramaciel", "name": "Vitor Maciel \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "2358138349"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26729, "following_count": 2255, "tweet_count": 47929, "listed_count": 130}, "username": "lolaferreira", "location": "Rio", "name": "Lola Ferreira", "id": "15523423"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1252, "tweet_count": 132298, "listed_count": 0}, "username": "castro_ben", "location": "Brasil", "name": "Ben\u00ea de Castro", "id": "324444847"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 564, "tweet_count": 45891, "listed_count": 3}, "username": "juahumana", "location": "Brazil", "name": "jujuba", "id": "1311616292"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1114, "tweet_count": 263593, "listed_count": 12}, "username": "MarinesMoura", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Marines Lula da Silva", "id": "443935633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 4714, "tweet_count": 11246, "listed_count": 1}, "username": "FaustoRochars", "location": "Extremo Sul d Lugar Nenhum/POA", "name": "Fausto Rocha", "id": "923218727809769474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 763, "tweet_count": 57186, "listed_count": 0}, "username": "emillidarosa", "name": "emilli", "id": "2645345739"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 130, "tweet_count": 4133, "listed_count": 0}, "username": "kdulee", "name": "duka", "id": "908847092"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 999, "tweet_count": 43425, "listed_count": 1}, "username": "_thataluna", "location": "Ilha do Governador, Rio de Jan", "name": "Thamyres Luna", "id": "915572614759886849"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1031, "tweet_count": 1066, "listed_count": 0}, "username": "xelamig", "location": "Vallemi", "name": "ale miranda", "id": "328255437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 1919, "tweet_count": 11986, "listed_count": 6}, "username": "HadBrunstein", "location": "Luque, Paraguay.", "name": "Hadhara Brunstein", "id": "243719541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 524, "tweet_count": 165974, "listed_count": 33}, "username": "Bahtcheman", "name": "Brabara", "id": "84976688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 601, "tweet_count": 87495, "listed_count": 2}, "username": "bebelo54", "location": "Novo Egito", "name": "Nathally", "id": "2490717645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1997, "following_count": 1930, "tweet_count": 59479, "listed_count": 0}, "username": "Cxrlu", "location": "Cf city 022", "name": "CXRLU", "id": "725500042879066112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1833, "tweet_count": 103459, "listed_count": 2}, "username": "Mauriccio", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "d[-_-]b", "id": "27186012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 353, "tweet_count": 2126, "listed_count": 0}, "username": "Milykari18", "location": "Lima, Peru", "name": "Mily Karina", "id": "315447799"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 676, "tweet_count": 22015, "listed_count": 0}, "username": "JharolFC", "location": "Chincha Alta - Per\u00fa", "name": "Henry Fajardo Alianza va Salir Campe\u00f3n \ud83d\udc99", "id": "382137919"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 437, "tweet_count": 8677, "listed_count": 4}, "username": "ANIANKA10", "location": "argentina", "name": "Giselaa", "id": "164883697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "username": "Winston_Dunhill", "location": "Buenos Aires, Peronia", "name": "Winston", "id": "1114590254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 804, "tweet_count": 40763, "listed_count": 0}, "username": "cahbalbiino", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83c\udf38\ud83d\udc98", "id": "599528383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1025, "tweet_count": 84376, "listed_count": 14}, "username": "MileyIsVegan", "name": "Angel", "id": "774773975830433792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4244, "following_count": 3683, "tweet_count": 16501, "listed_count": 4}, "username": "Rakresende", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u2660\ufe0fDAMAS DE A\u00c7O\u2660\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "3058335912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 139, "tweet_count": 10316, "listed_count": 7}, "username": "ste_castellazzi", "name": "Stefania Castellazzi", "id": "1701151104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 536, "tweet_count": 3189, "listed_count": 2}, "username": "PaidoLucass", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "name": "Lennon \u26a1\ufe0f\ud83d\ude80", "id": "903055400941080577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2717, "following_count": 3603, "tweet_count": 145275, "listed_count": 0}, "username": "monicaa_bcn", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Moni Abella Barcelona \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \u2708\ufe0f \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "726010718403829760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 745, "tweet_count": 25251, "listed_count": 0}, "username": "ClaudioStel", "location": "Macerata Campania, Campania", "name": "Claudio Stellato \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1033772864250564610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 4626, "tweet_count": 39596, "listed_count": 5}, "username": "max_ronchi", "name": "m@verick", "id": "2884530100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 2455, "tweet_count": 27936, "listed_count": 0}, "username": "Roberto40190428", "location": "San Fernando, Argentina", "name": "Roberto", "id": "1151183929082298368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15229, "following_count": 10532, "tweet_count": 31627, "listed_count": 3}, "username": "GraceMedrano59", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "name": "Grace \ud83d\udc9a \u270c\ud83c\udffc", "id": "1094014489551343617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2809, "following_count": 1300, "tweet_count": 100243, "listed_count": 2}, "username": "halleoa_", "location": "046 ", "name": "hal", "id": "1864504986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1769, "tweet_count": 68278, "listed_count": 0}, "username": "Igiselef", "location": "Fortaleza, Brazil", "name": "waymond wang", "id": "857567965046337536"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 1150, "tweet_count": 19812, "listed_count": 0}, "username": "gm30048", "location": "Italia", "name": "Giovanni", "id": "900345126752571393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 364, "tweet_count": 18591, "listed_count": 0}, "username": "antonialaco00", "name": "antonialaco00", "id": "554692629"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 631, "tweet_count": 83047, "listed_count": 3}, "username": "Aru_Rome", "location": "Paraguay ", "name": "Ara \ud83d\udd25", "id": "217475777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483721, "following_count": 244, "tweet_count": 99870, "listed_count": 158}, "username": "cherovapete_", "location": "En una Pokebola.", "name": "Forever tekorei", "id": "378266440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 312, "tweet_count": 25375, "listed_count": 11}, "username": "Cattaruzza1978", "location": "Sedico, Veneto", "name": "Luca Cattaruzza Pino", "id": "829535312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 1554, "tweet_count": 46763, "listed_count": 2}, "username": "2009Daria", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Rumore del mare", "id": "366053697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 979, "tweet_count": 8510, "listed_count": 4}, "username": "viviinderwelt", "location": "Belo Horizonte", "name": "Vivi Torquetti", "id": "27840714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 3781, "tweet_count": 32988, "listed_count": 0}, "username": "th4isff", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc2c \ud835\udc05\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2c", "id": "773499200344563714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 1122, "tweet_count": 8319, "listed_count": 0}, "username": "LarryGhouls", "location": "inferninho", "name": "Lena :p :D", "id": "406328521"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207212, "following_count": 186116, "tweet_count": 289857, "listed_count": 218}, "username": "Iammoremylrds", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA", "id": "1678786722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 2898, "tweet_count": 103763, "listed_count": 7}, "username": "miguelsabat", "location": "Houston, TX", "name": "Miguel S\u00e1bat D\u00edaz \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83d\ude37\ud83c\udfcd", "id": "143602047"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2610, "following_count": 2888, "tweet_count": 130131, "listed_count": 3}, "username": "Manu90912154", "location": "Minas Gerais", "name": "Manoelina \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf722", "id": "1030796929347870720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 311, "tweet_count": 14839, "listed_count": 0}, "username": "ChiaraCh", "name": "Chiara", "id": "2200948085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 492, "tweet_count": 52095, "listed_count": 29}, "username": "justfastF1", "name": "justfast", "id": "1459440192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 3807, "tweet_count": 53969, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel_2049", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Santos", "id": "92268369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3865, "following_count": 4434, "tweet_count": 4034, "listed_count": 2}, "username": "zetenascimenti", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Zete", "id": "1059150815515033601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28760, "following_count": 3346, "tweet_count": 43786, "listed_count": 671}, "username": "ramalhoorg", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Luciano Ramalho 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "154915461"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 305, "tweet_count": 9746, "listed_count": 0}, "username": "rrafashe", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "GRRafa", "id": "759364437857931264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 322, "tweet_count": 11397, "listed_count": 0}, "username": "aguuiarlari", "name": "La ri", "id": "2458948275"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5156, "following_count": 5149, "tweet_count": 43158, "listed_count": 0}, "username": "prgeorgesifv", "location": "Caldas Novas, Brasil", "name": "Georges H Machado", "id": "1601264533"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 466, "tweet_count": 8153, "listed_count": 0}, "username": "LeVeloso_S", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Panda \ud83d\udc3c", "id": "3321886174"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 22, "tweet_count": 16756, "listed_count": 0}, "username": "lella_c", "location": "Italy", "name": "Lella C", "id": "24387131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1966, "following_count": 1030, "tweet_count": 148026, "listed_count": 26}, "username": "m4rkhoz", "location": "Ourense, GZ.", "name": "o Marcos arrepiante \ud83c\udf83\ud83d\udeb2\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "953254784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1886, "following_count": 1536, "tweet_count": 13573, "listed_count": 10}, "username": "JoseRodRibeiro", "location": "Esposende, Portugal", "name": "Jos\u00e9 R. Ribeiro", "id": "3330003107"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4205, "following_count": 3413, "tweet_count": 216048, "listed_count": 14}, "username": "madmantw", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "Jay Girl, cadela dele", "id": "602204677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8386, "following_count": 3462, "tweet_count": 30228, "listed_count": 94}, "username": "jeanstruck", "location": "Bonn, Alemanha", "name": "Jean-Philip Struck", "id": "68739884"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5801, "following_count": 4746, "tweet_count": 65256, "listed_count": 3}, "username": "ifavjensen", "name": "joy", "id": "3130173633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 337, "tweet_count": 59780, "listed_count": 0}, "username": "wallsjulie", "name": "J\u00falia Paredes", "id": "310925238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 310, "tweet_count": 31367, "listed_count": 0}, "username": "ViniciusOlivvei", "location": "Rj", "name": "Vinicius", "id": "2216977008"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1031281, "following_count": 1055, "tweet_count": 86552, "listed_count": 2587}, "username": "jeanwyllys_real", "name": "Jean Wyllys", "id": "111123176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 339, "tweet_count": 1583, "listed_count": 0}, "username": "aliz251", "location": "Republica Argentina, C.A.B.A.", "name": "alicia zaenz", "id": "1076774599"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 16068, "following_count": 2549, "tweet_count": 81481, "listed_count": 330}, "username": "ugtcatalunya", "location": "\u00dcT: 41.375291,2.17035", "name": "UGT de Catalunya", "id": "8310642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4187, "following_count": 3799, "tweet_count": 165482, "listed_count": 1}, "username": "HEINIK3N", "location": "caxias rj", "name": "heini quem?", "id": "909580424669691904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 341, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}, "username": "MIOCID38139167", "name": "MIOCID", "id": "1144191760475840512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 76, "tweet_count": 73680, "listed_count": 8}, "username": "MartaSinH83", "name": "Marta sin H", "id": "3986669476"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 195, "tweet_count": 8450, "listed_count": 0}, "username": "T_r_i_s_t_e__", "location": "Vale de Cavalos", "name": "Pomba", "id": "2493151489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20824, "following_count": 6627, "tweet_count": 57399, "listed_count": 5}, "username": "SozinhaSolita", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Sozinha, solit\u00e1ria e vazia.", "id": "3387628131"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 125, "tweet_count": 30720, "listed_count": 0}, "username": "CharlesAJS", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "name": "Charles AJS", "id": "615515956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5585, "following_count": 5465, "tweet_count": 26275, "listed_count": 19}, "username": "DavidsiciliaA", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "David Sicilia-Portadas", "id": "998321879537635329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "username": "ConchiAragonP", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 260, "tweet_count": 20744, "listed_count": 2}, "username": "fialhowski", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "DROOPY BLONDIE", "id": "74880126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 885, "tweet_count": 6472, "listed_count": 0}, "username": "rafaelfox1983", "location": "Porassunganhanbaga LL", "name": "Rafaelfox", "id": "983359684076867586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 563, "tweet_count": 66599, "listed_count": 1}, "username": "eumouram", "location": "Brasil - Rio de Janeiro", "name": "MoniqueMoura", "id": "345155379"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 4306, "tweet_count": 16167, "listed_count": 0}, "username": "azul_guerreiro", "location": "Belo Horizonte", "name": "Jo\u00e3o Paulo Andrade", "id": "151254289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 240, "tweet_count": 9809, "listed_count": 0}, "username": "Azucenav56", "name": "Azucena V", "id": "373109641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1189, "tweet_count": 41642, "listed_count": 20}, "username": "Viky66jane", "location": "Lazio", "name": "Vittoria", "id": "742094210447335424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 1312, "tweet_count": 110661, "listed_count": 21}, "username": "LuMcleanLiveMjJ", "name": "\ud83c\udff4VaiCorinthians22", "id": "21770669"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 890, "following_count": 1168, "tweet_count": 218237, "listed_count": 26}, "username": "Seren_Dipity37", "location": "Caracas. - #DeTodoUnPoco", "name": "Sereni", "id": "1439396894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 2336, "tweet_count": 16521, "listed_count": 7}, "username": "lucapennati", "location": "Caronno Pertusella, Lombardia", "name": "Luca Pennati", "id": "42392050"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 463, "tweet_count": 34619, "listed_count": 0}, "username": "jureixxx", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "reis 13 \ud83d\udea9", "id": "1093408691242573824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 222, "tweet_count": 10407, "listed_count": 4}, "username": "Dreykenx", "location": "pronouns: he/him - ele/dele ", "name": "Draken", "id": "1158424932608593922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35602, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "username": "RoIandWollf86", "location": "Phoenix, AZ", "name": "Roland Wolf", "id": "1041171977342464000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16332, "following_count": 2507, "tweet_count": 94578, "listed_count": 51}, "username": "ItaIiaSovrana", "name": "Italia Sovrana \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u0646", "id": "999371760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 333, "tweet_count": 16732, "listed_count": 1}, "username": "twirerdojoao", "location": "Brasil", "name": "Jo\u00e3o | LULA 13 \u2764\ufe0f\u2b50 30.10.22", "id": "1077633506170281984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4914, "following_count": 3215, "tweet_count": 268503, "listed_count": 20}, "username": "anarcobergueda2", "location": "De l'AltLlo, ara al BaixLlo", "name": "Anarcobergued\u00e0 (a l'exili) #FreeXelj", "id": "969629443496009728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 1219, "tweet_count": 3850, "listed_count": 0}, "username": "florio_ricardo", "name": "Ricardo Fl\u00f3rio", "id": "773440431304667136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 880, "following_count": 1623, "tweet_count": 23545, "listed_count": 1}, "username": "mdg6406", "location": "Argentina", "name": "VeroB/DG\ud83d\udc95\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "741391248242712576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 324, "tweet_count": 18455, "listed_count": 1}, "username": "glucchy", "name": "Glucchy", "id": "2585035709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 1407, "tweet_count": 38828, "listed_count": 0}, "username": "Emersonss86", "name": "Emerson S.S.", "id": "452648046"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 749216, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "username": "filipebarrost", "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "225925013"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 76, "tweet_count": 1665, "listed_count": 0}, "username": "nico71_", "name": "Nico71", "id": "1068916382"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21957, "following_count": 4833, "tweet_count": 25392, "listed_count": 111}, "username": "Casellabooksweb", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "Alessandra Casella", "id": "488659500"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 121, "tweet_count": 7625, "listed_count": 1}, "username": "npinto01", "location": " ig: https.geraldo", "name": "$r.Geraldo", "id": "3457330534"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 69, "tweet_count": 35469, "listed_count": 3}, "username": "luaanacaldas", "location": "M\u00fcnchen, Bayern", "name": "\ud835\udc8d\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82 \u263e", "id": "3201098542"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 212, "tweet_count": 44193, "listed_count": 0}, "username": "rolandoquispe74", "location": "Villa el Salvador, Peru", "name": "Rolando Quispe", "id": "1006286345021599744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 33, "tweet_count": 716, "listed_count": 0}, "username": "DulceVaz4", "name": "Dulce Vaz", "id": "1089540969626783744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "username": "Miguel__Lorente", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Miguel Lorente", "id": "523357260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 231, "tweet_count": 14207, "listed_count": 0}, "username": "uaicarolaine", "name": "carolaine", "id": "1020970254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1598, "tweet_count": 17536, "listed_count": 1}, "username": "TRIIIGO", "location": " S\u00e3o Bernardo Do Campo,Brasil", "name": "Ateu herege de Ratanaba \ud83d\udd25", "id": "260551791"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 155, "tweet_count": 124996, "listed_count": 3}, "username": "siricrz", "name": "NBA mode activated \ud83c\udfc0", "id": "155331715"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 812, "tweet_count": 88449, "listed_count": 10}, "username": "CinziaEmanuelli", "name": "Cinzia Emanuelli#ItaliaViva", "id": "257953952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 2678, "tweet_count": 37195, "listed_count": 0}, "username": "lailson59878886", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "lailson", "id": "1141505406549790720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21707, "following_count": 3246, "tweet_count": 43669, "listed_count": 54}, "username": "jgprates", "location": "Te\u00f3filo Otoni, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Gabriel Prates", "id": "75128118"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 22665, "following_count": 1965, "tweet_count": 26229, "listed_count": 3}, "username": "Ingridsis2", "name": "Teresa Mendoza", "id": "1104603699513561088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 214, "tweet_count": 552, "listed_count": 1}, "username": "mercemipas", "name": "Mercedes Miguel", "id": "627491383"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 445591, "following_count": 3824, "tweet_count": 151792, "listed_count": 3678}, "username": "revistamongolia", "location": "Mongolia, Espa\u00f1a", "name": "Revista Mongolia", "id": "475585621"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 606, "tweet_count": 37042, "listed_count": 1}, "username": "MarieMadaleine", "name": "Marie Madeleine", "id": "2635730026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 201, "tweet_count": 3030, "listed_count": 0}, "username": "marinellaianni3", "name": "MARINELLA IANNIELLO", "id": "3928064375"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 426, "tweet_count": 52051, "listed_count": 1}, "username": "sanhaxi555", "location": "en tu coraz\u00f3n ", "name": "363 \ud83c\udf83", "id": "2189099471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 363, "tweet_count": 13790, "listed_count": 4}, "username": "smsModadisenio", "name": "smsModaDisenio", "id": "61140192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 39, "tweet_count": 150098, "listed_count": 0}, "username": "moriggi", "location": "Lombardia, Italia", "name": "LUISA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2772963950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 275, "tweet_count": 5628, "listed_count": 0}, "username": "almvilh", "name": "Almv\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udda4", "id": "1103675802233778176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1792, "following_count": 1327, "tweet_count": 304512, "listed_count": 104}, "username": "cristobal2011ok", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Alicia PIPI", "id": "258340055"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 4989, "tweet_count": 59335, "listed_count": 7}, "username": "marizascolari", "location": "Balneario Camboriu-S.C.", "name": "mariza scolari", "id": "37458411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 392, "tweet_count": 8650, "listed_count": 0}, "username": "vaaalerialv", "name": "Valgamedios", "id": "872474391124246528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 22, "tweet_count": 8474, "listed_count": 0}, "username": "seg3263", "name": "Armando Rocha", "id": "753547488607567872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20204, "following_count": 1389, "tweet_count": 160456, "listed_count": 87}, "username": "bifeahcasa", "location": "Portugal", "name": "bifeahcasa", "id": "14856333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 372, "tweet_count": 14668, "listed_count": 0}, "username": "marialurosa", "name": "Eros", "id": "4130999722"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 106, "tweet_count": 4813, "listed_count": 0}, "username": "marinafndez11", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Mei\ud83d\udc9c", "id": "1009100873593704448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29252, "following_count": 24590, "tweet_count": 52991, "listed_count": 105}, "username": "Amalia_Escobar", "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Amalia Escobar \ud83c\udf3a", "id": "229710488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 879, "tweet_count": 42537, "listed_count": 1}, "username": "brunotlenzi", "location": "sao goncalo do sapucai", "name": "bruno toledo lenzi", "id": "168774367"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 696, "tweet_count": 15359, "listed_count": 0}, "username": "mariainsfran23", "name": "\ud83c\udf35", "id": "1436571103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 82, "tweet_count": 5669, "listed_count": 2}, "username": "ttmorita", "location": "Japan", "name": "tatinia", "id": "56565963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 127, "tweet_count": 23178, "listed_count": 0}, "username": "swgitaries", "name": "carimbo miguel", "id": "726626482278273025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 438, "tweet_count": 23742, "listed_count": 0}, "username": "maguz_27", "location": "An\u00e1polis, Brasil", "name": "o cara do boteco #13\u2b50", "id": "1017034281695285249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 461, "tweet_count": 30075, "listed_count": 1}, "username": "Federicohghv", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "Fercho", "id": "568398623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 4676, "tweet_count": 29695, "listed_count": 11}, "username": "Uno16466090", "location": "Espanha", "name": "UNO", "id": "1095898095647367168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1060, "following_count": 804, "tweet_count": 137225, "listed_count": 27}, "username": "carlokarl", "location": "Marte..lato oscuro..\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "name": "Carlo Lucisano", "id": "311694861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 109, "tweet_count": 1946, "listed_count": 1}, "username": "ParottiTina", "name": "Tina Parotti", "id": "923299020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 991, "tweet_count": 40983, "listed_count": 0}, "username": "ana_paula_teles", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds - Ma", "name": "a n a \ud83d\udea9", "id": "267369761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 159, "tweet_count": 6925, "listed_count": 0}, "username": "Dany124831", "location": "Pinamar, Argentina", "name": "Daniel S\u00e1nchez", "id": "975375064676880384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 694, "tweet_count": 2054, "listed_count": 2}, "username": "HugoSDantas", "name": "Hugo Dantas", "id": "949822348475228160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 162, "tweet_count": 2783, "listed_count": 0}, "username": "Alejand76727580", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Alejandro Perez Vargas", "id": "1059993132715200512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 97, "tweet_count": 1386, "listed_count": 0}, "username": "7poBoi", "name": "meh.", "id": "931018651599360000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 677, "tweet_count": 50587, "listed_count": 17}, "username": "JGiovanaa", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Giovana \u2648\ufe0f", "id": "219000305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 87, "tweet_count": 3743, "listed_count": 0}, "username": "Biamedeirossss", "name": "bianca", "id": "1075567352891236353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 2239, "tweet_count": 36023, "listed_count": 0}, "username": "Leiloka7", "name": "Leila \u2764\ufe0f Lulista Cong\u00eanita.", "id": "1035203776846684160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 409, "tweet_count": 15872, "listed_count": 1}, "username": "myticalenjtaire", "location": "ana beatriz!", "name": "dante \u2b50\u2764\ufe0f", "id": "1047647975667879937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 438, "tweet_count": 87994, "listed_count": 1}, "username": "romatorino", "name": "Anna", "id": "1116790574"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 563, "tweet_count": 201093, "listed_count": 10}, "username": "DraSuMar", "location": "Argentina", "name": "Su", "id": "50936253"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 1485, "tweet_count": 190015, "listed_count": 35}, "username": "mdlmer", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "MdlMercedesMontero\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "id": "86635649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 122, "tweet_count": 184905, "listed_count": 3}, "username": "nepomucxno", "name": "\u1d18\u1d07\u1d05\u0280\u1d07", "id": "320554315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4531, "following_count": 4463, "tweet_count": 368145, "listed_count": 248}, "username": "raixa59", "location": "Barcelona  Catalunya ", "name": "Raixa59 \ud83c\udf39\ud83c\udf1e\ud83d\udc3e", "id": "2780621517"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 1862, "tweet_count": 99562, "listed_count": 29}, "username": "salcofa", "location": "Sueca, Espa\u00f1a", "name": "Salva Colech\u00e0", "id": "163893502"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1271, "following_count": 840, "tweet_count": 52137, "listed_count": 3}, "username": "DrielleCristiny", "location": "021", "name": "libertina", "id": "341187817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1387, "following_count": 1586, "tweet_count": 84073, "listed_count": 1}, "username": "lidiacarvalho3", "location": "Orlando, EUA", "name": "L\u00eddia Carvalho", "id": "188910489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 2281, "tweet_count": 13548, "listed_count": 0}, "username": "Mannala23", "location": "Curitiba , Brasil ", "name": "Marcos Jos\u00e9 Mannala", "id": "175898760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 2804, "tweet_count": 123653, "listed_count": 0}, "username": "Cheitta1", "location": "Posadas, Argentina", "name": "Cheitta", "id": "951684107595075585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 153, "tweet_count": 85844, "listed_count": 0}, "username": "crixalia", "name": "macaco burro", "id": "149182446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77416, "listed_count": 21}, "username": "vegetacil", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "name": "convenhamos", "id": "1040019435124387841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 1230, "tweet_count": 16855, "listed_count": 15}, "username": "martino216", "location": "Burgos", "name": "Burgales del 75", "id": "122025806"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106986, "following_count": 6506, "tweet_count": 111308, "listed_count": 1079}, "username": "LaEtxebarria", "location": "Neverland", "name": "Lucia Etxebarria", "id": "245791854"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 342, "tweet_count": 272387, "listed_count": 7}, "username": "CT2fSJwtorre", "location": "#MeuCaldeir\u00e3o", "name": "Direita \u2720 VASCO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1645720357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 1033, "tweet_count": 46663, "listed_count": 17}, "username": "PriscilaaNeri", "location": "Brasil", "name": "Priscila N", "id": "61241748"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 653, "tweet_count": 8229, "listed_count": 1}, "username": "kibedekibeleza", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "K1B3", "id": "779379730126610432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264625, "following_count": 998, "tweet_count": 49814, "listed_count": 156}, "username": "fravineas", "location": "from england / lives in brasil", "name": "flobs", "id": "286242334"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1003, "tweet_count": 69393, "listed_count": 7}, "username": "AndreMunhos", "location": "Gravata\u00ed", "name": "Andr\u00e9 Munh\u00f3s", "id": "41056300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 2379, "tweet_count": 54439, "listed_count": 3}, "username": "elvivalerio", "name": "elvi valerio", "id": "808738393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1, "tweet_count": 209375, "listed_count": 2}, "username": "CinafilmEspanol", "location": "Birmingham, England", "name": "Cinafilm Espanol", "id": "893414677467848704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 417, "tweet_count": 12217, "listed_count": 0}, "username": "TheBozz89", "location": "Invorio", "name": "Alessandro Bozzi", "id": "2996035828"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 60, "tweet_count": 9727, "listed_count": 1}, "username": "ilfendente", "location": "Valtiberina", "name": "Fendente", "id": "387739173"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 894, "tweet_count": 47474, "listed_count": 0}, "username": "melphyphoy", "location": "Belo Horizonte, MG", "name": "Fred de harness BDSM (Bom Demais Ser Monog\u00e2mico)", "id": "1026700816462356480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 39, "tweet_count": 223778, "listed_count": 11}, "username": "BreakingItalyNe", "name": "BreakingItalyNews", "id": "1084450777748459520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1199, "tweet_count": 11821, "listed_count": 0}, "username": "vidal_quintero", "location": "San Cristobal Venezuela", "name": "Vidal Quintero Torres", "id": "1388129041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 337, "tweet_count": 13842, "listed_count": 0}, "username": "gonzabelen99", "location": "Paraguay", "name": "Bel\u00e9n Gonz\u00e1lez", "id": "772879894451806208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 158, "tweet_count": 13916, "listed_count": 3}, "username": "RicardoPerezGo5", "location": "Rep\u00fablica de Venezuela", "name": "Ricardo Perez Gomez", "id": "1857644222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2520, "following_count": 245, "tweet_count": 2026, "listed_count": 5}, "username": "libertariolatam", "location": "Quito, Ecuador", "name": "Libertario", "id": "970791584525701121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 247, "tweet_count": 4707, "listed_count": 0}, "username": "Kennedy99882308", "location": "Lima, Peru", "name": "Kennedy", "id": "1055203298641436676"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2393, "following_count": 2172, "tweet_count": 173090, "listed_count": 28}, "username": "Angelika040571", "location": "Roma", "name": "Angelica\ud83d\udc3e\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83e\udd85", "id": "2231463645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 830, "tweet_count": 7786, "listed_count": 0}, "username": "_edmatos", "location": "Brasil", "name": "Edson Matos \ud83d\uddef", "id": "922141136600424457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 139, "tweet_count": 6082, "listed_count": 0}, "username": "vivianamollo", "name": "Viviana", "id": "3797983637"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 739, "tweet_count": 21624, "listed_count": 0}, "username": "mirodrigues81", "name": "Mi Rodrigues 13 | Vai dar PT | Lula confirma", "id": "2596334840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 68, "tweet_count": 4952, "listed_count": 0}, "username": "Patricioo_3", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Patricio Fari\u00f1a", "id": "371548585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 422, "tweet_count": 5337, "listed_count": 0}, "username": "FarfalGiuliano", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Giuliano Farfal", "id": "2788450343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4978, "following_count": 5196, "tweet_count": 42810, "listed_count": 4}, "username": "Monica24Minion", "name": "Monica Campos\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc8b", "id": "1082602947182252032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3463, "following_count": 3146, "tweet_count": 69572, "listed_count": 28}, "username": "Angelo_MB", "name": "AngeloMB", "id": "2335615140"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 126, "tweet_count": 4395, "listed_count": 0}, "username": "NettoVH", "name": "V de Vitor", "id": "2374567290"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1086, "following_count": 731, "tweet_count": 8321, "listed_count": 10}, "username": "danyputnam", "name": "Dani Mercado", "id": "294542106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4108, "following_count": 2899, "tweet_count": 8679, "listed_count": 32}, "username": "psicourgencias", "location": "Majadahonda, Madrid. ", "name": "Pedro Mart\u00edn-Barraj\u00f3n (Psic\u00f3logos Princesa 81 SLP)", "id": "1415979499"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 161, "tweet_count": 156, "listed_count": 0}, "username": "oPaivaOnline", "name": "Jo\u00e3o Sousa", "id": "1155136983930482688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 439, "tweet_count": 23687, "listed_count": 5}, "username": "manoelo90609803", "location": "Ouagadougou   Burkina Fasso ", "name": "Manoel de oliveira", "id": "1062362274319515649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 594, "tweet_count": 681, "listed_count": 0}, "username": "Piodellasala1", "location": "Campania, Italia", "name": "Pio", "id": "861816432807555072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 467997, "following_count": 400, "tweet_count": 8325, "listed_count": 2079}, "username": "gadlernertweet", "name": "Gad Lerner", "id": "145225789"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 61, "tweet_count": 1809, "listed_count": 1}, "username": "gladians", "location": "Reggio Calabria", "name": "Giuseppe Falcone", "id": "42595364"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 606, "tweet_count": 4791, "listed_count": 0}, "username": "CADINHOVP", "name": "RICARDO TRICOLOR", "id": "254595977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 882, "tweet_count": 55591, "listed_count": 2}, "username": "lalalANNd1", "location": "The Burrow", "name": "Andrea", "id": "1113047780"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 1064, "tweet_count": 32158, "listed_count": 1}, "username": "SolangeRiva9", "name": "Sol", "id": "1041306986191577089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 793, "tweet_count": 12856, "listed_count": 0}, "username": "LiamNarnia", "name": "liam narnia", "id": "910644710473117697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 2524, "tweet_count": 85187, "listed_count": 14}, "username": "ManuPerra56", "name": "Emanuele Perra", "id": "533019074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8058, "following_count": 4872, "tweet_count": 408244, "listed_count": 50}, "username": "rogerio_sinesio", "location": "brasil salvador bahia", "name": "Rog\u00e9rio ...\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "575735084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 584, "tweet_count": 24050, "listed_count": 9}, "username": "BlazeRinzler", "location": "trioval", "name": "\u25e2 REAPER \u25e4", "id": "1722050406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 1498, "tweet_count": 61653, "listed_count": 0}, "username": "opnet67", "name": "Opnet67", "id": "1116965535651127296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 427, "tweet_count": 14643, "listed_count": 2}, "username": "TevezMauro", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd32\ud835\udd2f\ud835\udd2c", "id": "937996538"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1097, "tweet_count": 28606, "listed_count": 11}, "username": "Bernardod", "location": " -27.451862 -58.981797", "name": "Bernardod", "id": "18638753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3884, "following_count": 1628, "tweet_count": 120254, "listed_count": 52}, "username": "tiecolino", "location": "Napoli-Rieti", "name": "Diego B.", "id": "433717645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1397, "tweet_count": 19919, "listed_count": 0}, "username": "TugnoliSandro", "location": "Lombardia, Italia", "name": "Sandro Tugnoli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "944913239871279104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 0, "tweet_count": 3644, "listed_count": 9}, "username": "GretaVendler", "location": "\u23ec\u23ecCLICK HERE\u23ec\u23ec", "name": "Greta Vendler", "id": "1085854952067543041"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 388, "tweet_count": 60861, "listed_count": 0}, "username": "alejandree3", "location": "Tepexpan, M\u00e9xico ", "name": "Gabriel Hernandez\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1437403285"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2432105, "following_count": 371, "tweet_count": 291951, "listed_count": 2714}, "username": "MetroCDMX", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "MetroCDMX", "id": "147227083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 70, "tweet_count": 4284, "listed_count": 0}, "username": "CebraM68", "location": "Malaga, Andalusia", "name": "CebraM68", "id": "1086348592648986626"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "username": "Tampm_Alcala", "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "id": "1079775870586441729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 58, "tweet_count": 9179, "listed_count": 0}, "username": "fradiggo", "name": "fraXalpine", "id": "900455802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 5000, "tweet_count": 100886, "listed_count": 7}, "username": "caBASAURIg", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "caBASAURIg", "id": "838113931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1985, "following_count": 5000, "tweet_count": 156589, "listed_count": 42}, "username": "dvlnosmz", "location": "Madrid, (de la M-30 pa dentro)", "name": "Devolvednos Madriz!", "id": "400637908"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 109, "tweet_count": 5092, "listed_count": 0}, "username": "kappeone", "name": "Maurizio", "id": "574859375"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1506, "following_count": 4990, "tweet_count": 60327, "listed_count": 0}, "username": "AsamoaSerius", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Miguel el \u00c1ngel", "id": "193379844"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 553, "tweet_count": 37324, "listed_count": 0}, "username": "LolaEsgare", "name": "Lolaesgar", "id": "1351585999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 118, "tweet_count": 10702, "listed_count": 1}, "username": "jdcortereal", "name": "Jos\u00e9 Corte-Real", "id": "815665744683958272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28333, "following_count": 23282, "tweet_count": 346593, "listed_count": 115}, "username": "blythe_club", "location": "Fuera del Sistema", "name": "Mariela de Ulloa", "id": "305082200"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "username": "Santi_ABASCAL", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 25, "tweet_count": 3762, "listed_count": 0}, "username": "Camie300gmailc1", "name": "Camie300@gmail.com", "id": "870248438574854144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1630, "following_count": 1633, "tweet_count": 23508, "listed_count": 0}, "username": "LightingEterna", "location": "Rio Gallegos", "name": "EternaLighting\u2728\ud83c\udf87\ud83d\udd06", "id": "1162513648117571586"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 340, "tweet_count": 299, "listed_count": 2}, "username": "verahamzaraj", "name": "Vera", "id": "920681582117179393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 979, "following_count": 2029, "tweet_count": 77871, "listed_count": 32}, "username": "nueenpag", "location": "Pudo ser peor", "name": "Javier Granada", "id": "273467076"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6408, "following_count": 1564, "tweet_count": 17185, "listed_count": 209}, "username": "elhdlt", "location": "Spain", "name": "Es La Hora De Las Tortas!!!", "id": "19019839"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2309, "following_count": 4936, "tweet_count": 90782, "listed_count": 4}, "username": "thommyspain", "name": "irrelevante.", "id": "306461234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2030, "following_count": 1980, "tweet_count": 8992, "listed_count": 7}, "username": "promolibros1", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "#promolibros", "id": "1106091433172393984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12800, "following_count": 1555, "tweet_count": 179410, "listed_count": 286}, "username": "Screenweek", "location": "Roma", "name": "Screenweek", "id": "6086872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 1677, "tweet_count": 66536, "listed_count": 18}, "username": "Mara_1462", "location": "desde Santander", "name": "Mara_1462\ud83d\udca2 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83d\ude37", "id": "137044000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 117, "tweet_count": 93, "listed_count": 0}, "username": "MarryluS", "location": "Mozambique", "name": "Marrylu_Silvia", "id": "1164064541854056448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24241, "following_count": 958, "tweet_count": 210377, "listed_count": 22}, "username": "jrabbitt5555", "location": "Maputo", "name": "Jessica Rabbit \ud83d\udc07", "id": "212664922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1641993, "listed_count": 250}, "username": "DuroBelinda", "location": "Espa\u00f1a.", "name": "Belinda Duro", "id": "2615039000"}, {"withheld": {"country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3511414, "following_count": 67, "tweet_count": 795961, "listed_count": 12402}, "username": "ActualidadRT", "name": "RT en Espa\u00f1ol", "id": "100731315"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 380, "tweet_count": 107280, "listed_count": 15}, "username": "AAdrux", "name": "adXXI", "id": "2256347447"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 5001, "tweet_count": 46362, "listed_count": 19}, "username": "DeLorenzoRoman", "location": "Quilpu\u00e9- Chile", "name": "De Lorenzo Rom\u00e1n", "id": "2875793453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 143, "tweet_count": 888, "listed_count": 0}, "username": "finoallafine84", "location": "Emilia Romagna, Italia", "name": "Giuseppe", "id": "917236863282360320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 1614, "tweet_count": 84042, "listed_count": 1}, "username": "MariellaMioBea", "name": "Mariella&Mio \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83d\udc3e\ud83c\udf77", "id": "1132960530321346561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 265, "tweet_count": 29159, "listed_count": 0}, "username": "melissaungson", "location": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "name": "Melissa Ungson", "id": "136269633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 283, "tweet_count": 31354, "listed_count": 2}, "username": "gesse_rvg", "location": "Aracaju, Sergipe", "name": "Gess\u00e9 Filho", "id": "3083002350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 1150, "tweet_count": 1289, "listed_count": 0}, "username": "Gerardo64857436", "location": "G\u00e9nova, Lig\u00faria", "name": "Gerardo", "id": "848286630867763201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 248, "tweet_count": 430, "listed_count": 1}, "username": "Fra_zerby", "name": "Francesco Zerbini", "id": "892668181688573952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 368, "tweet_count": 3144, "listed_count": 0}, "username": "Lucy97604268", "name": "Lucy", "id": "1031984659666743297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 757, "tweet_count": 38448, "listed_count": 21}, "username": "luciliaadam", "name": "exausta", "id": "62678074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 283, "tweet_count": 1164, "listed_count": 0}, "username": "flrey26845", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Arthur", "id": "769726054625935360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1111, "tweet_count": 24942, "listed_count": 12}, "username": "poiana67", "location": "Milano, Lombardia", "name": "lory", "id": "1028531850"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 609, "tweet_count": 87308, "listed_count": 107}, "username": "v0i1d", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "guernica 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udcab", "id": "80492005"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2964, "following_count": 508, "tweet_count": 155903, "listed_count": 0}, "username": "suescundoris", "name": "DYSM", "id": "1934558305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6701, "following_count": 6758, "tweet_count": 43586, "listed_count": 0}, "username": "SinceramenteArg", "location": "San Miguel(Buenos Aires)Argent", "name": "Daniel Espinoza", "id": "1152978724456996864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 401, "tweet_count": 13324, "listed_count": 0}, "username": "dalejandrotm", "location": "M\u00c9XICO DF", "name": "Alejandro Torres", "id": "154400038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 131, "tweet_count": 4015, "listed_count": 0}, "username": "MassimilianoPrc", "name": "Massimiliano Porcu", "id": "418900998"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10650, "following_count": 5411, "tweet_count": 194644, "listed_count": 58}, "username": "pinalatana", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Josefina", "id": "410820096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 487, "tweet_count": 5703, "listed_count": 4}, "username": "paula_martinezd", "location": "Madrid", "name": "Paula Mart\u00ednez", "id": "385931166"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1296, "tweet_count": 619, "listed_count": 0}, "username": "fernando_wilton", "location": "Madalena, Brasil", "name": "Fernando brito", "id": "445068413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581341, "following_count": 1946, "tweet_count": 35954, "listed_count": 449}, "username": "PATRlOTAS", "name": "Patriotas", "id": "955586323452219393"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 363, "tweet_count": 23083, "listed_count": 0}, "username": "madelineag97", "location": "Monterrey, M\u00e9xico.", "name": "Mady", "id": "601424848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 1032, "tweet_count": 16228, "listed_count": 26}, "username": "margaridavlopes", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Margarida V. Lopes", "id": "24904075"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 0, "tweet_count": 4421, "listed_count": 0}, "username": "AcTransportado1", "name": "Sulu das carreta", "id": "1044404282458599425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 337, "tweet_count": 663, "listed_count": 0}, "username": "vanefiga", "name": "Vane Valdez Figari", "id": "1148823025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 869, "tweet_count": 2289, "listed_count": 0}, "username": "francescocandi5", "name": "francesco candido", "id": "488734580"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40454, "following_count": 18525, "tweet_count": 255323, "listed_count": 332}, "username": "ElBigDataMx", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "elbigdatamx", "id": "2826319492"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 2414, "tweet_count": 28671, "listed_count": 24}, "username": "ClauMarTamas", "location": "Luque, Paraguay", "name": "Clau Mart\u00ednez Tam\u00e1s \ud83d\udc9a", "id": "517141408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 594, "tweet_count": 7297, "listed_count": 204}, "username": "TsuyoshiArai1", "location": "Japan", "name": "Tsuyoshi Arai", "id": "2307687163"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 121, "tweet_count": 10163, "listed_count": 0}, "username": "Michael_Bert_", "name": "Mike il barbaro", "id": "1085871106840502272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3299, "following_count": 3496, "tweet_count": 52881, "listed_count": 0}, "username": "MamOso15", "name": "Mam\u00e1 gata", "id": "1161663243506638856"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 495, "tweet_count": 6974, "listed_count": 0}, "username": "AngelSalemi", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Miguelo", "id": "2986899112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 2739, "tweet_count": 42862, "listed_count": 2}, "username": "FrankoZ29", "name": "Andrea Rossi", "id": "2860571489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1219, "following_count": 1382, "tweet_count": 17353, "listed_count": 2}, "username": "laclaudia9", "location": "Bs. As., Argentina", "name": "Mona Lisa", "id": "265382795"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1690, "tweet_count": 50849, "listed_count": 9}, "username": "alancappa", "location": "Per\u00fa", "name": "Alberto Cappa", "id": "148181675"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 1690, "tweet_count": 8712, "listed_count": 3}, "username": "xx_Fabrizio_xx", "location": "Ruoto attorno al nucleo", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9Fabrizio\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ITALIANO E PATRIOTA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1029357876031246336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 181, "tweet_count": 7847, "listed_count": 3}, "username": "edisonbenitez3", "location": "Argentina", "name": "Agencia de Noticias", "id": "1854493298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1531, "tweet_count": 80064, "listed_count": 31}, "username": "SimeaoFS", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Sime\u00e3o", "id": "56524159"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 884, "tweet_count": 37191, "listed_count": 0}, "username": "e09081966", "location": "Roma", "name": "ernesto casara", "id": "3050764363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 849, "tweet_count": 23554, "listed_count": 37}, "username": "The_Periodist", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "The Periodist", "id": "114007656"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 27147, "following_count": 985, "tweet_count": 66583, "listed_count": 361}, "username": "noelceballos_", "location": "Madrid", "name": "Noel Ceballos", "id": "5380442"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 259, "tweet_count": 45935, "listed_count": 4}, "username": "amandkaren_", "location": "021", "name": "\u03b1m\u03b1nd\u03b1 K.", "id": "351978252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 1554, "tweet_count": 6287, "listed_count": 0}, "username": "MYLOVElSPURPOSE", "location": "Faraway", "name": "gabi", "id": "1026877039083704322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7078, "following_count": 7392, "tweet_count": 101799, "listed_count": 7}, "username": "GerBr1", "location": "Nueva Republica Argentina", "name": "ANIQUILAR LA IMPUNIDAD", "id": "2873920301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 111, "tweet_count": 57922, "listed_count": 0}, "username": "Rully_Scheidt", "name": "Rullyane \ud83c\udf38", "id": "288499871"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 215, "tweet_count": 3990, "listed_count": 0}, "username": "GiG70_kk", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Franco_GiGkk", "id": "900287466522935297"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 65, "tweet_count": 17884, "listed_count": 0}, "username": "DeiseLucid4", "name": "Deise Lucid", "id": "2818020359"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3424, "following_count": 4726, "tweet_count": 29120, "listed_count": 15}, "username": "Venezuelalivenw", "location": "Earth the only planet with life.", "name": "Venezuela Live News", "id": "2383302169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 996, "tweet_count": 81653, "listed_count": 0}, "username": "_nathfr", "name": "nathalye", "id": "843001684989304832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5775, "following_count": 6350, "tweet_count": 357782, "listed_count": 163}, "username": "ovasco71", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "oscar v.de almeida", "id": "1608489145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 2574, "tweet_count": 17924, "listed_count": 1}, "username": "DonnaFurlan17", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "DonnaFurlan17", "id": "984743348429828096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 857, "tweet_count": 262494, "listed_count": 10}, "username": "spacesofyou", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "gabriela", "id": "625081037"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5456, "following_count": 1431, "tweet_count": 7556, "listed_count": 105}, "username": "LiberoEditorial", "location": "Madrid ", "name": "Libero * Editorial", "id": "822902669832556544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 1451, "tweet_count": 23809, "listed_count": 2}, "username": "JuanAlbertoYr", "name": "Juan Alberto Yrureta", "id": "1521317486"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 128, "tweet_count": 3397, "listed_count": 0}, "username": "JJGarciaOton", "name": "Juan Garcia", "id": "1073458719822938112"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 211, "tweet_count": 43183, "listed_count": 3}, "username": "GiuseppeEvangeo", "location": "roma", "name": "Giuseppe Evangelista \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1281419479"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 672, "tweet_count": 33748, "listed_count": 1}, "username": "scrrbutterfly", "location": "Yiling", "name": "\u2728dona borocox\u00f4\u2728", "id": "3210474088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1233, "tweet_count": 4173, "listed_count": 1}, "username": "dante692008", "location": "AVELLANEDA", "name": "Hector Pugliese", "id": "1306280424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 2604, "tweet_count": 169690, "listed_count": 55}, "username": "ilconteamar", "name": "Alberto Marcelli", "id": "215735286"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 78, "tweet_count": 10531, "listed_count": 0}, "username": "aricasoni", "name": "aricasoni\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "972693895"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 25, "tweet_count": 3746, "listed_count": 0}, "username": "Milva201", "name": "Milva Masciulli", "id": "2462887375"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 45, "tweet_count": 1097, "listed_count": 1}, "username": "AnninaEffe", "name": "AnninaEffe", "id": "3127628793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 88, "tweet_count": 1878, "listed_count": 1}, "username": "wiwoes", "name": "Javi Wiwoes", "id": "1227680167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2547, "following_count": 1346, "tweet_count": 113978, "listed_count": 0}, "username": "CatalanAnalyst", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "Global, pero no englobado", "id": "3417976415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7439, "following_count": 5978, "tweet_count": 65844, "listed_count": 1}, "username": "intentionsVEVO", "location": "+5521", "name": "katt", "id": "3293638356"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1100, "tweet_count": 3628, "listed_count": 0}, "username": "michele70692047", "location": "It\u00e1lia", "name": "michele", "id": "2340127428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 932, "tweet_count": 8781, "listed_count": 0}, "username": "Stellamarina100", "location": "Italia", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u03a9 Paolo \ud83d\udc1d \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1089439321160069120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 497, "tweet_count": 65282, "listed_count": 0}, "username": "rikercommander", "name": "W.Riker\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 ITALIA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9SOVRANA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9E\ud83c\uddee\ud83c\uddf9POPOLARE\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1121951191"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 477, "tweet_count": 21124, "listed_count": 0}, "username": "camilasofia09", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "name": "Sofia Padilla", "id": "974072818488012800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 127, "tweet_count": 6166, "listed_count": 0}, "username": "ORIENTAL_o", "location": "\u737a\u796d\u306e", "name": "\u3057\u308f\u3059\u308a\u3048\u3053", "id": "2806662974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "username": "tope_tokyo", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 438, "tweet_count": 18665, "listed_count": 1}, "username": "Lyonemy1", "name": "m", "id": "1583923423"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1484, "tweet_count": 29647, "listed_count": 3}, "username": "CaiooSantoos", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "linndona que brada \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "53502896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2504, "following_count": 2934, "tweet_count": 142713, "listed_count": 2}, "username": "lita_03_07", "name": "Lita Frances \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "4299129616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 343, "tweet_count": 17769, "listed_count": 0}, "username": "LiviaFrances78", "location": "Funes, Argentina", "name": "Livia Frances", "id": "741820931648172032"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1345475, "following_count": 1031, "tweet_count": 232144, "listed_count": 2611}, "username": "roxmo", "location": "SP, Brazil", "name": "Roger Rocha Moreira", "id": "17752026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 2947, "tweet_count": 8832, "listed_count": 2}, "username": "treeboton1", "name": "\ud83d\udea9Everton Martins\u00b9\u00b3\ud83d\udea9", "id": "1134473607156031489"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 474, "tweet_count": 66275, "listed_count": 3}, "username": "xxdivs", "location": "Lx", "name": "Maria In\u00eas", "id": "2892256216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 296, "tweet_count": 307, "listed_count": 0}, "username": "1127810dDm", "name": "DMT", "id": "973061834113773568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "username": "DrJoaquinMateu", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "id": "2530052556"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 342, "tweet_count": 8694, "listed_count": 0}, "username": "luisgut23504503", "name": "luis gutierrez", "id": "1603528957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3495, "following_count": 856, "tweet_count": 53305, "listed_count": 4}, "username": "yfckingbitch", "name": "ana", "id": "2857068804"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 18917, "following_count": 413, "tweet_count": 14970, "listed_count": 398}, "username": "pstu", "location": "Brasil", "name": "PSTU", "id": "26250547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 106, "tweet_count": 10971, "listed_count": 0}, "username": "miocolucci91", "name": "M\u00edo Colucci \ud83d\ude3a", "id": "1072715021774438401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 2223, "tweet_count": 50796, "listed_count": 0}, "username": "Swedson87", "location": "Recife", "name": "Chay Swede\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83e\udd81", "id": "981679675729743874"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1272, "following_count": 1824, "tweet_count": 26464, "listed_count": 0}, "username": "pecaneracelta1", "location": "Norte pcia BsAs", "name": "pecaneracelta", "id": "956559526207029248"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 401, "tweet_count": 391, "listed_count": 0}, "username": "Lexcyns", "name": "Olhos Cinzas", "id": "1085352115688665088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 1130, "tweet_count": 70915, "listed_count": 1}, "username": "marciacobos7", "name": "Mcp Declaraciones", "id": "973924693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3902, "following_count": 3888, "tweet_count": 242902, "listed_count": 2}, "username": "MiguelASebasti1", "location": "Berazategui, Argentina", "name": "Miguel A. Sebastiano", "id": "810611806150520836"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 243, "tweet_count": 152864, "listed_count": 0}, "username": "ZuniSantaFe", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Zuni", "id": "989105890140803072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7120, "following_count": 7640, "tweet_count": 479759, "listed_count": 49}, "username": "LibreDebat", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Guillermo Capote. \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "494565140"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15315, "following_count": 1396, "tweet_count": 13979, "listed_count": 87}, "username": "jcamposasensi", "location": "Mallorca - Baleares - Espa\u00f1a", "name": "Jorge Campos Asensi", "id": "2380699632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1667, "following_count": 1172, "tweet_count": 32085, "listed_count": 10}, "username": "MrBeni", "location": "Valencia.Venezuela.", "name": "Benito Jurado Torres", "id": "116852135"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 622, "tweet_count": 21728, "listed_count": 9}, "username": "Gojan474", "name": "Johan Acosta Ortiz", "id": "1708856088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 28, "tweet_count": 7497, "listed_count": 0}, "username": "DDV1970", "location": "Veneto, Italy", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Damiano \u0646 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "845234327134896130"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 2155, "tweet_count": 16753, "listed_count": 0}, "username": "JulioSaavp", "location": "Lima, Peru", "name": "Julio Saavedra", "id": "903421871714074625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "username": "claudiacisneros", "location": "Peru", "name": "claudia cisneros", "id": "32532614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 107, "tweet_count": 4210, "listed_count": 0}, "username": "SrNeevess", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": ".", "id": "3353229412"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 952, "tweet_count": 31839, "listed_count": 15}, "username": "giosparver", "location": "Cerveteri (Roma)", "name": "Giorgio Scianitti", "id": "2314042430"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 127, "tweet_count": 1131, "listed_count": 1}, "username": "ElioTruzzolillo", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Elio Truzzolillo", "id": "2196712778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 328, "tweet_count": 4926, "listed_count": 0}, "username": "itsthaismino", "location": "milky way galaxy", "name": "T", "id": "1023385152448331776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 1767, "tweet_count": 177954, "listed_count": 3}, "username": "VAMGU", "name": "\ud83d\udc3e\ud83d\ude3avama\ud83d\ude3b\ud83d\udc3e #SOSCuba\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "141632545"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 623, "tweet_count": 18012, "listed_count": 1}, "username": "gustavoaborgesr", "location": "Torres, Brasil", "name": "B O R G E S", "id": "4205805376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 174, "tweet_count": 13044, "listed_count": 0}, "username": "jxvxmirvndv", "location": "localiza ai comedia \ud83d\ude1d", "name": "baiano \ud83c\udfb0", "id": "1396059012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 417, "tweet_count": 25014, "listed_count": 1}, "username": "skappe1964", "name": "mauro cappelletti", "id": "260908761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 445, "tweet_count": 54984, "listed_count": 1}, "username": "MindBrief", "location": "Ella/She 24. Bi.", "name": "Je. (ia)", "id": "879185197845151745"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "username": "_AWaffle", "name": "Atomic Raccoon", "id": "96487057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 2496, "tweet_count": 232828, "listed_count": 28}, "username": "missaudacia", "location": "rio de janeiro", "name": "Falka", "id": "3111209915"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 260, "tweet_count": 2664, "listed_count": 1}, "username": "ambbaaarrrr", "name": "4\u00c6M", "id": "940682215117037568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 254, "tweet_count": 17117, "listed_count": 0}, "username": "paulinaahg", "name": "P", "id": "3128082392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 97, "tweet_count": 16552, "listed_count": 0}, "username": "Raffael74738563", "name": "Raffaella", "id": "910235561469923328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 3265, "tweet_count": 65071, "listed_count": 4}, "username": "8IamEight8", "name": "8\ud835\udd3c\ud835\udd5a\ud835\udd58\ud835\udd59\ud835\udd658", "id": "245824191"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1749, "following_count": 305, "tweet_count": 275564, "listed_count": 116}, "username": "Cristalhia", "name": "Meditaci\u00f3n & Freedom", "id": "1636189934"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3264, "following_count": 2120, "tweet_count": 133240, "listed_count": 3}, "username": "whynato", "location": "Sin City", "name": "renatru", "id": "88096721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 282, "tweet_count": 5031, "listed_count": 0}, "username": "Estefi_Mendez", "location": "Encarnacion, Paraguay", "name": "Tefi", "id": "1006793077909008384"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 209, "tweet_count": 3437, "listed_count": 0}, "username": "Ian_Holovatiy", "location": "Encarnacion, Paraguay", "name": "\u0131\u028c\u0438", "id": "1521341324"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 81, "tweet_count": 3825, "listed_count": 1}, "username": "Jhony__Mtz", "name": "Jhony.", "id": "1526830200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2590, "following_count": 2329, "tweet_count": 83505, "listed_count": 3}, "username": "PaolaBonfadelli", "name": "Paola Bonfadelli", "id": "903585901548371969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 971, "tweet_count": 52578, "listed_count": 2}, "username": "gaaciel_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mohag\u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "3785965575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1620, "tweet_count": 115258, "listed_count": 26}, "username": "effe1312", "location": "Under the rainbow.", "name": "Flu", "id": "2416044272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5852, "following_count": 3815, "tweet_count": 101947, "listed_count": 46}, "username": "nannaenik", "name": "Anna S", "id": "599247299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 594, "tweet_count": 11719, "listed_count": 0}, "username": "xtiinar", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "XTINA", "id": "56019154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 4699, "tweet_count": 25072, "listed_count": 3}, "username": "The_kingdecopas", "name": "Dracula", "id": "1451702389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190221, "listed_count": 49}, "username": "infoitestero", "location": "Italia", "name": "informazione estero", "id": "317679514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 80, "tweet_count": 16834, "listed_count": 0}, "username": "SandraRamosZ_1", "name": "Sandra Ramos Zanabria", "id": "821465218140217344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 419, "tweet_count": 36745, "listed_count": 4}, "username": "ghmves", "name": "Rosa Elena Heredia Mendoza", "id": "311207549"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 250, "tweet_count": 49480, "listed_count": 0}, "username": "isluarajulia", "name": "princesinha 13", "id": "2287478153"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 991, "tweet_count": 4216, "listed_count": 12}, "username": "CayetanoMartin", "location": "Sevilla", "name": "CAYETANO MARTIN (Escritor)", "id": "305693753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 1824, "tweet_count": 10651, "listed_count": 0}, "username": "crewnting", "location": "Argenzuela", "name": "\ud83c\udfd9\ufe0f Ara", "id": "759522638620454912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 1553, "tweet_count": 130634, "listed_count": 0}, "username": "Ariel67862723", "name": "#MacriVolve", "id": "3435541661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1054, "tweet_count": 27503, "listed_count": 31}, "username": "Librosxdoquier", "location": "Nules, Castell\u00f3n", "name": "Librospordoquier", "id": "2456833197"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44490, "following_count": 198, "tweet_count": 8846, "listed_count": 518}, "username": "CorradinoMineo", "name": "Corradino Mineo", "id": "493854798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 208, "tweet_count": 57370, "listed_count": 2}, "username": "goldrushshit", "name": "Jur\u00eddico Nick Blaine", "id": "215449852"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 265, "tweet_count": 10979, "listed_count": 3}, "username": "marcosimbula", "location": "Torino/Milano", "name": "Marco Simbula \uf8ff", "id": "75538541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 804, "tweet_count": 5052, "listed_count": 0}, "username": "LiphArruda", "name": "arrudinha da lua", "id": "60200446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 117, "tweet_count": 5531, "listed_count": 1}, "username": "allesnew", "location": "Cerro Colorado.", "name": "Rolando Alles", "id": "1072901285819662338"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 3338, "tweet_count": 7766, "listed_count": 1}, "username": "rmarcanti", "location": "Laputa", "name": "Roberto Marcanti", "id": "288438849"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 20251, "following_count": 470, "tweet_count": 21478, "listed_count": 120}, "username": "lumorisi", "location": "Virtuale", "name": "Luca Morisi \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "433409100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2437, "following_count": 4986, "tweet_count": 38199, "listed_count": 0}, "username": "Shopculturalsh1", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "#LobaDoSCS #CRSeLoba", "id": "849286481126588417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 371, "tweet_count": 67035, "listed_count": 8}, "username": "MeliFossatti", "name": "Mileva \u03a8", "id": "176469983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 4415, "tweet_count": 39767, "listed_count": 16}, "username": "fascarza", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "name": "Francisco Ascarza", "id": "162379448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1205, "tweet_count": 52891, "listed_count": 0}, "username": "WickedFreddy", "location": "Lima, Peru", "name": "FreddyTony \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u2764\ud83d\udc9a #FujimoriNuncaMas", "id": "138148850"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17026, "following_count": 12957, "tweet_count": 311539, "listed_count": 426}, "username": "SandraEstevezC", "location": "O Porri\u00f1o, Espa\u00f1a", "name": "Sandra Est\u00e9vez", "id": "2493259808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2046, "following_count": 2446, "tweet_count": 84156, "listed_count": 2}, "username": "valdenerzanardi", "location": "Santo Andre-SP", "name": "Valdener Zanardi\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "2157211838"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 383, "tweet_count": 70088, "listed_count": 5}, "username": "DLukinhasx", "name": "lost", "id": "51893599"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1211, "tweet_count": 67181, "listed_count": 0}, "username": "Juanitade", "name": "Juanita De Arco", "id": "173884414"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 4635, "tweet_count": 28411, "listed_count": 10}, "username": "bombejagustinet", "location": "Val\u00e8ncia", "name": "Micalet", "id": "326258894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21448, "following_count": 7745, "tweet_count": 52227, "listed_count": 145}, "username": "joseluissariego", "location": "sariegoabogados@gmail.com", "name": "jose luis sariego", "id": "891912374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 979, "tweet_count": 9195, "listed_count": 0}, "username": "barabrinha", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Barb", "id": "45271593"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2091, "following_count": 1135, "tweet_count": 161259, "listed_count": 4}, "username": "Mary_blackmoon", "location": "mallorca", "name": "Mary", "id": "806587158756786176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 405, "tweet_count": 27077, "listed_count": 0}, "username": "raizitalica", "name": "Donna", "id": "1358458357"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 602, "tweet_count": 24831, "listed_count": 1}, "username": "EugeniaMFerraz", "name": "Eugenia Maria Ferraz", "id": "530893547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 489, "tweet_count": 14889, "listed_count": 7}, "username": "marioassirelli", "location": "Modena", "name": "mario assirelli", "id": "945502508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 349, "tweet_count": 18358, "listed_count": 0}, "username": "topolina12", "location": "Roma, (Lazio) 3-0", "name": "ANNA 2022 \u2651\ud83c\udf1e\u2764\ud83c\udf0a\ud83c\udf1b\ud83c\udf1f", "id": "1101561685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 398, "tweet_count": 14155, "listed_count": 0}, "username": "AlmirLob", "location": "Rio de janeiro, Brasil.", "name": "ALMI", "id": "3155024644"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4924, "following_count": 0, "tweet_count": 116343, "listed_count": 40}, "username": "_caamilax", "location": "Florencio Varela", "name": "\u00c1ngel con campera \u2728", "id": "186519232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 107, "tweet_count": 73193, "listed_count": 2}, "username": "juuazevedo_", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "juju", "id": "236480859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3003, "following_count": 3493, "tweet_count": 27912, "listed_count": 12}, "username": "jucapetista", "location": "Zona Norte - Rio de Janeiro", "name": "J. Ricardo Nascimento", "id": "132392088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1846, "tweet_count": 80484, "listed_count": 3}, "username": "RPegna", "location": "Santa Margherita Ligure", "name": "RobyLap \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "433604815"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7978, "following_count": 821, "tweet_count": 10138, "listed_count": 66}, "username": "giuliomeotti", "location": "Roma, Lazio", "name": "Giulio Meotti", "id": "1968716312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 234, "tweet_count": 25993, "listed_count": 0}, "username": "odraudenamzug", "name": "Eduardo Guzman", "id": "710658600335712256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127641, "following_count": 1081, "tweet_count": 22637, "listed_count": 292}, "username": "dabugattas16", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Daniel Abugatt\u00e1s", "id": "1371040064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 2519, "tweet_count": 15728, "listed_count": 14}, "username": "studio_pupa", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Wan", "id": "47238134"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 630, "tweet_count": 10745, "listed_count": 2}, "username": "cescomel", "name": "Francesco Melchiorri", "id": "1001675840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 93, "tweet_count": 39703, "listed_count": 1}, "username": "Todosalinfierno", "name": "Stephany", "id": "325085787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 1461, "tweet_count": 61275, "listed_count": 8}, "username": "lobatomarcela", "location": "Salvador-BA", "name": "Marcela Lobato", "id": "1099259383"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 222, "tweet_count": 25143, "listed_count": 0}, "username": "doceliimao", "location": "021\u2600\ufe0f", "name": "1sab3la \ud83c\udf1f", "id": "2232660718"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 1653, "tweet_count": 138505, "listed_count": 0}, "username": "Neghina09", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "Mirtha", "id": "62168467"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2569, "following_count": 227, "tweet_count": 76251, "listed_count": 14}, "username": "Beluchitap", "location": "Gotham, England", "name": "Be Valeska.", "id": "214569234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38822, "following_count": 7915, "tweet_count": 52817, "listed_count": 12}, "username": "jfergo86", "location": "Denver, CO", "name": "Fergo\ud83c\udf0e", "id": "617675801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3216, "following_count": 950, "tweet_count": 346438, "listed_count": 100}, "username": "maritabairesarg", "name": "Marita", "id": "1284568057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1732, "following_count": 3137, "tweet_count": 108052, "listed_count": 8}, "username": "thalidefreitass", "location": "ZL - SP", "name": "thali, a elegante \ud83d\udc9e", "id": "2170959498"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 192, "tweet_count": 23746, "listed_count": 1}, "username": "PaoloITA67", "name": "UnItalianoQualunque il Ritorno", "id": "855750247833907202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 624, "tweet_count": 34621, "listed_count": 18}, "username": "andi_ndr1", "location": "Italia", "name": "Andrea", "id": "391562318"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 442, "tweet_count": 18984, "listed_count": 1}, "username": "CarlosPalacioos", "location": "Encarnacion,Paraguay", "name": "Carlos Palacios", "id": "390498081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 44, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "username": "Kenyal06523307", "name": "Kenyal", "id": "1120886489745768448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1472, "tweet_count": 7767, "listed_count": 0}, "username": "Juanda73120411", "name": "Juanda", "id": "1159295032077225985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8652, "following_count": 8622, "tweet_count": 109211, "listed_count": 3}, "username": "LastresPepe", "location": "Jujuy, Argentina", "name": "Jose Lastres #Quierounpaissincorruptos", "id": "732376542890885124"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 2145, "tweet_count": 128668, "listed_count": 0}, "username": "MindiQ74", "name": "Mindi", "id": "732717476073639937"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 317, "tweet_count": 21996, "listed_count": 0}, "username": "delpopps", "name": "THE KING OF CAPS", "id": "138190501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 72, "tweet_count": 894, "listed_count": 0}, "username": "MissAlexis1975", "location": "Terracina ", "name": "Alexis", "id": "193818867"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 1303, "tweet_count": 62766, "listed_count": 12}, "username": "rafirexit", "name": "rafirexit", "id": "2805179552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 21, "tweet_count": 6747, "listed_count": 0}, "username": "jaqkel", "location": "Metropolitana de Santiago, Chi", "name": "JC", "id": "126480862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 131, "tweet_count": 1479, "listed_count": 0}, "username": "DanielaVegaVeg4", "name": "Danniiela \ud83c\udf38", "id": "1072526162600054784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1328, "tweet_count": 27603, "listed_count": 0}, "username": "VeraCru03226507", "name": "Partizan \ud83c\udff4\ud83d\udea9\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffb", "id": "1144889900661202944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 165, "tweet_count": 18868, "listed_count": 0}, "username": "TaaisaRamos", "location": "Brasil", "name": "M\u00e3e da Stella \ud83d\udebc", "id": "332039967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 113, "tweet_count": 2941, "listed_count": 0}, "username": "salla_guhh", "location": "Torres, Brasil", "name": "$AllA \ud83d\ude80", "id": "4034276073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 99, "tweet_count": 6721, "listed_count": 6}, "username": "barboysa021", "location": "your heart", "name": "barboysa", "id": "1004104401932443650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7788, "following_count": 7710, "tweet_count": 52005, "listed_count": 2}, "username": "marveIepic", "location": "hawkins", "name": "nina 13", "id": "1000462766833065984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 400, "tweet_count": 410, "listed_count": 0}, "username": "moreno_rita7", "name": "Rita \ud83d\udcd6", "id": "917197421221990400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 655, "tweet_count": 66665, "listed_count": 0}, "username": "MaraEsquivel12", "name": "Mar\u00eda Esquivel", "id": "804645203067990016"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1265, "tweet_count": 74254, "listed_count": 3}, "username": "robbyfox21", "location": "Italia", "name": "Robbyfox", "id": "2766471181"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 3605, "tweet_count": 111484, "listed_count": 9}, "username": "Whalienpoem", "location": "Wonderland ", "name": "Tiny Yoon \u2077 in the box \ud83c\udf4a \u27ed\u27ec \ud83d\udc9c", "id": "594150973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 955, "tweet_count": 91386, "listed_count": 0}, "username": "_stherng", "name": "estrela", "id": "3337186984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 351, "tweet_count": 13831, "listed_count": 0}, "username": "gferreira_reis", "name": "guguinha", "id": "2910847661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 632, "tweet_count": 12968, "listed_count": 0}, "username": "2020Ale2020", "name": "Ale2020", "id": "3772874001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 2095, "tweet_count": 10362, "listed_count": 4}, "username": "MANOLOARROSPIDE", "name": "Manolo Arr\u00f3spide \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "194208529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 403, "tweet_count": 21296, "listed_count": 0}, "username": "sapa_puta", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rodrigues \ud83d\udea9L13\ud83d\udea9", "id": "831498962599280641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 1678, "tweet_count": 27647, "listed_count": 4}, "username": "2019admGabriel", "location": "Australia", "name": "Gabriel Castillo", "id": "103033975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1672, "tweet_count": 30389, "listed_count": 0}, "username": "J_SilvaSauro", "location": "Brasil ", "name": "Joao SS", "id": "838214440378118145"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4407, "following_count": 4391, "tweet_count": 34485, "listed_count": 4}, "username": "bibitamoro", "name": "bibita", "id": "2796836864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 434, "tweet_count": 6495, "listed_count": 0}, "username": "makuna_monyk", "location": "Reino de Marruecos", "name": "MakunaMonyk", "id": "727359010337337344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 309, "tweet_count": 27845, "listed_count": 2}, "username": "brmedeiros_", "name": ".", "id": "2523827266"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 936, "tweet_count": 3069, "listed_count": 1}, "username": "Gustavo_HMA", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gustavo Henrique", "id": "922590077414465541"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 2438, "tweet_count": 588, "listed_count": 0}, "username": "leleconunes", "location": "porto alegre", "name": "Alequis", "id": "225979528"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9423291, "following_count": 511, "tweet_count": 15274, "listed_count": 8557}, "username": "jairbolsonaro", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "128372940"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2823, "following_count": 3171, "tweet_count": 171194, "listed_count": 14}, "username": "macedolei", "location": "Caruaru, Pernambuco", "name": "A trombeta ! 27.08.70", "id": "248874532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5200, "following_count": 4637, "tweet_count": 34591, "listed_count": 5}, "username": "immurtals", "location": "demi.ariana.jao", "name": "gabe 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "2713787176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3196, "following_count": 5004, "tweet_count": 68168, "listed_count": 1}, "username": "rodolfocorrenti", "location": "Livorno, Tuscany", "name": "Rodolfo Correnti", "id": "1089174832024035330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 383, "tweet_count": 1491, "listed_count": 0}, "username": "claudlossantos", "location": "Lima-Per\u00fa", "name": "Clau", "id": "299354980"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 429108, "following_count": 2536, "tweet_count": 41072, "listed_count": 531}, "username": "sigridbazan", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "id": "54797928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 565, "tweet_count": 8529, "listed_count": 1}, "username": "paulooocaminos", "location": "Ushuaia city ", "name": "PAULO\u2660\ufe0f", "id": "2738159336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 328, "tweet_count": 13698, "listed_count": 1}, "username": "YaelAgustina15", "location": "Ushuaia, Argentina", "name": "yael\ud83d\udcb2", "id": "851933021137666049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 21, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "username": "AlxMoraesVieira", "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo - Guarulhos", "name": "Alexandre de Moraes", "id": "359487008"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 227473, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "username": "wilsonwitzel", "location": "RJ", "name": "Wilson Witzel", "id": "971110539169591298"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 143, "tweet_count": 2109, "listed_count": 0}, "username": "Pamnck", "name": "Pandora", "id": "1067904972933787649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 275, "tweet_count": 121581, "listed_count": 10}, "username": "patripatty5", "name": "Patrizia", "id": "3380511171"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 356, "tweet_count": 4105, "listed_count": 6}, "username": "marinasignor", "location": "Cb\u00e1 - MT / BRA", "name": "Marina P. Signor Bernardes", "id": "66748597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4990, "following_count": 3485, "tweet_count": 50295, "listed_count": 12}, "username": "felipefepacivil", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Felipe \uea00", "id": "235519679"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2264, "following_count": 1509, "tweet_count": 109255, "listed_count": 3}, "username": "gambariveros", "location": "Paraguay", "name": "A D A", "id": "246781187"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2760, "following_count": 2978, "tweet_count": 32788, "listed_count": 0}, "username": "stwphaniez", "name": "fleur \u196b\u1b61", "id": "960815046426333184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10699, "following_count": 2281, "tweet_count": 48078, "listed_count": 13}, "username": "Guilherrangel", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Pretinho Bi e N\u00e3o Mono", "id": "830740064925843456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 131, "tweet_count": 10562, "listed_count": 0}, "username": "doutorsatille", "location": "santana de parna\u00edba -sp", "name": "Doutor Satille", "id": "180839582"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 305, "tweet_count": 6087, "listed_count": 0}, "username": "micSmum", "name": "laCia", "id": "210934030"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45085, "following_count": 6588, "tweet_count": 152461, "listed_count": 379}, "username": "francofontana43", "location": "Roma", "name": "Franco Maria Fontana", "id": "437533038"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16304, "following_count": 5442, "tweet_count": 186908, "listed_count": 80}, "username": "News_Ecuador", "location": "Quito - Ecuador", "name": "Ecuador News", "id": "231211901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 951, "tweet_count": 50933, "listed_count": 27}, "username": "elmascfs", "location": "Nordeste meu pa\u00eds", "name": "Ellen", "id": "162092271"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 236, "tweet_count": 41625, "listed_count": 0}, "username": "Sparecchiavoooo", "location": "Lombardia, Italia", "name": "Sparecchiavo", "id": "900310491414790146"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31613, "following_count": 1091, "tweet_count": 33238, "listed_count": 22}, "username": "marcelovarzea", "location": "sao paulo", "name": "Marcelo Varzea", "id": "153625114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3628, "following_count": 4043, "tweet_count": 173879, "listed_count": 25}, "username": "battistabd", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25Battistabd\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "2341083257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47258, "following_count": 32370, "tweet_count": 648870, "listed_count": 0}, "username": "MPenikas", "name": "\u2b50\ufe0fFriends\u2b50\ufe0fM5S\u2b50\ufe0f", "id": "2898075617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 224, "tweet_count": 4291, "listed_count": 0}, "username": "LucaTacchi", "name": "Luca Tacchi", "id": "999070712584384512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 133, "tweet_count": 135, "listed_count": 0}, "username": "Gabriel84330257", "name": "Gabriel Nascimento Dos Santos", "id": "1139356330043613184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 287, "tweet_count": 3524, "listed_count": 1}, "username": "Leandroerosana", "location": "Recife - PE ", "name": "Leandro V. Le\u00e3o", "id": "171735807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 253, "tweet_count": 52501, "listed_count": 28}, "username": "clcaramaschi", "location": "Cesano Boscone", "name": "Claudio Caramaschi \ud83d\udc22 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1978729974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 435, "tweet_count": 6104, "listed_count": 0}, "username": "vazquezzjacqui", "location": "Central, Paraguay", "name": "Jacqueline", "id": "945645864823021568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3625, "following_count": 2020, "tweet_count": 242943, "listed_count": 39}, "username": "JFOrvay", "location": "Islas Baleares, Espa\u00f1a", "name": "J. F. Orvay", "id": "807209261893873665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 66, "tweet_count": 3042, "listed_count": 3}, "username": "giusiary", "name": "giusi", "id": "2183863684"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 1695, "tweet_count": 6460, "listed_count": 0}, "username": "PattoRodrig", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Patto Rodriguez", "id": "1082392691701370881"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 347, "tweet_count": 2980, "listed_count": 0}, "username": "MatheusMueller", "name": "Matheus Mueller", "id": "51451682"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 799, "tweet_count": 194211, "listed_count": 1}, "username": "vickykane55", "name": "Virginia Kane", "id": "3657440836"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2643, "following_count": 94, "tweet_count": 44870, "listed_count": 0}, "username": "casadafalsidade", "name": "malu", "id": "463007851"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1341, "tweet_count": 60701, "listed_count": 4}, "username": "rosa_girald", "location": "Boston MA-USA & Puerto Rico", "name": "Willie Girald-Rosa, PhD \ud83e\uddec \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "985189257655484417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 636, "tweet_count": 533498, "listed_count": 217}, "username": "Noe_Urdangaray", "location": "Ramos Mej\u00eda, La Matanza", "name": "Noelia Urdangaray", "id": "390427246"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 835, "tweet_count": 3489, "listed_count": 0}, "username": "kauysetiroli", "location": "Brasil", "name": "kauy", "id": "829850807306698753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 504, "tweet_count": 38786, "listed_count": 3}, "username": "rosalvo_andrade", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 RCA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "481465406"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3938, "following_count": 3814, "tweet_count": 16632, "listed_count": 1}, "username": "XElCambioHoy", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "X El Cambio Hoy", "id": "722696214756659200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 421, "tweet_count": 22341, "listed_count": 33}, "username": "vmanriquez", "location": "Lima, Peru", "name": "Victor D. Manriquez", "id": "101160484"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7181, "following_count": 7126, "tweet_count": 49366, "listed_count": 5}, "username": "DePiesSiempre", "name": "Mimi Salazar 07 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "2704510855"}], "tweets": [{"text": "Que not\u00edcia tr\u00e1gica. \n\nHomem cis se suicida ap\u00f3s vivenciar a transfobia da sociedade por amar uma mulher trans. \n\nQue sociedade perversa que n\u00e3o apenas nos mata, mas tamb\u00e9m perseguem aqueles que ousam nos amar. https://t.co/0VIoT4ren7", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/0VIoT4ren7", "expanded_url": "https://twitter.com/visualglitch91/status/1164075308393422848", "display_url": "twitter.com/visualglitch91\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 3, "like_count": 701, "quote_count": 3}, "author_id": "112262977", "edit_history_tweet_ids": ["1164103762279129089"], "created_at": "2019-08-21T09:15:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1164103762279129089"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 69, "tag": "YoPateoAMulder"}], "urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7JXwVppcqg", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1164017310174240768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7JXwVppcqg", "media_key": "3_1164017299784970240"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 55, "end": 68, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "YoPateoAMulder"}]}, "text": "Se busca voluntarios para sacar a patadas a Mulder. \ud83d\ude07 #YoPateoAMulder por ser lacayo del suicida. https://t.co/7JXwVppcqg", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 74, "like_count": 312, "quote_count": 13}, "author_id": "68638146", "edit_history_tweet_ids": ["1164017310174240768"], "created_at": "2019-08-21T03:32:07.000Z", "lang": "es", "id": "1164017310174240768"}, {"text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "author_id": "178937349", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1163783948151009282"}, {"text": "\u00c9 O FIM DO MUNDO\nO ministro do Meio Ambiente disse que a nuvem negra que cobriu S\u00e3o Paulo ontem \u00e9 Fake News.\nComo as queimadas e o desmatamento provavelmente.\nMas o gado prefere morrer envenenado e continuar servindo aos interesses dos ricos.\nUma esp\u00e9cie de burrice suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 101, "reply_count": 7, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "author_id": "1095298459069022208", "edit_history_tweet_ids": ["1163929841860788225"], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.5365, "type": "Other", "normalized_text": "Meio Ambiente"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5886, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.4427, "type": "Organization", "normalized_text": "News"}]}, "created_at": "2019-08-20T21:44:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1163929841860788225"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}]}, "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "author_id": "201658727", "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "lang": "it", "id": "1163829998538625025"}, {"text": "Impag\u00e1vel a VERGONHA E HUMILHA\u00c7\u00c3O que @ggreenwald  passou na ALERJ . Todo arrumadinho achou que iria receber a medalha Tiradentes, mais foi chamado de vagabundo e N\u00c3O recebeu NADA!!! De Tiradentes esse verme s\u00f3 merece a corda, ali\u00e1s J\u00c1 SE ENFORCOU...", "public_metrics": {"retweet_count": 828, "reply_count": 299, "like_count": 3428, "quote_count": 91}, "author_id": "1114138363731283968", "edit_history_tweet_ids": ["1164028795285835776"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "ALERJ"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 186, "end": 195, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 49, "username": "ggreenwald", "id": "16076032"}]}, "created_at": "2019-08-21T04:17:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1164028795285835776"}, {"text": "@CorradinoMineo non \u00e8 una botta per Salvini; \u00e8 la rappresentazione in tempo reale dei validi motivi (almeno alcuni) per i quali ha provocato crisi di governo; da parte della procura un tempismo masochista e suicida, ma forse \u00e8 troppo evidente per essere notato", "in_reply_to_user_id": "493854798", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1005911696316293120", "edit_history_tweet_ids": ["1164056093217173504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CorradinoMineo", "id": "493854798"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163857114839834624"}], "created_at": "2019-08-21T06:06:14.000Z", "lang": "it", "id": "1164056093217173504"}, {"text": "eu n\u00e3o sei se foi s\u00f3 a mim que a lisa matou com essa dance performance pq no in\u00edcio eu j\u00e1 tava suando", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1030165671370473474", "edit_history_tweet_ids": ["1164106616351969280"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "lisa"}]}, "created_at": "2019-08-21T09:27:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1164106616351969280"}, {"text": "Hay una obsesi\u00f3n masoquista en una fracci\u00f3n opositora de moler los liderazgos. Es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 13, "like_count": 137, "quote_count": 9}, "author_id": "115762625", "edit_history_tweet_ids": ["1163640794852528130"], "created_at": "2019-08-20T02:35:59.000Z", "lang": "es", "id": "1163640794852528130"}, {"text": "Vaya pinta mas desquiciada trae la nueva peli del Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/j5bW71oKyF", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/j5bW71oKyF", "expanded_url": "https://twitter.com/FulanoNosequien/status/1164102134201233408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j5bW71oKyF", "media_key": "3_1164102123354763264"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9069, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "974872015", "edit_history_tweet_ids": ["1164102134201233408"], "created_at": "2019-08-21T09:09:11.000Z", "lang": "es", "id": "1164102134201233408"}, {"text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "author_id": "400253569", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "lang": "es", "id": "1163778682592346112"}, {"text": "Un opinador opaco se pone a molestar en twitter. Le digo la triste verdad: su mayor logro es trabajar de profe en la \"escuela\" del indultador de narcos (una entidad que, por cierto, sigue haciendo apolog\u00eda del delincuente suicida). \n\nSu respuesta: llamarme indio y afeminado.", "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 47, "like_count": 504, "quote_count": 7}, "author_id": "281913797", "edit_history_tweet_ids": ["1163949615026266113"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:03:08.000Z", "lang": "es", "id": "1163949615026266113"}, {"text": "Una chiquilla de 16 a\u00f1os se suicida tras un tiempo de insultos y humillaciones por parte de la comunidad de Smash Bros.\n\nDe verdad, \u00bfHasta d\u00f3nde llegar\u00e1 esto? https://t.co/T84iR8r0Qn", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/T84iR8r0Qn", "expanded_url": "https://twitter.com/MevansOdyssey/status/1163763441540173825", "display_url": "twitter.com/MevansOdyssey/\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 117, "probability": 0.8324, "type": "Other", "normalized_text": "Smash Bros"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "309187553", "edit_history_tweet_ids": ["1164055134646788097"], "created_at": "2019-08-21T06:02:25.000Z", "lang": "es", "id": "1164055134646788097"}, {"text": "@aluz36 @Cyber_Macrow @Grilloenlavia @garciabanchs No le veo el chiste... los que mueren de complicaciones por falta de medicamentos para enfermedades cr\u00f3nicas, los que despu\u00e9s de accidentes no tienen para las medicinas y mueren, ni\u00f1os que mueren desnutridos, quien se suicida por depresi\u00f3n e impotencia, dan su vida, y no da risa.", "in_reply_to_user_id": "137541022", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "118552653", "edit_history_tweet_ids": ["1163222776699871234"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "aluz36", "id": "137541022"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Cyber_Macrow", "id": "601465661"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "Grilloenlavia", "id": "779503677497368576"}, {"start": 37, "end": 50, "username": "garciabanchs", "id": "92376011"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163104151993233410"}], "created_at": "2019-08-18T22:54:56.000Z", "lang": "es", "id": "1163222776699871234"}, {"text": "imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma o tempo todo, ela \u00e9 que matou o c\u00e3o e ela \u00e9 que se \u201cesfaqueou\u201d a si mesma ?? oh juro isto ta tipo filme ya \ud83e\udd2f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 3, "like_count": 259, "quote_count": 16}, "author_id": "1000405177877360640", "edit_history_tweet_ids": ["1163818996405157892"], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:24:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1163818996405157892"}, {"text": "Algu\u00e9m pergunta para o Senador Randolfe se ele vai entrar com uma a\u00e7\u00e3o contra o Rio que matou o \u00edndio e processar todos os peixes por cumplicidade? \ud83e\udd14\nEle me bloqueou!", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 40, "like_count": 449, "quote_count": 15}, "author_id": "977505629660213248", "edit_history_tweet_ids": ["1163874356407230464"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 38, "probability": 0.716, "type": "Person", "normalized_text": "Senador Randolfe"}, {"start": 80, "end": 82, "probability": 0.9469, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:04:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1163874356407230464"}, {"text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA.", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "author_id": "2963171511", "edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1163791971208650753"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "M5S"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/cwMOxl9OrK", "expanded_url": "https://twitter.com/carlokarl/status/1164088543876018177", "display_url": "twitter.com/carlokarl/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 263, "end": 279, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "text": "#M5S \u00c8 PER ME STRUMENTO PER EVOLVERE PLATEA DI IGNORANTI DALL\u2019IO SONO ALL\u2019IO PENSO SOCIALE. CHI SI ALLEA A VECCHIA POLITICA SI SUICIDA POLITICAMENTE. SALVINI PENSA DI OTTENERE LE POLTRONE CON LA MELONI E BERLUSCONI? O CON PAROLE INUTILI SENZA SPIEGARE PROGRAMMI? @matteosalvinimi https://t.co/cwMOxl9OrK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "417947467", "edit_history_tweet_ids": ["1164090302669447169"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164088543876018177"}], "created_at": "2019-08-21T08:22:10.000Z", "geo": {"place_id": "5a3729e5ff96646b"}, "lang": "it", "id": "1164090302669447169"}, {"text": "Duas imagens pra vc que est\u00e1 a\u00ed de m\u00edmimi pelo tiro do Bope. Refrescando sua mem\u00f3ria: Caso Elo\u00e1 Cristina e Sequestro do \u00f4nibus 174. Duas vidas que poderiam ter sido poupadas.\nBandido bom \u00e9 bandido morto sim. https://t.co/xfjj0Idob4", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/xfjj0Idob4", "expanded_url": "https://twitter.com/EdnaRaquel1/status/1163837011452669953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfjj0Idob4", "media_key": "3_1163837005735895041"}, {"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/xfjj0Idob4", "expanded_url": "https://twitter.com/EdnaRaquel1/status/1163837011452669953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xfjj0Idob4", "media_key": "3_1163837008395026432"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.3662, "type": "Person", "normalized_text": "Bope"}, {"start": 91, "end": 103, "probability": 0.5752, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1 Cristina"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4597, "reply_count": 362, "like_count": 12058, "quote_count": 1017}, "author_id": "983343415", "edit_history_tweet_ids": ["1163837011452669953"], "created_at": "2019-08-20T15:35:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1163837011452669953"}, {"text": "@UOLNoticias e quantos empregos a fus\u00e3o Embraer-Boeing gerou ?\n\nEmbraer anunciou abertura de f\u00e1brica em PORTUGAL E USA , empregos pra quem?\nIME e ITA sob cruel e suicida desmonte\n\no Brasil vai virar um grande povoado", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "555046551", "edit_history_tweet_ids": ["1164002597436612613"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.3311, "type": "Other", "normalized_text": "Embraer"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7457, "type": "Organization", "normalized_text": "Boeing"}, {"start": 115, "end": 117, "probability": 0.9595, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}, {"start": 140, "end": 142, "probability": 0.5397, "type": "Organization", "normalized_text": "IME"}, {"start": 146, "end": 148, "probability": 0.4631, "type": "Place", "normalized_text": "ITA"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.9003, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164000893102153728"}], "created_at": "2019-08-21T02:33:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1164002597436612613"}, {"text": "Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "in_reply_to_user_id": "1029691866856480768", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 266, "quote_count": 1}, "author_id": "1029691866856480768", "edit_history_tweet_ids": ["1163536500706947073"], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163536381848772610"}], "created_at": "2019-08-19T19:41:33.000Z", "lang": "es", "id": "1163536500706947073"}, {"text": "Willian tinha 20 anos, uma fam\u00edlia estruturada e... depress\u00e3o. Um bicho que a gente n\u00e3o fala sobre, mas que fica \u00e0 espreita e pode dar em casos bizarros, como a atitude suicida do rapaz hoje. Fica a reflex\u00e3o. A gente tem muito a avan\u00e7ar. https://t.co/mUCfjXCc3E", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/mUCfjXCc3E", "expanded_url": "http://bit.ly/2zaosa7", "display_url": "bit.ly/2zaosa7", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2zaosa7"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Willian"}]}, "in_reply_to_user_id": "15523423", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 25, "like_count": 95, "quote_count": 7}, "author_id": "15523423", "edit_history_tweet_ids": ["1163964788730466304"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163902608702169089"}], "created_at": "2019-08-21T00:03:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1163964788730466304"}, {"text": "Brasil dist\u00f3pico : o sniper que matou o sequestrador virou pol\u00edtico se candidatou e virou deputado federal. \nSalvem este tweet!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "923218727809769474", "edit_history_tweet_ids": ["1163828588900229121"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9345, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:02:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1163828588900229121"}, {"text": "N\u00e3o \u00e9 defendido ningu\u00e9m, sendo que essa postura do governador em comemorar a morte de uma pessoa \u00e9 surreal, desumano. Mas o que esperar de um cara que se fantasia de policial, anda de helic\u00f3ptero ao inv\u00e9s de est\u00e1 fazendo suas fun\u00e7\u00f5es como governador n\u00e9... https://t.co/Xc1CtjWFvZ", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/Xc1CtjWFvZ", "expanded_url": "https://twitter.com/psol50/status/1163813394647900161", "display_url": "twitter.com/psol50/status/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "915572614759886849", "edit_history_tweet_ids": ["1164013137676460038"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163813394647900161"}], "created_at": "2019-08-21T03:15:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1164013137676460038"}, {"text": "La depresi\u00f3n es un trastorno del estado del \u00e1nimo que no discrimina por edad, profesi\u00f3n, status social o econ\u00f3mico.\nLa ideaci\u00f3n suicida es su complicaci\u00f3n m\u00e1s severa y se est\u00e1 llevando a demasiadas almas en todos los \u00e1mbitos laborales y educativos.\n\nLa sociedad est\u00e1 enferma \ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 2, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "author_id": "243719541", "edit_history_tweet_ids": ["1163933732698578945"], "created_at": "2019-08-20T22:00:01.000Z", "lang": "es", "id": "1163933732698578945"}, {"text": "@esquinabaja @Mosoqruna Leelo por favor. https://t.co/vJGAiDBhQI", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/vJGAiDBhQI", "expanded_url": "https://twitter.com/JharolFC/status/1163510891905728518/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vJGAiDBhQI", "media_key": "3_1163510882791567362"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "in_reply_to_user_id": "19729967", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "382137919", "edit_history_tweet_ids": ["1163510891905728518"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163488731246080001"}], "created_at": "2019-08-19T17:59:48.000Z", "lang": "es", "id": "1163510891905728518"}, {"text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "author_id": "1114590254", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "lang": "es", "id": "1163791047400595456"}, {"text": "Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "author_id": "2884530100", "edit_history_tweet_ids": ["1163846341782433792"], "created_at": "2019-08-20T16:12:45.000Z", "lang": "it", "id": "1163846341782433792"}, {"text": "(1)\nUN ACERTIJO,adivinen de quien se trata..\n\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\ud83d\udc47", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "author_id": "1094014489551343617", "edit_history_tweet_ids": ["1164035784002998273"], "entities": {"annotations": [{"start": 167, "end": 171, "probability": 0.3131, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-21T04:45:32.000Z", "lang": "es", "id": "1164035784002998273"}, {"text": "@MultariGiovanni @CastellinoLuigi @BarillariM5S @ComSatyri perch\u00e9 fare un favore  Salvini, non ti bastano gli insulti ricevuti per un anno, e che continuiamo a ricevere del tipo \"fannulloni, poltronistri, incapaci gente che non ha mai lavorato e quando gli ricapita\" e del fuoco di fila cui \u00e8 stato sottoposto Di Maio?meglio l'opposizione.", "in_reply_to_user_id": "900345126752571393", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "554692629", "edit_history_tweet_ids": ["1164101221029990401"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MultariGiovanni", "id": "1524363215139921920"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "CastellinoLuigi", "id": "977605577827389440"}, {"start": 48, "end": 58, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164092395639705600"}], "created_at": "2019-08-21T09:05:33.000Z", "lang": "it", "id": "1164101221029990401"}, {"text": "En serio son unos enfermos de atenci\u00f3n para grabar un video donde una persona se suicida y compartir eso. Detr\u00e1s hay familias rompi\u00e9ndose de tristeza. Que clase de gente lo que son as\u00ed? Si te llega un video as\u00ed no compartas.", "public_metrics": {"retweet_count": 365, "reply_count": 15, "like_count": 633, "quote_count": 8}, "author_id": "378266440", "edit_history_tweet_ids": ["1163980929427214338"], "created_at": "2019-08-21T01:07:33.000Z", "lang": "es", "id": "1163980929427214338"}, {"text": "tem o caso do ex goleiro Bruno q matou/ mandou matar a ex pra n\u00e3o pagar pens\u00e3o e aparentemente jogaram os restos dela pros cachorros e clubes de futebol t\u00e3o de matando pra contratar ele mas se fosse pra ressocializar um pobre preso, ai a hist\u00f3ria \u00e9 outra", "in_reply_to_user_id": "1678786722", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1678786722", "edit_history_tweet_ids": ["1164101000845844480"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8505, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164100546611109888"}], "created_at": "2019-08-21T09:04:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1164101000845844480"}, {"text": "tds aqui sabemos q isso de \"bandido bom \u00e9 bandido mort*\" \u00e9 algo totalmente?? fora q s\u00f3 consideram bandido, o negro, pobre, da periferia, o branco q trafica e tals vira s\u00f3 um \"repassador de drogas\"", "in_reply_to_user_id": "1678786722", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "1678786722", "edit_history_tweet_ids": ["1164100546611109888"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164100086093221889"}], "created_at": "2019-08-21T09:02:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1164100546611109888"}, {"text": "@marcosobes @nabia69 @bibourense Mas n\u00e3o matou ningu\u00e9m, pois foi na falha da Gl\u00f3ria em pleno Oceano, entre os A\u00e7ores, a Madeira e a Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica. A n\u00e3o ser possivelmente alguns tripulantes de submarinos alem\u00e3es segundo j\u00e1 vi escrito. Mas como se estava em guerra, n\u00e3o h\u00e1 confirma\u00e7\u00e3o... https://t.co/Qz2aILhYrp", "entities": {"urls": [{"start": 291, "end": 314, "url": "https://t.co/Qz2aILhYrp", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseRodRibeiro/status/1164098450461548544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Qz2aILhYrp", "media_key": "3_1164098443868065792"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4206, "type": "Place", "normalized_text": "Gl\u00f3ria"}, {"start": 110, "end": 115, "probability": 0.7966, "type": "Place", "normalized_text": "A\u00e7ores"}, {"start": 120, "end": 126, "probability": 0.9509, "type": "Place", "normalized_text": "Madeira"}, {"start": 132, "end": 148, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MarcosObes", "id": "1335994899662041095"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "nabia69", "id": "4918113611"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "bibourense", "id": "1294839055"}]}, "in_reply_to_user_id": "953254784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3330003107", "edit_history_tweet_ids": ["1164098450461548544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164097219986939905"}], "created_at": "2019-08-21T08:54:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1164098450461548544"}, {"text": "O sequestro de \u00f4nibus feito por um homem com uma arma de brinquedo me parece o golpe de marketing perfeito para reabilitar a imagem e a popularidade de um governador abaladas por assassinatos de inocentes nas a\u00e7\u00f5es de sua pol\u00edcia nas favelas.", "public_metrics": {"retweet_count": 826, "reply_count": 5119, "like_count": 6256, "quote_count": 1519}, "author_id": "111123176", "edit_history_tweet_ids": ["1163836013569089536"], "created_at": "2019-08-20T15:31:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1163836013569089536"}, {"text": "@JoseRodRibeiro @nabia69 @bibourense M8.2 \ud83d\ude2e.", "in_reply_to_user_id": "3330003107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953254784", "edit_history_tweet_ids": ["1164097219986939905"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "JoseRodRibeiro", "id": "3330003107"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "nabia69", "id": "4918113611"}, {"start": 25, "end": 36, "username": "bibourense", "id": "1294839055"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164096978386640896"}], "created_at": "2019-08-21T08:49:39.000Z", "lang": "und", "id": "1164097219986939905"}, {"text": "QUI\u00c9N HAY DETR\u00c1S DE TODO ESTO??...A QUI\u00c9N LE INTERESA LLENAR NUESTRAS CALLES DE ESTA CHUSMA, DE ESTOS DELINCUENTES FOR\u00c1NEOS???...............acaso alguien est\u00e1 buscando que el pueblo espa\u00f1ol, y el europeo, se caliente y acabe todo estallando en una suerte de guerra civil o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144191760475840512", "edit_history_tweet_ids": ["1164098178779701248"], "created_at": "2019-08-21T08:53:28.000Z", "lang": "es", "id": "1164098178779701248"}, {"text": "Vcs n\u00e3o conseguem ouvir 5 min o amigo que n\u00e3o ta bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 83, "quote_count": 3}, "author_id": "3387628131", "edit_history_tweet_ids": ["1163915408879030273"], "created_at": "2019-08-20T20:47:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1163915408879030273"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 257, "end": 277, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/T9SM1e7yxQ", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1163907000645967873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T9SM1e7yxQ", "media_key": "3_1163906992802541574"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 91, "end": 102, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 258, "end": 276, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/T9SM1e7yxQ", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1163907000645967873"], "created_at": "2019-08-20T20:13:47.000Z", "lang": "es", "id": "1163907000645967873"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 43, "tag": "ebook"}, {"start": 256, "end": 276, "tag": "PremioLiterario2019"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/RyoEcCstB0", "expanded_url": "http://mybook.to/JuegoTerminado", "display_url": "mybook.to/JuegoTerminado", "status": 200, "unwound_url": "https://www.amazon.com/dp/B07T2WGPZ3?geniuslink=true"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/2WPSp9ggdp", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1163907237221470208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2WPSp9ggdp", "media_key": "3_1163907207085404161"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 90, "end": 101, "probability": 0.8097, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 257, "end": 275, "probability": 0.7837, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2!\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/RyoEcCstB0 \n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#PremioLiterario2019 https://t.co/2WPSp9ggdp", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "845570925634424833", "edit_history_tweet_ids": ["1163907237221470208"], "created_at": "2019-08-20T20:14:44.000Z", "lang": "es", "id": "1163907237221470208"}, {"text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2814, "reply_count": 255, "like_count": 10825, "quote_count": 550}, "author_id": "1041171977342464000", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"], "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1163144124821835777"}, {"text": "https://t.co/cwSIyO3f9H", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyO3f9H", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1163876766701670400"], "created_at": "2019-08-20T18:13:39.000Z", "lang": "zxx", "id": "1163876766701670400"}, {"text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "author_id": "225925013", "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1163641283476410369"}, {"text": "Ora fa la vittima. L'unto del Signore. Sto urlando \"Buffone\" seduta davanti alla TV.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 9, "like_count": 174, "quote_count": 0}, "author_id": "488659500", "edit_history_tweet_ids": ["1163818707220459522"], "created_at": "2019-08-20T14:22:57.000Z", "lang": "it", "id": "1163818707220459522"}, {"text": "Mas quem \u00e9 a a Marta q vcs passam a vida a falar na Tl??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3201098542", "edit_history_tweet_ids": ["1163951967418408961"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.5272, "type": "Person", "normalized_text": "Marta"}]}, "created_at": "2019-08-20T23:12:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1163951967418408961"}, {"text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "author_id": "523357260", "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "lang": "es", "id": "1163502688191037442"}, {"text": "A Amaz\u00f4nia \u00e9 chamada de \u201co pulm\u00e3o do mundo\u201d.\n\nBolsonaro asfixia o planeta e queima nosso futuro.\nOs pa\u00edses europeus j\u00e1 perceberam isso e a press\u00e3o internacional cresce.\n\nEsperamos que a aventura fascista e suicida esteja com seus dias contados.", "public_metrics": {"retweet_count": 75, "reply_count": 16, "like_count": 451, "quote_count": 6}, "author_id": "75128118", "edit_history_tweet_ids": ["1163987871897964545"], "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.7912, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}, {"start": 46, "end": 54, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-21T01:35:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1163987871897964545"}, {"text": "Madrid S.A. https://t.co/NPZZYpGMeg", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/NPZZYpGMeg", "expanded_url": "https://twitter.com/revistamongolia/status/1163839523232632832/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NPZZYpGMeg", "media_key": "3_1163839517574516737"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.4172, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid S.A"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 373, "reply_count": 183, "like_count": 1276, "quote_count": 60}, "author_id": "475585621", "edit_history_tweet_ids": ["1163839523232632832"], "created_at": "2019-08-20T15:45:40.000Z", "lang": "en", "id": "1163839523232632832"}, {"text": "Salazar gostaria de ter um museu ? Naturalmente que sim . \nS\u00f3 isto seria o suficiente para que n\u00e3o se fizesse um museu a um FDP l\u00edder de um regime ditatorial , com uma pol\u00edcia pol\u00edtica que torturou, matou... \u00e9 preciso mesmo explicar o asco que foi Salazar? Mesmo naquele contexto", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "14856333", "edit_history_tweet_ids": ["1163827039704702977"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:56:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1163827039704702977"}, {"text": "Los Invasores no son los culpables, tan solo siguen vuestro juego suicida y han venido para quedarse.\n\n\ud83d\udde3\ufe0fCs,  \ud83d\udde3\ufe0fPP,   \ud83d\udde3\ufe0fPotemos,  \ud83d\udde3\ufe0fOpen Arms, \ud83d\udde3\ufe0fPacma - \n\nVen Similitud con Humanos? \ud83d\udde3\ufe0fSomos seres vivos!\ud83d\udde3\ufe0f\nStop Invasi\u00f3n !!!\n\nhttps://t.co/dUz1xegH90 https://t.co/goof3yBG8I", "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/dUz1xegH90", "expanded_url": "http://www.rtve.es/alacarta/videos/otros-documentales/otros-documentales-invasores-fauna-invasora/4566741/", "display_url": "rtve.es/alacarta/video\u2026"}, {"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/goof3yBG8I", "expanded_url": "https://twitter.com/Uno16466090/status/1163942107842789376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/goof3yBG8I", "media_key": "3_1163942103422046210"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Invasores"}]}, "in_reply_to_user_id": "1095898095647367168", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1095898095647367168", "edit_history_tweet_ids": ["1163942107842789376"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163942101354274821"}], "created_at": "2019-08-20T22:33:18.000Z", "lang": "es", "id": "1163942107842789376"}, {"text": "@AndCappe @matteosalvinimi Si...certo...Fateci votare allora, se si \u00e8 suicidato ve lo togliete dalle palle per sempre...occhio per\u00f2 a quel 7% dei sondaggi sul 5STELLE...occhio..", "in_reply_to_user_id": "417947467", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "311694861", "edit_history_tweet_ids": ["1164088543876018177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "AndCappe", "id": "417947467"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164087205507358721"}], "created_at": "2019-08-21T08:15:11.000Z", "lang": "it", "id": "1164088543876018177"}, {"text": "N\u00e3o sei se a vida me matou por dentro\nOu se os erros dos outros me congelou\nFui da uma rapidinha com a depress\u00e3o\nMas que merda, ela se apaixonou ok?\n@corujabc1", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "author_id": "1075567352891236353", "edit_history_tweet_ids": ["1154845413666635778"], "entities": {"mentions": [{"start": 149, "end": 159, "username": "corujabc1", "id": "168990425"}]}, "created_at": "2019-07-26T20:06:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1154845413666635778"}, {"text": "Me parece que en @PSOE  no se acaban de percatar de lo arriesgado que puede ser repetir elecciones. Igual van a una maniobra suicida as\u00ed, alegremente...", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "163893502", "edit_history_tweet_ids": ["1164047173920677888"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 22, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-08-21T05:30:47.000Z", "lang": "es", "id": "1164047173920677888"}, {"text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "author_id": "1040019435124387841", "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1159534950019936259"}, {"text": "Vox anuncia que denunciar\u00e1 al Open Arms por \"favorecer la inmigraci\u00f3n ilegal.\nAparte de que no hay tribunal en el que puedan ganar esto, la poblaci\u00f3n est\u00e1 mayoritariamente a favor de la ayuda humanitaria. \nAbascal, am\u00e9n de desalmado, se suicida pol\u00edticamente", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 1240, "like_count": 219, "quote_count": 150}, "author_id": "245791854", "edit_history_tweet_ids": ["1164074493570179072"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.9852, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "Open Arms"}, {"start": 206, "end": 212, "probability": 0.8632, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "created_at": "2019-08-21T07:19:21.000Z", "lang": "es", "id": "1164074493570179072"}, {"text": "A esquerda ficou batendo no policial do BOPE com uma caveira de bode no ombro.\n\nQuando eu vi essa foto pensei: \"esse cara matou o sat\u00e3 e foi pra favela??????\".\n\nEnfim, n\u00e3o sei se isso intimida, mas achei legal. Gosto de drama. https://t.co/yMLEa8fY1I", "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/yMLEa8fY1I", "expanded_url": "https://twitter.com/priscilaaneri/status/1162709535955570688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yMLEa8fY1I", "media_key": "3_1162709525306232834"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.5348, "type": "Person", "normalized_text": "BOPE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "61241748", "edit_history_tweet_ids": ["1162709535955570688"], "created_at": "2019-08-17T12:55:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1162709535955570688"}, {"text": "qq fizeram c o padre fabio de melo ein", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 149, "quote_count": 0}, "author_id": "286242334", "edit_history_tweet_ids": ["1164086271217676288"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.6101, "type": "Person", "normalized_text": "fabio"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.6707, "type": "Person", "normalized_text": "melo"}]}, "created_at": "2019-08-21T08:06:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1164086271217676288"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 229, "end": 240, "tag": "SaveSpidey"}, {"start": 241, "end": 255, "tag": "savespiderman"}]}, "text": "Quindi in altre parole... ci\u00f2 che \u00e8 iniziato come un \"voi tenetevi i profitti, noi dirigiamo i film\" si \u00e8 evoluto in un \"famo fifty-fifty?\" che per\u00f2 \u00e8 stato rifiutato?\nProprio vero, se i genitori litigano vanno di mezzo i figli.\n#SaveSpidey #savespiderman", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2996035828", "edit_history_tweet_ids": ["1164084058869116929"], "created_at": "2019-08-21T07:57:21.000Z", "lang": "it", "id": "1164084058869116929"}, {"text": "\"Muchos creen que la ruina de Venezuela es fruto de la insensatez y la incompetencia. Se equivocan. Es fruto del mayor robo organizado de la historia. Se llama SOCIALISMO.\"\n- @dlacalle https://t.co/r819WhfwMS", "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/r819WhfwMS", "expanded_url": "https://twitter.com/libertariolatam/status/1163949038661754880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r819WhfwMS", "media_key": "3_1163949016633229315"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9805, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 184, "username": "dlacalle", "id": "29270179"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 7, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "author_id": "970791584525701121", "edit_history_tweet_ids": ["1163949038661754880"], "created_at": "2019-08-20T23:00:50.000Z", "lang": "es", "id": "1163949038661754880"}, {"text": "Os filhos dos que agora aplaudem essa a\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia - matar um sequestrador com arma de brinquedo num momento em que as a\u00e7\u00f5es dessa pol\u00edcia estavam sendo contestadas - podem ser as pr\u00f3ximas v\u00edtimas na hora de comprar as drogas il\u00edcitas para a recrea\u00e7\u00e3o do fim de semana.", "in_reply_to_user_id": "111123176", "public_metrics": {"retweet_count": 123, "reply_count": 500, "like_count": 1068, "quote_count": 36}, "author_id": "111123176", "edit_history_tweet_ids": ["1163840392271450115"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163839674261094401"}], "created_at": "2019-08-20T15:49:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1163840392271450115"}, {"text": "La gente se suicida por la gente de mierda que hace su d\u00eda a d\u00eda tan miserable. Eduquen a sus hijos, dejen de ser tan basuras y malos. Todos tenemos miles de cosas en la cabeza para andar soportando los humores de la gente que te rodea en el trabajo, en la facu y en la casa.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "2788450343", "edit_history_tweet_ids": ["1163880624484229121"], "created_at": "2019-08-20T18:28:59.000Z", "lang": "es", "id": "1163880624484229121"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 246, "end": 277, "tag": "Yoapoyopsicolog\u00edadeemergencias"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/3nVaz1xa27", "expanded_url": "https://twitter.com/psicourgencias/status/1163826273304662016", "display_url": "twitter.com/psicourgencias\u2026"}], "annotations": [{"start": 203, "end": 208, "probability": 0.4922, "type": "Place", "normalized_text": "Chiles"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.6662, "type": "Place", "normalized_text": "Strosahl"}, {"start": 247, "end": 276, "probability": 0.4936, "type": "Other", "normalized_text": "Yoapoyopsicolog\u00edadeemergencias"}], "mentions": [{"start": 229, "end": 245, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}]}, "text": "10-12% admiten un intento previo a lo largo de su vida.\n20% se debatir\u00e1 con ideaci\u00f3n suicida durante 15dias, desarrollando un plan, y los medios para hacerlo. Y otro 20% ideaci\u00f3n pero sin plan concreto.(Chiles y Strosahl, 2004).\n@psicoprincesa81 #Yoapoyopsicolog\u00edadeemergencias https://t.co/3nVaz1xa27", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1415979499", "edit_history_tweet_ids": ["1164067590056161282"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163826273304662016"}], "created_at": "2019-08-21T06:51:55.000Z", "lang": "es", "id": "1164067590056161282"}, {"text": "@opaiva_oficial @fcancio Sim, tem raz\u00e3o. Hitler \u00e9 respons\u00e1vel por 6 milh\u00f5es, e Estaline por v\u00e1rias dezenas de milh\u00f5es. At\u00e9 os cegos sabem, menos os Estalinistas...", "in_reply_to_user_id": "1155136983930482688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062362274319515649", "edit_history_tweet_ids": ["1164073715300257793"], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 24, "username": "fcancio", "id": "17624543"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163935095012675586"}], "created_at": "2019-08-21T07:16:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1164073715300257793"}, {"text": "@tiecolino @Nellina38303549 https://t.co/OWw5CVgV6h", "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/OWw5CVgV6h", "expanded_url": "https://twitter.com/TugnoliSandro/status/1164079312905166848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OWw5CVgV6h", "media_key": "3_1164079272144908289"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tiecolino", "id": "433717645"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "Nellina38303549", "id": "886683069964484609"}]}, "in_reply_to_user_id": "433717645", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "944913239871279104", "edit_history_tweet_ids": ["1164079312905166848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164038705075691520"}], "created_at": "2019-08-21T07:38:30.000Z", "lang": "qme", "id": "1164079312905166848"}, {"text": "Esta tarde, personal de seguridad del STC activ\u00f3 el protocolo de salvando vidas, y apoyo a una mujer de 24 a\u00f1os de edad que intent\u00f3 arrojarse a v\u00edas en Garibaldi de la L\u00ednea B, despu\u00e9s de brindarle ayuda psicol\u00f3gica, se retir\u00f3 por su propio pie. https://t.co/6WCBce3ZYU", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/6WCBce3ZYU", "expanded_url": "https://twitter.com/MetroCDMX/status/1163941894117871617/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6WCBce3ZYU", "media_key": "3_1163941887125938176"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.6893, "type": "Organization", "normalized_text": "STC"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.577, "type": "Place", "normalized_text": "Garibaldi"}, {"start": 168, "end": 174, "probability": 0.3803, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00ednea B"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 52, "like_count": 204, "quote_count": 13}, "author_id": "147227083", "edit_history_tweet_ids": ["1163941894117871617"], "created_at": "2019-08-20T22:32:27.000Z", "lang": "es", "id": "1163941894117871617"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}]}, "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "author_id": "1079775870586441729", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "lang": "es", "id": "1163184592419008513"}, {"text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "author_id": "260788584", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162761917909413891"}, {"text": "Llega el final para esta encarnaci\u00f3n del Escuadr\u00f3n.\n@talphin1975 rese\u00f1a Escuadr\u00f3n Suicida: Misil a Rusia. Escrito por @Robwilliams71, dibujado por varios autores y publicado por @eccediciones\nhttps://t.co/pRTCD3n4Y6", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/pRTCD3n4Y6", "expanded_url": "http://www.eslahoradelastortas.com/escuadron-suicida-misil-rusia/", "display_url": "eslahoradelastortas.com/escuadron-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.917, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}], "mentions": [{"start": 52, "end": 64, "username": "talphin1975", "id": "223067754"}, {"start": 118, "end": 132, "username": "Robwilliams71", "id": "16528220"}, {"start": 178, "end": 191, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "19019839", "edit_history_tweet_ids": ["1164075253896765440"], "created_at": "2019-08-21T07:22:22.000Z", "lang": "es", "id": "1164075253896765440"}, {"text": "Vim ler os coment\u00e1rios.. mano as pessoas falam como se nunca na vida tivessem errado! Falam tanto de empatia hora de mostrar s\u00f3 sabem dizer \u201ct\u00e1 colher o q plantou\u201d .. epah se me puderem ajudar a encontrar a meninaveu agrade\u00e7o.. gostaria de oferecer um pouco de carinho a ela \u2764\ufe0f https://t.co/FYN3azOcE5", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FYN3azOcE5", "expanded_url": "https://twitter.com/eugeniodimas55/status/1163534089015746569", "display_url": "twitter.com/eugeniodimas55\u2026"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 170, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "epah"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "212664922", "edit_history_tweet_ids": ["1164016383052656641"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163534089015746569"}], "created_at": "2019-08-21T03:28:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1164016383052656641"}, {"text": "Se suicida el autor del mayor fraude de alimentos org\u00e1nicos en EE.UU. poco despu\u00e9s de ser sentenciado https://t.co/iJUwSWwMUX", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/iJUwSWwMUX", "expanded_url": "https://es.rt.com/6yij", "display_url": "es.rt.com/6yij", "unwound_url": "https://es.rt.com/6yij"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9882, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 2}, "author_id": "100731315", "edit_history_tweet_ids": ["1164025853589766144"], "withheld": {"copyright": false, "country_codes": ["AT", "BE", "BG", "CY", "CZ", "DE", "DK", "EE", "ES", "FI", "FR", "GB", "GR", "HR", "HU", "IE", "IT", "LT", "LU", "LV", "MT", "NL", "PL", "PT", "RO", "SE", "SI", "SK"]}, "created_at": "2019-08-21T04:06:04.000Z", "lang": "es", "id": "1164025853589766144"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 245, "end": 276, "tag": "YoApoyoPsicolog\u00edaDeEmergencias"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 198, "probability": 0.5921, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Arancibia Lozano"}], "mentions": [{"start": 227, "end": 243, "username": "psicoprincesa81", "id": "2173877941"}]}, "text": "EL 50% DE LA POBLACI\u00d3N, EXPERIMENTAR\u00c1 TENDENCIAS SUICIDAS ENTRE MODERADAS Y SEVERAS A LO LARGO DE SU VIDA.\nTitular de la entrevista de radio que he hecho hoy con mi amigo Juan Carlos Arancibia Lozano. Gran labor de prevenci\u00f3n. @psicoprincesa81 \n#YoApoyoPsicolog\u00edaDeEmergencias", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "1415979499", "edit_history_tweet_ids": ["1163826273304662016"], "created_at": "2019-08-20T14:53:01.000Z", "lang": "es", "id": "1163826273304662016"}, {"text": "Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https://t.co/LaPGxSqME9", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/LaPGxSqME9", "expanded_url": "https://twitter.com/noelceballos_/status/1163839163839516674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaPGxSqME9", "media_key": "3_1163839158110044169"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 15, "like_count": 149, "quote_count": 6}, "author_id": "5380442", "edit_history_tweet_ids": ["1163839163839516674"], "created_at": "2019-08-20T15:44:14.000Z", "lang": "es", "id": "1163839163839516674"}, {"text": "@roxmo @eghedini @DayseGoisS2 Democracia\u2753Qdo vc aprendeu isso da Ult. Vez @Haddad_Fernando \ud83d\ude02\ud83d\ude02 Vc Matou Aula o dia q A Prof. deu essa Aula, Aquela da Alemanha, era s\u00f3 te ensinando como IMPLANTAR A AGENDA COMUNISTA p se dar Bem, Voc\u00ea Confundiu e at\u00e9 achou q Mentiroso Poderia Lecionar. Azevedo foi Torturado\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "17752026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "984743348429828096", "edit_history_tweet_ids": ["1164062588633788416"], "entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 156, "probability": 0.8811, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "EGhedini", "id": "1573397335882825762"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "Haddad_Fernando", "id": "354095556"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163975797230702594"}], "created_at": "2019-08-21T06:32:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1164062588633788416"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 63, "tag": "\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}, {"start": 82, "end": 87, "tag": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/Emo25KCPgp", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11920", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11920"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}, {"start": 24, "end": 28, "probability": 0.1988, "type": "Person", "normalized_text": "\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0"}]}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u7d04\u675f\u306e\u5730\uff58\u9ad8\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0\u306e\u5fa9\u5e30\uff58\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8\u30c0\u30a6\u30f3\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u6700\u8fd1\u3001\u5fa9\u5e30\u306e\u5642\u304c\u591a\u3044 #\u9ad9\u6a4b\u30d2\u30ed\u30e0 \u3002\n\u3042\u3068\u306f\u30bf\u30a4\u30df\u30f3\u30b0\u6b21\u7b2c\u306a\u306e\u304b\uff1f\n #\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f \u306e\u7d04\u675f\u304c\u679c\u305f\u3055\u308c\u308b\u3053\u3068\u306b\u671f\u5f85\u3057\u305f\u3044\u3068\u601d\u3044\u307e\u3059\u3002\n\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/Emo25KCPgp", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 113, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "edit_history_tweet_ids": ["1163948084054745089"], "created_at": "2019-08-20T22:57:03.000Z", "lang": "ja", "id": "1163948084054745089"}, {"text": "Kkkkkkkkkk!! RT @DayseGoisS2: @roxmo Adoro!!!!!! https://t.co/uyFw2XZFmC", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/uyFw2XZFmC", "expanded_url": "https://twitter.com/DayseGoisS2/status/1163974021618311168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uyFw2XZFmC"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 36, "username": "roxmo", "id": "17752026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 536, "reply_count": 199, "like_count": 3295, "quote_count": 82}, "author_id": "17752026", "edit_history_tweet_ids": ["1163975797230702594"], "created_at": "2019-08-21T00:47:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1163975797230702594"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Depresi\u00f3n"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}]}, "text": "Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para sentir placer, sino la sensaci\u00f3n de que jam\u00e1s se volver\u00e1 a ser feliz. Esta creencia \u00edntima, que se proyecta hacia el futuro, predice la presencia de ideaci\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 6, "like_count": 344, "quote_count": 3}, "author_id": "2530052556", "edit_history_tweet_ids": ["1161178613942816768"], "created_at": "2019-08-13T07:32:09.000Z", "lang": "es", "id": "1161178613942816768"}, {"text": "Enquanto Bolsonaro faz piada com o meio ambiente, persegue institutos de pesquisa e defende o fim das florestas e o garimpo, nossas vidas v\u00e3o sendo colocadas em risco por esse capitalismo suicida (suicida mas que vai matar primeiro os pobres) https://t.co/szAVGfKrPJ", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/szAVGfKrPJ", "expanded_url": "https://twitter.com/pstu/status/1163892909768347649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/szAVGfKrPJ", "media_key": "3_1163892898137563144"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.9798, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "26250547", "edit_history_tweet_ids": ["1163892909768347649"], "created_at": "2019-08-20T19:17:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1163892909768347649"}, {"text": "Quien paga el buenismo suicida de @F_Armengol ? Quien sufrir\u00e1 las consecuencias del efecto llamada? Se van a destinar fondos p\u00fablicos a los colaboradores de las mafias que trafican con personas @openarms_fund ? https://t.co/oleTr7nBdE", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oleTr7nBdE", "expanded_url": "https://twitter.com/voxbaleares/status/1163419931867852800", "display_url": "twitter.com/voxbaleares/st\u2026"}], "mentions": [{"start": 34, "end": 45, "username": "F_Armengol", "id": "466593375"}, {"start": 194, "end": 208, "username": "openarms_fund", "id": "270397123"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 7, "like_count": 133, "quote_count": 1}, "author_id": "2380699632", "edit_history_tweet_ids": ["1163435005688893445"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163419931867852800"}], "created_at": "2019-08-19T12:58:15.000Z", "lang": "es", "id": "1163435005688893445"}, {"text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "author_id": "32532614", "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "lang": "es", "id": "1163609633140985861"}, {"text": "Come tutte le nullit\u00e0 Conte dice A quando \u00e8 conveniente dire A, dice B quando \u00e8 conveniente dire B e sta zitto quando \u00e8 pi\u00f9 conveniente stare zitto. Nuovo contributo a neXt https://t.co/MLlpsQpg0y via @nextquotidiano", "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/MLlpsQpg0y", "expanded_url": "https://www.nextquotidiano.it/perche-conte-non-e-credibile-come-uomo-e-come-politico/", "display_url": "nextquotidiano.it/perche-conte-n\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nextquotidiano.it/perche-conte-non-e-credibile-come-uomo-e-come-politico/"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 216, "username": "neXtquotidiano", "id": "2744419310"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 97, "quote_count": 4}, "author_id": "2196712778", "edit_history_tweet_ids": ["1164042548475809792"], "created_at": "2019-08-21T05:12:25.000Z", "lang": "it", "id": "1164042548475809792"}, {"text": "Se eu fosse o atirador que matou o cara eu ia comemorar tamb\u00e9m, salvei a vida de m\u00f3 galera e n posso nem gasta uma brisa ? Eu hein https://t.co/ZRWet7ZH7I", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/ZRWet7ZH7I", "expanded_url": "https://twitter.com/diogosj/status/1163783948151009282", "display_url": "twitter.com/diogosj/status\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1396059012", "edit_history_tweet_ids": ["1163838204744785926"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163783948151009282"}], "created_at": "2019-08-20T15:40:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1163838204744785926"}, {"text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "author_id": "96487057", "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "lang": "es", "id": "1163518126232866816"}, {"text": "@Ambar29163 no t\u00fa no porfavor", "in_reply_to_user_id": "940682215117037568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3128082392", "edit_history_tweet_ids": ["1164057141440704512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164037707200262145"}], "created_at": "2019-08-21T06:10:24.000Z", "lang": "es", "id": "1164057141440704512"}, {"text": "Va, os cuento otra a solo 11 minutos de estar en el curro. Varon, 58 a\u00f1os, episodios depresivos previos. Acude porque desde que se le quit\u00f3 la mirtazapina hace unos tres meses, leve hipotimia, labilidad, apat\u00eda. Sin historia previa de tentativos autol\u00edticos. Niega ideaci\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "245824191", "edit_history_tweet_ids": ["1164058340059746305"], "created_at": "2019-08-21T06:15:10.000Z", "lang": "es", "id": "1164058340059746305"}, {"text": "La gente NO se suicida por NO CREER en Dios.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "1521341324", "edit_history_tweet_ids": ["1163980621649272832"], "created_at": "2019-08-21T01:06:20.000Z", "lang": "es", "id": "1163980621649272832"}, {"text": "@GianfrancoDura3 Solo di breve durata e senza personalit\u00e0 politiche di spicco. Per fare l\u2019indispensabile e poi andare alle urne intorno a primavera. Non ci sono le basi per poter formare un governo di legislatura con degli scappati di casa che hanno un programma politico opposto al nostro.", "in_reply_to_user_id": "1094319378542313472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "599247299", "edit_history_tweet_ids": ["1164045850282274816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GIANFRANCODURA3", "id": "1357358592303767557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1164044600358703104"}], "created_at": "2019-08-21T05:25:32.000Z", "lang": "it", "id": "1164045850282274816"}, {"text": "Pero qu\u00e9 cosas hizo? Las que le imputaba (sin probar) el suicida, Beteta, Becerril, Condorito? https://t.co/DsVFEYaXDl", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/DsVFEYaXDl", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163934373596598274", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.6861, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.8215, "type": "Person", "normalized_text": "Becerril"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.7239, "type": "Person", "normalized_text": "Condorito"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "311207549", "edit_history_tweet_ids": ["1163938910898184193"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163934373596598274"}], "created_at": "2019-08-20T22:20:35.000Z", "lang": "es", "id": "1163938910898184193"}, {"text": "La procura di Agrigento ha deciso il sequestro della Open Arms e di conseguenza ha ordinato che i 107 migranti sbarchino. Finalmente una buona notizia per chi era rimasto 19 giorni in mezzo al mare. E una nuova botta per Matteo Salvini, ormai ministro del nulla. Che sollievo.", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 512, "like_count": 961, "quote_count": 67}, "author_id": "493854798", "edit_history_tweet_ids": ["1163857114839834624"], "created_at": "2019-08-20T16:55:34.000Z", "lang": "it", "id": "1163857114839834624"}, {"text": "@eudmed @PeruInformate \u201cQuerido\u201d, \u201cmuchacho\u201d. Ya le dije que deje esas confianzas, faldero del ladr\u00f3n Alan Garc\u00eda. No voy perder tiempo explic\u00e1ndole qu\u00e9 es el racismo a un individuo como usted. Aqu\u00ed se ve qu\u00e9 hay en su cabezo. Y as\u00ed tiene el cuajo de presentarse como intelectual\u2026 https://t.co/KVkFZU4yvB", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/KVkFZU4yvB", "expanded_url": "https://twitter.com/palidofuego111/status/1163236224645160962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KVkFZU4yvB", "media_key": "3_1163236214855688192"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "eudmed", "id": "129305935"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "PeruInformate", "id": "1577852504439676928"}]}, "in_reply_to_user_id": "129305935", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "281913797", "edit_history_tweet_ids": ["1163236224645160962"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163233992151162880"}], "created_at": "2019-08-18T23:48:22.000Z", "lang": "es", "id": "1163236224645160962"}, {"text": "State seguendo??? Discorso STRATOSFERICO del Capitano in Senato, altro che la minestrina rancorosa e soporifera di Conte, tutta basata sull\u2019acidello attacco personale a Salvini.", "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 5679, "like_count": 2174, "quote_count": 542}, "author_id": "433409100", "edit_history_tweet_ids": ["1163820128439377920"], "created_at": "2019-08-20T14:28:36.000Z", "lang": "it", "id": "1163820128439377920"}, {"text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l.", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "author_id": "162379448", "edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"], "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "lang": "es", "id": "1163625115957039105"}, {"text": "Mae: qualquer coisa\nPai: nada\nResto da familia: nem ai\nMeu cora\u00e7\u00e3o: tudo\nMinha cabe\u00e7a: nada https://t.co/fztaPIHmDj", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/fztaPIHmDj", "expanded_url": "https://twitter.com/alt_fnd/status/1164046218617655296", "display_url": "twitter.com/alt_fnd/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4787, "type": "Person", "normalized_text": "Mae"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "51893599", "edit_history_tweet_ids": ["1164054521137569792"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1164046218617655296"}], "created_at": "2019-08-21T05:59:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1164054521137569792"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "EXISTEN"}, {"start": 124, "end": 138, "tag": "LaResistencia"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/phNnznBtWw", "expanded_url": "https://www.mensdayout.com/in-the-news/husband-suicide/", "display_url": "mensdayout.com/in-the-news/hu\u2026", "unwound_url": "https://mensdayout.com/husband-suicide/"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}]}, "text": "Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EXISTEN\n#LaResistencia\nhttps://t.co/phNnznBtWw", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "891912374", "edit_history_tweet_ids": ["1163773310863368193"], "created_at": "2019-08-20T11:22:33.000Z", "lang": "es", "id": "1163773310863368193"}, {"text": "Quel che resta di una bambina a Kabul dopo un attentato suicida a un matrimonio. 63 morti. Gli occidentali al Bataclan, gli israeliani al Park Hotel, i cristiani nelle chiese dello Sri Lanka, i musulmani sciiti in Afghanistan...Il fondamentalismo islamico \u00e8 il male del secolo. https://t.co/ms0IvCWhf2", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ms0IvCWhf2", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliomeotti/status/1162998602958024704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ms0IvCWhf2", "media_key": "3_1162998592812003331"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 13, "like_count": 123, "quote_count": 5}, "author_id": "1968716312", "edit_history_tweet_ids": ["1162998602958024704"], "created_at": "2019-08-18T08:04:09.000Z", "lang": "it", "id": "1162998602958024704"}, {"text": "Creo que har\u00edan cola para patearte. https://t.co/xYrMr5UY4d", "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/xYrMr5UY4d", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1163868115291254784", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1026, "reply_count": 712, "like_count": 5812, "quote_count": 141}, "author_id": "1371040064", "edit_history_tweet_ids": ["1163982069522948097"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163868115291254784"}], "created_at": "2019-08-21T01:12:05.000Z", "lang": "es", "id": "1163982069522948097"}, {"text": "Hay que darle importancia a la salud mental. Es necesaria que se le dee un trato de emergencia ya que en lo que va del a\u00f1o, los casos de suicidios aumentaron considerablemente. \nhttps://t.co/kaXysEu165 v\u00eda @ItapuaNoticias", "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/kaXysEu165", "expanded_url": "http://itapuanoticias.tv/joven-se-suicida-en-el-circuito-comercial-de-encarnacion/", "display_url": "itapuanoticias.tv/joven-se-suici\u2026"}], "mentions": [{"start": 206, "end": 221, "username": "ItapuaNoticias", "id": "2354590694"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 33, "quote_count": 4}, "author_id": "617675801", "edit_history_tweet_ids": ["1163913133959864322"], "created_at": "2019-08-20T20:38:10.000Z", "geo": {"place_id": "01f2931e2c7f48a8"}, "lang": "es", "id": "1163913133959864322"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 27, "tag": "Fugitiva"}, {"start": 123, "end": 137, "tag": "LoSientoMucho"}, {"start": 138, "end": 161, "tag": "SinFugitivael13seHunde"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5417, "type": "Other", "normalized_text": "Fugitiva"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4464, "type": "Person", "normalized_text": "Vedat"}, {"start": 124, "end": 136, "probability": 0.8461, "type": "Other", "normalized_text": "LoSientoMucho"}, {"start": 139, "end": 160, "probability": 0.7777, "type": "Other", "normalized_text": "SinFugitivael13seHunde"}]}, "text": "Querida comunidad #Fugitiva que pasa con la prima de Vedat? No se ha visto desde que estaba en el mar. Murio? O reaparece? #LoSientoMucho #SinFugitivael13seHunde", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1072526162600054784", "edit_history_tweet_ids": ["1164049286625222656"], "created_at": "2019-08-21T05:39:11.000Z", "lang": "es", "id": "1164049286625222656"}, {"text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "author_id": "1004104401932443650", "edit_history_tweet_ids": ["1163823536382681089"], "created_at": "2019-08-20T14:42:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1163823536382681089"}, {"text": "@msalazarcongres @MartinVizcarraC @elcomercio_peru Es incre\u00edble el desparpajo de este corrupto que enga\u00f1o a sus votantes con el cuento del nacionalismo .Su complejo de inferioridad ocasiono que minimizara y negara la gran obra de su antecesor Alan Garcia y dejo arruinar todo lo bueno que se hizo aun si esto perjudicaba al pueblo.", "in_reply_to_user_id": "764219808145629184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "103033975", "edit_history_tweet_ids": ["1163984215182118912"], "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 253, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "msalazarcongres", "id": "764219808145629184"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163818509798821888"}], "created_at": "2019-08-21T01:20:37.000Z", "lang": "es", "id": "1163984215182118912"}, {"text": "Parab\u00e9ns aos policiais do Rio de Janeiro pela a\u00e7\u00e3o bem sucedida que p\u00f4s fim ao sequestro do \u00f4nibus na ponte Rio-Niter\u00f3i nesta manh\u00e3. Criminoso neutralizado e nenhum ref\u00e9m ferido. Hoje n\u00e3o chora a fam\u00edlia de um inocente.", "public_metrics": {"retweet_count": 16958, "reply_count": 15099, "like_count": 125061, "quote_count": 6278}, "author_id": "128372940", "edit_history_tweet_ids": ["1163812739472482306"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9821, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 108, "end": 118, "probability": 0.7937, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niter\u00f3i"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:59:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1163812739472482306"}, {"text": "Mauricio Mulder: \"Si el presidente decide cerrar el Congreso tendr\u00eda que venir \u00e9l mismo ac\u00e1 a la puerta y sacarnos a patadas\"", "public_metrics": {"retweet_count": 164, "reply_count": 944, "like_count": 1438, "quote_count": 146}, "author_id": "54797928", "edit_history_tweet_ids": ["1163884001792286721"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9495, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8511, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "created_at": "2019-08-20T18:42:24.000Z", "lang": "es", "id": "1163884001792286721"}, {"text": "La tristeza que el proceso es el proceso no te mate https://t.co/aqdBqW6gaL", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/aqdBqW6gaL", "expanded_url": "https://twitter.com/c0caine00_/status/1163975842013360134", "display_url": "twitter.com/c0caine00_/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "851933021137666049", "edit_history_tweet_ids": ["1164045984760045569"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163975842013360134"}], "created_at": "2019-08-21T05:26:04.000Z", "lang": "es", "id": "1164045984760045569"}, {"text": "Me solidarizo com as v\u00edtimas do \u00f4nibus sequestrado e parabenizo a @PMERJ e demais \u00f3rg\u00e3os envolvidos na a\u00e7\u00e3o. Lamento a morte ocorrida e fico feliz com as 37 vidas salvas. Temos muito trabalho para combater a viol\u00eancia e proteger a popula\u00e7\u00e3o e estamos no caminho certo. https://t.co/wkMMpmTPfT", "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/wkMMpmTPfT", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1163879768170872833/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkMMpmTPfT", "media_key": "7_1163879660821843968"}], "mentions": [{"start": 66, "end": 72, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2120, "reply_count": 1135, "like_count": 20037, "quote_count": 152}, "author_id": "971110539169591298", "edit_history_tweet_ids": ["1163879768170872833"], "created_at": "2019-08-20T18:25:35.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "lang": "pt", "id": "1163879768170872833"}, {"text": "Quando leio a cr\u00edtica: \"Policial reagiu e matou bandido\" soa tanto quanto:\n\nm\u00e9dico fez cirurgia \nbombeiro salvou vidas\nengenheiro calculou pr\u00e9dio\nprofessor deu aula\n\nSe o papel do Policial n\u00e3o for defender a sociedade de bem, o que seria.....\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "author_id": "235519679", "edit_history_tweet_ids": ["1163909629862195211"], "created_at": "2019-08-20T20:24:14.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "lang": "pt", "id": "1163909629862195211"}, {"text": "Un fenomeno allarmante e inquietante: in Francia si suicida un poliziotto ogni 5 giorni.\nIn venti anni i suicidi sono stati mille.\nDa @ildubbionews https://t.co/AJXeGYgxWn", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/AJXeGYgxWn", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1164036036185509888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AJXeGYgxWn", "media_key": "3_1164036023938105349"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/AJXeGYgxWn", "expanded_url": "https://twitter.com/francofontana43/status/1164036036185509888/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AJXeGYgxWn", "media_key": "3_1164036023929724928"}], "mentions": [{"start": 134, "end": 147, "username": "ildubbionews", "id": "718429249301057537"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "437533038", "edit_history_tweet_ids": ["1164036036185509888"], "created_at": "2019-08-21T04:46:32.000Z", "lang": "it", "id": "1164036036185509888"}, {"text": "@Stefano15691884 @m_spagna @ferrandomau @PastadelC @Sabina1956 @LauraGio_75 @battistabd @74_pippo @UbertiniU @desyraf70 @NapolitanoIda @Viv_Dany @nicorst @Aquintoc @donatellaR2 @MiScappa @Dragonf61722680 @Carlo213Ge @salidaparallela @terraeliberta @at66605194 @MarceVann @vam237 @JUREGRANDE @BandyCarlo @marioerdrago @is_amazon @ilcicalino @iMoliere @mariocaprio601 @ANTEO17 @Ribelllion @kitta1979 @MariaAversano1 @soniabetz1 @stax7580 @ErmannoKilgore @ComSatyri @fzanoli @paolo_stillo @PaolaTacconi @cstambu @_kuball_ @acqu_marina @beppe_grillo @Mov5Stelle @GiuseppeConteIT Bagnai e' un peto\n   \n\"La strada e' SEMPLICE\" .. CAZZARO FUFFARO, venditore di peti\n    \n\"Uscire dall'euro ci conviene\"\nAlberto Bagnai, 22 feb 2018\n  \n\"Un\u2019uscita unilaterale dell\u2019Italia oggi sarebbe un atto suicida\"\nAlberto Bagnai, 14 giu 2019 https://t.co/7dwbfHLeGt", "entities": {"urls": [{"start": 819, "end": 842, "url": "https://t.co/7dwbfHLeGt", "expanded_url": "https://twitter.com/MPenikas/status/1163921182644736002/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7dwbfHLeGt", "media_key": "7_1163920854448824325"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Stefano15691884", "id": "882171761982418944"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "m_spagna", "id": "2414699069"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "ferrandomau", "id": "3114070775"}, {"start": 40, "end": 50, "username": "PastadelC", "id": "1114304565552263168"}, {"start": 51, "end": 62, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 63, "end": 75, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "battistabd", "id": "2341083257"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 98, "end": 108, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 109, "end": 119, "username": "desyraf70", "id": "802200796368687105"}, {"start": 120, "end": 134, "username": "NapolitanoIda", "id": "439908180"}, {"start": 135, "end": 144, "username": "Viv_Dany", "id": "596467971"}, {"start": 145, "end": 153, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 154, "end": 163, "username": "Aquintoc", "id": "1357812068"}, {"start": 164, "end": 176, "username": "donatellaR2", "id": "429203153"}, {"start": 177, "end": 186, "username": "MiScappa", "id": "2520076466"}, {"start": 187, "end": 203, "username": "Dragonf61722680", "id": "1000347483065679872"}, {"start": 204, "end": 215, "username": "Carlo213Ge", "id": "834183191195955200"}, {"start": 216, "end": 232, "username": "salidaparallela", "id": "1251089251"}, {"start": 233, "end": 247, "username": "terraeliberta", "id": "348554163"}, {"start": 260, "end": 270, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 271, "end": 278, "username": "vam237", "id": "445424014"}, {"start": 279, "end": 290, "username": "JUREGRANDE", "id": "2248959421"}, {"start": 291, "end": 302, "username": "BandyCarlo", "id": "733273703665020928"}, {"start": 303, "end": 316, "username": "marioerdrago", "id": "1073978302451367937"}, {"start": 317, "end": 327, "username": "is_amazon", "id": "943999907949678593"}, {"start": 328, "end": 339, "username": "ilcicalino", "id": "49464121"}, {"start": 340, "end": 349, "username": "iMoliere", "id": "50338513"}, {"start": 350, "end": 365, "username": "mariocaprio601", "id": "3954640157"}, {"start": 366, "end": 374, "username": "ANTEO17", "id": "2420586324"}, {"start": 375, "end": 386, "username": "Ribelllion", "id": "895308466990047232"}, {"start": 387, "end": 397, "username": "kitta1979", "id": "248154219"}, {"start": 398, "end": 413, "username": "MariaAversano1", "id": "899952481"}, {"start": 414, "end": 425, "username": "soniabetz1", "id": "1412500075"}, {"start": 426, "end": 435, "username": "stax7580", "id": "861256621053366272"}, {"start": 436, "end": 451, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 452, "end": 462, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 463, "end": 471, "username": "fzanoli", "id": "69179973"}, {"start": 472, "end": 485, "username": "paolo_stillo", "id": "813482752553218050"}, {"start": 486, "end": 499, "username": "PaolaTacconi", "id": "2714596672"}, {"start": 509, "end": 518, "username": "_kuball_", "id": "213616021"}, {"start": 519, "end": 531, "username": "acqu_marina", "id": "2909929737"}, {"start": 532, "end": 545, "username": "beppe_grillo", "id": "19067940"}, {"start": 546, "end": 557, "username": "Mov5Stelle", "id": "289400495"}, {"start": 558, "end": 574, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}, "in_reply_to_user_id": "882171761982418944", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "author_id": "2898075617", "edit_history_tweet_ids": ["1163921182644736002"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163919780895744001"}], "created_at": "2019-08-20T21:10:09.000Z", "lang": "it", "id": "1163921182644736002"}, {"text": "@_OtakusBrasil eu acho que so quem pode opinar \u00e9 a vitima ou familiares das vitimas, quando nos opinamos pelo L, n\u00e3o sabemos a dor que um familiar sente ao perde um dos seus em um assalto, estrupo, assassinato e etc...", "in_reply_to_user_id": "1088599322554523650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171735807", "edit_history_tweet_ids": ["1163882409487716352"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_OtakusBrasil", "id": "1088599322554523650"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163879934466633729"}], "created_at": "2019-08-20T18:36:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1163882409487716352"}], "places": [{"full_name": "Caracas, Venezuela", "id": "00ec4c32070f5076"}, {"full_name": "Belford Roxo, Brasil", "id": "7343e9c57b3427b5"}, {"full_name": "Oliveri, Sicilia", "id": "5a3729e5ff96646b"}, {"full_name": "Acerno, Campania", "id": "bf18aec2ad90bc4e"}, {"full_name": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuevo Le\u00f3n", "id": "c5c72776b9f0cc0b"}, {"full_name": "Cerveteri, Lazio", "id": "e6d1cc9655a2cc70"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}]}, "errors": [{"value": "730874506454159361", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [730874506454159361].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "730874506454159361", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163933330519277568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163933330519277568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163933330519277568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2720309931", "value": "2720309931", "detail": "User has been suspended: [2720309931].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1164104676129873921", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1164104676129873921", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1164104676129873921].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163826053011427328", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163826053011427328", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163826053011427328].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1063138201479593984", "value": "1063138201479593984", "detail": "User has been suspended: [1063138201479593984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163886265357484033", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163886265357484033", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163886265357484033].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "747509369223393280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [747509369223393280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "747509369223393280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163969680966672388", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163969680966672388].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163969680966672388", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "747509369223393280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [747509369223393280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "747509369223393280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163969684288483328", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163969684288483328].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163969684288483328", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163685832206757888", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163685832206757888", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163685832206757888].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "84921907", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [84921907].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "84921907", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1164049922771099650", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164049922771099650].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164049922771099650", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163950957182509056", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163950957182509056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163950957182509056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "43260879", "value": "43260879", "detail": "User has been suspended: [43260879].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163993607940055051", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163993607940055051", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163993607940055051].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1164012683731111942", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1164012683731111942].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1164012683731111942", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1164108371919876096", "oldest_id": "1164044890101170176", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm309evvdf3ukdu69l0ow8eozp7r1"}}