{"data": [{"text": "RT @FerIglesias: Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263552210", "edit_history_tweet_ids": ["1162779889835151360"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2626, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162778255646253056"}], "created_at": "2019-08-17T17:35:03.000Z", "lang": "es", "id": "1162779889835151360"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943175701917728768", "edit_history_tweet_ids": ["1162779882587398144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:35:02.000Z", "lang": "es", "id": "1162779882587398144"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060960438081540096", "edit_history_tweet_ids": ["1162779877944254466"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:35:00.000Z", "lang": "es", "id": "1162779877944254466"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3072106962", "edit_history_tweet_ids": ["1162779872080650240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:34:59.000Z", "lang": "es", "id": "1162779872080650240"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123328942562213894", "edit_history_tweet_ids": ["1162779854049333249"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:34:55.000Z", "lang": "es", "id": "1162779854049333249"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159600226", "edit_history_tweet_ids": ["1162779843760668673"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:34:52.000Z", "lang": "es", "id": "1162779843760668673"}, {"text": "@Fatinoriega O se suicida,con perd\u00f3n del pensamiento", "in_reply_to_user_id": "1323520896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "983877286473752577", "edit_history_tweet_ids": ["1162779800861171712"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Fatinoriega", "id": "1323520896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162727839478833152"}], "created_at": "2019-08-17T17:34:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162779800861171712"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102633566834442241", "edit_history_tweet_ids": ["1162779786068058117"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:34:39.000Z", "lang": "es", "id": "1162779786068058117"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114517970594729984", "edit_history_tweet_ids": ["1162779682221240322"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:34:14.000Z", "lang": "es", "id": "1162779682221240322"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898332227876081666", "edit_history_tweet_ids": ["1162779666173878274"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:34:10.000Z", "lang": "es", "id": "1162779666173878274"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3240913424", "edit_history_tweet_ids": ["1162779666136084482"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:34:10.000Z", "lang": "es", "id": "1162779666136084482"}, {"text": "@Guevara4U @AMuyshondt No es ficci\u00f3n. Hermano. La tecnolog\u00eda est\u00e1. No creeas que solo son palabras m\u00edas existen explosivos en chips y introducidos por partes del cuerpo.  Tipo ficci\u00f3n  si sabes te acuerdas de el escuadr\u00f3n suicida.  Algo. As\u00ed. Pero en la realidad https://t.co/k2mSt7071y", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/k2mSt7071y", "expanded_url": "https://twitter.com/brotherslegio_n/status/1162779639468761088/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/k2mSt7071y", "media_key": "16_1162779632745308161"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Guevara4U", "id": "1136954734236131333"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "AMuyshondt", "id": "307980074"}]}, "in_reply_to_user_id": "1136954734236131333", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1087475758266761216", "edit_history_tweet_ids": ["1162779639468761088"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162777935255867393"}], "created_at": "2019-08-17T17:34:04.000Z", "lang": "es", "id": "1162779639468761088"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1105900416078958592", "edit_history_tweet_ids": ["1162779624876773378"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:34:00.000Z", "lang": "es", "id": "1162779624876773378"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780840266512994305", "edit_history_tweet_ids": ["1162779589334196226"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:33:52.000Z", "lang": "es", "id": "1162779589334196226"}, {"text": "RT @FerIglesias: Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145236272", "edit_history_tweet_ids": ["1162779530303553537"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2626, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162778255646253056"}], "created_at": "2019-08-17T17:33:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162779530303553537"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119864588332408832", "edit_history_tweet_ids": ["1162779510716153858"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:33:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162779510716153858"}, {"text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960603479927599104", "edit_history_tweet_ids": ["1162779485378371584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "created_at": "2019-08-17T17:33:27.000Z", "lang": "it", "id": "1162779485378371584"}, {"text": "esquadr\u00e3o suicida eh mto bom slc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "934146693335076864", "edit_history_tweet_ids": ["1162779476054499331"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-17T17:33:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1162779476054499331"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120033461681696768", "edit_history_tweet_ids": ["1162779458518077440"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:33:20.000Z", "lang": "es", "id": "1162779458518077440"}, {"text": "Bueno Muchachos...\nEsperen q llegue la C\u00c1MPORA,  los nuevos CEOs.. ah\u00ed ajustar\u00e1n cuentitas\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nJodanse..Ajo y Agua\n\nCr\u00edticas un\u00e1nimes de empresarios y pol\u00edticos neuquinos al congelamiento del precio de los combustibles: medida \"suicida\" e \"inconsulta\" https://t.co/fDphW25mS3", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/fDphW25mS3", "expanded_url": "https://www.infobae.com/economia/2019/08/17/criticas-unanimes-de-empresarios-y-politicos-neuquinos-al-congelamiento-del-precio-de-los-combustibles-medida-suicida-e-inconsulta/", "display_url": "infobae.com/economia/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4037598623", "edit_history_tweet_ids": ["1162779447545729029"], "created_at": "2019-08-17T17:33:18.000Z", "lang": "es", "id": "1162779447545729029"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082380955648696320", "edit_history_tweet_ids": ["1162779384811597829"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:33:03.000Z", "lang": "es", "id": "1162779384811597829"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64224105", "edit_history_tweet_ids": ["1162779373700882433"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:33:00.000Z", "lang": "es", "id": "1162779373700882433"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4319974588", "edit_history_tweet_ids": ["1162779366872494081"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:32:59.000Z", "lang": "es", "id": "1162779366872494081"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768560791347990528", "edit_history_tweet_ids": ["1162779353190731776"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T17:32:55.000Z", "lang": "it", "id": "1162779353190731776"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "371506712", "edit_history_tweet_ids": ["1162779344848269313"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:32:53.000Z", "lang": "es", "id": "1162779344848269313"}, {"text": "Una persona se su\u00efcida cada quatre dies  a les Balears https://t.co/2C90XQ8lOw via @ARAbalears", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/2C90XQ8lOw", "expanded_url": "http://arabalears.cat/_888756da?s=t", "display_url": "arabalears.cat/_888756da?s=t"}], "mentions": [{"start": 83, "end": 94, "username": "arabalears", "id": "194178895"}]}, "in_reply_to_user_id": "302092542", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "302092542", "edit_history_tweet_ids": ["1162779327223742464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162779183283671042"}], "created_at": "2019-08-17T17:32:49.000Z", "lang": "ca", "id": "1162779327223742464"}, {"text": "RT @FerIglesias: Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363348970", "edit_history_tweet_ids": ["1162779301013573633"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2626, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162778255646253056"}], "created_at": "2019-08-17T17:32:43.000Z", "lang": "es", "id": "1162779301013573633"}, {"text": "RT @FerIglesias: Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944927054", "edit_history_tweet_ids": ["1162779295766536192"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2626, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162778255646253056"}], "created_at": "2019-08-17T17:32:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162779295766536192"}, {"text": "Parece que no se dieron cuenta que el populismo acecha y los gobernadores no les importa! A llorar a magoya\nCr\u00edticas un\u00e1nimes de empresarios y pol\u00edticos neuquinos al congelamiento del precio de los combustibles: medida \"suicida\" e \"inconsulta\" https://t.co/kcrluVDjar", "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/kcrluVDjar", "expanded_url": "https://www.infobae.com/economia/2019/08/17/criticas-unanimes-de-empresarios-y-politicos-neuquinos-al-congelamiento-del-precio-de-los-combustibles-medida-suicida-e-inconsulta/", "display_url": "infobae.com/economia/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179471208", "edit_history_tweet_ids": ["1162779236912029696"], "created_at": "2019-08-17T17:32:28.000Z", "lang": "es", "id": "1162779236912029696"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2898131829", "edit_history_tweet_ids": ["1162779132570349568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:32:03.000Z", "lang": "es", "id": "1162779132570349568"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257600723", "edit_history_tweet_ids": ["1162779129529479169"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:32:02.000Z", "lang": "es", "id": "1162779129529479169"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751845526971219968", "edit_history_tweet_ids": ["1162779112773160965"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:31:58.000Z", "lang": "es", "id": "1162779112773160965"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1928934883", "edit_history_tweet_ids": ["1162779097031950338"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:31:54.000Z", "lang": "es", "id": "1162779097031950338"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3178538879", "edit_history_tweet_ids": ["1162779041696559104"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:31:41.000Z", "lang": "es", "id": "1162779041696559104"}, {"text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2416668743", "edit_history_tweet_ids": ["1162779032573943809"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "created_at": "2019-08-17T17:31:39.000Z", "lang": "it", "id": "1162779032573943809"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928001422859407366", "edit_history_tweet_ids": ["1162778950088699909"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:31:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162778950088699909"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2191019707", "edit_history_tweet_ids": ["1162778946741649411"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:31:18.000Z", "lang": "es", "id": "1162778946741649411"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891503461090697216", "edit_history_tweet_ids": ["1162778940722823169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:31:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162778940722823169"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1562679421", "edit_history_tweet_ids": ["1162778873509158913"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:31:01.000Z", "lang": "es", "id": "1162778873509158913"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 105, "tag": "MundoRaro"}, {"start": 106, "end": 116, "tag": "Argentina"}, {"start": 117, "end": 126, "tag": "Suicidio"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/5VRm0voEXG", "expanded_url": "http://www.monitorexpresso.com/se-suicida-luego-de-que-su-padre-la-descubriera-teniendo-sexo-en-casa/", "display_url": "monitorexpresso.com/se-suicida-lue\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.monitorexpresso.com/se-suicida-luego-de-que-su-padre-la-descubriera-teniendo-sexo-en-casa/"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 104, "probability": 0.4751, "type": "Other", "normalized_text": "MundoRaro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "text": "Se suicida luego de que su padre la descubriera teniendo sexo en casa https://t.co/5VRm0voEXG\n\n#MundoRaro #Argentina #Suicidio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "511078063", "edit_history_tweet_ids": ["1162778862465376257"], "created_at": "2019-08-17T17:30:58.000Z", "lang": "es", "id": "1162778862465376257"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3323991820", "edit_history_tweet_ids": ["1162778849794547712"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:30:55.000Z", "lang": "es", "id": "1162778849794547712"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026908287231508481", "edit_history_tweet_ids": ["1162778835080949761"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:30:52.000Z", "lang": "es", "id": "1162778835080949761"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "403448704", "edit_history_tweet_ids": ["1162778825287249923"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:30:49.000Z", "lang": "es", "id": "1162778825287249923"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3312593380", "edit_history_tweet_ids": ["1162778805695631360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:30:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162778805695631360"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2496002029", "edit_history_tweet_ids": ["1162778803258761221"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T17:30:44.000Z", "lang": "it", "id": "1162778803258761221"}, {"text": "RT @FerIglesias: Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875802429144674304", "edit_history_tweet_ids": ["1162778782354333697"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2626, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162778255646253056"}], "created_at": "2019-08-17T17:30:39.000Z", "lang": "es", "id": "1162778782354333697"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "323404575", "edit_history_tweet_ids": ["1162778756219645954"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:30:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162778756219645954"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542603136", "edit_history_tweet_ids": ["1162778741317275648"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:30:29.000Z", "lang": "es", "id": "1162778741317275648"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020380156194631680", "edit_history_tweet_ids": ["1162778729250197505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T17:30:27.000Z", "lang": "it", "id": "1162778729250197505"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778260465722032132", "edit_history_tweet_ids": ["1162778716851900416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:30:24.000Z", "lang": "es", "id": "1162778716851900416"}, {"text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1902310026", "edit_history_tweet_ids": ["1162778713810984962"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "created_at": "2019-08-17T17:30:23.000Z", "lang": "it", "id": "1162778713810984962"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "825956741636558848", "edit_history_tweet_ids": ["1162778707020439552"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:30:21.000Z", "lang": "es", "id": "1162778707020439552"}, {"text": "RT @FerIglesias: Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1161697788004044801", "edit_history_tweet_ids": ["1162778697511919617"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2626, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162778255646253056"}], "created_at": "2019-08-17T17:30:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162778697511919617"}, {"text": "RT @FerIglesias: Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 per\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1265746562", "edit_history_tweet_ids": ["1162778678167834624"], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8455, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.4542, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.2626, "type": "Organization", "normalized_text": "Matanza"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.6912, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4397, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.4908, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162778255646253056"}], "created_at": "2019-08-17T17:30:14.000Z", "lang": "es", "id": "1162778678167834624"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479432257", "edit_history_tweet_ids": ["1162778658551009281"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:30:10.000Z", "lang": "es", "id": "1162778658551009281"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634743975", "edit_history_tweet_ids": ["1162778625135009794"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:30:02.000Z", "lang": "es", "id": "1162778625135009794"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118617845246644230", "edit_history_tweet_ids": ["1162778550124056577"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:29:44.000Z", "lang": "es", "id": "1162778550124056577"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1089420733598584832", "edit_history_tweet_ids": ["1162778430062116864"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:29:15.000Z", "lang": "es", "id": "1162778430062116864"}, {"text": "Quando o Scyther matou o thermite eu falei no TS: se \u00e9 esperto da um tiro de 12 e defusa pela parede.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1534600854", "edit_history_tweet_ids": ["1162778425855217666"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.5321, "type": "Person", "normalized_text": "Scyther"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.3613, "type": "Other", "normalized_text": "thermite"}]}, "created_at": "2019-08-17T17:29:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1162778425855217666"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92501125", "edit_history_tweet_ids": ["1162778392762171393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T17:29:06.000Z", "lang": "it", "id": "1162778392762171393"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768978945832284160", "edit_history_tweet_ids": ["1162778340786413569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:28:54.000Z", "lang": "es", "id": "1162778340786413569"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875916208629055488", "edit_history_tweet_ids": ["1162778315784163331"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:28:48.000Z", "lang": "es", "id": "1162778315784163331"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "344522614", "edit_history_tweet_ids": ["1162778304874725377"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:28:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162778304874725377"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1877444358", "edit_history_tweet_ids": ["1162778284637261825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:28:41.000Z", "lang": "es", "id": "1162778284637261825"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014877790569672706", "edit_history_tweet_ids": ["1162778283664171013"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:28:40.000Z", "lang": "es", "id": "1162778283664171013"}, {"text": "Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 perfectamente cu\u00e1l es la situaci\u00f3n, pero creer que van a \n solucionar los problemas los mismos que los causaron es suicida. Saludos. https://t.co/qvM8tt3W1H", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/qvM8tt3W1H", "expanded_url": "https://twitter.com/djmandei/status/1162777162933514242", "display_url": "twitter.com/djmandei/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9308, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5904, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.3549, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3819, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 117, "quote_count": 1}, "author_id": "43814969", "edit_history_tweet_ids": ["1162778255646253056"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162777162933514242"}], "created_at": "2019-08-17T17:28:34.000Z", "lang": "es", "id": "1162778255646253056"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "753736727337000960", "edit_history_tweet_ids": ["1162778204244983814"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:28:21.000Z", "lang": "es", "id": "1162778204244983814"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814076503", "edit_history_tweet_ids": ["1162778200222633984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:28:20.000Z", "lang": "es", "id": "1162778200222633984"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002611977154449409", "edit_history_tweet_ids": ["1162778098653433857"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:27:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162778098653433857"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134939157", "edit_history_tweet_ids": ["1162778089103011840"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:27:54.000Z", "lang": "es", "id": "1162778089103011840"}, {"text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "125208462", "edit_history_tweet_ids": ["1162778088624799745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "created_at": "2019-08-17T17:27:54.000Z", "lang": "it", "id": "1162778088624799745"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4120908957", "edit_history_tweet_ids": ["1162778080802480131"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:27:52.000Z", "lang": "es", "id": "1162778080802480131"}, {"text": "@ziraelGustavo T\u00e1 a\u00ed uma player que eu teria medo de enfrentar. E normalmente eu s\u00f3 tenho medo de enfrentar Widow que matou 4 do meu time no in\u00edcio da partida, e dois eram os tanks.\n\nAinda bem que ela \u00e9 do CS. Se um dia eu voltar pra l\u00e1, eu vou pro Half Life.", "in_reply_to_user_id": "729031035879559168", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146428784758919168", "edit_history_tweet_ids": ["1162778048044916737"], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 112, "probability": 0.6736, "type": "Other", "normalized_text": "Widow"}, {"start": 249, "end": 257, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Half Life"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ziraelGustavo", "id": "729031035879559168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162768025755541504"}], "created_at": "2019-08-17T17:27:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1162778048044916737"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2656637294", "edit_history_tweet_ids": ["1162778024334516227"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:27:39.000Z", "lang": "es", "id": "1162778024334516227"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863156709770100736", "edit_history_tweet_ids": ["1162778022019248128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:27:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162778022019248128"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146183852", "edit_history_tweet_ids": ["1162778002872311814"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T17:27:33.000Z", "lang": "it", "id": "1162778002872311814"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245969509", "edit_history_tweet_ids": ["1162777996555632640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T17:27:32.000Z", "lang": "it", "id": "1162777996555632640"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3745176555", "edit_history_tweet_ids": ["1162777975223459841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:27:27.000Z", "lang": "es", "id": "1162777975223459841"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1641773124", "edit_history_tweet_ids": ["1162777971654111233"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:27:26.000Z", "lang": "es", "id": "1162777971654111233"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1599406525", "edit_history_tweet_ids": ["1162777959498952705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:27:23.000Z", "lang": "es", "id": "1162777959498952705"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2870603807", "edit_history_tweet_ids": ["1162777904872402944"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:27:10.000Z", "lang": "es", "id": "1162777904872402944"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946279918459150337", "edit_history_tweet_ids": ["1162777890615975936"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:27:07.000Z", "lang": "es", "id": "1162777890615975936"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311756327", "edit_history_tweet_ids": ["1162777878917988353"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:27:04.000Z", "lang": "es", "id": "1162777878917988353"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2811035514", "edit_history_tweet_ids": ["1162777870579752962"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:27:02.000Z", "lang": "es", "id": "1162777870579752962"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2455909447", "edit_history_tweet_ids": ["1162777805228269568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:26:46.000Z", "lang": "es", "id": "1162777805228269568"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3137992133", "edit_history_tweet_ids": ["1162777732121542662"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:26:29.000Z", "lang": "es", "id": "1162777732121542662"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164369946", "edit_history_tweet_ids": ["1162777690144985089"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:26:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162777690144985089"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903207318501957632", "edit_history_tweet_ids": ["1162777657412595718"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T17:26:11.000Z", "lang": "it", "id": "1162777657412595718"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2948695515", "edit_history_tweet_ids": ["1162777638999601153"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:26:07.000Z", "lang": "es", "id": "1162777638999601153"}, {"text": "@vcanedo Achei o gol uma infelicidade. Mas pode se culpar a falta de aten\u00e7\u00e3o. O desvio matou David e Guendouzi. Mas n\u00e3o se pode descuidar assim em jogos maiores.", "in_reply_to_user_id": "69649896", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84741317", "edit_history_tweet_ids": ["1162777638701846528"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "David"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Guendouzi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vcanedo", "id": "69649896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162700806103228417"}], "created_at": "2019-08-17T17:26:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1162777638701846528"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "307884058", "edit_history_tweet_ids": ["1162777627385651201"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:26:04.000Z", "lang": "es", "id": "1162777627385651201"}, {"text": "Cant\u00f3 el suicida anoche Jim\u00e9nez \ud83d\ude2e\ud83d\ude2e\ud83c\udfb5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1618028474", "edit_history_tweet_ids": ["1162777622608273409"], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.5657, "type": "Person", "normalized_text": "Jim\u00e9nez"}]}, "created_at": "2019-08-17T17:26:03.000Z", "lang": "es", "id": "1162777622608273409"}, {"text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033146418754740224", "edit_history_tweet_ids": ["1162777538239840256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "created_at": "2019-08-17T17:25:43.000Z", "lang": "it", "id": "1162777538239840256"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962160185321107457", "edit_history_tweet_ids": ["1162777515309576192"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:25:37.000Z", "lang": "es", "id": "1162777515309576192"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233127828", "edit_history_tweet_ids": ["1162777515296997379"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:25:37.000Z", "lang": "es", "id": "1162777515296997379"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "704606883", "edit_history_tweet_ids": ["1162777455012323329"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:25:23.000Z", "lang": "es", "id": "1162777455012323329"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115348636110675968", "edit_history_tweet_ids": ["1162777443675136006"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:25:20.000Z", "lang": "es", "id": "1162777443675136006"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "452168014", "edit_history_tweet_ids": ["1162777410535862274"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:25:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162777410535862274"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1635303667", "edit_history_tweet_ids": ["1162777393611849728"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:25:08.000Z", "lang": "es", "id": "1162777393611849728"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920731689567047680", "edit_history_tweet_ids": ["1162777353317179393"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:24:59.000Z", "lang": "es", "id": "1162777353317179393"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973315076114518018", "edit_history_tweet_ids": ["1162777232256970753"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:24:30.000Z", "lang": "es", "id": "1162777232256970753"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "526860411", "edit_history_tweet_ids": ["1162777214158589953"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:24:25.000Z", "lang": "es", "id": "1162777214158589953"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4154714363", "edit_history_tweet_ids": ["1162777187973500929"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T17:24:19.000Z", "lang": "it", "id": "1162777187973500929"}, {"text": "@wallstwolverine La ostia que se ha llevado el reportero \ud83d\ude44 \nNi el comico suicida en sus tiempos, se la jugaba tanto \ud83d\ude2c", "in_reply_to_user_id": "351491321", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "475110076", "edit_history_tweet_ids": ["1162777158823174145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "wallstwolverine", "id": "351491321"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162731191621029888"}], "created_at": "2019-08-17T17:24:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162777158823174145"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4921855966", "edit_history_tweet_ids": ["1162777152883965952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:24:11.000Z", "lang": "es", "id": "1162777152883965952"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2324250561", "edit_history_tweet_ids": ["1162777152389111809"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:24:11.000Z", "lang": "es", "id": "1162777152389111809"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116424016103968769", "edit_history_tweet_ids": ["1162777151466344448"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:24:10.000Z", "lang": "es", "id": "1162777151466344448"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120057765056086017", "edit_history_tweet_ids": ["1162777145686581249"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:24:09.000Z", "lang": "es", "id": "1162777145686581249"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114169051062910976", "edit_history_tweet_ids": ["1162777061779550208"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:23:49.000Z", "lang": "es", "id": "1162777061779550208"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "277875000", "edit_history_tweet_ids": ["1162777032721346560"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:23:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162777032721346560"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "419420053", "edit_history_tweet_ids": ["1162777027193331712"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:23:41.000Z", "lang": "es", "id": "1162777027193331712"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2261826510", "edit_history_tweet_ids": ["1162777016791425025"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:23:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162777016791425025"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751592245032353792", "edit_history_tweet_ids": ["1162776990463795201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:23:32.000Z", "lang": "es", "id": "1162776990463795201"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027974891566493697", "edit_history_tweet_ids": ["1162776984663023616"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:23:31.000Z", "lang": "es", "id": "1162776984663023616"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479807363", "edit_history_tweet_ids": ["1162776974642823168"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:23:28.000Z", "lang": "es", "id": "1162776974642823168"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1216505118", "edit_history_tweet_ids": ["1162776974525423616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:23:28.000Z", "lang": "es", "id": "1162776974525423616"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4187849729", "edit_history_tweet_ids": ["1162776970213675011"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:23:27.000Z", "lang": "es", "id": "1162776970213675011"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3288391709", "edit_history_tweet_ids": ["1162776967189602304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:23:26.000Z", "lang": "es", "id": "1162776967189602304"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155825626", "edit_history_tweet_ids": ["1162776874264776704"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:23:04.000Z", "lang": "es", "id": "1162776874264776704"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 37, "tag": "AnimalesSueltos"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 36, "probability": 0.6609, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}, {"start": 63, "end": 67, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "pablovillaverde", "id": "58413770"}]}, "text": "RT @pablovillaverde: #AnimalesSueltos Chicos es lo de menos si Macri provoc\u00f3 una corrida cambiaria, en todo caso es un perverso y suicida.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743153532438745088", "edit_history_tweet_ids": ["1162776873845309440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162559593794478082"}], "created_at": "2019-08-17T17:23:04.000Z", "lang": "es", "id": "1162776873845309440"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056616794285400064", "edit_history_tweet_ids": ["1162776852856999936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:22:59.000Z", "lang": "es", "id": "1162776852856999936"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764290190584217600", "edit_history_tweet_ids": ["1162776843050790915"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:22:57.000Z", "lang": "es", "id": "1162776843050790915"}, {"text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2582851860", "edit_history_tweet_ids": ["1162776810108727297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "created_at": "2019-08-17T17:22:49.000Z", "lang": "it", "id": "1162776810108727297"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "622282701", "edit_history_tweet_ids": ["1162776784183730178"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:22:43.000Z", "lang": "es", "id": "1162776784183730178"}, {"text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1087109430834089985", "edit_history_tweet_ids": ["1162776783630020608"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "created_at": "2019-08-17T17:22:43.000Z", "lang": "it", "id": "1162776783630020608"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992488647432785922", "edit_history_tweet_ids": ["1162776763468062720"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:22:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162776763468062720"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906169446858977282", "edit_history_tweet_ids": ["1162776762725650433"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:22:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162776762725650433"}, {"text": "RT @CPFsCancelados: Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CPFsCancelados", "id": "1298126023603691520"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2790569481", "edit_history_tweet_ids": ["1162776724523880448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1130300890257268736"}], "created_at": "2019-08-17T17:22:29.000Z", "lang": "it", "id": "1162776724523880448"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992248704701579264", "edit_history_tweet_ids": ["1162776704148037632"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:22:24.000Z", "lang": "es", "id": "1162776704148037632"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939364433008177152", "edit_history_tweet_ids": ["1162776665279401984"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:22:15.000Z", "lang": "es", "id": "1162776665279401984"}, {"text": "Cr\u00edticas un\u00e1nimes de empresarios y pol\u00edticos neuquinos al congelamiento del precio de los combustibles: medida \"suicida\" e \"inconsulta\" https://t.co/PcYTJmxG7Z https://t.co/5wQ5Qii2rl", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/PcYTJmxG7Z", "expanded_url": "https://ibae.am/2Z7stGQ", "display_url": "ibae.am/2Z7stGQ"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/5wQ5Qii2rl", "expanded_url": "https://twitter.com/InfobaeEconomia/status/1162776622350516225/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wQ5Qii2rl", "media_key": "3_1162776620471468032"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "8973622", "edit_history_tweet_ids": ["1162776622350516225"], "created_at": "2019-08-17T17:22:04.000Z", "lang": "es", "id": "1162776622350516225"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 95, "tag": "Dramma"}, {"start": 96, "end": 104, "tag": "caserma"}, {"start": 105, "end": 117, "tag": "carabiniere"}, {"start": 118, "end": 126, "tag": "suicida"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/EK2vmkHNFV", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5742400/dramma-in-caserma-carabiniere-si-suicida-con-un-colpo-alla-testa-aveva-solo-23-anni/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}]}, "text": "Dramma in caserma carabiniere si suicida con un colpo alla testa: aveva solo 23 anni -  #Dramma #caserma #carabiniere #suicida  https://t.co/EK2vmkHNFV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608", "edit_history_tweet_ids": ["1162776620748419072"], "created_at": "2019-08-17T17:22:04.000Z", "lang": "it", "id": "1162776620748419072"}, {"text": "@republica_ctba Nem tenta ressuscitar\nVC se matou e j\u00e1 saiu da nossa lista de pessoas nutritivas.\nTerminou de se matar na reuni\u00e3o com os senadores sua desmiolada", "in_reply_to_user_id": "945809862390370304", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1041631358047596544", "edit_history_tweet_ids": ["1162776616088588288"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 39, "probability": 0.5485, "type": "Other", "normalized_text": "VC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162775216323465219"}], "created_at": "2019-08-17T17:22:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1162776616088588288"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129173194", "edit_history_tweet_ids": ["1162776609046302721"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:22:01.000Z", "lang": "es", "id": "1162776609046302721"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983784377623744512", "edit_history_tweet_ids": ["1162776598959087616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:21:59.000Z", "lang": "es", "id": "1162776598959087616"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862385467", "edit_history_tweet_ids": ["1162776580759928837"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:21:54.000Z", "lang": "es", "id": "1162776580759928837"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294890258", "edit_history_tweet_ids": ["1162776516838735873"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:21:39.000Z", "lang": "es", "id": "1162776516838735873"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039514865856000003", "edit_history_tweet_ids": ["1162776515249156096"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:21:39.000Z", "lang": "es", "id": "1162776515249156096"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783761520865996800", "edit_history_tweet_ids": ["1162776461000007681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:21:26.000Z", "lang": "es", "id": "1162776461000007681"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903619068451794945", "edit_history_tweet_ids": ["1162776438401064961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:21:20.000Z", "lang": "es", "id": "1162776438401064961"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4893492339", "edit_history_tweet_ids": ["1162776402384609280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:21:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162776402384609280"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "455752255", "edit_history_tweet_ids": ["1162776386303614978"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:21:08.000Z", "lang": "es", "id": "1162776386303614978"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1647874196", "edit_history_tweet_ids": ["1162776361863393281"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:21:02.000Z", "lang": "es", "id": "1162776361863393281"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948554964695175169", "edit_history_tweet_ids": ["1162776337893023745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:20:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162776337893023745"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51518444", "edit_history_tweet_ids": ["1162776337146417152"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:20:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162776337146417152"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020237084", "edit_history_tweet_ids": ["1162776283174060040"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:20:43.000Z", "lang": "es", "id": "1162776283174060040"}, {"text": "RT @soymadridista: Gol de Lucas V\u00e1zquez\n\nEl pseudomadridismo se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4862074547", "edit_history_tweet_ids": ["1162776205155864578"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas V\u00e1zquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "soymadridista", "id": "63745951"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162766081724825600"}], "created_at": "2019-08-17T17:20:25.000Z", "lang": "es", "id": "1162776205155864578"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "341693042", "edit_history_tweet_ids": ["1162776194263261185"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:20:22.000Z", "lang": "es", "id": "1162776194263261185"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084049165208993793", "edit_history_tweet_ids": ["1162776181479018497"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:20:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162776181479018497"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1412988792", "edit_history_tweet_ids": ["1162776125090779137"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:20:06.000Z", "lang": "es", "id": "1162776125090779137"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3006608218", "edit_history_tweet_ids": ["1162776056547479552"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:19:49.000Z", "lang": "es", "id": "1162776056547479552"}, {"text": "RT @soymadridista: Gol de Lucas V\u00e1zquez\n\nEl pseudomadridismo se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110949800", "edit_history_tweet_ids": ["1162776040936280064"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas V\u00e1zquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "soymadridista", "id": "63745951"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162766081724825600"}], "created_at": "2019-08-17T17:19:46.000Z", "lang": "es", "id": "1162776040936280064"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "457323161", "edit_history_tweet_ids": ["1162776017309712384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T17:19:40.000Z", "lang": "it", "id": "1162776017309712384"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1965600451", "edit_history_tweet_ids": ["1162776000201142272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:19:36.000Z", "lang": "es", "id": "1162776000201142272"}, {"text": "RT @infobae: Cr\u00edticas un\u00e1nimes de empresarios y pol\u00edticos neuquinos al congelamiento del precio de los combustibles: medida \"suicida\" e \"in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856273983003602944", "edit_history_tweet_ids": ["1162775979808497664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162775189006012416"}], "created_at": "2019-08-17T17:19:31.000Z", "lang": "es", "id": "1162775979808497664"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207642809", "edit_history_tweet_ids": ["1162775958744633346"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:19:26.000Z", "lang": "es", "id": "1162775958744633346"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149409834602811392", "edit_history_tweet_ids": ["1162775956483923968"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:19:26.000Z", "lang": "es", "id": "1162775956483923968"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775284310173777920", "edit_history_tweet_ids": ["1162775923265081348"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:19:18.000Z", "lang": "es", "id": "1162775923265081348"}, {"text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905590374676267008", "edit_history_tweet_ids": ["1162775829111365633"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "created_at": "2019-08-17T17:18:55.000Z", "lang": "es", "id": "1162775829111365633"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747067131188121600", "edit_history_tweet_ids": ["1162775807007350785"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:18:50.000Z", "lang": "es", "id": "1162775807007350785"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996108500483833857", "edit_history_tweet_ids": ["1162775798023110656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:18:48.000Z", "lang": "es", "id": "1162775798023110656"}, {"text": "@BernardoMF ap\u00f3s uma overdose de barbit\u00faricos. Deprimido, mas n\u00e3o suicida, e resignado com a sua condi\u00e7\u00e3o de pied-noir , Camus veio, viu e, ao contr\u00e1rio de Zweig, reconheceu o ran\u00e7o do colonialismo europeu no Brasil, e retornou \u00e0 Fran\u00e7a, e morreu em um acidente banal 2 d\u00e9cadas mais tarde", "in_reply_to_user_id": "349026679", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349026679", "edit_history_tweet_ids": ["1162775739458105344"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.7875, "type": "Person", "normalized_text": "Camus"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.7427, "type": "Person", "normalized_text": "Zweig"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.918, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 230, "end": 235, "probability": 0.9011, "type": "Place", "normalized_text": "Fran\u00e7a"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162771702159433729"}], "created_at": "2019-08-17T17:18:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1162775739458105344"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821534989510705154", "edit_history_tweet_ids": ["1162775691232010240"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:18:22.000Z", "lang": "es", "id": "1162775691232010240"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907583637645926400", "edit_history_tweet_ids": ["1162775664531070979"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:18:16.000Z", "lang": "es", "id": "1162775664531070979"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2786450813", "edit_history_tweet_ids": ["1162775619966590978"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:18:05.000Z", "lang": "es", "id": "1162775619966590978"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950329162492989440", "edit_history_tweet_ids": ["1162775612093849600"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:18:03.000Z", "lang": "es", "id": "1162775612093849600"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308588619", "edit_history_tweet_ids": ["1162775572155645953"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:17:54.000Z", "lang": "es", "id": "1162775572155645953"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "722196993041371136", "edit_history_tweet_ids": ["1162775528593661953"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:17:43.000Z", "lang": "es", "id": "1162775528593661953"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119583084746280961", "edit_history_tweet_ids": ["1162775503444619264"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:17:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162775503444619264"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "320095260", "edit_history_tweet_ids": ["1162775491490787330"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:17:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162775491490787330"}, {"text": "Cr\u00edticas un\u00e1nimes de empresarios y pol\u00edticos neuquinos al congelamiento del precio de los combustibles: medida \"suicida\" e \"inconsulta\" https://t.co/BEWALaFLZr https://t.co/V8NE88gGmc", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/BEWALaFLZr", "expanded_url": "http://dlvr.it/RBPZkk", "display_url": "dlvr.it/RBPZkk"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/V8NE88gGmc", "expanded_url": "https://twitter.com/AmerHoy/status/1162775486839156736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V8NE88gGmc", "media_key": "3_1162775484863619072"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221486871", "edit_history_tweet_ids": ["1162775486839156736"], "created_at": "2019-08-17T17:17:34.000Z", "lang": "es", "id": "1162775486839156736"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2314998585", "edit_history_tweet_ids": ["1162775414185627650"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:17:16.000Z", "lang": "es", "id": "1162775414185627650"}, {"text": "@IanStefanobr @g1 LEIA A MAT\u00c9RIA SEU SEMI ANALFABETO , o maluco se matou, \"ele n\u00e3o deu desculpa esfarrapada\", o motivo foi deduzido por ele TER EFETIVAMENTE ATIRADO CONTRA A EX!", "in_reply_to_user_id": "743834064231206913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "66587199", "edit_history_tweet_ids": ["1162775408871387137"], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5104, "type": "Person", "normalized_text": "LEIA"}, {"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6643, "type": "Person", "normalized_text": "MAT\u00c9RIA"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 17, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162749252113772544"}], "created_at": "2019-08-17T17:17:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1162775408871387137"}, {"text": "RT @_dmoralesd__: La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723677856727969793", "edit_history_tweet_ids": ["1162775394514329607"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_dmoralesd__", "id": "394777425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529706903789568"}], "created_at": "2019-08-17T17:17:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162775394514329607"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045540508", "edit_history_tweet_ids": ["1162775391578271750"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:17:11.000Z", "lang": "es", "id": "1162775391578271750"}, {"text": "@laughingcasanov @leoneltudo Ah esta bien, entonces tremenda suicida la vieja qui\u00e9n era yo", "in_reply_to_user_id": "2279501141", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1119758280", "edit_history_tweet_ids": ["1162775241166393350"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "leoneltudo", "id": "818503720400982020"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162763443289690113"}], "created_at": "2019-08-17T17:16:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162775241166393350"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2961451678", "edit_history_tweet_ids": ["1162775198984212480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:16:25.000Z", "lang": "es", "id": "1162775198984212480"}, {"text": "Cr\u00edticas un\u00e1nimes de empresarios y pol\u00edticos neuquinos al congelamiento del precio de los combustibles: medida \"suicida\" e \"inconsulta\" https://t.co/0xAj04yESU https://t.co/mCMDa2DEoX", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/0xAj04yESU", "expanded_url": "https://ibae.am/2PgZJfd", "display_url": "ibae.am/2PgZJfd"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/mCMDa2DEoX", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1162775189006012416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mCMDa2DEoX", "media_key": "3_1162775172589469698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1162775189006012416"], "created_at": "2019-08-17T17:16:23.000Z", "lang": "es", "id": "1162775189006012416"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1477957896", "edit_history_tweet_ids": ["1162775179958923265"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:16:20.000Z", "lang": "es", "id": "1162775179958923265"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028590680", "edit_history_tweet_ids": ["1162775174900592640"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:16:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162775174900592640"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999759085921820673", "edit_history_tweet_ids": ["1162775173982052352"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:16:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162775173982052352"}, {"text": "@SalvadorHeresi @JCPP17 \u00bfMario, el hermano de Ricardo Ghibellini, amigazo, asesor, embajador, del suicida AG? \ud83d\ude0f\ud83d\ude12", "in_reply_to_user_id": "350460605", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "17934673", "edit_history_tweet_ids": ["1162775155426258944"], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7993, "type": "Person", "normalized_text": "Mario"}, {"start": 46, "end": 63, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Ricardo Ghibellini"}, {"start": 106, "end": 107, "probability": 0.2999, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "JCPP17", "id": "939290679683043328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162772616152834048"}], "created_at": "2019-08-17T17:16:15.000Z", "lang": "es", "id": "1162775155426258944"}, {"text": "RT @marianaadas: Mulher que abortou: voc\u00ea matou seu filho.\n\n- a fulana \u00e9 m\u00e3e de um beb\u00ea morto.\n\nMulher que perdeu o beb\u00ea: ah, n\u00e3o se preocu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009315816343592962", "edit_history_tweet_ids": ["1162775035989430272"], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.6937, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MarianaAdas", "id": "1225595447475146757"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162523517864370176"}], "created_at": "2019-08-17T17:15:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1162775035989430272"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932726597152591873", "edit_history_tweet_ids": ["1162775012769705985"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:15:41.000Z", "lang": "es", "id": "1162775012769705985"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157355450406461440", "edit_history_tweet_ids": ["1162774965877399555"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:15:29.000Z", "lang": "es", "id": "1162774965877399555"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "412635868", "edit_history_tweet_ids": ["1162774909870903296"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:15:16.000Z", "lang": "es", "id": "1162774909870903296"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "539590907", "edit_history_tweet_ids": ["1162774883136409600"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:15:10.000Z", "lang": "es", "id": "1162774883136409600"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982315649543430144", "edit_history_tweet_ids": ["1162774820578349056"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:14:55.000Z", "lang": "es", "id": "1162774820578349056"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030272465296125952", "edit_history_tweet_ids": ["1162774794640723968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:14:49.000Z", "lang": "es", "id": "1162774794640723968"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726220688151957504", "edit_history_tweet_ids": ["1162774765507096578"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:14:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162774765507096578"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "801537139", "edit_history_tweet_ids": ["1162774717847285761"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:14:30.000Z", "lang": "es", "id": "1162774717847285761"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182378102", "edit_history_tweet_ids": ["1162774712235307009"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:14:29.000Z", "lang": "es", "id": "1162774712235307009"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045404970902867968", "edit_history_tweet_ids": ["1162774698486390784"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:14:26.000Z", "lang": "es", "id": "1162774698486390784"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1650658662", "edit_history_tweet_ids": ["1162774663577186306"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:14:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162774663577186306"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3088457169", "edit_history_tweet_ids": ["1162774656820142087"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:14:16.000Z", "lang": "es", "id": "1162774656820142087"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039230897684455425", "edit_history_tweet_ids": ["1162774636578377729"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:14:11.000Z", "lang": "es", "id": "1162774636578377729"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2945682105", "edit_history_tweet_ids": ["1162774613769801728"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:14:05.000Z", "lang": "es", "id": "1162774613769801728"}, {"text": "AVC Noticias - Campesino se suicida en Cosamaloapan https://t.co/hBrAByNCLu", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/hBrAByNCLu", "expanded_url": "https://www.avcnoticias.com.mx/noticias-veracruz/justicia/290211/campesino-se-suicida-en-cosamaloapan.html#.XVg11UNYkZQ.twitter", "display_url": "avcnoticias.com.mx/noticias-verac\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.avcnoticias.com.mx/noticias-veracruz/justicia/290211/campesino-se-suicida-en-cosamaloapan.html#.XVg11UNYkZQ.twitter"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4516, "type": "Organization", "normalized_text": "AVC Noticias"}, {"start": 39, "end": 50, "probability": 0.7805, "type": "Place", "normalized_text": "Cosamaloapan"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436268207", "edit_history_tweet_ids": ["1162774597885931520"], "created_at": "2019-08-17T17:14:02.000Z", "lang": "es", "id": "1162774597885931520"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959602892775796738", "edit_history_tweet_ids": ["1162774596812255234"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:14:01.000Z", "lang": "es", "id": "1162774596812255234"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4389673001", "edit_history_tweet_ids": ["1162774595210006529"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:14:01.000Z", "lang": "es", "id": "1162774595210006529"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581828630", "edit_history_tweet_ids": ["1162774565526917121"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:13:54.000Z", "lang": "es", "id": "1162774565526917121"}, {"text": "RT @_dmoralesd__: La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "811265458284482560", "edit_history_tweet_ids": ["1162774550767185923"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_dmoralesd__", "id": "394777425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529706903789568"}], "created_at": "2019-08-17T17:13:50.000Z", "lang": "es", "id": "1162774550767185923"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187020268", "edit_history_tweet_ids": ["1162774480072171520"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:13:34.000Z", "lang": "es", "id": "1162774480072171520"}, {"text": "@dcucomics Espero que n\u00e3o fa\u00e7am o mesmo que fizeram em esquadr\u00e3o suicida que colocaram ela para trocar de roupa ligeramente em frentes as c\u00e2meras para usar uma calcinha e uma camisa rasgada, sexualizando a personagem", "in_reply_to_user_id": "500290601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2973165980", "edit_history_tweet_ids": ["1162774465492738048"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162739177210949634"}], "created_at": "2019-08-17T17:13:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1162774465492738048"}, {"text": "@mtscndia @actmts Porta- Nota suicida", "in_reply_to_user_id": "384073086", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "792120028875198464", "edit_history_tweet_ids": ["1162774461390688257"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mtscndia", "id": "1429139854672138241"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161098914914885632"}], "created_at": "2019-08-17T17:13:29.000Z", "lang": "es", "id": "1162774461390688257"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "408777270", "edit_history_tweet_ids": ["1162774450984673281"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:13:27.000Z", "lang": "es", "id": "1162774450984673281"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049548549363552256", "edit_history_tweet_ids": ["1162774371783598080"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:13:08.000Z", "lang": "es", "id": "1162774371783598080"}, {"text": "RT @fuckmaggesconi: o fandom se matou de votar, fez din\u00e2micas, virou noites e mais noites votando para no final um fandom lixo que usou bot\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995330382890520577", "edit_history_tweet_ids": ["1162774311649914881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162757656018325506"}], "created_at": "2019-08-17T17:12:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1162774311649914881"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107535229873520640", "edit_history_tweet_ids": ["1162774304393768965"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:12:52.000Z", "lang": "es", "id": "1162774304393768965"}, {"text": "Cr\u00edticas un\u00e1nimes de empresarios y pol\u00edticos neuquinos al congelamiento del precio de los combustibles: medida \"suicida\" e \"inconsulta\" https://t.co/X9N81C5K27", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/X9N81C5K27", "expanded_url": "https://elportaldesalta.com.ar/criticas-unanimes-de-empresarios-y-politicos-neuquinos-al-congelamiento-del-precio-de-los-combustibles-medida-suicida-e-inconsulta/", "display_url": "elportaldesalta.com.ar/criticas-unani\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904806523792130049", "edit_history_tweet_ids": ["1162774299880632322"], "created_at": "2019-08-17T17:12:51.000Z", "lang": "es", "id": "1162774299880632322"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310516528", "edit_history_tweet_ids": ["1162774254586388483"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:12:40.000Z", "lang": "es", "id": "1162774254586388483"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1292817817", "edit_history_tweet_ids": ["1162774234604679168"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:12:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162774234604679168"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90884023", "edit_history_tweet_ids": ["1162774232226549760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-17T17:12:34.000Z", "lang": "it", "id": "1162774232226549760"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4910276475", "edit_history_tweet_ids": ["1162774223682756618"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:12:32.000Z", "lang": "es", "id": "1162774223682756618"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902939191", "edit_history_tweet_ids": ["1162774204581842946"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:12:28.000Z", "lang": "es", "id": "1162774204581842946"}, {"text": "@cristanoftavar1 Dele mesmo, isso \u00e9 um suicida.", "in_reply_to_user_id": "1042215102202765312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166315096", "edit_history_tweet_ids": ["1162774174542311425"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "cristanoftavar1", "id": "1042215102202765312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162769535801405442"}], "created_at": "2019-08-17T17:12:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1162774174542311425"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583959891", "edit_history_tweet_ids": ["1162774173858631680"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:12:21.000Z", "lang": "es", "id": "1162774173858631680"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219363505", "edit_history_tweet_ids": ["1162774154581544961"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:12:16.000Z", "lang": "es", "id": "1162774154581544961"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "438526709", "edit_history_tweet_ids": ["1162774093277605888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:12:01.000Z", "lang": "es", "id": "1162774093277605888"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117010187225792512", "edit_history_tweet_ids": ["1162774077632917506"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:11:58.000Z", "lang": "es", "id": "1162774077632917506"}, {"text": "RT @soymadridista: Gol de Lucas V\u00e1zquez\n\nEl pseudomadridismo se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "375561400", "edit_history_tweet_ids": ["1162774052504776706"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas V\u00e1zquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "soymadridista", "id": "63745951"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162766081724825600"}], "created_at": "2019-08-17T17:11:52.000Z", "lang": "es", "id": "1162774052504776706"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "917448585398095873", "edit_history_tweet_ids": ["1162774037094981632"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:11:48.000Z", "lang": "es", "id": "1162774037094981632"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766491632602611712", "edit_history_tweet_ids": ["1162774012117835776"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:11:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162774012117835776"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767233386289266688", "edit_history_tweet_ids": ["1162774004329062400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:11:40.000Z", "lang": "es", "id": "1162774004329062400"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4249369473", "edit_history_tweet_ids": ["1162773994296270848"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:11:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162773994296270848"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121344025573896193", "edit_history_tweet_ids": ["1162773875459055616"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:11:09.000Z", "lang": "es", "id": "1162773875459055616"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3065997496", "edit_history_tweet_ids": ["1162773830177304576"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:10:59.000Z", "lang": "es", "id": "1162773830177304576"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924030651489247232", "edit_history_tweet_ids": ["1162773823944568832"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:10:57.000Z", "lang": "es", "id": "1162773823944568832"}, {"text": "@lauviana000 Si no se suicida ella, lo hacen sus macrofagos eso es seguro", "in_reply_to_user_id": "2413278725", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2182525493", "edit_history_tweet_ids": ["1162773820513685505"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lauviana000", "id": "2413278725"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162773256191053824"}], "created_at": "2019-08-17T17:10:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162773820513685505"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282468087", "edit_history_tweet_ids": ["1162773808379498499"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:10:53.000Z", "lang": "es", "id": "1162773808379498499"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "512383914", "edit_history_tweet_ids": ["1162773784866250752"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:10:48.000Z", "lang": "es", "id": "1162773784866250752"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931240587562508289", "edit_history_tweet_ids": ["1162773772597964801"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:10:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162773772597964801"}, {"text": "RT @soymadridista: Gol de Lucas V\u00e1zquez\n\nEl pseudomadridismo se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "228903734", "edit_history_tweet_ids": ["1162773759977299968"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas V\u00e1zquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "soymadridista", "id": "63745951"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162766081724825600"}], "created_at": "2019-08-17T17:10:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162773759977299968"}, {"text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561569923", "edit_history_tweet_ids": ["1162773744886194177"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "created_at": "2019-08-17T17:10:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162773744886194177"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166329132", "edit_history_tweet_ids": ["1162773735872638976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:10:36.000Z", "lang": "es", "id": "1162773735872638976"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960521518764777473", "edit_history_tweet_ids": ["1162773668512051201"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:10:20.000Z", "lang": "es", "id": "1162773668512051201"}, {"text": "@MecheAF @CayetanaAljovin As\u00ed tambi\u00e9n deber\u00edas de recordar todos los muertos que ocacionaste en Bagua , pero como tu lider SUICIDA los considero \"ciudadanos de segunda clase\" ni te rubrorisas con el GENOCIDIO que provocaste. Ahora quieres ser presidente cuando solo eres una GENOCIDA MAS.", "in_reply_to_user_id": "68038314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "118203991", "edit_history_tweet_ids": ["1162773634496118785"], "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8956, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "CayetanaAljovin", "id": "1676537660"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162706096584351744"}], "created_at": "2019-08-17T17:10:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162773634496118785"}, {"text": "@lcaarvalho1 Kisame so morreu pq se matou???", "in_reply_to_user_id": "1002544052812894209", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899132259911049216", "edit_history_tweet_ids": ["1162773595069865984"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.5171, "type": "Other", "normalized_text": "Kisame"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lcaarvalho1", "id": "1002544052812894209"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162773433366851584"}], "created_at": "2019-08-17T17:10:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1162773595069865984"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121477911243034626", "edit_history_tweet_ids": ["1162773574702292995"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:09:58.000Z", "lang": "es", "id": "1162773574702292995"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926469410700890113", "edit_history_tweet_ids": ["1162773531136073728"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:09:47.000Z", "lang": "es", "id": "1162773531136073728"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106011725613228035", "edit_history_tweet_ids": ["1162773478149447681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:09:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162773478149447681"}, {"text": "Esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3068894717", "edit_history_tweet_ids": ["1162773469647560704"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-17T17:09:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1162773469647560704"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1202459490", "edit_history_tweet_ids": ["1162773449670037505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:09:28.000Z", "lang": "es", "id": "1162773449670037505"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046457967", "edit_history_tweet_ids": ["1162773449611329537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:09:28.000Z", "lang": "es", "id": "1162773449611329537"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "207926075", "edit_history_tweet_ids": ["1162773443349229568"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:09:26.000Z", "lang": "es", "id": "1162773443349229568"}, {"text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845585544", "edit_history_tweet_ids": ["1162773441289826304"], "created_at": "2019-08-17T17:09:26.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "lang": "pt", "id": "1162773441289826304"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2257733442", "edit_history_tweet_ids": ["1162773435526930438"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:09:24.000Z", "lang": "es", "id": "1162773435526930438"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364261539", "edit_history_tweet_ids": ["1162773406376505344"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:09:18.000Z", "lang": "es", "id": "1162773406376505344"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2537223603", "edit_history_tweet_ids": ["1162773404598120448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:09:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162773404598120448"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144269297272930305", "edit_history_tweet_ids": ["1162773397400629253"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:09:15.000Z", "lang": "es", "id": "1162773397400629253"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727163904778985473", "edit_history_tweet_ids": ["1162773378475941896"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:09:11.000Z", "lang": "es", "id": "1162773378475941896"}, {"text": "es re suicida ese wey", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2724080012", "edit_history_tweet_ids": ["1162773365062602752"], "created_at": "2019-08-17T17:09:08.000Z", "lang": "es", "id": "1162773365062602752"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2233342902", "edit_history_tweet_ids": ["1162773364089528320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:09:07.000Z", "lang": "es", "id": "1162773364089528320"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944020715556220929", "edit_history_tweet_ids": ["1162773358389473280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:09:06.000Z", "lang": "es", "id": "1162773358389473280"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "300139032", "edit_history_tweet_ids": ["1162773323450916865"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:08:58.000Z", "lang": "es", "id": "1162773323450916865"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050393714", "edit_history_tweet_ids": ["1162773322528112640"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:08:58.000Z", "lang": "es", "id": "1162773322528112640"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "761965791491289089", "edit_history_tweet_ids": ["1162773314189897728"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:08:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162773314189897728"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64002984", "edit_history_tweet_ids": ["1162773290596937728"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:08:50.000Z", "lang": "es", "id": "1162773290596937728"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1363874568", "edit_history_tweet_ids": ["1162773278420885504"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:08:47.000Z", "lang": "es", "id": "1162773278420885504"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "892801843197333504", "edit_history_tweet_ids": ["1162773239610953730"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:08:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162773239610953730"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845920736", "edit_history_tweet_ids": ["1162773138343628801"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-17T17:08:14.000Z", "lang": "it", "id": "1162773138343628801"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872512990121259009", "edit_history_tweet_ids": ["1162773097176608768"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:08:04.000Z", "lang": "es", "id": "1162773097176608768"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "405755641", "edit_history_tweet_ids": ["1162773090801246209"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:08:02.000Z", "lang": "es", "id": "1162773090801246209"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "916217506607652864", "edit_history_tweet_ids": ["1162773041576841216"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:07:51.000Z", "lang": "es", "id": "1162773041576841216"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2350696986", "edit_history_tweet_ids": ["1162773034610188289"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:07:49.000Z", "lang": "es", "id": "1162773034610188289"}, {"text": "RT @ATHENEA_PHALAS: La v\u00edctima sentenciada a cadena perpetua recordando aberraci\u00f3n de la q fue objeto,si no se suicida? #PenaDeMuerteAViola\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170479822", "edit_history_tweet_ids": ["1162773006457999361"], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 138, "probability": 0.6793, "type": "Other", "normalized_text": "PenaDeMuerteAViola"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ATHENEA_PHALAS", "id": "104393950"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162770797989179393"}], "created_at": "2019-08-17T17:07:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162773006457999361"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775104679818723328", "edit_history_tweet_ids": ["1162772969992728577"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:07:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162772969992728577"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000809975445381122", "edit_history_tweet_ids": ["1162772968054972416"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:07:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162772968054972416"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027185278", "edit_history_tweet_ids": ["1162772879064391680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:07:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162772879064391680"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209249028", "edit_history_tweet_ids": ["1162772876585558016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T17:07:11.000Z", "lang": "it", "id": "1162772876585558016"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047411124575059968", "edit_history_tweet_ids": ["1162772842188066818"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:07:03.000Z", "lang": "es", "id": "1162772842188066818"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813631412", "edit_history_tweet_ids": ["1162772834613104640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:07:01.000Z", "lang": "es", "id": "1162772834613104640"}, {"text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145564059", "edit_history_tweet_ids": ["1162772828728496128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "created_at": "2019-08-17T17:07:00.000Z", "lang": "es", "id": "1162772828728496128"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1331035350", "edit_history_tweet_ids": ["1162772813649993728"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:06:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162772813649993728"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073304630099087365", "edit_history_tweet_ids": ["1162772768733069313"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:06:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162772768733069313"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2499103428", "edit_history_tweet_ids": ["1162772754334146560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:06:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162772754334146560"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128829121268768768", "edit_history_tweet_ids": ["1162772752706789377"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:06:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162772752706789377"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386976304", "edit_history_tweet_ids": ["1162772739968655364"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:06:39.000Z", "lang": "es", "id": "1162772739968655364"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "816807396244918272", "edit_history_tweet_ids": ["1162772693114118144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:06:27.000Z", "lang": "es", "id": "1162772693114118144"}, {"text": "hoje tive contato com 5 pessoas diferentes em momentos diferentes\ne todas elas perguntaram se eu vi os v\u00eddeos do menino q se suicidou se jogando do pr\u00e9dio aqui em mcz e do outro q se jogo da igreja essa semana\nmano....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197210608", "edit_history_tweet_ids": ["1162772690312335360"], "entities": {"annotations": [{"start": 163, "end": 165, "probability": 0.4226, "type": "Other", "normalized_text": "mcz"}]}, "created_at": "2019-08-17T17:06:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1162772690312335360"}, {"text": "RT @_dmoralesd__: La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337234753", "edit_history_tweet_ids": ["1162772672171925505"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_dmoralesd__", "id": "394777425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529706903789568"}], "created_at": "2019-08-17T17:06:22.000Z", "lang": "es", "id": "1162772672171925505"}, {"text": "RT @_dmoralesd__: La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del b\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "82939388", "edit_history_tweet_ids": ["1162772657324154883"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "_dmoralesd__", "id": "394777425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162529706903789568"}], "created_at": "2019-08-17T17:06:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162772657324154883"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290652040", "edit_history_tweet_ids": ["1162772655893897216"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:06:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162772655893897216"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338679252", "edit_history_tweet_ids": ["1162772644472791040"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:06:16.000Z", "lang": "es", "id": "1162772644472791040"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157732693356027904", "edit_history_tweet_ids": ["1162772618954641409"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:06:10.000Z", "lang": "es", "id": "1162772618954641409"}, {"text": "@EdoLastraB Eduardo pido bendiciones para.ti  hijos y pareja se que nadie entiende tu dolor pero estas pidiendo ayuda se que una gran depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida tiene ges busca ayuda ah\u00ed con un buen siquiatra yo solo puedo abrazarte a la distancia y te pondr\u00e9 en mis oraciones matutinas", "in_reply_to_user_id": "1025280233186971648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "908142222381547520", "edit_history_tweet_ids": ["1162772572599197697"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.4997, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162648082024153089"}], "created_at": "2019-08-17T17:05:59.000Z", "geo": {"place_id": "019f5b823c2b7bae"}, "lang": "es", "id": "1162772572599197697"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000005264", "edit_history_tweet_ids": ["1162772571428990979"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:05:58.000Z", "lang": "es", "id": "1162772571428990979"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358837571", "edit_history_tweet_ids": ["1162772496401272832"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:05:41.000Z", "lang": "es", "id": "1162772496401272832"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4098465621", "edit_history_tweet_ids": ["1162772456836386817"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:05:31.000Z", "lang": "es", "id": "1162772456836386817"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035976950", "edit_history_tweet_ids": ["1162772410589954048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:05:20.000Z", "lang": "es", "id": "1162772410589954048"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154110601", "edit_history_tweet_ids": ["1162772400074874880"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:05:18.000Z", "lang": "es", "id": "1162772400074874880"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "716369654", "edit_history_tweet_ids": ["1162772396727767040"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:05:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162772396727767040"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4352962109", "edit_history_tweet_ids": ["1162772377157214212"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:05:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162772377157214212"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "243382470", "edit_history_tweet_ids": ["1162772372614733824"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:05:11.000Z", "lang": "es", "id": "1162772372614733824"}, {"text": "RT @niniamaisbraba: \" eu n\u00e3o abortei n\u00e3o, foi s\u00f3 o feto que se suicidou quando descobriu q o pai dele era do MBL''", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899802098946256897", "edit_history_tweet_ids": ["1162772356076572673"], "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 111, "probability": 0.6285, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "niniamaisbraba", "id": "822109096497344512"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162713583827992577"}], "created_at": "2019-08-17T17:05:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1162772356076572673"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932672396", "edit_history_tweet_ids": ["1162772349386723330"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:05:06.000Z", "lang": "es", "id": "1162772349386723330"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995021599", "edit_history_tweet_ids": ["1162772345469198336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T17:05:05.000Z", "lang": "it", "id": "1162772345469198336"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "372336594", "edit_history_tweet_ids": ["1162772328289329154"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:05:00.000Z", "lang": "es", "id": "1162772328289329154"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849690572470333442", "edit_history_tweet_ids": ["1162772297377308673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:04:53.000Z", "lang": "es", "id": "1162772297377308673"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37239804", "edit_history_tweet_ids": ["1162772256516448258"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:04:43.000Z", "lang": "es", "id": "1162772256516448258"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2450527189", "edit_history_tweet_ids": ["1162772225818267649"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:04:36.000Z", "lang": "es", "id": "1162772225818267649"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085197940275109888", "edit_history_tweet_ids": ["1162772195736731655"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:04:29.000Z", "lang": "es", "id": "1162772195736731655"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2606662746", "edit_history_tweet_ids": ["1162772157128216576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:04:20.000Z", "lang": "es", "id": "1162772157128216576"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "256215201", "edit_history_tweet_ids": ["1162772087255314433"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:04:03.000Z", "lang": "es", "id": "1162772087255314433"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1825455738", "edit_history_tweet_ids": ["1162772070222245888"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:03:59.000Z", "lang": "es", "id": "1162772070222245888"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "386325902", "edit_history_tweet_ids": ["1162772068024442886"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:03:58.000Z", "lang": "es", "id": "1162772068024442886"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "616624228", "edit_history_tweet_ids": ["1162772055986790402"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:03:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162772055986790402"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279613612", "edit_history_tweet_ids": ["1162772033115185153"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:03:50.000Z", "lang": "es", "id": "1162772033115185153"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "293587516", "edit_history_tweet_ids": ["1162771978941620231"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:03:37.000Z", "lang": "es", "id": "1162771978941620231"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "617348918", "edit_history_tweet_ids": ["1162771968296398849"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:03:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162771968296398849"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120083038128394240", "edit_history_tweet_ids": ["1162771968048820224"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:03:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162771968048820224"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322555787", "edit_history_tweet_ids": ["1162771960755085312"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:03:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162771960755085312"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "727264359559237632", "edit_history_tweet_ids": ["1162771787178029059"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:02:51.000Z", "lang": "es", "id": "1162771787178029059"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3020347209", "edit_history_tweet_ids": ["1162771755909505024"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:02:44.000Z", "lang": "es", "id": "1162771755909505024"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118794845", "edit_history_tweet_ids": ["1162771747730538496"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:02:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162771747730538496"}, {"text": "@jlespert Sos un suicida k...libertario das pena..", "in_reply_to_user_id": "351953986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "225821767", "edit_history_tweet_ids": ["1162771684052672512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jlespert", "id": "351953986"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162725937257111552"}], "created_at": "2019-08-17T17:02:27.000Z", "lang": "es", "id": "1162771684052672512"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2775705390", "edit_history_tweet_ids": ["1162771652712771584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:02:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162771652712771584"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "141938149", "edit_history_tweet_ids": ["1162771640956215297"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:02:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162771640956215297"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021523421891579905", "edit_history_tweet_ids": ["1162771640759083008"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:02:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162771640759083008"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951511002448846850", "edit_history_tweet_ids": ["1162771639718875137"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:02:16.000Z", "lang": "es", "id": "1162771639718875137"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706550307388522496", "edit_history_tweet_ids": ["1162771617325469696"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:02:11.000Z", "lang": "es", "id": "1162771617325469696"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012818918", "edit_history_tweet_ids": ["1162771607116554240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T17:02:09.000Z", "lang": "it", "id": "1162771607116554240"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888175071990362113", "edit_history_tweet_ids": ["1162771603459104774"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:02:08.000Z", "lang": "es", "id": "1162771603459104774"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253318821", "edit_history_tweet_ids": ["1162771588930068486"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:02:04.000Z", "lang": "es", "id": "1162771588930068486"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488562685", "edit_history_tweet_ids": ["1162771579962609665"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:02:02.000Z", "lang": "es", "id": "1162771579962609665"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37881583", "edit_history_tweet_ids": ["1162771572198969344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-17T17:02:00.000Z", "lang": "it", "id": "1162771572198969344"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832225740275974144", "edit_history_tweet_ids": ["1162771542188707842"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:01:53.000Z", "lang": "es", "id": "1162771542188707842"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000995707787018241", "edit_history_tweet_ids": ["1162771528272031744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:01:50.000Z", "lang": "es", "id": "1162771528272031744"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "52073784", "edit_history_tweet_ids": ["1162771511519977473"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-17T17:01:46.000Z", "lang": "it", "id": "1162771511519977473"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223992520", "edit_history_tweet_ids": ["1162771510651760640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:01:46.000Z", "lang": "es", "id": "1162771510651760640"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439059022", "edit_history_tweet_ids": ["1162771500262404096"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:01:43.000Z", "lang": "es", "id": "1162771500262404096"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3119504217", "edit_history_tweet_ids": ["1162771492213526528"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:01:41.000Z", "lang": "es", "id": "1162771492213526528"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423229546", "edit_history_tweet_ids": ["1162771452514504706"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:01:32.000Z", "lang": "es", "id": "1162771452514504706"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "517932775", "edit_history_tweet_ids": ["1162771448114622464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T17:01:31.000Z", "lang": "it", "id": "1162771448114622464"}, {"text": "RT @soymadridista: Gol de Lucas V\u00e1zquez\n\nEl pseudomadridismo se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299488876", "edit_history_tweet_ids": ["1162771407962595328"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas V\u00e1zquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "soymadridista", "id": "63745951"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162766081724825600"}], "created_at": "2019-08-17T17:01:21.000Z", "lang": "es", "id": "1162771407962595328"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974008835131265025", "edit_history_tweet_ids": ["1162771366577352712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:01:11.000Z", "lang": "es", "id": "1162771366577352712"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474695554", "edit_history_tweet_ids": ["1162771286101307395"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:00:52.000Z", "lang": "es", "id": "1162771286101307395"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3357588147", "edit_history_tweet_ids": ["1162771255419985921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:00:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162771255419985921"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073234318489763841", "edit_history_tweet_ids": ["1162771238277865472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T17:00:41.000Z", "lang": "it", "id": "1162771238277865472"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3907521074", "edit_history_tweet_ids": ["1162771227397840896"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:00:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162771227397840896"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "774682543", "edit_history_tweet_ids": ["1162771221198581760"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:00:37.000Z", "lang": "es", "id": "1162771221198581760"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821919441319497729", "edit_history_tweet_ids": ["1162771220372295680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:00:36.000Z", "lang": "es", "id": "1162771220372295680"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812416961640624128", "edit_history_tweet_ids": ["1162771192748621825"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T17:00:30.000Z", "lang": "it", "id": "1162771192748621825"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1321102254", "edit_history_tweet_ids": ["1162771180362842113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:00:27.000Z", "lang": "es", "id": "1162771180362842113"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2654172403", "edit_history_tweet_ids": ["1162771174759309317"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:00:25.000Z", "lang": "es", "id": "1162771174759309317"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999934282", "edit_history_tweet_ids": ["1162771154601414658"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:00:21.000Z", "lang": "es", "id": "1162771154601414658"}, {"text": "ocasionalmente, se uniram com o Homem-Aranha.[19]\n\n\u2022 Vida nova\n\nEla come\u00e7ou a cuidar sinceramente de Thompson, mas ele acabou com ela quando descobriu seu segredo,\u00a0e ela abriu sua pr\u00f3pria firma privada de detetives e consultores de seguran\u00e7a.\u00a0[+]", "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1073607966954307585", "edit_history_tweet_ids": ["1162771136146497537"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.3657, "type": "Person", "normalized_text": "Aranha"}, {"start": 101, "end": 108, "probability": 0.5994, "type": "Person", "normalized_text": "Thompson"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162771133692878850"}], "created_at": "2019-08-17T17:00:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1162771136146497537"}, {"text": "RT @Apuntes_: \u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un merca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37793759", "edit_history_tweet_ids": ["1162771129364295680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Apuntes_", "id": "166790278"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162422600682868736"}], "created_at": "2019-08-17T17:00:15.000Z", "lang": "es", "id": "1162771129364295680"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072248045545365504", "edit_history_tweet_ids": ["1162771123018305543"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T17:00:13.000Z", "lang": "es", "id": "1162771123018305543"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "856264374587097088", "edit_history_tweet_ids": ["1162771103401594882"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:00:08.000Z", "lang": "es", "id": "1162771103401594882"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133717526234435584", "edit_history_tweet_ids": ["1162771101421887488"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T17:00:08.000Z", "lang": "es", "id": "1162771101421887488"}, {"text": "Ni yo que soy re suicida me anim\u00e9 a tanto https://t.co/g6isP0cPPL", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/g6isP0cPPL", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1858829996", "edit_history_tweet_ids": ["1162771072493793284"], "created_at": "2019-08-17T17:00:01.000Z", "lang": "es", "id": "1162771072493793284"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2891082659", "edit_history_tweet_ids": ["1162771037437812737"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:59:53.000Z", "lang": "es", "id": "1162771037437812737"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "471555449", "edit_history_tweet_ids": ["1162771002046189569"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:59:44.000Z", "lang": "es", "id": "1162771002046189569"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "886322918317314050", "edit_history_tweet_ids": ["1162770986036584448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:59:40.000Z", "lang": "es", "id": "1162770986036584448"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214872785", "edit_history_tweet_ids": ["1162770981389262848"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:59:39.000Z", "lang": "es", "id": "1162770981389262848"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2994467543", "edit_history_tweet_ids": ["1162770968919584771"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:59:36.000Z", "lang": "es", "id": "1162770968919584771"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966785281", "edit_history_tweet_ids": ["1162770945934843906"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:59:31.000Z", "lang": "es", "id": "1162770945934843906"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4138163837", "edit_history_tweet_ids": ["1162770938942959617"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:59:29.000Z", "lang": "es", "id": "1162770938942959617"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2890854868", "edit_history_tweet_ids": ["1162770921435873280"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:59:25.000Z", "lang": "es", "id": "1162770921435873280"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1578636918", "edit_history_tweet_ids": ["1162770875227262976"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:59:14.000Z", "lang": "es", "id": "1162770875227262976"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027256063739998210", "edit_history_tweet_ids": ["1162770834773225473"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:59:04.000Z", "lang": "es", "id": "1162770834773225473"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109234594715500544", "edit_history_tweet_ids": ["1162770816574152705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:59:00.000Z", "lang": "es", "id": "1162770816574152705"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121150456372387842", "edit_history_tweet_ids": ["1162770806285492224"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:58:58.000Z", "lang": "es", "id": "1162770806285492224"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "469483334", "edit_history_tweet_ids": ["1162770800073748484"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-17T16:58:56.000Z", "lang": "it", "id": "1162770800073748484"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 124, "tag": "PenaDeMuerteAVioladores"}, {"start": 189, "end": 212, "tag": "BastaDeLeyesAlcahuetas"}, {"start": 213, "end": 245, "tag": "PenaDeMuerteParaCr\u00edmenesAtroces"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/7FTrGhv7Sz", "expanded_url": "https://twitter.com/DisenandoE/status/1130514602180186118", "display_url": "twitter.com/DisenandoE/sta\u2026"}]}, "text": "La v\u00edctima sentenciada a cadena perpetua recordando aberraci\u00f3n de la q fue objeto,si no se suicida? #PenaDeMuerteAVioladores, s\u00e1dicos/pederastas/narcos/asesinos/atracadores/corruptos, etc. #BastaDeLeyesAlcahuetas #PenaDeMuerteParaCr\u00edmenesAtroces https://t.co/7FTrGhv7Sz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104393950", "edit_history_tweet_ids": ["1162770797989179393"], "created_at": "2019-08-17T16:58:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162770797989179393"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "744809859330117633", "edit_history_tweet_ids": ["1162770735867281415"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-17T16:58:41.000Z", "lang": "it", "id": "1162770735867281415"}, {"text": "La que se busc\u00f3 su propia cagada fue la se\u00f1ora \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f,ni yo soy tan suicida encima el sem\u00e1foro de peatones en rojo \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/VcGgY3iNqK", "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/VcGgY3iNqK", "expanded_url": "https://twitter.com/MartuPerez_/status/1162511331406295045", "display_url": "twitter.com/MartuPerez_/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098445001888055296", "edit_history_tweet_ids": ["1162770706570108929"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:58:34.000Z", "lang": "es", "id": "1162770706570108929"}, {"text": "RT @ManuelHuedo: Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9613, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ManuelHuedo", "id": "129842597"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476267170", "edit_history_tweet_ids": ["1162770691122446339"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162341576783347712"}], "created_at": "2019-08-17T16:58:30.000Z", "lang": "es", "id": "1162770691122446339"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231460085", "edit_history_tweet_ids": ["1162770655756062720"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:58:22.000Z", "lang": "es", "id": "1162770655756062720"}, {"text": "@CecAdriano @futebol_info Se vc realmente acredita que o Flamengo, deliberadamente, matou dez dos seus jogadores da base, sua estupidez \u00e9 ainda maior do que sua ignor\u00e2ncia.", "in_reply_to_user_id": "962613648010203136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347224977", "edit_history_tweet_ids": ["1162770640690196487"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9862, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CecAdriano", "id": "962613648010203136"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "futebol_info", "id": "193500696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162739559358259200"}], "created_at": "2019-08-17T16:58:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1162770640690196487"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990860742", "edit_history_tweet_ids": ["1162770607508996096"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:58:10.000Z", "lang": "es", "id": "1162770607508996096"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725105222113214464", "edit_history_tweet_ids": ["1162770587313479681"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:58:05.000Z", "lang": "es", "id": "1162770587313479681"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162853642", "edit_history_tweet_ids": ["1162770571442216960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:58:02.000Z", "lang": "es", "id": "1162770571442216960"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3130895957", "edit_history_tweet_ids": ["1162770565603766280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:58:00.000Z", "lang": "es", "id": "1162770565603766280"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2764310553", "edit_history_tweet_ids": ["1162770543730405378"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:57:55.000Z", "lang": "es", "id": "1162770543730405378"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1028004114922450946", "edit_history_tweet_ids": ["1162770542287609859"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:57:55.000Z", "lang": "es", "id": "1162770542287609859"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2801914175", "edit_history_tweet_ids": ["1162770537015316480"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:57:53.000Z", "lang": "es", "id": "1162770537015316480"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1602448561", "edit_history_tweet_ids": ["1162770503528058881"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:57:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162770503528058881"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3120704082", "edit_history_tweet_ids": ["1162770496599011328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T16:57:44.000Z", "lang": "it", "id": "1162770496599011328"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "359328352", "edit_history_tweet_ids": ["1162770491037429760"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:57:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162770491037429760"}, {"text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110241693", "edit_history_tweet_ids": ["1162770467234729984"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "created_at": "2019-08-17T16:57:37.000Z", "lang": "es", "id": "1162770467234729984"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "626168453", "edit_history_tweet_ids": ["1162770459194286080"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:57:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162770459194286080"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127208798765113344", "edit_history_tweet_ids": ["1162770424654180352"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:57:27.000Z", "lang": "es", "id": "1162770424654180352"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072900442756136960", "edit_history_tweet_ids": ["1162770374540574720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:57:15.000Z", "lang": "es", "id": "1162770374540574720"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113813322170863616", "edit_history_tweet_ids": ["1162770332358455296"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:57:05.000Z", "lang": "es", "id": "1162770332358455296"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713090474383450117", "edit_history_tweet_ids": ["1162770325395922946"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:57:03.000Z", "lang": "es", "id": "1162770325395922946"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350212355", "edit_history_tweet_ids": ["1162770299693260800"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:56:57.000Z", "lang": "es", "id": "1162770299693260800"}, {"text": "Hace unos d\u00edas llev\u00e9 a un familiar a urgencias por la ideaci\u00f3n suicida que se estaba teniendo. En el mismo d\u00eda, hab\u00eda realizado 3 intentos. Tras verle la psiquiatra, su comentario fu\u00e9 \"que no hay que darle m\u00e1s importancia de la que tiene\". https://t.co/X3of60AcfO", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/X3of60AcfO", "expanded_url": "https://twitter.com/nonaino_nai/status/1161760697514176519", "display_url": "twitter.com/nonaino_nai/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "358162202", "edit_history_tweet_ids": ["1162770269846614019"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161760697514176519"}], "created_at": "2019-08-17T16:56:50.000Z", "lang": "es", "id": "1162770269846614019"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942147717140242434", "edit_history_tweet_ids": ["1162770247176327169"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:56:44.000Z", "lang": "es", "id": "1162770247176327169"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3343124007", "edit_history_tweet_ids": ["1162770242914922496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:56:43.000Z", "lang": "es", "id": "1162770242914922496"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "908951064", "edit_history_tweet_ids": ["1162770192759513089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T16:56:31.000Z", "lang": "it", "id": "1162770192759513089"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "406050192", "edit_history_tweet_ids": ["1162770181812301826"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:56:29.000Z", "lang": "es", "id": "1162770181812301826"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "762528696", "edit_history_tweet_ids": ["1162770178008133632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:56:28.000Z", "lang": "es", "id": "1162770178008133632"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902549484508467200", "edit_history_tweet_ids": ["1162770166184382464"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:56:25.000Z", "lang": "es", "id": "1162770166184382464"}, {"text": "@maychaconN  + hist\u00e9rica + suicida + grosera + ya estoy en la calle perdida pero igual no me importa + me cay\u00f3 mal la comida + ya me recuper\u00e9 + ya todo bien https://t.co/5WYsMfsDol", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/5WYsMfsDol", "expanded_url": "https://twitter.com/ihate_here/status/1162583075064307712", "display_url": "twitter.com/ihate_here/sta\u2026"}]}, "in_reply_to_user_id": "169701496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328591951", "edit_history_tweet_ids": ["1162770161176326146"], "created_at": "2019-08-17T16:56:24.000Z", "lang": "es", "id": "1162770161176326146"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "634611169", "edit_history_tweet_ids": ["1162770160136142849"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:56:24.000Z", "lang": "es", "id": "1162770160136142849"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3406112501", "edit_history_tweet_ids": ["1162770148127887362"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:56:21.000Z", "lang": "es", "id": "1162770148127887362"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140053576", "edit_history_tweet_ids": ["1162770140645265414"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:56:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162770140645265414"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "279233001", "edit_history_tweet_ids": ["1162770127013781509"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:56:16.000Z", "lang": "es", "id": "1162770127013781509"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3294670708", "edit_history_tweet_ids": ["1162770074308100096"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:56:03.000Z", "lang": "es", "id": "1162770074308100096"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64503818", "edit_history_tweet_ids": ["1162770066951352320"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:56:01.000Z", "lang": "es", "id": "1162770066951352320"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953728037316685825", "edit_history_tweet_ids": ["1162770033350758401"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:55:53.000Z", "lang": "es", "id": "1162770033350758401"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017348168", "edit_history_tweet_ids": ["1162769998579982336"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:55:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162769998579982336"}, {"text": "RT @julitoide: A veces las gente que se suicida se muere https://t.co/c06XzX43oR", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/c06XzX43oR", "expanded_url": "https://t.co/c06XzX43oR", "display_url": "t.co/c06XzX43oR"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "julitoide", "id": "993899457631703040"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005675572712919040", "edit_history_tweet_ids": ["1162769996864532481"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162467080647692288"}], "created_at": "2019-08-17T16:55:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162769996864532481"}, {"text": "Extremoduro - Tango suicida (Lyrics) https://t.co/RI09s1Kfw6 v\u00eda @YouTube", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/RI09s1Kfw6", "expanded_url": "https://youtu.be/ywVubmG4og8", "display_url": "youtu.be/ywVubmG4og8"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6604, "type": "Organization", "normalized_text": "Extremoduro"}, {"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9527, "type": "Other", "normalized_text": "Tango suicida"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 73, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "276464702", "edit_history_tweet_ids": ["1162769989616594944"], "created_at": "2019-08-17T16:55:43.000Z", "lang": "es", "id": "1162769989616594944"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937766023", "edit_history_tweet_ids": ["1162769964228591617"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:55:37.000Z", "lang": "es", "id": "1162769964228591617"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082372230099750912", "edit_history_tweet_ids": ["1162769952203558913"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:55:34.000Z", "lang": "es", "id": "1162769952203558913"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1720074686", "edit_history_tweet_ids": ["1162769894548615169"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:55:20.000Z", "lang": "es", "id": "1162769894548615169"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "328416555", "edit_history_tweet_ids": ["1162769879516295178"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:55:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162769879516295178"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012100845419126784", "edit_history_tweet_ids": ["1162769871802949633"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:55:15.000Z", "lang": "es", "id": "1162769871802949633"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3074491774", "edit_history_tweet_ids": ["1162769864181854209"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:55:13.000Z", "lang": "es", "id": "1162769864181854209"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742443254919135232", "edit_history_tweet_ids": ["1162769827334770688"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:55:04.000Z", "lang": "es", "id": "1162769827334770688"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2303877888", "edit_history_tweet_ids": ["1162769824919031810"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:55:04.000Z", "lang": "es", "id": "1162769824919031810"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4922874987", "edit_history_tweet_ids": ["1162769791943356416"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:54:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162769791943356416"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122231523900633089", "edit_history_tweet_ids": ["1162769745671786497"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:54:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162769745671786497"}, {"text": "Dedicado a  los q tienen auto contaminante pa' ir a trabajar de esclavo, ganar apenas pa' tramitar una tarjeta de cr\u00e9dito q les permita subsistir a plazos, en un mundo q se calienta gradualmente por la insistencia suicida de consumir mierda capitalista\nhttps://t.co/D0ZA46jmTz", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/D0ZA46jmTz", "expanded_url": "https://www.democracynow.org/es/2019/8/16/titulares/noaa_july_was_officially_the_hottest_month_on_record", "display_url": "democracynow.org/es/2019/8/16/t\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993957678", "edit_history_tweet_ids": ["1162769697105948672"], "created_at": "2019-08-17T16:54:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162769697105948672"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926744200007188481", "edit_history_tweet_ids": ["1162769675274653697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T16:54:28.000Z", "lang": "it", "id": "1162769675274653697"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2841683249", "edit_history_tweet_ids": ["1162769663337611264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:54:25.000Z", "lang": "es", "id": "1162769663337611264"}, {"text": "E a quest\u00e3o do nude \u00e9 a que menos de 10 anos atr\u00e1s mulheres eram julgadas de uma forma pesada demais apenas por tirarem fotos de seu corpos. Em um dos casos mais s\u00e9rio, a menina namorava, se mostrava na web cam, tentou terminar, o namorado amea\u00e7ou postar os print e ela se matou!", "in_reply_to_user_id": "2735734081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2735734081", "edit_history_tweet_ids": ["1162769659109806080"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162769212936470531"}], "created_at": "2019-08-17T16:54:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1162769659109806080"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "957327571", "edit_history_tweet_ids": ["1162769639652364288"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:54:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162769639652364288"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "178055054", "edit_history_tweet_ids": ["1162769607712792576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:54:12.000Z", "lang": "es", "id": "1162769607712792576"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074375070167064576", "edit_history_tweet_ids": ["1162769588779671554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:54:07.000Z", "lang": "es", "id": "1162769588779671554"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2317010402", "edit_history_tweet_ids": ["1162769584438611970"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:54:06.000Z", "lang": "es", "id": "1162769584438611970"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786969171162783744", "edit_history_tweet_ids": ["1162769516851539969"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:50.000Z", "lang": "es", "id": "1162769516851539969"}, {"text": "@chico_roddy @FernandoDiaz9 @rfantuzzih De echo las grandes p\u00e9rdidas de muchos cotizantes ha sido, por irse de un fondo cuando esta con enormes p\u00e9rdidas nominales, haciendo efectiva la p\u00e9rdida, en un acto suicida. Lo que corresponde ah\u00ed es mantener el fondo, esperando que se recupere.", "in_reply_to_user_id": "148424150", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "148424150", "edit_history_tweet_ids": ["1162769497247363077"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chico_roddy", "id": "593196727"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "FernandoDiaz9", "id": "709090597"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "rfantuzzih", "id": "254007494"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162768587326709760"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:46.000Z", "lang": "es", "id": "1162769497247363077"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310431020", "edit_history_tweet_ids": ["1162769495171227654"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162769495171227654"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "150889332", "edit_history_tweet_ids": ["1162769463890055168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162769463890055168"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966163500", "edit_history_tweet_ids": ["1162769456076120066"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:36.000Z", "lang": "es", "id": "1162769456076120066"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522536930", "edit_history_tweet_ids": ["1162769453219758082"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162769453219758082"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124052069483188226", "edit_history_tweet_ids": ["1162769445464543232"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162769445464543232"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "732278365533708288", "edit_history_tweet_ids": ["1162769445099659264"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162769445099659264"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705123193359626241", "edit_history_tweet_ids": ["1162769436069302278"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:31.000Z", "lang": "es", "id": "1162769436069302278"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "549340101", "edit_history_tweet_ids": ["1162769435213684736"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:31.000Z", "lang": "es", "id": "1162769435213684736"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93888193", "edit_history_tweet_ids": ["1162769425185071104"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:28.000Z", "lang": "es", "id": "1162769425185071104"}, {"text": "RT @soymadridista: Gol de Lucas V\u00e1zquez\n\nEl pseudomadridismo se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28859374", "edit_history_tweet_ids": ["1162769423066968064"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas V\u00e1zquez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "soymadridista", "id": "63745951"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162766081724825600"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:28.000Z", "lang": "es", "id": "1162769423066968064"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58818277", "edit_history_tweet_ids": ["1162769416351821824"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:26.000Z", "lang": "es", "id": "1162769416351821824"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718723552636231680", "edit_history_tweet_ids": ["1162769406105182209"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:24.000Z", "lang": "es", "id": "1162769406105182209"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056978386831265793", "edit_history_tweet_ids": ["1162769375629369350"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162769375629369350"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523952090", "edit_history_tweet_ids": ["1162769366280224768"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:14.000Z", "lang": "es", "id": "1162769366280224768"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2599889528", "edit_history_tweet_ids": ["1162769363792990209"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:14.000Z", "lang": "es", "id": "1162769363792990209"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1071116482493460480", "edit_history_tweet_ids": ["1162769363792990208"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:14.000Z", "lang": "es", "id": "1162769363792990208"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2433235432", "edit_history_tweet_ids": ["1162769343878488067"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:09.000Z", "lang": "it", "id": "1162769343878488067"}, {"text": "Claro, que si la alternativa es Aurier... Eso ya ser\u00eda de suicida con chaleco bomba", "in_reply_to_user_id": "1144555215884038144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1144555215884038144", "edit_history_tweet_ids": ["1162769320818204673"], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Aurier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162769128593219585"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:03.000Z", "lang": "es", "id": "1162769320818204673"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067559806960107520", "edit_history_tweet_ids": ["1162769319228518406"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:53:03.000Z", "lang": "es", "id": "1162769319228518406"}, {"text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100248633", "edit_history_tweet_ids": ["1162769298676486145"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "created_at": "2019-08-17T16:52:58.000Z", "lang": "es", "id": "1162769298676486145"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2895332871", "edit_history_tweet_ids": ["1162769264442511360"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:52:50.000Z", "lang": "es", "id": "1162769264442511360"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765244101960892417", "edit_history_tweet_ids": ["1162769219731230721"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:52:39.000Z", "lang": "es", "id": "1162769219731230721"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992053693414543360", "edit_history_tweet_ids": ["1162769206926090241"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:52:36.000Z", "lang": "es", "id": "1162769206926090241"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2911890154", "edit_history_tweet_ids": ["1162769179465912322"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:52:30.000Z", "lang": "es", "id": "1162769179465912322"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "812710050842152960", "edit_history_tweet_ids": ["1162769176051769344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:52:29.000Z", "lang": "es", "id": "1162769176051769344"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2635687985", "edit_history_tweet_ids": ["1162769147928952832"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:52:22.000Z", "lang": "es", "id": "1162769147928952832"}, {"text": "Salir ante el City con Walker-Peters, un chaval de 18 a\u00f1os, defendiendo a Sterling es de ser suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1144555215884038144", "edit_history_tweet_ids": ["1162769128593219585"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6901, "type": "Person", "normalized_text": "Walker-Peters"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Sterling"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:52:18.000Z", "lang": "es", "id": "1162769128593219585"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106800807", "edit_history_tweet_ids": ["1162769128014471170"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:52:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162769128014471170"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 46, "tag": "Salvini"}, {"start": 78, "end": 83, "tag": "Lega"}, {"start": 96, "end": 99, "tag": "Pd"}, {"start": 112, "end": 119, "tag": "DiMaio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MassimGiannini", "id": "3241806322"}]}, "text": "RT @MassimGiannini: L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papee\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006559095741210625", "edit_history_tweet_ids": ["1162769124780589062"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-17T16:52:17.000Z", "lang": "it", "id": "1162769124780589062"}, {"text": "romi y li algun dia no tirar\u00e1n un Tw suicida \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "826565137918283777", "edit_history_tweet_ids": ["1162769114819190784"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4, "type": "Person", "normalized_text": "romi"}, {"start": 7, "end": 8, "probability": 0.4918, "type": "Person", "normalized_text": "li"}, {"start": 34, "end": 35, "probability": 0.6372, "type": "Other", "normalized_text": "Tw"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:52:14.000Z", "lang": "es", "id": "1162769114819190784"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139853364454465537", "edit_history_tweet_ids": ["1162769081663197184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:52:06.000Z", "lang": "es", "id": "1162769081663197184"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973992105579302912", "edit_history_tweet_ids": ["1162769061828341761"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:52:02.000Z", "lang": "es", "id": "1162769061828341761"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470242115", "edit_history_tweet_ids": ["1162769045772521472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T16:51:58.000Z", "lang": "it", "id": "1162769045772521472"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "931679936276062208", "edit_history_tweet_ids": ["1162769037769789440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:51:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162769037769789440"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136389648", "edit_history_tweet_ids": ["1162769033307086849"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:51:55.000Z", "lang": "es", "id": "1162769033307086849"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "598299421", "edit_history_tweet_ids": ["1162769032480743426"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:51:55.000Z", "lang": "es", "id": "1162769032480743426"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1523611177", "edit_history_tweet_ids": ["1162769031478292480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:51:54.000Z", "lang": "es", "id": "1162769031478292480"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "424563936", "edit_history_tweet_ids": ["1162769024008314881"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:51:53.000Z", "lang": "es", "id": "1162769024008314881"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912073575686959104", "edit_history_tweet_ids": ["1162769009072386048"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:51:49.000Z", "lang": "es", "id": "1162769009072386048"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "92097724", "edit_history_tweet_ids": ["1162768992609734657"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:51:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162768992609734657"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138854213688188933", "edit_history_tweet_ids": ["1162768986817343489"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:51:44.000Z", "lang": "es", "id": "1162768986817343489"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001701055175053314", "edit_history_tweet_ids": ["1162768950058524673"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:51:35.000Z", "lang": "es", "id": "1162768950058524673"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2373804017", "edit_history_tweet_ids": ["1162768921352712192"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:51:28.000Z", "lang": "es", "id": "1162768921352712192"}, {"text": "@Vene394 @obloque Pero puto ignorante, te\u00f1o familia en Arxentina, en Su\u00edza, amigos na Franza, na Inglaterra, no Brasil e na Alema\u00f1a e eu levo emigrado anos por Europa. Levamos emigrando 200 anos, isto \u00e9 un feito.\n\nTi es un suicida, e un lambec\u00fas de espa\u00f1ois. Non hai outra explicaci\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "281173256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "219614766", "edit_history_tweet_ids": ["1162768895838699521"], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5565, "type": "Place", "normalized_text": "Arxentina"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5997, "type": "Place", "normalized_text": "Su\u00edza"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4795, "type": "Place", "normalized_text": "Franza"}, {"start": 97, "end": 106, "probability": 0.9285, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.8218, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.908, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Vene394", "id": "281173256"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "obloque", "id": "155544328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162768371726868481"}], "created_at": "2019-08-17T16:51:22.000Z", "lang": "es", "id": "1162768895838699521"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4307656647", "edit_history_tweet_ids": ["1162768874246418434"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:51:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162768874246418434"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738947819751497728", "edit_history_tweet_ids": ["1162768840905973761"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:51:09.000Z", "lang": "es", "id": "1162768840905973761"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061245185991077888", "edit_history_tweet_ids": ["1162768780008787969"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:50:55.000Z", "lang": "es", "id": "1162768780008787969"}, {"text": "RT @larepublica_pe: Menor se suicida luego de que su padre la encontr\u00f3 teniendo intimidad con su novio\nhttps://t.co/BOsgJe1Xt7", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/BOsgJe1Xt7", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/17/argentina-menor-se-rocia-nafta-y-se-prende-fuego-luego-de-que-su-padre-la-encontrara-teniendo-intimidad-santa-brigada-san-miguel-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/17/argentina-menor-se-rocia-nafta-y-se-prende-fuego-luego-de-que-su-padre-la-encontrara-teniendo-intimidad-santa-brigada-san-miguel-video/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1719603014", "edit_history_tweet_ids": ["1162768742209769472"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162768676984098817"}], "created_at": "2019-08-17T16:50:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162768742209769472"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157410721782779904", "edit_history_tweet_ids": ["1162768740724985857"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:50:45.000Z", "lang": "es", "id": "1162768740724985857"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1241646762", "edit_history_tweet_ids": ["1162768713092931585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:50:39.000Z", "lang": "es", "id": "1162768713092931585"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912775744073424898", "edit_history_tweet_ids": ["1162768701407604736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:50:36.000Z", "lang": "es", "id": "1162768701407604736"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004803797896572928", "edit_history_tweet_ids": ["1162768688455528448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:50:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162768688455528448"}, {"text": "RT @goveme: En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxm\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1263439093", "edit_history_tweet_ids": ["1162768684949155840"], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9836, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "goveme", "id": "118008453"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162717273347567616"}], "created_at": "2019-08-17T16:50:32.000Z", "lang": "es", "id": "1162768684949155840"}, {"text": "Menor se suicida luego de que su padre la encontr\u00f3 teniendo intimidad con su novio\nhttps://t.co/BOsgJe1Xt7", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BOsgJe1Xt7", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/17/argentina-menor-se-rocia-nafta-y-se-prende-fuego-luego-de-que-su-padre-la-encontrara-teniendo-intimidad-santa-brigada-san-miguel-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/17/argentina-menor-se-rocia-nafta-y-se-prende-fuego-luego-de-que-su-padre-la-encontrara-teniendo-intimidad-santa-brigada-san-miguel-video/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1162768676984098817"], "created_at": "2019-08-17T16:50:30.000Z", "lang": "es", "id": "1162768676984098817"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2223393204", "edit_history_tweet_ids": ["1162768676887678976"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:50:30.000Z", "lang": "es", "id": "1162768676887678976"}, {"text": "RT @ladyonorato: Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "574620995", "edit_history_tweet_ids": ["1162768671405748224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ladyonorato", "id": "849274159"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162699665755660290"}], "created_at": "2019-08-17T16:50:29.000Z", "lang": "it", "id": "1162768671405748224"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2862952983", "edit_history_tweet_ids": ["1162768665693102082"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:50:27.000Z", "lang": "es", "id": "1162768665693102082"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1085885437959376896", "edit_history_tweet_ids": ["1162768662098567171"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:50:26.000Z", "lang": "es", "id": "1162768662098567171"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310950050", "edit_history_tweet_ids": ["1162768639247998977"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:50:21.000Z", "lang": "es", "id": "1162768639247998977"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833257827758116864", "edit_history_tweet_ids": ["1162768627596189701"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:50:18.000Z", "lang": "es", "id": "1162768627596189701"}, {"text": "RT @MartuPerez_: por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5431, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MartuPerez_", "id": "397638670"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981979517328809984", "edit_history_tweet_ids": ["1162768590354944001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162511331406295045"}], "created_at": "2019-08-17T16:50:09.000Z", "lang": "es", "id": "1162768590354944001"}, {"text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026986726940700674", "edit_history_tweet_ids": ["1162768561988939777"], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "created_at": "2019-08-17T16:50:03.000Z", "lang": "es", "id": "1162768561988939777"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 316, "tweet_count": 201423, "listed_count": 5}, "username": "Laurazul9", "location": "Rosario-Santa Fe-Argentina", "name": "laura noem\u00ec azcona", "id": "263552210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475886, "following_count": 580, "tweet_count": 154297, "listed_count": 1165}, "username": "FerIglesias", "location": "Argentina", "name": "Fernando A. Iglesias", "id": "43814969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1808, "tweet_count": 68771, "listed_count": 1}, "username": "comasesta", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "GRUPO PAJAS?", "id": "943175701917728768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 113409, "following_count": 611, "tweet_count": 64757, "listed_count": 54}, "username": "MartuPerez_", "name": "TITA", "id": "397638670"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 226, "tweet_count": 10881, "listed_count": 0}, "username": "Ciro80152550", "name": "Ciro el Grande", "id": "1060960438081540096"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 716211, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "username": "Santi_ABASCAL", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "260788584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 462, "tweet_count": 36459, "listed_count": 0}, "username": "ValennBriana", "location": "Argentina", "name": "Briana\ud83c\udf1f", "id": "3072106962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 571, "tweet_count": 31518, "listed_count": 0}, "username": "1495JM", "location": "Almer\u00eda, Spain", "name": "Juan", "id": "1123328942562213894"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1254, "tweet_count": 115660, "listed_count": 9}, "username": "conchuelo111", "location": "Oakland, CA", "name": "Consuelo \ud83d\udc9a", "id": "159600226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 338, "tweet_count": 6299, "listed_count": 0}, "username": "Monigaon1", "name": "Monigaon", "id": "983877286473752577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23020, "following_count": 2183, "tweet_count": 129760, "listed_count": 32}, "username": "Fatinoriega", "name": "F\u00e1tima Noriega", "id": "1323520896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 110, "tweet_count": 2727, "listed_count": 0}, "username": "ianrrosales_", "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "name": "Ian Rosales", "id": "1102633566834442241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2872, "following_count": 3179, "tweet_count": 63492, "listed_count": 1}, "username": "celesnes", "name": "Celesnes", "id": "1114517970594729984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 67, "tweet_count": 12888, "listed_count": 0}, "username": "guaanaaqiita", "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "name": "Guaanaaqiita", "id": "898332227876081666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15119, "following_count": 15091, "tweet_count": 55466, "listed_count": 11}, "username": "bferrer10", "name": "B. Ferrer \ud83d\udc9a #SoloquedaVOX", "id": "3240913424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3279, "following_count": 3430, "tweet_count": 42097, "listed_count": 0}, "username": "ronalmacdonal21", "location": "Markham, Ontario", "name": "alex63", "id": "1087475758266761216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 86, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}, "username": "Guevara4U", "name": "503BeanerNation!!!", "id": "1136954734236131333"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 309, "tweet_count": 29973, "listed_count": 0}, "username": "CollaudValen", "name": "V\ud83d\udcab", "id": "1105900416078958592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 542, "tweet_count": 23608, "listed_count": 2}, "username": "nathan_rn29", "location": "France", "name": "Nathan \u24c2\ufe0f", "id": "780840266512994305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1467, "tweet_count": 111569, "listed_count": 5}, "username": "SEdgarZ", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Sergio Zavaleta", "id": "145236272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 190, "tweet_count": 1731, "listed_count": 0}, "username": "pirateesp", "name": "Piratesp \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1119864588332408832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 254, "tweet_count": 1945, "listed_count": 0}, "username": "holdiks", "location": "Brasil", "name": "Holden Tudiks", "id": "960603479927599104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124655, "following_count": 43, "tweet_count": 541, "listed_count": 98}, "username": "Iadroes", "location": "Ativem as notifica\u00e7\u00f5es \ud83d\udd14", "name": "LADR\u00d5ES SE DANDO MAL \ud83e\udd23", "id": "2808152951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 437, "tweet_count": 16272, "listed_count": 0}, "username": "dayvasconceloss", "name": "day", "id": "934146693335076864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 67, "tweet_count": 3908, "listed_count": 0}, "username": "ElsVox", "name": "E.L.S.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1120033461681696768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5937, "following_count": 6052, "tweet_count": 81859, "listed_count": 3}, "username": "OBS1927", "location": "Argentina", "name": "Frank Sniechowski\ud83d\uddef\ufe0f", "id": "4037598623"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 461, "tweet_count": 1134, "listed_count": 0}, "username": "Mary10366636", "location": "Espanha", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9", "id": "1082380955648696320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 445, "tweet_count": 24692, "listed_count": 7}, "username": "Jfmurciego", "location": "The Netherlands", "name": "Jesus Murciego", "id": "64224105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2706, "following_count": 500, "tweet_count": 56618, "listed_count": 4}, "username": "celediosa", "name": "seleee", "id": "4319974588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 958, "tweet_count": 26519, "listed_count": 2}, "username": "Tiziana0219", "location": "Roma, Lazio", "name": "Tiziana C", "id": "768560791347990528"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 96967, "following_count": 481, "tweet_count": 86646, "listed_count": 355}, "username": "ladyonorato", "location": "Palermo, Sicilia", "name": "Francesca Donato", "id": "849274159"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 389, "tweet_count": 16334, "listed_count": 3}, "username": "javigiron81", "location": "Malaga", "name": "Javi", "id": "371506712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1133, "tweet_count": 9444, "listed_count": 16}, "username": "mariafust", "name": "maria fuster", "id": "302092542"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 1228, "tweet_count": 45100, "listed_count": 0}, "username": "GsalgadoGladys", "name": "GLADYS ADRIANA", "id": "363348970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6015, "following_count": 6616, "tweet_count": 142052, "listed_count": 0}, "username": "MarielMer1", "name": "Mar \ud83d\udcab", "id": "944927054"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1079, "following_count": 1440, "tweet_count": 43966, "listed_count": 1}, "username": "Sergioogz", "location": "Chaco-Argentina", "name": "Sergio O. Gonz\u00e1lez", "id": "179471208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 2639, "tweet_count": 57056, "listed_count": 5}, "username": "antosalinas188", "location": "Jose.c.Paz,Argentina", "name": "pao\ud83d\udda4", "id": "2898131829"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1239, "tweet_count": 18477, "listed_count": 0}, "username": "Berni4m", "location": "En la caverna", "name": "#Parler #Gab #Mewe #Signal", "id": "257600723"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 59, "tweet_count": 14491, "listed_count": 0}, "username": "richartemo", "name": "Carlos1492", "id": "751845526971219968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 171, "tweet_count": 30821, "listed_count": 0}, "username": "martinlencina18", "location": "arstotzka", "name": "Hasbullani", "id": "1928934883"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1593, "following_count": 105, "tweet_count": 33332, "listed_count": 1}, "username": "celegutirrez", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "name": "Cele\u2728", "id": "3178538879"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 166, "tweet_count": 16482, "listed_count": 0}, "username": "LFodra", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "Lucas Fodra", "id": "2416668743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 213, "tweet_count": 37058, "listed_count": 0}, "username": "knddelita", "location": "she/her | es/en", "name": "cande \ud83e\udef6\ud83c\udffb\ud83e\udee0", "id": "928001422859407366"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 447, "tweet_count": 60964, "listed_count": 2}, "username": "martinabovee", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "martina", "id": "2191019707"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 689, "tweet_count": 1267, "listed_count": 1}, "username": "X_SC4R_H_X", "name": "X.SC4R_H.X", "id": "891503461090697216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1672, "tweet_count": 15951, "listed_count": 16}, "username": "SempereMaribel", "name": "M.S", "id": "1562679421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5672, "following_count": 1309, "tweet_count": 131241, "listed_count": 53}, "username": "monitorexpresso", "location": "Mexico", "name": "Monitor Expresso", "id": "511078063"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 438, "tweet_count": 2765, "listed_count": 0}, "username": "Charli_1923", "name": "Charli de Andr\u00e9s", "id": "3323991820"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1974, "tweet_count": 41404, "listed_count": 0}, "username": "Oku71345560", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Oku \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1026908287231508481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 105, "tweet_count": 68408, "listed_count": 5}, "username": "JjbAnguita", "location": "Madrid", "name": "juan jose", "id": "403448704"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5581, "following_count": 168, "tweet_count": 26528, "listed_count": 5}, "username": "vanebrtx", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "van", "id": "3312593380"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 1865, "tweet_count": 52760, "listed_count": 2}, "username": "MNdatv", "name": "MASSIMO DE GIORGI", "id": "2496002029"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 719, "tweet_count": 86564, "listed_count": 1}, "username": "jorgelafferrie6", "name": "Jorge Lafferriere", "id": "875802429144674304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 626, "tweet_count": 26799, "listed_count": 0}, "username": "aramailenn", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ara Mailen\u262a\ufe0f", "id": "323404575"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8226, "following_count": 7938, "tweet_count": 32478, "listed_count": 3}, "username": "mark6616", "location": "Espa\u00f1a", "name": "mark6616", "id": "542603136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1080, "following_count": 968, "tweet_count": 166990, "listed_count": 1}, "username": "DamatoRicardo", "name": "RiccardoDamato", "id": "1020380156194631680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 238, "tweet_count": 84192, "listed_count": 0}, "username": "rocketqueen__", "location": "\u2765\ud835\udd13\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd22 \u212d\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd36", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\ude8d\ud835\ude8e\ud83c\udf37", "id": "778260465722032132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 1785, "tweet_count": 40021, "listed_count": 2}, "username": "missioneiro22", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Mestre", "id": "1902310026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3493, "following_count": 2696, "tweet_count": 5549, "listed_count": 1}, "username": "Srta__Ana__", "location": "Principado das Ast\u00farias", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud835\udc7a\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc82Ana \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "825956741636558848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 194, "tweet_count": 3193, "listed_count": 4}, "username": "medina_raiden", "name": "Sergio", "id": "1161697788004044801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 384, "tweet_count": 9674, "listed_count": 0}, "username": "sil_larrea", "location": "Buenos Aires", "name": "Sil Larrea", "id": "1265746562"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 3357, "tweet_count": 37038, "listed_count": 26}, "username": "MCarmenSalasC", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "\ud83d\udc9a\u20a1\u15c5\u211b\u2133\u2130\u2115 \u054f\u15c5\u2112\u15c5\u054f \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f", "id": "479432257"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17324, "following_count": 17905, "tweet_count": 37863, "listed_count": 5}, "username": "OZARKJC", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "THE RANCH .", "id": "634743975"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 861, "tweet_count": 35411, "listed_count": 0}, "username": "MrsChandler4", "name": "MrsChandler", "id": "1118617845246644230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 91, "tweet_count": 2804, "listed_count": 8}, "username": "NaaraCande", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "Cande Naara", "id": "1089420733598584832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8177, "following_count": 500, "tweet_count": 12118, "listed_count": 21}, "username": "igoorctg", "location": "Bombinhas, Brasil", "name": "W7M igoorctg", "id": "1534600854"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 0, "tweet_count": 58019, "listed_count": 1}, "username": "marinogorsini", "location": "venezia", "name": "marino gorsini", "id": "92501125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1761, "following_count": 1110, "tweet_count": 26316, "listed_count": 0}, "username": "Jere_Gamarra11", "location": "Cerrito, Entre Rios", "name": "J e r e \uf8ff", "id": "768978945832284160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 1028, "tweet_count": 28331, "listed_count": 0}, "username": "_Gitaana", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "\ud835\udc06\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud83e\udd0d", "id": "875916208629055488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 543, "tweet_count": 22718, "listed_count": 0}, "username": "garciastone", "location": "Salamanca", "name": "Juanjo", "id": "344522614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1100, "tweet_count": 15231, "listed_count": 0}, "username": "MaartinaPuentes", "location": "Argentina", "name": "mar", "id": "1877444358"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 554, "tweet_count": 49134, "listed_count": 0}, "username": "yamicuevasg", "location": "San Juan, Argentina. ", "name": "Yami kkue", "id": "1014877790569672706"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 68, "tweet_count": 398, "listed_count": 1}, "username": "djmandei", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Dj Mandei", "id": "259843037"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 313, "tweet_count": 19447, "listed_count": 0}, "username": "_pibitasad", "name": "abrol", "id": "753736727337000960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 620, "tweet_count": 103257, "listed_count": 0}, "username": "valenluchini", "name": "\u03bd\u03b1\u2113\u03c5\ud83e\ude90", "id": "814076503"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 127, "tweet_count": 6737, "listed_count": 1}, "username": "EspiFourcade", "name": "esperanza\u2022", "id": "1002611977154449409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3450, "following_count": 2676, "tweet_count": 135248, "listed_count": 13}, "username": "SplendorNatalie", "location": "ESPA\u00d1A", "name": "Alva Starr", "id": "134939157"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 338, "tweet_count": 76660, "listed_count": 6}, "username": "VladiBarboza", "location": "Cafel\u00e2ndia, S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "A Internet N\u00e3o Esquece \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "id": "125208462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 159, "tweet_count": 16276, "listed_count": 0}, "username": "priscilamoralss", "location": "General Roca, Argentina", "name": "pichupichuu", "id": "4120908957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 1009, "tweet_count": 13623, "listed_count": 0}, "username": "opcsk_", "name": "Opacional", "id": "1146428784758919168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 905, "tweet_count": 63979, "listed_count": 2}, "username": "ziraelGustavo", "location": "ziraelgustavo@gmail.com", "name": "\ud83d\ude00", "id": "729031035879559168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1206, "tweet_count": 207440, "listed_count": 11}, "username": "rominaroy23", "name": "Romina roy", "id": "2656637294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 312, "tweet_count": 16411, "listed_count": 2}, "username": "Ani_diz", "location": "en el delirio total", "name": "\u00aa", "id": "863156709770100736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1682, "following_count": 316, "tweet_count": 3767, "listed_count": 0}, "username": "AndreaNicotra", "location": "made Sicily, based in Milan", "name": "ANDREA NICOTRA", "id": "146183852"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45793, "following_count": 29784, "tweet_count": 342047, "listed_count": 119}, "username": "noitre32", "name": "noitre32", "id": "245969509"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2653, "following_count": 1485, "tweet_count": 85885, "listed_count": 19}, "username": "forrastoess", "location": "21 | argentina ", "name": "antonella", "id": "3745176555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2785, "following_count": 2866, "tweet_count": 11188, "listed_count": 2}, "username": "L0rDofTheCastle", "location": "Cornell\u00e1 de Llobregat, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8L\u00d8\u20b9D\u0278\u0284\u0288\u0266\u0454\u041a\u0414$\u0422L\u0404\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1641773124"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 69, "tweet_count": 2566, "listed_count": 1}, "username": "LizPizarr001", "name": "Liz\ud83d\udcab", "id": "1599406525"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1327, "tweet_count": 69520, "listed_count": 11}, "username": "Rafa_el_peseta", "location": "Espanha", "name": "Rafael Del Pozo\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udcaf\u274e\ud83d\udcaf\ud83d\udc51\u2693\ud83d\udc6e\u200d\u2642\ufe0f", "id": "2870603807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 362, "tweet_count": 27304, "listed_count": 0}, "username": "rafatenaes", "location": "Asturias, Principado de Asturias", "name": "Rafatenaes", "id": "946279918459150337"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1850, "tweet_count": 36291, "listed_count": 1}, "username": "juanchogc70", "location": "Los Andes", "name": "JotaJota \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "311756327"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 295, "tweet_count": 8239, "listed_count": 1}, "username": "juanpedada", "name": "JPDoe", "id": "2811035514"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 218, "tweet_count": 7872, "listed_count": 0}, "username": "coralaguirre_", "location": "la paternal", "name": "Cori", "id": "2455909447"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 760, "tweet_count": 19652, "listed_count": 1}, "username": "camimorenoo2", "name": "negra \ud83e\udd40", "id": "3137992133"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 764, "tweet_count": 1897, "listed_count": 2}, "username": "GINES41", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "name": "Federico Mercurio", "id": "164369946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7714, "following_count": 8364, "tweet_count": 125437, "listed_count": 5}, "username": "maya_sakurambo", "location": "Genova la Superba \ud83d\udc96", "name": "maya \u3064\u3065\u304f", "id": "903207318501957632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8096, "following_count": 8317, "tweet_count": 108271, "listed_count": 1}, "username": "JMMontf", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "name": "JORGE MONTALBO", "id": "2948695515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 566, "tweet_count": 10078, "listed_count": 3}, "username": "schappo3", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 SC", "name": "Alexandre Schappo", "id": "84741317"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 89446, "following_count": 3180, "tweet_count": 58787, "listed_count": 348}, "username": "vcanedo", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Victor Canedo", "id": "69649896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 691, "tweet_count": 6805, "listed_count": 0}, "username": "vizcamontes", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "Vizca\u00edno", "id": "307884058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 351, "tweet_count": 15683, "listed_count": 1}, "username": "LautiCaceres10", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina.", "name": "lautaro", "id": "1618028474"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 731, "following_count": 653, "tweet_count": 56758, "listed_count": 0}, "username": "heitorbo", "location": "44", "name": "heitorpecente", "id": "1033146418754740224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 130, "tweet_count": 14143, "listed_count": 0}, "username": "martimaac_", "name": "mar:)", "id": "962160185321107457"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 247, "tweet_count": 21427, "listed_count": 1}, "username": "DIABLO_COJUELO", "location": "Sevilha, Espanha", "name": "El Diablo Cojuelo", "id": "233127828"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 96, "tweet_count": 22677, "listed_count": 1}, "username": "ParkingYson", "name": "[h]as", "id": "704606883"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 132, "tweet_count": 9622, "listed_count": 0}, "username": "Salustianagigo2", "name": "Salustianagigorro", "id": "1115348636110675968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 976, "tweet_count": 82488, "listed_count": 34}, "username": "74Rober", "location": "Madrid. Espa\u00f1a.", "name": "Rober", "id": "452168014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4276, "following_count": 4268, "tweet_count": 123255, "listed_count": 11}, "username": "riavre", "location": "Barcelona", "name": "Riavre", "id": "1635303667"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 698, "tweet_count": 21850, "listed_count": 1}, "username": "luismarmo2", "location": "Barcelona, Spain", "name": "luis marmo", "id": "920731689567047680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 89, "tweet_count": 1819, "listed_count": 2}, "username": "estudianteancap", "name": "F.", "id": "973315076114518018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 2115, "tweet_count": 80324, "listed_count": 0}, "username": "ssv5759", "location": "Santiago de Chile.", "name": "Noticias XXX", "id": "526860411"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 391, "tweet_count": 8681, "listed_count": 1}, "username": "NughesAdriana", "name": "Adriana Nughes \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "4154714363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 362, "tweet_count": 9288, "listed_count": 2}, "username": "TheRedViper_1", "location": "madrid ", "name": "\ud83e\udde1", "id": "475110076"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 240568, "following_count": 405, "tweet_count": 35963, "listed_count": 614}, "username": "wallstwolverine", "name": "Wall Street Wolverine", "id": "351491321"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 351, "tweet_count": 7656, "listed_count": 0}, "username": "CamiCarelli16", "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude62\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude56", "id": "4921855966"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1697, "tweet_count": 5567, "listed_count": 4}, "username": "MarioMetola", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Mario Metola\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2324250561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1978, "following_count": 2862, "tweet_count": 151980, "listed_count": 4}, "username": "Camilo06726839", "name": "Camilo", "id": "1116424016103968769"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12699, "following_count": 562, "tweet_count": 3585, "listed_count": 26}, "username": "VerdejoCeuta", "location": "Ceuta", "name": "Carlos Verdejo \u0646", "id": "1120057765056086017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 286, "tweet_count": 17260, "listed_count": 1}, "username": "VoxBinissalem", "location": "Binissalem, Espa\u00f1a", "name": "VOX Binissalem", "id": "1114169051062910976"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2183, "following_count": 2289, "tweet_count": 54411, "listed_count": 3}, "username": "QuiquinRr", "location": "Zaragoza", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Quiquin R. R. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "277875000"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6069, "following_count": 6079, "tweet_count": 377960, "listed_count": 48}, "username": "PepeWilliamMunn", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Pepe William Munny", "id": "419420053"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 387, "tweet_count": 27579, "listed_count": 1}, "username": "esposxaaj", "name": "Jimena \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "2261826510"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 1134, "tweet_count": 26700, "listed_count": 1}, "username": "mzftab", "location": "21/8Rt16/10|4mgAB,22/11/23/08A", "name": ".", "id": "751592245032353792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 679, "tweet_count": 9651, "listed_count": 7}, "username": "redondo_pacheco", "location": "Ceuta, Espa\u00f1a", "name": "Juan Sergio Redondo Pacheco", "id": "1027974891566493697"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2130, "following_count": 4040, "tweet_count": 45704, "listed_count": 0}, "username": "Juanjoseojer", "name": "juan jose ojer", "id": "479807363"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 501, "tweet_count": 47511, "listed_count": 3}, "username": "petitnavillera", "name": "Connect: Malena (Gfriend)", "id": "1216505118"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 50, "tweet_count": 80780, "listed_count": 7}, "username": "ZIELO65", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Carmen\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "4187849729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 578, "tweet_count": 28543, "listed_count": 7}, "username": "ignaciooo_g", "location": "Campana, Argentina", "name": "\u2b5013", "id": "3288391709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 293, "tweet_count": 18242, "listed_count": 1}, "username": "biancaabravo", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Bian", "id": "2155825626"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5055, "following_count": 4081, "tweet_count": 338147, "listed_count": 0}, "username": "GuillermBianchi", "location": "Buenos Aires , Argentina", "name": "Willy Bianchi \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34", "id": "743153532438745088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7324, "following_count": 7816, "tweet_count": 298977, "listed_count": 85}, "username": "pablovillaverde", "location": "De Bariloche,vivo en CaBA", "name": "pablo villaverde", "id": "58413770"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 325, "tweet_count": 14373, "listed_count": 0}, "username": "tizicoria20", "location": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina", "name": "titi", "id": "1056616794285400064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5907, "following_count": 3583, "tweet_count": 26300, "listed_count": 5}, "username": "carlaibanez01", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina ", "name": "\ud83e\udd0d", "id": "764290190584217600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 818, "tweet_count": 60905, "listed_count": 2}, "username": "DyegoBFR", "name": "Dyego Carvalho \u2605\u5f61", "id": "2582851860"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1310, "tweet_count": 40647, "listed_count": 4}, "username": "Barbaritaa110", "location": "Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a", "name": "B\u00e1rbara \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a", "id": "622282701"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 814, "tweet_count": 12064, "listed_count": 0}, "username": "Mat_fms", "location": "...", "name": "mat tetra \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "id": "1087109430834089985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 622, "tweet_count": 119646, "listed_count": 0}, "username": "CarlosG43355671", "name": "Carlos Garcia Gutierrez", "id": "992488647432785922"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 2639, "tweet_count": 51223, "listed_count": 3}, "username": "PericoLocado", "location": "Justo aqu\u00ed.", "name": "Ga\u00f1\u00e1pata", "id": "906169446858977282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 153, "tweet_count": 19379, "listed_count": 1}, "username": "pablo_nigga97", "name": "Pablo Vin\u00edcius", "id": "2790569481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 361, "tweet_count": 20063, "listed_count": 10}, "username": "BInmigrante", "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea Naci\u00f8nalism\u00f8 Cri\u00f8ll\u00f8 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "992248704701579264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 690, "tweet_count": 72139, "listed_count": 0}, "username": "nahiarag_", "name": "nahi", "id": "939364433008177152"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 34542, "following_count": 0, "tweet_count": 65176, "listed_count": 464}, "username": "infobaeeconomia", "name": "Infobae Econom\u00eda", "id": "8973622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "username": "zazoomnews", "location": "It\u00e1lia", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "id": "717039627916484608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14265, "following_count": 15199, "tweet_count": 99983, "listed_count": 6}, "username": "iSimToken", "location": "Brasil", "name": "Doleta", "id": "1041631358047596544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183665, "following_count": 6997, "tweet_count": 8073, "listed_count": 0}, "username": "republica_ctba", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Republica de Curitiba", "id": "945809862390370304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13288, "following_count": 3932, "tweet_count": 474706, "listed_count": 56}, "username": "ENGINEER_28", "name": "DADDY MOU \u00ae", "id": "129173194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 152, "tweet_count": 5723, "listed_count": 0}, "username": "Renigerino", "location": "Argentina", "name": "renata", "id": "983784377623744512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 475, "tweet_count": 20798, "listed_count": 0}, "username": "TamiPereez", "name": "Tamo", "id": "862385467"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 0, "tweet_count": 66511, "listed_count": 2}, "username": "andradaxx", "name": "nadire nadi", "id": "294890258"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 2622, "tweet_count": 33756, "listed_count": 3}, "username": "salmonhispano", "name": "El salm\u00f3n hispano", "id": "1039514865856000003"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 638, "tweet_count": 26385, "listed_count": 0}, "username": "Mauuuro02", "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "name": "Maurito", "id": "783761520865996800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 244, "tweet_count": 8024, "listed_count": 0}, "username": "marksfilo_", "name": "Mar\u00e7os", "id": "903619068451794945"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 158, "tweet_count": 25959, "listed_count": 0}, "username": "ddanjimenez", "location": "09/12/18, Madrid", "name": "dana", "id": "4893492339"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 536, "tweet_count": 52266, "listed_count": 26}, "username": "Darabont73", "name": "Darabont73", "id": "455752255"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 892, "tweet_count": 34995, "listed_count": 0}, "username": "SapristiZ", "name": "Robespedrete \ud83d\udc9a", "id": "1647874196"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 567, "tweet_count": 11778, "listed_count": 0}, "username": "mia_sultani", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "michu ;))", "id": "948554964695175169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 2404, "tweet_count": 79033, "listed_count": 1}, "username": "johnjagiga", "location": "Medell\u00edn, Antioquia", "name": "john giraldo", "id": "51518444"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 499, "tweet_count": 24651, "listed_count": 4}, "username": "zoee_sz", "location": "abajo de tu cama", "name": "z", "id": "1020237084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 459, "tweet_count": 5764, "listed_count": 1}, "username": "isra_rm_1902", "name": "Isra", "id": "4862074547"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 106969, "following_count": 901, "tweet_count": 228313, "listed_count": 821}, "username": "soymadridista", "location": "Odio eterno al f\u00fatbol moderno", "name": "www.soymadridista.com", "id": "63745951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 975, "tweet_count": 6256, "listed_count": 48}, "username": "pilaramate", "location": "Islas Baleares", "name": "Pilar Amate", "id": "341693042"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 19, "tweet_count": 4667, "listed_count": 0}, "username": "70_perico", "name": "perico-70", "id": "1084049165208993793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 192, "tweet_count": 17717, "listed_count": 2}, "username": "yopatris", "name": "YO\u2764\ufe0f\ud83d\udc60\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1412988792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 130, "tweet_count": 62166, "listed_count": 3}, "username": "viruel_juan", "name": "Juan Viruel", "id": "3006608218"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 524, "tweet_count": 3539, "listed_count": 2}, "username": "Danifuken", "location": "Alcal\u00e1 de Henares", "name": "Falstaff.", "id": "110949800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 333, "tweet_count": 56319, "listed_count": 8}, "username": "RobyS1966", "location": "TRIESTE", "name": "RobyS1966", "id": "457323161"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 492, "tweet_count": 27026, "listed_count": 2}, "username": "yamiquinteross", "name": "\ud83c\udd68\ud83c\udd50\ud83c\udd5c \u2728", "id": "1965600451"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 119, "tweet_count": 172922, "listed_count": 2}, "username": "Caribeck23", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Caritina", "id": "856273983003602944"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326011, "following_count": 0, "tweet_count": 936420, "listed_count": 9276}, "username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 242, "tweet_count": 91483, "listed_count": 31}, "username": "As15574", "name": "HQ", "id": "207642809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12347, "following_count": 12401, "tweet_count": 102188, "listed_count": 0}, "username": "sillapatrio2017", "name": "Colchasilla62%\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "1149409834602811392"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 33, "tweet_count": 98214, "listed_count": 1}, "username": "jumahori42", "location": "Triana, Sevilla", "name": "Juan Manuel", "id": "775284310173777920"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4176, "following_count": 4193, "tweet_count": 69916, "listed_count": 1}, "username": "elpasquin88", "location": "En cualquier lugar del mundo", "name": "Yo", "id": "905590374676267008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62847, "following_count": 1388, "tweet_count": 392792, "listed_count": 206}, "username": "Apuntes_", "location": "Buenos Aires", "name": "Apu \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u2721\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "id": "166790278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 5000, "tweet_count": 101369, "listed_count": 5}, "username": "Aorobon", "location": "MADRID", "name": "Ana\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "id": "747067131188121600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 109, "tweet_count": 16869, "listed_count": 0}, "username": "Julietaa_22_", "name": "Juli", "id": "996108500483833857"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 317, "tweet_count": 17555, "listed_count": 0}, "username": "RicardoLemos4", "location": "Bryan, TX", "name": "Ricardo S. Lemos", "id": "349026679"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 87, "tweet_count": 1560, "listed_count": 0}, "username": "benitezbrian10", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "br", "id": "821534989510705154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 417, "tweet_count": 11226, "listed_count": 0}, "username": "Onuba1962", "name": "Antonio", "id": "907583637645926400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 242, "tweet_count": 8906, "listed_count": 1}, "username": "Julieetafloress", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Julieta\ud83e\udd8b", "id": "2786450813"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 51, "tweet_count": 17748, "listed_count": 0}, "username": "chicaliens", "name": "sholu", "id": "950329162492989440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 304, "tweet_count": 1572, "listed_count": 0}, "username": "ALMarcoss", "name": "Marcoos", "id": "3308588619"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 2168, "tweet_count": 17765, "listed_count": 9}, "username": "elenamb813", "name": "Por la libertad de pensamiento", "id": "722196993041371136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1112, "tweet_count": 34680, "listed_count": 2}, "username": "jmg51966503", "name": "Hispano", "id": "1119583084746280961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2483, "following_count": 2722, "tweet_count": 66437, "listed_count": 0}, "username": "alacarcel", "name": "maty\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "320095260"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6532, "following_count": 6134, "tweet_count": 487749, "listed_count": 13}, "username": "AmerHoy", "location": "Sur de la Florida", "name": "Emilio J", "id": "221486871"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 353, "tweet_count": 11240, "listed_count": 0}, "username": "moniporti21", "name": "Mon Portillo", "id": "2314998585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 287, "tweet_count": 2588, "listed_count": 3}, "username": "ticovillas", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, SP, BR", "name": "Vill\u00e3o - Tiago", "id": "66587199"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 986, "following_count": 832, "tweet_count": 52672, "listed_count": 0}, "username": "felipe77sepu", "location": "P.A.C.", "name": "Felipe", "id": "723677856727969793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1788, "following_count": 2431, "tweet_count": 131093, "listed_count": 12}, "username": "_dmoralesd__", "location": "Santiago, Chilezuela", "name": "DanieL", "id": "394777425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 726, "tweet_count": 59822, "listed_count": 0}, "username": "conchochivas23", "location": "m\u00e9xico", "name": "miguel alex", "id": "1045540508"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1355, "tweet_count": 16618, "listed_count": 6}, "username": "julicardenasf", "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "name": "Juli \ud83d\udc9a", "id": "1119758280"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 1090, "tweet_count": 31417, "listed_count": 9}, "username": "t91xhs94", "location": "de river como louis\ud83c\udde6\ud83c\uddf7~", "name": "s\ud83c\udff9", "id": "2279501141"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 382, "tweet_count": 38924, "listed_count": 0}, "username": "AgustinnFefe", "location": "Tigre, Argentina", "name": "Agus", "id": "2961451678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 148, "tweet_count": 4309, "listed_count": 0}, "username": "JuanBartual", "location": "Zamora", "name": "Juan Bartual \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1477957896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 31, "tweet_count": 19867, "listed_count": 0}, "username": "htreesong", "name": "treesong", "id": "1028590680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1145, "tweet_count": 97904, "listed_count": 2}, "username": "Juanjos91479480", "name": "Juan jose", "id": "999759085921820673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 3168, "tweet_count": 124694, "listed_count": 17}, "username": "Mina94580045", "location": "Per\u00fa", "name": "NoName", "id": "17934673"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 66641, "following_count": 1388, "tweet_count": 28298, "listed_count": 197}, "username": "SalvadorHeresi", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Salvador Heresi", "id": "350460605"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 250, "tweet_count": 8353, "listed_count": 0}, "username": "v1csssssssss", "location": "Na pqp", "name": "Vivi", "id": "1009315816343592962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36148, "following_count": 1916, "tweet_count": 60432, "listed_count": 64}, "username": "bikedebigode", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "A \ud83c\udf31Mari \ud83c\udff9 que vende piroca", "id": "204838830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 262, "tweet_count": 25124, "listed_count": 0}, "username": "Ludmifernandxz", "name": ";(", "id": "932726597152591873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 255, "tweet_count": 343, "listed_count": 7}, "username": "VMassamagrell", "location": "Massamagrell", "name": "VOX Massamagrell", "id": "1157355450406461440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1415, "following_count": 1040, "tweet_count": 270002, "listed_count": 3}, "username": "MartinAguirreCM", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Don Mart\u00edn Aguirre Rosales", "id": "412635868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 677, "tweet_count": 103621, "listed_count": 81}, "username": "maru_tadeo", "name": "MaruThaddeus \u0646", "id": "539590907"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 411, "tweet_count": 38784, "listed_count": 0}, "username": "LeandroMachuca7", "name": "Leandro Machuca", "id": "982315649543430144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 287, "tweet_count": 18184, "listed_count": 0}, "username": "terelopeza3", "location": "Paraguay", "name": "\u0442ere", "id": "1030272465296125952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 995, "following_count": 1046, "tweet_count": 85344, "listed_count": 5}, "username": "ManuelaMarroqu2", "location": "Ourense, Espa\u00f1a", "name": "Manuela Marroquin", "id": "726220688151957504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 953, "tweet_count": 2903, "listed_count": 1}, "username": "MoreLove77", "name": "Nana", "id": "801537139"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 221, "tweet_count": 13996, "listed_count": 5}, "username": "BernetFranca_", "location": "P Sherman calle wallaby 42 ", "name": "Leonel", "id": "182378102"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 154, "tweet_count": 5829, "listed_count": 0}, "username": "_borjaalonso", "name": "borja", "id": "1045404970902867968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 5, "tweet_count": 4358, "listed_count": 0}, "username": "mariavalverdeta", "location": "Espa\u00f1a", "name": "maria valverde", "id": "1650658662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1289, "tweet_count": 30249, "listed_count": 2}, "username": "filoabismo", "name": "Al filo del abismo", "id": "3088457169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 245, "tweet_count": 2684, "listed_count": 0}, "username": "PelalloB", "name": "carachi", "id": "1039230897684455425"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 1011, "tweet_count": 9291, "listed_count": 20}, "username": "VOX_Azuqueca", "name": "VOX Azuqueca", "id": "2945682105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15045, "following_count": 12063, "tweet_count": 178727, "listed_count": 115}, "username": "AvcNoticias1", "location": "Xalapa Veracruz", "name": "Avc Noticias", "id": "436268207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 90, "tweet_count": 6219, "listed_count": 0}, "username": "luquemvrv", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86 \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a", "id": "959602892775796738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 120, "tweet_count": 15494, "listed_count": 2}, "username": "NiicoleWells8", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Nick\ud83c\udf19", "id": "4389673001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 138, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}, "username": "__angeldavid_", "name": "angel david garcia", "id": "581828630"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6467, "following_count": 5588, "tweet_count": 34589, "listed_count": 6}, "username": "albitafanatica", "name": "\ud83c\udd70\ufe0fLBIT\ud83c\udd70\ufe0f", "id": "811265458284482560"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 3092, "tweet_count": 17375, "listed_count": 0}, "username": "fabrizio6666", "location": "Venezuela", "name": "Fabrizio Trabucco", "id": "187020268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 784, "tweet_count": 14600, "listed_count": 0}, "username": "kamalainsane", "location": "Everywhere ", "name": "ale \ud83d\udd70", "id": "2973165980"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122400, "following_count": 671, "tweet_count": 141970, "listed_count": 357}, "username": "heroinadolixo", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "heroina do lixo", "id": "500290601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 5, "tweet_count": 15, "listed_count": 0}, "username": "peter_comepan", "name": "Dinazt", "id": "792120028875198464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1570, "following_count": 1905, "tweet_count": 59240, "listed_count": 1}, "username": "CarlosBienes", "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "name": "Carlos Bienes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "408777270"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1549, "tweet_count": 14368, "listed_count": 3}, "username": "JoseMan60332323", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "J. Manuel \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1049548549363552256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 897, "tweet_count": 100946, "listed_count": 14}, "username": "lheuggero", "location": "turn\u00ea pirata", "name": "lheu", "id": "995330382890520577"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9050, "following_count": 3799, "tweet_count": 70407, "listed_count": 34}, "username": "aceabelli", "location": "suena mya.", "name": "bru \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1549141206"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 567, "tweet_count": 15800, "listed_count": 0}, "username": "Javier94173811", "location": "trinchera, Espa\u00f1a", "name": "press", "id": "1107535229873520640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 341, "tweet_count": 477121, "listed_count": 8}, "username": "notidesalta", "location": "Salta, Argentina", "name": "El Portal de Salta", "id": "904806523792130049"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 166, "tweet_count": 50721, "listed_count": 0}, "username": "j_breda_gisbert", "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "Jim Bredgis \ud83d\udd34\ud83d\udfe1\ud83d\udfe1\ud83d\udd34", "id": "310516528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13516, "following_count": 14857, "tweet_count": 168132, "listed_count": 20}, "username": "Fjscmp", "location": "Pamplinas, Espa\u00f1a", "name": "Paco", "id": "1292817817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 4993, "tweet_count": 33746, "listed_count": 1}, "username": "vluccio", "location": "Triest, Friuli-Venezia Giulia", "name": "Vittore Luccio", "id": "90884023"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 119929, "following_count": 799, "tweet_count": 34674, "listed_count": 455}, "username": "MassimGiannini", "name": "Massimo Giannini", "id": "3241806322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 2590, "tweet_count": 23100, "listed_count": 11}, "username": "CapeHole", "location": "Espa\u00f1a", "name": "#S\u00e1nchezVeteYa", "id": "4910276475"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 568, "tweet_count": 54934, "listed_count": 2}, "username": "Saabricarc", "name": "\uff33\uff41\uff42\uff52\uff49\uff4e\uff41 \ud83e\udd8b", "id": "902939191"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 261, "tweet_count": 20876, "listed_count": 0}, "username": "eliangelolima", "location": "Brasil", "name": "Eli\u00e2ngelo Cruz", "id": "166315096"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 1526, "tweet_count": 8263, "listed_count": 5}, "username": "BoteFelix", "location": "Barcelona", "name": "felix gonzalez.", "id": "583959891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46589, "following_count": 1577, "tweet_count": 336685, "listed_count": 565}, "username": "Absolutexe", "name": "Israel Cabrera", "id": "219363505"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 1120, "tweet_count": 25453, "listed_count": 8}, "username": "melisaldana_", "name": "mel", "id": "438526709"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 165, "tweet_count": 9687, "listed_count": 0}, "username": "VctorBalbuena1", "name": "V\u00edctor Balbuena \ud83d\udc0d", "id": "1117010187225792512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 828, "tweet_count": 60131, "listed_count": 6}, "username": "CrAstur", "location": "En alg\u00fan lugar", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u2671 \ud835\udd79\ud835\udd94 \ud835\udd7a\ud835\udd93\ud835\udd8a \u2671 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "375561400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 329, "tweet_count": 25715, "listed_count": 0}, "username": "_Sapientiae", "name": "Sapientiae 3.0", "id": "917448585398095873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 3190, "tweet_count": 87907, "listed_count": 4}, "username": "shanaohlala", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Leonor de Plantagenet", "id": "766491632602611712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 564, "tweet_count": 10570, "listed_count": 0}, "username": "Duscherjuana", "location": "Esquel, Argentina", "name": "Juanit a", "id": "767233386289266688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1853, "following_count": 1944, "tweet_count": 11324, "listed_count": 2}, "username": "Za1moon", "location": "Espa\u00f1a ", "name": "Ra \ud83d\udcaf\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "4249369473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 69, "tweet_count": 3069, "listed_count": 1}, "username": "Dovecot08460759", "location": "Espanha", "name": "Dovecote\ud83d\udc9a", "id": "1121344025573896193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 4999, "tweet_count": 69373, "listed_count": 8}, "username": "tristan52530", "name": "Trist\u00e1n", "id": "3065997496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3019, "following_count": 2707, "tweet_count": 64063, "listed_count": 2}, "username": "JCLS1844", "name": "Lucas \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfd\ud83c\uddf0\ud83c\uddf1\ud83c\udde7", "id": "924030651489247232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1162, "following_count": 925, "tweet_count": 46272, "listed_count": 5}, "username": "Ailinchitaa", "location": "Argentina", "name": "Ailin", "id": "2182525493"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 400, "tweet_count": 18008, "listed_count": 2}, "username": "lauviana000", "location": "Argentina", "name": "Laura", "id": "2413278725"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4541, "following_count": 5005, "tweet_count": 581309, "listed_count": 17}, "username": "jaavii009", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "name": "Javier MF \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "id": "282468087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 691, "tweet_count": 59631, "listed_count": 45}, "username": "Rafael_Llacer", "location": "Valencia", "name": "Rafael Ll\u00e1cer", "id": "512383914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 378, "tweet_count": 16544, "listed_count": 0}, "username": "JoseBuenoyushin", "location": "Malaga, Spain", "name": "jose antonio", "id": "931240587562508289"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2447, "following_count": 2683, "tweet_count": 208443, "listed_count": 22}, "username": "toni8019", "name": "Toni", "id": "228903734"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2776, "following_count": 1495, "tweet_count": 337722, "listed_count": 15}, "username": "rod_naranjo", "location": "Santiago, Chile", "name": "Rod Naranjo \ud83c\udd70\ufe0f", "id": "561569923"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14247, "following_count": 12805, "tweet_count": 91588, "listed_count": 35}, "username": "goveme", "name": "goveme \u00ae", "id": "118008453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 467, "tweet_count": 36762, "listed_count": 0}, "username": "Araceli_Benitez", "location": "Paraguay", "name": "Marcela Araceli", "id": "166329132"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1136, "tweet_count": 16684, "listed_count": 0}, "username": "Asen71170084", "name": "Asen", "id": "960521518764777473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 348, "tweet_count": 4564, "listed_count": 2}, "username": "edwars062583", "location": "peru", "name": "Pablo Edwars Pe\u00f1a Chinga", "id": "118203991"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 547930, "following_count": 1227, "tweet_count": 3926, "listed_count": 732}, "username": "MecheAF", "location": "Per\u00fa", "name": "Mercedes Ar\u00e1oz", "id": "68038314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 525, "tweet_count": 28862, "listed_count": 0}, "username": "guirra_thalyson", "name": "pumaboy", "id": "899132259911049216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 418, "tweet_count": 41863, "listed_count": 0}, "username": "lcaarvalho1", "name": "laura", "id": "1002544052812894209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 209, "tweet_count": 59183, "listed_count": 0}, "username": "HAlcantaradlp", "name": "Hector Boop / Bop / Beep", "id": "1121477911243034626"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 401, "tweet_count": 225413, "listed_count": 1}, "username": "JuanS04956833", "name": "Juan S", "id": "926469410700890113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 58, "tweet_count": 1034, "listed_count": 0}, "username": "Florrrencia22", "name": "Florencia", "id": "1106011725613228035"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 476, "tweet_count": 38691, "listed_count": 1}, "username": "taisa_tn", "location": "021 \ud83c\udf34", "name": "Tata", "id": "3068894717"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 752, "tweet_count": 166576, "listed_count": 5}, "username": "NatuEliasOk", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud835\ude7d\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude9e", "id": "1202459490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 468, "tweet_count": 17801, "listed_count": 1}, "username": "dani_buonagemma", "location": "Esperanza | Argentina", "name": "\u0257\u03b1\u03b7\u03b9\u03b5\u2113\u03b1\u2728", "id": "1046457967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1357, "following_count": 311, "tweet_count": 41294, "listed_count": 16}, "username": "anselmosolo", "location": "Espa\u00f1a", "name": "A\u0438\u0455\u0454\u2113\u043c\u03c3 B\u2113\u03b1\u0438\u00a2\u03c3 \u00c6", "id": "207926075"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 664, "tweet_count": 28878, "listed_count": 1}, "username": "E_themonia", "name": "Da FGV eu tenho \u00e9 \u00f3dio", "id": "845585544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1130, "tweet_count": 35754, "listed_count": 0}, "username": "elsevier11", "name": "gf", "id": "2257733442"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4519, "tweet_count": 70351, "listed_count": 28}, "username": "Velherro", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "id": "364261539"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 529, "tweet_count": 64562, "listed_count": 0}, "username": "MartiWuiny", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "CERES \ud83d\udc7b", "id": "2537223603"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 177, "tweet_count": 13127, "listed_count": 0}, "username": "zonicole7", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "777", "id": "1144269297272930305"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 499, "tweet_count": 131339, "listed_count": 0}, "username": "01johnsilver", "name": "JSilver \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "727163904778985473"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 684, "tweet_count": 22228, "listed_count": 0}, "username": "lopezivi3", "name": "ibi", "id": "2724080012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1320, "tweet_count": 28569, "listed_count": 1}, "username": "nicosalaga", "location": "La Plata, Argentina", "name": "super suave joven", "id": "2233342902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 189, "tweet_count": 15337, "listed_count": 1}, "username": "nahiortiz_", "location": "La Plata, Argentina", "name": "na", "id": "944020715556220929"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1458, "tweet_count": 56228, "listed_count": 8}, "username": "VictorD91", "name": "V\u00edctor Link", "id": "300139032"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1090, "following_count": 2963, "tweet_count": 250260, "listed_count": 35}, "username": "MalulaCon", "location": "Venezuela", "name": "malula", "id": "1050393714"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 185, "tweet_count": 16586, "listed_count": 0}, "username": "BiannTk", "name": "Bianka", "id": "761965791491289089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 147, "tweet_count": 44543, "listed_count": 5}, "username": "Artorusregge", "location": "Valladolid (Spain)", "name": "Ra\u00fal Jover Criado", "id": "64002984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 2125, "tweet_count": 47773, "listed_count": 8}, "username": "val_arantza", "location": "Madrid", "name": "Arantza", "id": "1363874568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 151, "tweet_count": 6442, "listed_count": 0}, "username": "luka4mano", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Luka", "id": "892801843197333504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 2821, "tweet_count": 73734, "listed_count": 29}, "username": "Polvere78", "location": "Genova Italia", "name": "Polvere", "id": "845920736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 2068, "tweet_count": 3902, "listed_count": 1}, "username": "aprlg5", "name": "S\u00e1nchez vete ya.", "id": "872512990121259009"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 852, "following_count": 850, "tweet_count": 26741, "listed_count": 3}, "username": "diku_lola", "name": "Dear very happy DQ \ud83c\udfbc", "id": "405755641"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 15, "tweet_count": 4736, "listed_count": 0}, "username": "Paula_marb", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Paula", "id": "916217506607652864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7371, "following_count": 2743, "tweet_count": 31156, "listed_count": 63}, "username": "vox_asturias", "location": "Asturias, Principado de Asturi", "name": "VOX Asturias", "id": "2350696986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1854, "following_count": 2169, "tweet_count": 140844, "listed_count": 6}, "username": "ConchitaC1", "location": "con la f\u00e9 de que pronto\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude4f ", "name": "Conchita Carrasquero", "id": "170479822"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40145, "following_count": 38600, "tweet_count": 921298, "listed_count": 306}, "username": "ATHENEA_PHALAS", "location": "ANTICOMUNISTA \u25ba\u25ba NO LEO DM's!", "name": "ATHENEA HIJA DE ZEUS", "id": "104393950"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 170, "tweet_count": 2727, "listed_count": 0}, "username": "MrPabloIglesias", "name": "Pablo Iglesias", "id": "775104679818723328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 3112, "tweet_count": 169952, "listed_count": 5}, "username": "sisagusa", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "sisagusa", "id": "1000809975445381122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 348, "tweet_count": 39763, "listed_count": 1}, "username": "gonzaloMMC", "name": "Donfalo S\u00e1nchez", "id": "1027185278"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1679, "following_count": 145, "tweet_count": 264074, "listed_count": 42}, "username": "S_soldato_Maria", "name": "\ud83d\udcd0Soldier of Mary_\u0421\u0430\u0432\u0438\u043e_\u0421\u043e\u043b\u0434\u0430\u0442 \u041c\u0430\u0440\u0438\u0438_\ud83c\udf39\ud83d\udcff\ud83d\ude4fZ\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\u03a9", "id": "209249028"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 292, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}, "username": "Ellux7", "location": "Castellon Espa\u00f1a", "name": "El lux\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1047411124575059968"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 466, "tweet_count": 9140, "listed_count": 1}, "username": "lopezbvalentina", "name": "lore", "id": "813631412"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 236, "tweet_count": 22113, "listed_count": 0}, "username": "yayitagbl", "location": "Rawson ", "name": "\ud83d\udc99Rawsense #NSB", "id": "1145564059"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4686, "following_count": 3815, "tweet_count": 257099, "listed_count": 73}, "username": "PPineros_", "location": "Hay un camino a la DERECHA", "name": "#Espa\u00f1aDECIDE\ud83d\uddf3\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1331035350"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 170, "tweet_count": 10599, "listed_count": 0}, "username": "julietasgg", "location": "Resistencia, Argentina", "name": "julilililili", "id": "1073304630099087365"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 87, "tweet_count": 18035, "listed_count": 3}, "username": "DanazzoLuca", "location": "Val\u00eancia, Espanha", "name": "LucaPeroni7", "id": "2499103428"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 58, "tweet_count": 7429, "listed_count": 0}, "username": "valentaladriz", "name": "Valen \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1128829121268768768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 1825, "tweet_count": 69039, "listed_count": 6}, "username": "MirianKypros", "name": "Myriam Cyprien\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "id": "386976304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 537, "tweet_count": 31211, "listed_count": 0}, "username": "camilabrit013", "location": "La Rioja, Argentina", "name": "camila\ud83d\udd70\ufe0f", "id": "816807396244918272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 656, "tweet_count": 52436, "listed_count": 11}, "username": "myavengedromanc", "name": "\ud835\uddf9\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\uddf2\ud835\uddff gabi", "id": "197210608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 2685, "tweet_count": 167594, "listed_count": 0}, "username": "jose1994osorio", "location": "talagante, chile", "name": "Jos\u00e9 Luis \u26bd\ud83c\udf43", "id": "337234753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3880, "following_count": 3121, "tweet_count": 175774, "listed_count": 0}, "username": "kurOtashiO", "location": "Santiago, Chile", "name": "Claudio G.N. \ud83c\udf43", "id": "82939388"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1648, "tweet_count": 32293, "listed_count": 0}, "username": "JordiMula", "location": "CATALONIA", "name": "Jordi Cabezas Mula", "id": "290652040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1110, "following_count": 1565, "tweet_count": 16770, "listed_count": 8}, "username": "jpelaez70", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 Pel\u00e1ez", "id": "338679252"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2256, "following_count": 2830, "tweet_count": 144063, "listed_count": 0}, "username": "Rush07126148", "name": "Santa_Santorum", "id": "1157732693356027904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2915, "following_count": 3325, "tweet_count": 97398, "listed_count": 2}, "username": "SusanaV88945926", "name": "Susana Vargas", "id": "908142222381547520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 1205, "tweet_count": 14297, "listed_count": 0}, "username": "edolastra28", "location": "Talca, Chile", "name": "Eduardo", "id": "1025280233186971648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 537, "tweet_count": 32340, "listed_count": 2}, "username": "agosgoonzalez", "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "name": "Agos G", "id": "1000005264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 767, "tweet_count": 106196, "listed_count": 13}, "username": "NNonada", "name": "Nonada", "id": "358837571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 1023, "tweet_count": 154311, "listed_count": 2}, "username": "JoseFamervid", "name": "jose mero\u00f1o \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udda4", "id": "4098465621"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 511, "tweet_count": 14336, "listed_count": 1}, "username": "bel_aguiar_", "name": "Bel\ud83d\udc9a", "id": "1035976950"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 126743, "following_count": 3137, "tweet_count": 40980, "listed_count": 529}, "username": "Jorgebuxade", "location": " Espa\u00f1a", "name": "Jorge Buxad\u00e9", "id": "154110601"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30890, "following_count": 9089, "tweet_count": 93146, "listed_count": 69}, "username": "franciscoaceta", "location": "MADRID", "name": "Francisco Aceta \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "716369654"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1097, "tweet_count": 127190, "listed_count": 10}, "username": "MaribelRU4", "name": "MaribelRU\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a", "id": "4352962109"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 545, "tweet_count": 1530, "listed_count": 3}, "username": "djsan22", "name": "Sandra RR", "id": "243382470"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 677, "tweet_count": 21993, "listed_count": 0}, "username": "vvmalvz_", "location": "mg ", "name": "vic", "id": "899802098946256897"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2708, "following_count": 784, "tweet_count": 84049, "listed_count": 0}, "username": "niniamaisbraba", "location": "Montes Claros, Brasil", "name": "nini\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "822109096497344512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1016, "tweet_count": 82760, "listed_count": 5}, "username": "Jevipa", "location": "Cartagena", "name": "Pavije \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2650", "id": "932672396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4307, "following_count": 2513, "tweet_count": 524180, "listed_count": 220}, "username": "enricovik", "location": "Il dilemma di B\u00f6ckenf\u00f6rde", "name": "PARLATECI DI #BIBBIANO \u0646 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "995021599"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 3508, "tweet_count": 34575, "listed_count": 9}, "username": "flsabina", "location": "Getafe, Spain", "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd90 \ud835\udd7f\ud835\udd9a\ud835\udd97\ud835\udd95\ud835\udd8e\u0301\ud835\udd93", "id": "372336594"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 414, "tweet_count": 34792, "listed_count": 1}, "username": "gxrlshyy", "name": "Mar", "id": "849690572470333442"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 1795, "tweet_count": 503195, "listed_count": 51}, "username": "sdevincenzo", "name": "Salvatore De Vincenzo", "id": "37239804"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 110, "tweet_count": 17036, "listed_count": 0}, "username": "lapijadtupadre", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "destruida", "id": "2450527189"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 483, "tweet_count": 8988, "listed_count": 6}, "username": "Vox_Motril", "location": "Motril, Espa\u00f1a", "name": "VOX Motril", "id": "1085197940275109888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 830, "tweet_count": 16036, "listed_count": 1}, "username": "porritoyvoy", "location": "San Luis, Argentina", "name": "Valentin Quevedo", "id": "2606662746"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 423, "tweet_count": 133579, "listed_count": 2}, "username": "soofibarboza", "location": "muy muy lejano", "name": "B\u0105mby \ud83c\udf1f", "id": "256215201"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 3975, "tweet_count": 42305, "listed_count": 3}, "username": "BofaroulfoFO", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "BofaroulfoFO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "1825455738"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 464, "tweet_count": 24443, "listed_count": 1}, "username": "MagaRoca", "name": "Magal\u00ed", "id": "386325902"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5072, "following_count": 2504, "tweet_count": 120887, "listed_count": 39}, "username": "dabadgyal", "location": "asap mob", "name": "taimi", "id": "616624228"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9815, "following_count": 7090, "tweet_count": 392442, "listed_count": 56}, "username": "mgicafe", "location": "Mieres, Asturias", "name": "Felisa P\u00e9rez Segovia", "id": "279613612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5994, "following_count": 5374, "tweet_count": 566196, "listed_count": 107}, "username": "JavierdeCaceres", "name": "Javier #SialaVida \u0646 \u271d\ufe0f", "id": "293587516"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 3489, "tweet_count": 15361, "listed_count": 0}, "username": "mmsm76", "name": "Mart\u00edn Segura", "id": "617348918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 1294, "tweet_count": 9373, "listed_count": 2}, "username": "MacabeoMex", "location": "EDOMEX", "name": "Cristian Garcia", "id": "1120083038128394240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 123, "tweet_count": 1955, "listed_count": 0}, "username": "cento44", "name": "Cento", "id": "322555787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 185, "tweet_count": 13853, "listed_count": 0}, "username": "15mika_0", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd90", "id": "727264359559237632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 48, "tweet_count": 4542, "listed_count": 1}, "username": "lumivictoria_", "location": "Caseros, Argentina", "name": "ludmi", "id": "3020347209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7899, "following_count": 308, "tweet_count": 1813168, "listed_count": 415}, "username": "TraderMarcoCost", "location": "StocksLand \ud83d\udcb6\ud83d\udcb5\ud83d\udcb7", "name": "Marco \u00d0a \u2102osta", "id": "118794845"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 627, "tweet_count": 30936, "listed_count": 2}, "username": "darlingmarca", "location": "argentina", "name": "susana cuellar", "id": "225821767"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 622904, "following_count": 184, "tweet_count": 99800, "listed_count": 1542}, "username": "jlespert", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Jos\u00e9 Luis Espert", "id": "351953986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 483, "tweet_count": 42754, "listed_count": 1}, "username": "Nnazareno32", "name": "Nazarenoo\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8", "id": "2775705390"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 621, "tweet_count": 25958, "listed_count": 0}, "username": "Campeadortbn", "location": "Nacionalidad hist\u00f3rica Murcia", "name": "Joshua", "id": "141938149"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 106, "tweet_count": 8989, "listed_count": 0}, "username": "zoeeAbril04", "name": "\u0224\u17e0\u17e9\ud83e\udd40", "id": "1021523421891579905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 119, "tweet_count": 16381, "listed_count": 0}, "username": "Mariacarant", "name": "Maria", "id": "951511002448846850"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 28, "tweet_count": 1209, "listed_count": 1}, "username": "O024nY", "location": "Espa\u00f1a", "name": "The punisher", "id": "706550307388522496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 166, "tweet_count": 61322, "listed_count": 3}, "username": "JohnMcN03", "location": "Milano, Lombardia", "name": "John McNamara", "id": "1012818918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 74, "tweet_count": 29087, "listed_count": 1}, "username": "ggukisbaby_", "location": "\u00b0\ua9bf\u20e2.\u0fc6\u0dd2\u0f7c \ud835\uddf4\u037d\u037d\ud835\uddf4\ud835\uddf6\ud835\uddbe\ud83d\udd87\u0f73\u0fc6\u0f73\u0fc6", "name": "\ud835\ude42\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5a\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 (\ud83d\udcda) SEOKJIN EN ARGENTINA PAPA", "id": "888175071990362113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 969, "tweet_count": 17963, "listed_count": 7}, "username": "dalop88", "location": "Colombia", "name": "David L\u00f3pez\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "253318821"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 688, "tweet_count": 27320, "listed_count": 9}, "username": "AlvaroE98", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "name": "\u00c1lvaro", "id": "488562685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 47, "tweet_count": 228, "listed_count": 0}, "username": "theaunica", "location": "cesena", "name": "thea pasini", "id": "37881583"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3222, "following_count": 2897, "tweet_count": 219102, "listed_count": 5}, "username": "Gabaserr", "name": "Gabriela", "id": "832225740275974144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 83, "tweet_count": 13077, "listed_count": 0}, "username": "dirabekko", "location": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffe", "name": "kavi (Taylor's Version)", "id": "1000995707787018241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 3205, "tweet_count": 27605, "listed_count": 25}, "username": "LizzyFlour", "location": "(Milano, Italy)", "name": "Elisabetta F.", "id": "52073784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 565, "tweet_count": 11784, "listed_count": 2}, "username": "RenaSiclari", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "renata\ud83e\udda5", "id": "2223992520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1164, "tweet_count": 112779, "listed_count": 48}, "username": "TimoteoPrez", "location": "Donde comenz\u00f3 La Reconquista", "name": "Teo", "id": "439059022"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1636, "tweet_count": 13263, "listed_count": 1}, "username": "MarielaLom", "name": "Mariela", "id": "3119504217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 295, "tweet_count": 20780, "listed_count": 4}, "username": "nagusias", "location": "Bilbao", "name": "Juan P\u00e9rez Garc\u00eda", "id": "423229546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 4998, "tweet_count": 156300, "listed_count": 4}, "username": "Lunababaccetto", "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Nico \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Jj 1897 \u26aa\u26ab\u270b\ud83d\udda4 Z \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "517932775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 688, "tweet_count": 20748, "listed_count": 1}, "username": "DViera9", "location": "Quito-Ecuador", "name": "Diego Viera", "id": "299488876"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 567, "tweet_count": 31062, "listed_count": 1}, "username": "lucfernandezz", "location": "antezana 247", "name": "lucia", "id": "974008835131265025"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 81, "tweet_count": 43454, "listed_count": 1}, "username": "torresscarr", "name": "\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddf9\ud835\uddf6", "id": "2474695554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 458, "tweet_count": 9431, "listed_count": 0}, "username": "beluescob1", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7", "id": "3357588147"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 3, "tweet_count": 26619, "listed_count": 0}, "username": "giorgiolope", "name": "giorgio", "id": "1073234318489763841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 44, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "username": "JavierCabezuel2", "name": "Javier Cabezuelo", "id": "3907521074"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 192, "tweet_count": 52517, "listed_count": 0}, "username": "AlexSsegura", "name": "Alexandra", "id": "774682543"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 111, "tweet_count": 4295, "listed_count": 0}, "username": "sofii_ger", "name": "sofia", "id": "821919441319497729"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 4970, "tweet_count": 73130, "listed_count": 13}, "username": "Euristic3000", "name": "Euristic", "id": "812416961640624128"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 213, "tweet_count": 20840, "listed_count": 1}, "username": "DimplesOfHell", "location": "Una vagina", "name": "Tulipan", "id": "1321102254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 812, "tweet_count": 22040, "listed_count": 6}, "username": "Gabi14031985", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Gabriel_Ga\u00f1\u00e1n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2654172403"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 493, "tweet_count": 38891, "listed_count": 4}, "username": "HitaRojo", "name": "Gregorio Hita Rojo", "id": "2999934282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80645, "following_count": 1116, "tweet_count": 162714, "listed_count": 211}, "username": "AAssembleBR", "location": "(\ud83d\udce9): aassemblebr@outlook.com", "name": "Avengers Assemble BR", "id": "1073607966954307585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1133, "tweet_count": 4605, "listed_count": 5}, "username": "Bramasolenany", "location": "BsAs Argentina", "name": "Bramasole Nany", "id": "37793759"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 136, "tweet_count": 4083, "listed_count": 0}, "username": "kiiadean", "location": "Malos Aires, Argentina", "name": "\u1d0b\u026a\u1d00", "id": "1072248045545365504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 1159, "tweet_count": 90347, "listed_count": 0}, "username": "FCG9903", "location": "Andaluzia, Espanha", "name": "FCG\ud83d\udda4", "id": "856264374587097088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 362, "tweet_count": 4716, "listed_count": 2}, "username": "marin_arribas", "location": "Reino de Espa\u00f1a ", "name": "Adhuc Stantes \ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26ab #MLCA", "id": "1133717526234435584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 941, "tweet_count": 31628, "listed_count": 8}, "username": "gitanaquemera", "location": "venus", "name": "Belen", "id": "1858829996"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 314, "tweet_count": 41420, "listed_count": 1}, "username": "danisabelenn", "location": "harry styles ", "name": "d", "id": "2891082659"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 610, "tweet_count": 52809, "listed_count": 0}, "username": "ncardozo16", "location": "Formosa, Argentina", "name": "Nicolas Cardozo", "id": "471555449"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 68, "tweet_count": 1682, "listed_count": 0}, "username": "giu_ciancio", "location": "ituzaingo", "name": "giuliana", "id": "886322918317314050"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 228, "tweet_count": 127170, "listed_count": 19}, "username": "esperjimca", "location": "MADRID  ( Espa\u00f1a)", "name": "esper jimenez", "id": "214872785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 840, "tweet_count": 7109, "listed_count": 1}, "username": "Destapa_dos", "name": "VIP PEOPLE NEWS\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc51", "id": "2994467543"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2603, "following_count": 3025, "tweet_count": 29543, "listed_count": 0}, "username": "singMorning", "name": "Defiende Espa\u00f1a", "id": "966785281"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 412, "tweet_count": 37905, "listed_count": 0}, "username": "agostina_", "name": "agostina", "id": "4138163837"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 749, "tweet_count": 9607, "listed_count": 2}, "username": "luisitodri", "name": "Luis", "id": "2890854868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 386, "tweet_count": 145338, "listed_count": 3}, "username": "by_sonia5", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "..so\u0274\u03b9\u03b1..\u2654", "id": "1578636918"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1460, "tweet_count": 109000, "listed_count": 2}, "username": "Juanito_Perlas", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "name": "Juanito", "id": "1027256063739998210"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 320, "tweet_count": 4801, "listed_count": 0}, "username": "_aantomedrano", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "A\u0274\u1d1b\u1d0f\u0274\u1d07\u029f\u029f\u1d00", "id": "1109234594715500544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 595, "tweet_count": 20015, "listed_count": 2}, "username": "Overlor86494095", "name": "Overlord", "id": "1121150456372387842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4046, "following_count": 2607, "tweet_count": 23405, "listed_count": 64}, "username": "ferrariant", "name": "Antonio Ferrari", "id": "469483334"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 685, "tweet_count": 30584, "listed_count": 2}, "username": "Marco_Eff", "location": "Somewere", "name": "Marco Eff", "id": "744809859330117633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 422, "tweet_count": 4003, "listed_count": 0}, "username": "AgusArenas95", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Chaja Arenas", "id": "1098445001888055296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 503, "tweet_count": 22886, "listed_count": 1}, "username": "Ali_Duque97", "name": "ALI", "id": "476267170"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 234067, "following_count": 984, "tweet_count": 19652, "listed_count": 207}, "username": "ManuelHuedo", "location": "Ibiza - Madrid", "name": "Manuel Huedo", "id": "129842597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1370, "tweet_count": 80773, "listed_count": 19}, "username": "KikeTejadaG", "name": "Kike", "id": "231460085"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 46, "tweet_count": 3390, "listed_count": 0}, "username": "romaorl15", "location": "Brasil", "name": "Jaqueira", "id": "347224977"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 1536, "tweet_count": 11267, "listed_count": 0}, "username": "CecAdriano", "location": "Itabira Mg", "name": "Adriano CEC", "id": "962613648010203136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 4990, "tweet_count": 138707, "listed_count": 72}, "username": "amart166", "name": "Andres Martinez", "id": "990860742"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 435, "tweet_count": 16427, "listed_count": 0}, "username": "matipena98", "location": "Luis Beltr\u00e1n, R\u00edo Negro", "name": "mati pe\u00f1a", "id": "725105222113214464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 799, "following_count": 987, "tweet_count": 21878, "listed_count": 6}, "username": "dejalostacones", "location": "Curic\u00f3, Chile", "name": "Consuelo Mu\u00f1oz", "id": "162853642"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 444, "tweet_count": 168544, "listed_count": 11}, "username": "staerryluv", "name": "cami\u1d43\u1d58\u2019\u02e2\ud83d\udccc", "id": "3130895957"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5864, "following_count": 6238, "tweet_count": 61398, "listed_count": 1}, "username": "Garces46306348", "name": "\ud83d\udc4d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "2764310553"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 3479, "tweet_count": 31745, "listed_count": 1}, "username": "azotandoprogres", "location": "Madrid", "name": "Capit\u00e1n Am\u00e9rica", "id": "1028004114922450946"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4364, "following_count": 290, "tweet_count": 36653, "listed_count": 22}, "username": "VOX_Arroyomolns", "location": "Arroyomolinos, Madrid", "name": "VOX Arroyomolinos", "id": "2801914175"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 1746, "tweet_count": 75808, "listed_count": 12}, "username": "alltoolara", "location": "loco naci en chaco", "name": "lara del rey \ud83e\udea9", "id": "1602448561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 139, "tweet_count": 120595, "listed_count": 0}, "username": "G_A_V_76", "name": "G_A_V", "id": "3120704082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 466, "tweet_count": 14990, "listed_count": 13}, "username": "Inmamarfo", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Inmaculada Mart\u00edn", "id": "359328352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1342, "tweet_count": 43658, "listed_count": 9}, "username": "Augusto_Amm", "location": "Santiago", "name": "Augusto...el bueno", "id": "110241693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 314, "tweet_count": 2985, "listed_count": 1}, "username": "NachitoOjedaLu", "location": "Argentina, Bariloche", "name": "Nachito \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "626168453"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 390, "tweet_count": 852, "listed_count": 0}, "username": "mll1959", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Cambia el chip", "id": "1127208798765113344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 358, "tweet_count": 55579, "listed_count": 0}, "username": "_belusanchezzz", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "bel \ud83d\udda4", "id": "1072900442756136960"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19204, "following_count": 2999, "tweet_count": 39402, "listed_count": 128}, "username": "joseramirezdel2", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00edrez del R\u00edo \u0646", "id": "1113813322170863616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1133, "tweet_count": 44295, "listed_count": 1}, "username": "JuanCar45072395", "location": "MADRID pedazo de mi tierra ", "name": "Juan Carlos", "id": "713090474383450117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7873, "following_count": 3605, "tweet_count": 143064, "listed_count": 22}, "username": "____Daniel___E", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "__Daniel____Espadafor___", "id": "350212355"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 446, "tweet_count": 14367, "listed_count": 0}, "username": "SorayaChoose", "location": "BIlbao", "name": "Happlue", "id": "358162202"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 142, "tweet_count": 10945, "listed_count": 4}, "username": "nonaino_nai", "name": "No Nai, no", "id": "2340914341"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1734, "tweet_count": 69930, "listed_count": 0}, "username": "_FederiicoA", "name": "Fed\ud83c\udfc0", "id": "942147717140242434"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 432, "tweet_count": 24114, "listed_count": 1}, "username": "anxb3l", "location": "Campana, Argentina", "name": "iar\u0102 \ud83d\udc9a", "id": "3343124007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 234, "tweet_count": 96235, "listed_count": 48}, "username": "luca_carioli", "name": "Luca Carioli", "id": "908951064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1362, "tweet_count": 88178, "listed_count": 2}, "username": "CarolinaJansen9", "name": "i'm the charmer", "id": "406050192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 325, "tweet_count": 32250, "listed_count": 1}, "username": "DeniseSuarezz", "location": "Villa Urquiza, Capital Federal", "name": "Denise.", "id": "762528696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2793, "following_count": 5002, "tweet_count": 102582, "listed_count": 1}, "username": "Octavio64603033", "name": "Octavio \ud83d\udc9a", "id": "902549484508467200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1437, "following_count": 767, "tweet_count": 30481, "listed_count": 6}, "username": "gutifendi", "name": "GTFND\ud83d\udc27", "id": "328591951"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 411, "tweet_count": 15360, "listed_count": 0}, "username": "WazowskyN", "name": "SoyMay", "id": "169701496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 15, "tweet_count": 4878, "listed_count": 3}, "username": "Tidus76ers", "name": "Tidus_X\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "634611169"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 2393, "tweet_count": 255760, "listed_count": 50}, "username": "Altheaxenagab", "location": "Extremadura, Espa\u00f1a", "name": "RubyXen", "id": "3406112501"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 421, "tweet_count": 19618, "listed_count": 0}, "username": "contitorres1", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "Constanza", "id": "1140053576"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 2421, "tweet_count": 60377, "listed_count": 183}, "username": "rchamode", "location": "Spain", "name": "Ricardo Chamorro Delmo", "id": "279233001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1420, "tweet_count": 138631, "listed_count": 4}, "username": "Bj12Angel", "location": "La Boca", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "id": "3294670708"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 4946, "tweet_count": 16335, "listed_count": 4}, "username": "manugrancanaria", "location": "Las Palmas de Gran Canaria, Es", "name": "Manuel", "id": "64503818"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 249, "tweet_count": 44192, "listed_count": 0}, "username": "OigaUnaCosa", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "NoGriteOiga", "id": "953728037316685825"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 199, "tweet_count": 26423, "listed_count": 0}, "username": "sergiomartint", "name": "sergiomartin", "id": "1017348168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 582, "tweet_count": 47882, "listed_count": 0}, "username": "Camila_Crdz", "location": "Zarate,Buenos Aires", "name": "\u2022c\u03b1\u043c\u0131\u029f\u03b1\u2022", "id": "1005675572712919040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3620, "following_count": 4963, "tweet_count": 7487, "listed_count": 1}, "username": "julitoide", "location": "east is up", "name": "julit\u00f8", "id": "993899457631703040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 202, "tweet_count": 4801, "listed_count": 1}, "username": "Lluna_75", "name": "Mar\u00eda Es", "id": "276464702"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 629, "tweet_count": 139616, "listed_count": 1}, "username": "GoizaldeGomez", "name": "Goizalde", "id": "937766023"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 243, "tweet_count": 12805, "listed_count": 0}, "username": "31_august_", "name": "cams\ud83e\udd28", "id": "1082372230099750912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 471, "tweet_count": 18618, "listed_count": 3}, "username": "raulaquer", "name": "raulm", "id": "1720074686"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 145, "tweet_count": 22048, "listed_count": 0}, "username": "borin77", "location": "valencia", "name": "Borin", "id": "328416555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 370, "tweet_count": 5901, "listed_count": 0}, "username": "dylanrivero18", "location": "Caseros, Argentina", "name": "K\u039b\u01ac\u039b", "id": "1012100845419126784"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25087, "following_count": 1707, "tweet_count": 32484, "listed_count": 211}, "username": "rromerovilches", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Reyes Romero", "id": "3074491774"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 157, "tweet_count": 16171, "listed_count": 0}, "username": "skimott", "name": "Skimott", "id": "742443254919135232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 456, "tweet_count": 32058, "listed_count": 9}, "username": "xmvrpx", "name": "\u265aM\u265a", "id": "2303877888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6864, "following_count": 6398, "tweet_count": 42977, "listed_count": 7}, "username": "ali7pi", "location": "Valdemoro, Espa\u00f1a", "name": "Alicia \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "id": "4922874987"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 819, "tweet_count": 9785, "listed_count": 0}, "username": "LIBREX88", "location": "Espa\u00f1a", "name": "LIBRE19", "id": "1122231523900633089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 593, "tweet_count": 14777, "listed_count": 3}, "username": "fernand83380491", "location": "Alnitak Saif Rigel", "name": "Cazcan Tenamaxtli", "id": "993957678"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1228, "tweet_count": 61576, "listed_count": 2}, "username": "LiKytai8", "location": "Italia", "name": "@LiKytai \u264c\ufe0f\u262f\ufe0f", "id": "926744200007188481"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 102, "tweet_count": 6907, "listed_count": 2}, "username": "VictorClavijo99", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "Victorr", "id": "2841683249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5936, "following_count": 5029, "tweet_count": 59234, "listed_count": 0}, "username": "sereiaIuz", "location": "@eternasereia", "name": "Marvi", "id": "2735734081"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 348, "tweet_count": 11467, "listed_count": 1}, "username": "esersered", "name": "ESS", "id": "957327571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 201, "tweet_count": 35588, "listed_count": 0}, "username": "IaruAgustina", "name": "iara", "id": "178055054"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 558, "tweet_count": 41374, "listed_count": 1}, "username": "pauiuiui", "location": "base tranky telo & bingo", "name": "pauap", "id": "1074375070167064576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 572, "tweet_count": 10629, "listed_count": 3}, "username": "josecc72", "name": "JOSE C.", "id": "2317010402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 588, "tweet_count": 50646, "listed_count": 1}, "username": "FrancoDoucett", "location": " Dudignac", "name": "Franco", "id": "786969171162783744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 257, "tweet_count": 39484, "listed_count": 4}, "username": "Tonkarazmilic", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Tonka Miroslava Razmilic", "id": "148424150"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 629, "tweet_count": 46803, "listed_count": 1}, "username": "JuliiEnrico_X1", "name": "Rubia \u2654", "id": "310431020"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1620, "following_count": 848, "tweet_count": 44082, "listed_count": 0}, "username": "_CamiiRomero", "location": "Burzaco", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea", "id": "150889332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4345, "following_count": 176, "tweet_count": 102770, "listed_count": 4}, "username": "arrodillao_ig", "location": "NODO 69", "name": "Movimiento de masas", "id": "966163500"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 19989, "following_count": 1515, "tweet_count": 41437, "listed_count": 258}, "username": "Juanerpf", "location": "Madrid - Espa\u00f1a", "name": "Juan E. Pfl\u00fcger \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "522536930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 432, "tweet_count": 6915, "listed_count": 0}, "username": "1espanolito", "location": "Espa\u00f1a", "name": "V\u00edctor, un espa\u00f1olito de a pie", "id": "1124052069483188226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 253, "tweet_count": 11653, "listed_count": 20}, "username": "VOXSegovia", "location": "Segovia, Espa\u00f1a", "name": "VOX Segovia", "id": "732278365533708288"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1323, "tweet_count": 20150, "listed_count": 1}, "username": "Oftheport_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Melll", "id": "705123193359626241"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 2585, "tweet_count": 143561, "listed_count": 21}, "username": "rgconchita", "name": "Concepcion Rodriguez", "id": "549340101"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 583, "following_count": 1867, "tweet_count": 102648, "listed_count": 2}, "username": "camu362", "name": "Alberto S. M\u00e9ndez", "id": "93888193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 545, "tweet_count": 77801, "listed_count": 10}, "username": "aleincash", "location": "Houston, TX", "name": "Joyboy", "id": "28859374"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12382, "following_count": 8035, "tweet_count": 769455, "listed_count": 82}, "username": "hugosocorro", "location": "Venezuela", "name": "Hugo Socorro", "id": "58818277"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 611, "tweet_count": 20563, "listed_count": 5}, "username": "NIKITA_NIPONGO_", "location": "Kuala Kuantan, Pahang", "name": "NIKITA.NIPONGO", "id": "718723552636231680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 229, "tweet_count": 513, "listed_count": 0}, "username": "VOX_Madridejos", "name": "VOX Madridejos", "id": "1056978386831265793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1358, "following_count": 133, "tweet_count": 129478, "listed_count": 6}, "username": "LetiPensado", "location": "Hammersmith, Londres", "name": "lilchina*", "id": "523952090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9336, "following_count": 660, "tweet_count": 18092, "listed_count": 48}, "username": "Vox_Ceuta", "location": "CEUTA", "name": "VOX Ceuta", "id": "2599889528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 886, "tweet_count": 7070, "listed_count": 0}, "username": "generallee35", "name": "Lee", "id": "1071116482493460480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 49, "tweet_count": 99399, "listed_count": 39}, "username": "fabiocrivel", "name": "Fabio Crivelli \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "2433235432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 585, "tweet_count": 19038, "listed_count": 0}, "username": "eLeuVeK", "location": "C\u00f3rdoba-Almer\u00eda-Bruxelles", "name": "ele uve k\u00e1 \u26a1", "id": "1144555215884038144"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 621, "tweet_count": 1125, "listed_count": 5}, "username": "voxsesena", "location": "Sese\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "Vox Sese\u00f1a", "id": "1067559806960107520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8824, "following_count": 8069, "tweet_count": 210936, "listed_count": 4}, "username": "Petit_Peque", "location": "Somewhere in between", "name": "Peque \ud83e\udd70 Novia", "id": "100248633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1122, "tweet_count": 16707, "listed_count": 26}, "username": "VoxIllescas", "name": "Vox La Sagra", "id": "2895332871"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 668, "tweet_count": 12014, "listed_count": 0}, "username": "brii_vnte", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "bri\ud83d\udda4", "id": "765244101960892417"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 496, "tweet_count": 1717, "listed_count": 7}, "username": "VoxTorrijos", "location": "Torrijos, Espa\u00f1a", "name": "VOX Torrijos", "id": "992053693414543360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 4756, "tweet_count": 263945, "listed_count": 5}, "username": "ec_bsu", "name": "imposibleDardebajaEstamierdaComunista", "id": "2911890154"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 507, "tweet_count": 24226, "listed_count": 0}, "username": "ortegaluciano3", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Lucho\ud83d\udca3", "id": "812710050842152960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1538, "following_count": 4141, "tweet_count": 76383, "listed_count": 45}, "username": "CoolVarela", "location": "Orlando, FL / PR \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7 ", "name": "Varela", "id": "2635687985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 785, "tweet_count": 26136, "listed_count": 42}, "username": "marisaroa", "location": "Madrid ", "name": "marisa", "id": "106800807"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 306, "tweet_count": 5332, "listed_count": 0}, "username": "TengaAlbi", "name": "AlbiTenga", "id": "1006559095741210625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 499, "tweet_count": 128567, "listed_count": 0}, "username": "LuchyMaldonado2", "name": "Weed \ud83d\udc7d", "id": "826565137918283777"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 160, "tweet_count": 9430, "listed_count": 0}, "username": "Shiiir10", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\u2661.", "id": "1139853364454465537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1138, "following_count": 547, "tweet_count": 1461, "listed_count": 7}, "username": "VoxOcana", "location": "Oca\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "Vox Oca\u00f1a", "id": "973992105579302912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2121, "following_count": 2124, "tweet_count": 169650, "listed_count": 11}, "username": "assaloni", "name": "Dr.AssaloniCEPU", "id": "470242115"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 539, "tweet_count": 6410, "listed_count": 1}, "username": "marsvnchez", "location": "Hurlingham, Argentina", "name": "mar", "id": "931679936276062208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 507, "tweet_count": 138052, "listed_count": 30}, "username": "cuchillm", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Luisa", "id": "136389648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 399, "tweet_count": 19522, "listed_count": 4}, "username": "Dc22Martin", "location": "Guadalajara, Castilla-La Mancha", "name": "rodolfo martin", "id": "598299421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 222, "tweet_count": 30280, "listed_count": 1}, "username": "agusbelen02", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud835\udd1e\ud835\udd24\ud835\udd32\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd1e", "id": "1523611177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3679, "following_count": 5001, "tweet_count": 38577, "listed_count": 1}, "username": "juancarlox16", "name": "Lichaos", "id": "424563936"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4255, "following_count": 1352, "tweet_count": 5868, "listed_count": 16}, "username": "VoxTalavera", "location": "Talavera de la Reina, Espa\u00f1a", "name": "Vox Talavera", "id": "912073575686959104"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1206, "tweet_count": 69727, "listed_count": 23}, "username": "Pizarrotizona", "location": "Badajoz", "name": "Marcelo Amarilla.", "id": "92097724"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 362, "tweet_count": 8136, "listed_count": 0}, "username": "sweethabit_28", "name": "anii\ud83e\udd8b", "id": "1138854213688188933"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 942, "tweet_count": 28102, "listed_count": 5}, "username": "Mike76Are", "name": "\ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\ude92Mike\ud83d\ude92\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udcaa", "id": "1001701055175053314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5280, "following_count": 930, "tweet_count": 15775, "listed_count": 44}, "username": "Vox_Toledo", "location": "Toledo (ESPA\u00d1A)", "name": "VOX Toledo", "id": "2373804017"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 1412, "tweet_count": 89146, "listed_count": 56}, "username": "McOmghall", "location": "Galiza, Europa", "name": "Helt Svartslegendarisk \ud83d\udd25\ud83c\udf30\ud83d\udef0\ufe0f\udb40\udc65\udb40\udc73\udb40\udc67\udb40\udc61\udb40\udc7f\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "id": "219614766"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 292, "tweet_count": 8192, "listed_count": 1}, "username": "Vene394", "location": "Barcelona, Spain", "name": "Jose Manuel", "id": "281173256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1746, "following_count": 1719, "tweet_count": 57281, "listed_count": 5}, "username": "Gemma04510476", "name": "Io sto con Salvini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "4307656647"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 229, "tweet_count": 9005, "listed_count": 0}, "username": "agus_vegezzi", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Agustina", "id": "738947819751497728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 218, "tweet_count": 2055, "listed_count": 0}, "username": "Hugobenitez_8", "name": "Hugo.BT", "id": "1061245185991077888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 4890, "tweet_count": 149515, "listed_count": 1}, "username": "everreynosoh", "location": "Chincha Alta, Peru", "name": "Ever Reynoso Huallanca", "id": "1719603014"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2823063, "following_count": 876, "tweet_count": 711378, "listed_count": 5390}, "username": "larepublica_pe", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "La Rep\u00fablica", "id": "66746614"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11091, "following_count": 4478, "tweet_count": 74743, "listed_count": 6}, "username": "Juana_VOX", "location": "CORDOBA", "name": "VOX Juana \ud83d\udcaa\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "1157410721782779904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 308, "tweet_count": 5573, "listed_count": 1}, "username": "luisinafonte", "location": "Necochea, Argentina", "name": "Luisina", "id": "1241646762"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 138, "tweet_count": 3249, "listed_count": 0}, "username": "IaraAbigail18", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "iar\ud83e\udd8b", "id": "912775744073424898"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 141, "tweet_count": 21243, "listed_count": 0}, "username": "tati_sc_", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83c\udf77Tati\ud83c\udf77", "id": "1004803797896572928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1401, "following_count": 938, "tweet_count": 27525, "listed_count": 2}, "username": "Hector______", "location": "Kepler 186 F", "name": "#Ex Flako To\u00f1o \u25c0\ufe0f", "id": "1263439093"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 98, "tweet_count": 28910, "listed_count": 1}, "username": "Marcos230800", "name": "JUMPMANBOY \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2223393204"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 192, "tweet_count": 28571, "listed_count": 1}, "username": "laura_lauril", "location": "Milano", "name": "Laura", "id": "574620995"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7599, "following_count": 1620, "tweet_count": 10717, "listed_count": 52}, "username": "cadizvox", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "name": "VOX C\u00e1diz", "id": "2862952983"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 614, "tweet_count": 7235, "listed_count": 5}, "username": "VoxSalobrena", "location": "Salobre\u00f1a, Espa\u00f1a", "name": "VOX Salobre\u00f1a", "id": "1085885437959376896"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 3534, "tweet_count": 195232, "listed_count": 2}, "username": "Casanovac8", "location": "Sevilla", "name": "Cristina Casanova", "id": "310950050"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 1956, "tweet_count": 86734, "listed_count": 9}, "username": "Aldxxna_1", "name": "\u2727\u29d7Aldana\u29d7\u2727|", "id": "833257827758116864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 158, "tweet_count": 56244, "listed_count": 1}, "username": "julidelfina_", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud83d\udd78", "id": "981979517328809984"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 235, "tweet_count": 6926, "listed_count": 0}, "username": "irene_irn77", "name": "IrN", "id": "1026986726940700674"}], "tweets": [{"text": "Vivo en La Boca e hice toda la campa\u00f1a en la Provincia. La Matanza, Moreno, Avellaneda, Lomas. No me corra con eso. S\u00e9 perfectamente cu\u00e1l es la situaci\u00f3n, pero creer que van a \n solucionar los problemas los mismos que los causaron es suicida. Saludos. https://t.co/qvM8tt3W1H", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/qvM8tt3W1H", "expanded_url": "https://twitter.com/djmandei/status/1162777162933514242", "display_url": "twitter.com/djmandei/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.9308, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.5904, "type": "Place", "normalized_text": "Provincia"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.8015, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.3549, "type": "Place", "normalized_text": "Avellaneda"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.3819, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 4, "like_count": 117, "quote_count": 1}, "author_id": "43814969", "edit_history_tweet_ids": ["1162778255646253056"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162777162933514242"}], "created_at": "2019-08-17T17:28:34.000Z", "lang": "es", "id": "1162778255646253056"}, {"text": "por dios se\u00f1ora como va a cruzar asi la 9 de juliO ni yo soy tan suicida https://t.co/KU6q91NAZM", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/KU6q91NAZM", "expanded_url": "https://twitter.com/AlertaProvincia/status/1162377842979725312", "display_url": "twitter.com/AlertaProvinci\u2026"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "juliO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4116, "reply_count": 84, "like_count": 26835, "quote_count": 90}, "author_id": "397638670", "edit_history_tweet_ids": ["1162511331406295045"], "created_at": "2019-08-16T23:47:54.000Z", "lang": "es", "id": "1162511331406295045"}, {"text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "author_id": "260788584", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "lang": "es", "id": "1162761917909413891"}, {"text": "@brotherslegio_n @AMuyshondt Mucho scifi ves camarada pero, es una idea buena solo que DH jam\u00e0s va a dejar hacer eso, y como parece que ellos en decisiones que tengan que ver con mareros est\u00e0n presentes, no creo que pase", "in_reply_to_user_id": "1087475758266761216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1136954734236131333", "edit_history_tweet_ids": ["1162777935255867393"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.3571, "type": "Other", "normalized_text": "scifi"}, {"start": 87, "end": 88, "probability": 0.6474, "type": "Person", "normalized_text": "DH"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "AMuyshondt", "id": "307980074"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162776166538911744"}], "created_at": "2019-08-17T17:27:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162777935255867393"}, {"text": "Sniper acerta disparo na arma do suicida em Ohio, EUA (1993) https://t.co/PUBk0mHUZB", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/PUBk0mHUZB", "expanded_url": "https://twitter.com/JuniorSantana18/status/1130299942998822912/video/1", "display_url": "twitter.com/JuniorSantana1\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1232, "reply_count": 103, "like_count": 5810, "quote_count": 314}, "author_id": "2808152951", "edit_history_tweet_ids": ["1130300890257268736"], "created_at": "2019-05-20T02:35:06.000Z", "lang": "it", "id": "1130300890257268736"}, {"text": "Oggi \u00e8 pieno di Piddini secondo i quali \u201cSalvini ha sbagliato/ si suicida/ perde consensi\u201d ecc. Ma se \u00e8 cos\u00ec, com\u2019\u00e8 che sono tanto terrorizzati di lasciarci andare a votare? \ud83e\udd14 https://t.co/jtBKO3MG7v", "entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/jtBKO3MG7v", "expanded_url": "https://twitter.com/MassimGiannini/status/1162390321801699328", "display_url": "twitter.com/MassimGiannini\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 241, "reply_count": 153, "like_count": 716, "quote_count": 12}, "author_id": "849274159", "edit_history_tweet_ids": ["1162699665755660290"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162390321801699328"}], "created_at": "2019-08-17T12:16:16.000Z", "lang": "it", "id": "1162699665755660290"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 23, "tag": "su\u00efcidi"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/putZfdHDVp", "expanded_url": "https://twitter.com/mariafust/status/1162779183283671042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/putZfdHDVp", "media_key": "3_1162779153445396481"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/putZfdHDVp", "expanded_url": "https://twitter.com/mariafust/status/1162779183283671042/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/putZfdHDVp", "media_key": "3_1162779170147131392"}], "mentions": [{"start": 227, "end": 238, "username": "arabalears", "id": "194178895"}]}, "text": "Cal parlar del #su\u00efcidi. Els mitjans podem fer molt per prevenir-ho. L'estigma i el tab\u00fa estan ocultat una realitat terrible. Una persona es lleva la vida cada quatre dies a Balears. El reportatge i l'entrevista que public a l'@arabalears m'han commocionat. \nObr fil amb els links https://t.co/putZfdHDVp", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "author_id": "302092542", "edit_history_tweet_ids": ["1162779183283671042"], "created_at": "2019-08-17T17:32:15.000Z", "lang": "ca", "id": "1162779183283671042"}, {"text": "@FerIglesias Fernando con respeto. Gandhi dijo \"El d\u00e9bil jam\u00e1s puede perdonar\". Te est\u00e1s olvidando un c\u00e1lculo que hay muchos debilitados. Te invito con respeto a visitar algunos lugares y conocer personas que van m\u00e1s all\u00e1 de los n\u00fameros que est\u00e1s mencionando.", "in_reply_to_user_id": "43814969", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "259843037", "edit_history_tweet_ids": ["1162777162933514242"], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.7519, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9465, "type": "Person", "normalized_text": "Gandhi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FerIglesias", "id": "43814969"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162774609248313346"}], "created_at": "2019-08-17T17:24:13.000Z", "lang": "es", "id": "1162777162933514242"}, {"text": "Aquele olhar de \"vou matar sua fam\u00edlia e estufar o seu papagaio pra botar no cap\u00f4 do meu corolla\" https://t.co/gVN3WlqvVw", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/gVN3WlqvVw", "expanded_url": "https://twitter.com/teamisurus/status/1162766761365819398", "display_url": "twitter.com/teamisurus/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "729031035879559168", "edit_history_tweet_ids": ["1162768025755541504"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162766761365819398"}], "created_at": "2019-08-17T16:47:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1162768025755541504"}, {"text": "Pedir clean sheet do Arsenal j\u00e1 \u00e9 demais", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 10, "like_count": 112, "quote_count": 0}, "author_id": "69649896", "edit_history_tweet_ids": ["1162700806103228417"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9617, "type": "Organization", "normalized_text": "Arsenal"}]}, "created_at": "2019-08-17T12:20:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1162700806103228417"}, {"text": "Cuanto odio irradian, pobrecitas... Llevan veneno dentro https://t.co/fTRyeEA06M", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/fTRyeEA06M", "expanded_url": "https://twitter.com/adn40/status/1162527475349327873/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fTRyeEA06M", "media_key": "13_1162527228518789120"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 82, "like_count": 831, "quote_count": 96}, "author_id": "351491321", "edit_history_tweet_ids": ["1162731191621029888"], "created_at": "2019-08-17T14:21:33.000Z", "lang": "es", "id": "1162731191621029888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "AnimalesSueltos"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6329, "type": "Other", "normalized_text": "AnimalesSueltos"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.974, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 180, "end": 183, "probability": 0.8875, "type": "Organization", "normalized_text": "BCRA"}, {"start": 186, "end": 194, "probability": 0.8772, "type": "Person", "normalized_text": "Sandleris"}]}, "text": "#AnimalesSueltos Chicos es lo de menos si Macri provoc\u00f3 una corrida cambiaria, en todo caso es un perverso y suicida. \n\nLo grave es que el Poder Ejecutivo, Macri, le d\u00e9 \u00f3rdenes al BCRA, Sandleris, que debe ser independiente en su misi\u00f3n de \"sostener el valor de la moneda\"", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 16, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "58413770", "edit_history_tweet_ids": ["1162559593794478082"], "created_at": "2019-08-17T02:59:41.000Z", "lang": "es", "id": "1162559593794478082"}, {"text": "Janaina: \u201cN\u00f3s precisamos que Moro fique exatamente onde est\u00e1\u201d https://t.co/E7oaZBTc9L", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/E7oaZBTc9L", "expanded_url": "https://republicadecuritiba.net/2019/08/17/janaina-nos-precisamos-que-moro-fique-exatamente-onde-esta/", "display_url": "republicadecuritiba.net/2019/08/17/jan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://republicadecuritiba.net/2019/08/17/janaina-nos-precisamos-que-moro-fique-exatamente-onde-esta/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.3651, "type": "Place", "normalized_text": "Janaina"}, {"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9624, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 718, "reply_count": 116, "like_count": 3426, "quote_count": 56}, "author_id": "945809862390370304", "edit_history_tweet_ids": ["1162775216323465219"], "created_at": "2019-08-17T17:16:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1162775216323465219"}, {"text": "Gol de Lucas V\u00e1zquez\n\nEl pseudomadridismo se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 7, "like_count": 139, "quote_count": 1}, "author_id": "63745951", "edit_history_tweet_ids": ["1162766081724825600"], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Lucas V\u00e1zquez"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:40:11.000Z", "lang": "es", "id": "1162766081724825600"}, {"text": "Cr\u00edticas un\u00e1nimes de empresarios y pol\u00edticos neuquinos al congelamiento del precio de los combustibles: medida \"suicida\" e \"inconsulta\" https://t.co/0xAj04yESU https://t.co/mCMDa2DEoX", "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/0xAj04yESU", "expanded_url": "https://ibae.am/2PgZJfd", "display_url": "ibae.am/2PgZJfd"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/mCMDa2DEoX", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1162775189006012416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mCMDa2DEoX", "media_key": "3_1162775172589469698"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 10, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1162775189006012416"], "created_at": "2019-08-17T17:16:23.000Z", "lang": "es", "id": "1162775189006012416"}, {"text": "\u00bf20 a\u00f1os de trabajo de miles de personas de decenas de pa\u00edses y la chance de ser un pa\u00eds desarrollado export\u00e1ndole a un mercado de salarios de u$30.000 per capita porque el 47% de la poblaci\u00f3n se suicida a \u201cvivir con lo nuestro\u201d? https://t.co/u0DlxqbVZJ", "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/u0DlxqbVZJ", "expanded_url": "https://twitter.com/cristiannmillo/status/1162420690244558848", "display_url": "twitter.com/cristiannmillo\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 468, "reply_count": 61, "like_count": 888, "quote_count": 23}, "author_id": "166790278", "edit_history_tweet_ids": ["1162422600682868736"], "created_at": "2019-08-16T17:55:19.000Z", "lang": "es", "id": "1162422600682868736"}, {"text": "@BernardoMF Stefan Zweig visitou o Brasil e gostou tanto que resolveu mudar-se pr\u00e1 Petr\u00f3polis RJ em 1940. Escreveu \"Brasilien, ein Land der Zukunft\" que expressa sua decep\u00e7\u00e3o com  o antigo continente e a promessa do novo pa\u00eds. 2 anos depois encontraram os corpos do casal Zweig em sua casa", "in_reply_to_user_id": "18122496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349026679", "edit_history_tweet_ids": ["1162771702159433729"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Stefan Zweig"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.9439, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.8836, "type": "Place", "normalized_text": "Petr\u00f3polis"}, {"start": 94, "end": 95, "probability": 0.8213, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.9465, "type": "Place", "normalized_text": "Brasilien"}, {"start": 272, "end": 276, "probability": 0.6661, "type": "Person", "normalized_text": "Zweig"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BernardoMF", "id": "18122496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162718422846922752"}], "created_at": "2019-08-17T17:02:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1162771702159433729"}, {"text": "La depresi\u00f3n, cobra otra v\u00edctima y m\u00e1s o menos cercana.\nAmigo de mi hermano, compa\u00f1ero de curso de b\u00e1sica, conocido del barrio, se suicida a sus 37 a\u00f1os.\nQui\u00e9n cresta se debe hacer cargo en este pa\u00eds de esta gente x favor !!!\nLa salud mental cobra vidas todos los d\u00edas.\nQue triste", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 4, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "394777425", "edit_history_tweet_ids": ["1162529706903789568"], "created_at": "2019-08-17T01:00:55.000Z", "lang": "es", "id": "1162529706903789568"}, {"text": "@julicardenasf @leoneltudo El semaforo para peatones estaba en rojo", "in_reply_to_user_id": "1119758280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "2279501141", "edit_history_tweet_ids": ["1162763443289690113"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "julicardenasf", "id": "1119758280"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "leoneltudo", "id": "818503720400982020"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162732574613131264"}], "created_at": "2019-08-17T16:29:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162763443289690113"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 32, "tag": "MarioGhibellini"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/rxIg1WVdAy", "expanded_url": "https://twitter.com/elcomercio_peru/status/1162723251979608064?s=21", "display_url": "twitter.com/elcomercio_per\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 31, "probability": 0.7737, "type": "Person", "normalized_text": "MarioGhibellini"}]}, "text": "Esta Columna de #MarioGhibellini merece ser le\u00edda y retuiteada por quienes creen en la democracia y el respeto a la constituci\u00f3n. https://t.co/rxIg1WVdAy", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 47, "like_count": 152, "quote_count": 8}, "author_id": "350460605", "edit_history_tweet_ids": ["1162772616152834048"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162723251979608064"}], "created_at": "2019-08-17T17:06:09.000Z", "lang": "es", "id": "1162772616152834048"}, {"text": "Mulher que abortou: voc\u00ea matou seu filho.\n\n- a fulana \u00e9 m\u00e3e de um beb\u00ea morto.\n\nMulher que perdeu o beb\u00ea: ah, n\u00e3o se preocupa. N\u00e3o tava na hora. Depois voc\u00ea tenta de novo.\n\n- a fulana n\u00e3o tem filho. https://t.co/2IAwoa0lkW", "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/2IAwoa0lkW", "expanded_url": "https://twitter.com/CHICOSILva41/status/1161706422440271876", "display_url": "twitter.com/CHICOSILva41/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6963, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}, {"start": 176, "end": 181, "probability": 0.4788, "type": "Person", "normalized_text": "fulana"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 103, "quote_count": 0}, "author_id": "204838830", "edit_history_tweet_ids": ["1162523517864370176"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161706422440271876"}], "created_at": "2019-08-17T00:36:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1162523517864370176"}, {"text": "- A Harley vai ter uma Hiena em Birds Of Prey e ela vai se chamar Bruce Wayne. \n\n- A personagem tamb\u00e9m vai trocar de roupas varias vezes durante o filme, e em uma delas vai ser uma surpresa. \n\nVEM TRAJE CL\u00c1SSICO MEU DEUS https://t.co/ebRMhaad5c", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/ebRMhaad5c", "expanded_url": "https://twitter.com/dcucomics/status/1162739177210949634/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ebRMhaad5c", "media_key": "16_1162739142435975168"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9233, "type": "Other", "normalized_text": "Birds Of Prey"}, {"start": 66, "end": 76, "probability": 0.9556, "type": "Person", "normalized_text": "Bruce Wayne"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 140, "reply_count": 15, "like_count": 937, "quote_count": 12}, "author_id": "500290601", "edit_history_tweet_ids": ["1162739177210949634"], "created_at": "2019-08-17T14:53:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1162739177210949634"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 223, "tag": "SoyLunaPorSiempre"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.6677, "type": "Person", "normalized_text": "nick"}]}, "text": "o fandom se matou de votar, fez din\u00e2micas, virou noites e mais noites votando para no final um fandom lixo que usou bots ganhar nick sempre foi e sempre ser\u00e1 uma vergonha lixo demais\n\nRUGGAROL EN LOS KCA \n#SoyLunaPorSiempre", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1549141206", "edit_history_tweet_ids": ["1162757656018325506"], "created_at": "2019-08-17T16:06:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1162757656018325506"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "Salvini"}, {"start": 58, "end": 63, "tag": "Lega"}, {"start": 76, "end": 79, "tag": "Pd"}, {"start": 92, "end": 99, "tag": "DiMaio"}]}, "text": "L\u2019audace colpo di #Salvini: uccide il governo, suicida la #Lega, rianima il #Pd e resuscita #DiMaio. Viva Capitan Papeete", "public_metrics": {"retweet_count": 791, "reply_count": 811, "like_count": 4956, "quote_count": 115}, "author_id": "3241806322", "edit_history_tweet_ids": ["1162390321801699328"], "created_at": "2019-08-16T15:47:03.000Z", "lang": "it", "id": "1162390321801699328"}, {"text": "@Ailinchitaa De que le pasa la infecci\u00f3n le pasa jajajajajajaja", "in_reply_to_user_id": "2182525493", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2413278725", "edit_history_tweet_ids": ["1162773256191053824"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ailinchitaa", "id": "2182525493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162772365933252608"}], "created_at": "2019-08-17T17:08:42.000Z", "lang": "es", "id": "1162773256191053824"}, {"text": "En Chile, una persona se suicida cada cinco horas.... \u00bfqu\u00e9 se est\u00e1 haciendo al respecto? \ud83d\ude31 @ministeriosalud https://t.co/rU9fxmWIFf", "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/rU9fxmWIFf", "expanded_url": "https://twitter.com/goveme/status/1162717273347567616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rU9fxmWIFf", "media_key": "3_1162717267160944641"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 107, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 5}, "author_id": "118008453", "edit_history_tweet_ids": ["1162717273347567616"], "created_at": "2019-08-17T13:26:14.000Z", "lang": "es", "id": "1162717273347567616"}, {"text": "@CayetanaAljovin Siempre su recuerdo te dar\u00e1 consuelo y paz interior. Gran hombre.", "in_reply_to_user_id": "1676537660", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "68038314", "edit_history_tweet_ids": ["1162706096584351744"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CayetanaAljovin", "id": "1676537660"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162375784926973953"}], "created_at": "2019-08-17T12:41:50.000Z", "geo": {"place_id": "0086126d0a893d08"}, "lang": "es", "id": "1162706096584351744"}, {"text": "@guirra_thalyson Hidan foi enterrado vivo e kakuzu tem 5 cora\u00e7\u00f5es?????", "in_reply_to_user_id": "899132259911049216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1002544052812894209", "edit_history_tweet_ids": ["1162773433366851584"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5982, "type": "Person", "normalized_text": "Hidan"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8094, "type": "Person", "normalized_text": "kakuzu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "guirra_thalyson", "id": "899132259911049216"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162773300881350657"}], "created_at": "2019-08-17T17:09:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1162773433366851584"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 100, "end": 124, "tag": "PenaDeMuerteAVioladores"}, {"start": 189, "end": 212, "tag": "BastaDeLeyesAlcahuetas"}, {"start": 213, "end": 245, "tag": "PenaDeMuerteParaCr\u00edmenesAtroces"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/7FTrGhv7Sz", "expanded_url": "https://twitter.com/DisenandoE/status/1130514602180186118", "display_url": "twitter.com/DisenandoE/sta\u2026"}]}, "text": "La v\u00edctima sentenciada a cadena perpetua recordando aberraci\u00f3n de la q fue objeto,si no se suicida? #PenaDeMuerteAVioladores, s\u00e1dicos/pederastas/narcos/asesinos/atracadores/corruptos, etc. #BastaDeLeyesAlcahuetas #PenaDeMuerteParaCr\u00edmenesAtroces https://t.co/7FTrGhv7Sz", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104393950", "edit_history_tweet_ids": ["1162770797989179393"], "created_at": "2019-08-17T16:58:56.000Z", "lang": "es", "id": "1162770797989179393"}, {"text": "\" eu n\u00e3o abortei n\u00e3o, foi s\u00f3 o feto que se suicidou quando descobriu q o pai dele era do MBL''", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "822109096497344512", "edit_history_tweet_ids": ["1162713583827992577"], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 91, "probability": 0.5539, "type": "Organization", "normalized_text": "MBL"}]}, "created_at": "2019-08-17T13:11:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1162713583827992577"}, {"text": "Un tesoro Picheto, el mariscal de la derrota macrista del 11-8, refiri\u00e9ndose a los votantes de Espert y G\u00f3mez Centuri\u00f3n. Por gente como \u00e9sta, impresentables que garrochean de un lado a otro sin escr\u00fapulos, nos va como nos va...cada vez peor https://t.co/2hXDyy6KLt", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/2hXDyy6KLt", "expanded_url": "https://twitter.com/VoteCerebro/status/1162572427856994305", "display_url": "twitter.com/VoteCerebro/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9231, "type": "Person", "normalized_text": "Espert"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.8234, "type": "Person", "normalized_text": "G\u00f3mez Centuri\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 533, "reply_count": 890, "like_count": 2542, "quote_count": 100}, "author_id": "351953986", "edit_history_tweet_ids": ["1162725937257111552"], "created_at": "2019-08-17T14:00:40.000Z", "lang": "es", "id": "1162725937257111552"}, {"text": "ajudou a encontrar o dispositivo novamente para restaur\u00e1-lo.\u00a0Mas no processo, as habilidades felinas dela foram completamente apagadas.\u00a0Ela subsequentemente  comprou equipamentos da\u00a0Tinkerer\u00a0para incorporar em seu traje, a fim de compensar suas habilidades perdidas e, [+]", "in_reply_to_user_id": "1073607966954307585", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1073607966954307585", "edit_history_tweet_ids": ["1162771133692878850"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162771130723307521"}], "created_at": "2019-08-17T17:00:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1162771133692878850"}, {"text": "Puse esto de co\u00f1a pero la tendencia suicida en Twitter es alarmante. https://t.co/OrkClZSij1", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/OrkClZSij1", "expanded_url": "https://twitter.com/ManuelHuedo/status/1162030039464108033", "display_url": "twitter.com/ManuelHuedo/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9668, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 5, "like_count": 672, "quote_count": 3}, "author_id": "129842597", "edit_history_tweet_ids": ["1162341576783347712"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162030039464108033"}], "created_at": "2019-08-16T12:33:21.000Z", "lang": "es", "id": "1162341576783347712"}, {"text": "Los pacientes de hospital tambi\u00e9n podemos hacer hilos en twitter sobre burradas que nos dicen los m\u00e9dicos y muchas veces acaban en tragedia por habernos ridiculizado los s\u00edntomas que al final eran graves.", "public_metrics": {"retweet_count": 5321, "reply_count": 1232, "like_count": 13117, "quote_count": 2392}, "author_id": "2340914341", "edit_history_tweet_ids": ["1161760697514176519"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 63, "probability": 0.9475, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "created_at": "2019-08-14T22:05:09.000Z", "lang": "es", "id": "1161760697514176519"}, {"text": "A veces las gente que se suicida se muere https://t.co/c06XzX43oR", "entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/c06XzX43oR", "expanded_url": "https://t.co/c06XzX43oR", "display_url": "t.co/c06XzX43oR"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 94, "quote_count": 0}, "author_id": "993899457631703040", "edit_history_tweet_ids": ["1162467080647692288"], "created_at": "2019-08-16T20:52:04.000Z", "lang": "es", "id": "1162467080647692288"}, {"text": "O corpo da mulher ainda \u00e9 visto como algo s\u00f3 sexual, o corpo do homem n\u00e3o \u00e9 visto assim e nunca foi, homem vive sem camiseta por a\u00ed, posta foto sem camiseta, etc e \u00e9 normal, enquanto isso em alguns lugares ainda \u00e9 proibido mulher amamentar em p\u00fablico.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "2735734081", "edit_history_tweet_ids": ["1162769212936470531"], "created_at": "2019-08-17T16:52:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1162769212936470531"}, {"text": "@chico_roddy @FernandoDiaz9 @rfantuzzih No funciona as\u00ed, bajo esa l\u00f3gica solo tendr\u00e1 p\u00e9rdidas. Es exactamente al rev\u00e9s, cuando un fondo de renta variable esta en el suelo, es cuando hay que cambiarse a ese fondo. Cuando esta dando enorme rentabilidad hay que salirse. Asumo que financieramente lo entiende verdad ?", "in_reply_to_user_id": "593196727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148424150", "edit_history_tweet_ids": ["1162768587326709760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "chico_roddy", "id": "593196727"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "FernandoDiaz9", "id": "709090597"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "rfantuzzih", "id": "254007494"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162766171734716416"}], "created_at": "2019-08-17T16:50:09.000Z", "lang": "es", "id": "1162768587326709760"}, {"text": "Salir ante el City con Walker-Peters, un chaval de 18 a\u00f1os, defendiendo a Sterling es de ser suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1144555215884038144", "edit_history_tweet_ids": ["1162769128593219585"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6901, "type": "Person", "normalized_text": "Walker-Peters"}, {"start": 74, "end": 81, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Sterling"}]}, "created_at": "2019-08-17T16:52:18.000Z", "lang": "es", "id": "1162769128593219585"}, {"text": "@McOmghall @obloque No sab\u00eda que fueras venezolano con ra\u00edces gallegas y tuviste que emigrar a Espa\u00f1a.\nLo siento pero puedes marchar de nuevo cuando quieras aqu\u00ed en Galicia gente como t\u00fa no aporta nada.\nAgur.", "in_reply_to_user_id": "219614766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "281173256", "edit_history_tweet_ids": ["1162768371726868481"], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Galicia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "McOmghall", "id": "219614766"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "obloque", "id": "155544328"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1162767533969162241"}], "created_at": "2019-08-17T16:49:17.000Z", "lang": "es", "id": "1162768371726868481"}, {"text": "Menor se suicida luego de que su padre la encontr\u00f3 teniendo intimidad con su novio\nhttps://t.co/BOsgJe1Xt7", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/BOsgJe1Xt7", "expanded_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/17/argentina-menor-se-rocia-nafta-y-se-prende-fuego-luego-de-que-su-padre-la-encontrara-teniendo-intimidad-santa-brigada-san-miguel-video/", "display_url": "larepublica.pe/mundo/2019/08/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/mundo/2019/08/17/argentina-menor-se-rocia-nafta-y-se-prende-fuego-luego-de-que-su-padre-la-encontrara-teniendo-intimidad-santa-brigada-san-miguel-video/"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "66746614", "edit_history_tweet_ids": ["1162768676984098817"], "created_at": "2019-08-17T16:50:30.000Z", "lang": "es", "id": "1162768676984098817"}], "places": [{"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "Valpara\u00edso, Chile", "id": "019f5b823c2b7bae"}]}, "errors": [{"resource_id": "1162727839478833152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162727839478833152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162727839478833152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "743834064231206913", "value": "743834064231206913", "detail": "User has been suspended: [743834064231206913].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162749252113772544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162749252113772544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162749252113772544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "384073086", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [384073086].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "384073086", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161098914914885632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161098914914885632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161098914914885632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1042215102202765312", "value": "1042215102202765312", "detail": "User has been suspended: [1042215102202765312].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1162769535801405442", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1162769535801405442", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1162769535801405442].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1162648082024153089", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162648082024153089].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162648082024153089", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1162739559358259200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1162739559358259200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1162739559358259200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1162779889835151360", "oldest_id": "1162768561988939777", "result_count": 488, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zfilobjfjz9o8zg0ara0ndrtkt"}}