{"data": [{"created_at": "2019-09-17T21:36:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074702920409088"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174074702920409088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "752228056383778818"}, {"created_at": "2019-09-17T21:36:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074687871209474"], "in_reply_to_user_id": "962683640869158913", "text": "Es jodido ir a trabajar cuando tu mente se est\u00e1 volviendo suicida de nuevo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174074687871209474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174073994095583234"}], "author_id": "962683640869158913"}, {"created_at": "2019-09-17T21:36:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074639548653568"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174074639548653568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "163107543"}, {"created_at": "2019-09-17T21:36:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074630430187527"], "text": "Men como assim no Setembro amarelo uma menina de 10 anos j\u00e1 se matou \ud83d\ude1e\ud83d\ude2d,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174074630430187527", "author_id": "1136623255102590976"}, {"created_at": "2019-09-17T21:36:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074593948176384"], "text": "Hoje um mlk de 18 anos se suicidou aqui no pr\u00e9dio do trampo, se jogou do d\u00e9cimo quarto andar... a gente para pra pensar e v\u00ea que isso est\u00e1 cada dia mais frequente, e mais perto de n\u00f3s \n\nSe cuidem rapaziadinha, sa\u00fade mental \u00e9 essencial pra vida \ud83d\udcad", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174074593948176384", "author_id": "946361455804379137"}, {"created_at": "2019-09-17T21:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074575564541952"], "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174074575564541952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "author_id": "798895326778314752"}, {"created_at": "2019-09-17T21:36:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074567184265216"], "text": "Aveces es mejor no saber\nEl retrasado mental vive bien el listo se suicida\nEl filosofo se vuelve loco\nY es que la vida no es la casa donde el sabio morir\u00eda poco a poco\nA pesar de todo consiguen ser felices", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174074567184265216", "author_id": "1165929078450544641"}, {"created_at": "2019-09-17T21:35:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074537425723392"], "in_reply_to_user_id": "342403919", "text": "@AiltonBenedito Na escola da minha filha estudam 400 adolescentes. Quando se re\u00fanem no p\u00e1tio, formam uma multid\u00e3o. Fiquei pensando, esse m\u00e9dico matou e enterrou, o equivalente a 5 escolas dessa. Sacrif\u00edcios \u00e0 ...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174074537425723392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174007370512572416"}], "author_id": "229535890"}, {"created_at": "2019-09-17T21:35:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074526235332608"], "text": "Despu\u00e9s de la destituci\u00f3n suicida de Marcelino el Valencia consigue una victoria super importante en el Stanford Bridge (graves problemas para Lampard) #ChelseaValencia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174074526235332608", "entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "ChelseaValencia"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelino"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.7509, "type": "Organization", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.7534, "type": "Place", "normalized_text": "Stanford Bridge"}, {"start": 143, "end": 149, "probability": 0.8916, "type": "Person", "normalized_text": "Lampard"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.8261, "type": "Organization", "normalized_text": "ChelseaValencia"}]}, "author_id": "1142270784364318723"}, {"created_at": "2019-09-17T21:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074499584540672"], "text": "RT @CeAmy2: Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174074499584540672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050365215346689"}], "author_id": "893189150190346240"}, {"created_at": "2019-09-17T21:35:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074497219158018"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174074497219158018", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "291676699"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/td8ntnqCCq", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "021Lelezinha", "id": "1029903703275388934"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:35:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074476608331778"], "text": "RT @021Lelezinha: Uma crian\u00e7a se matou, e ainda tem gente se acha q DEPRESS\u00c3O \u00e9 maluqice!!!!! https://t.co/td8ntnqCCq", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174074476608331778", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173766847952556034"}], "author_id": "1146741835265642496"}, {"created_at": "2019-09-17T21:35:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074381057830918"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174074381057830918", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "1169268658323021825"}, {"created_at": "2019-09-17T21:35:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074373722058752"], "text": "RT @HernnCortes: Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n179\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174074373722058752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "HernnCortes", "id": "871419567419142145"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9455, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1142371145930485761"}], "author_id": "101113829"}, {"created_at": "2019-09-17T21:35:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074357271977990"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174074357271977990", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "3427981497"}, {"created_at": "2019-09-17T21:35:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074316121677826"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174074316121677826", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "385880855"}, {"created_at": "2019-09-17T21:34:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074210303565824"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174074210303565824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "67882842"}, {"created_at": "2019-09-17T21:34:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074187532689409"], "in_reply_to_user_id": "2202416345", "text": "@hmarianeves @Madressilvas Mas agora j\u00e1 ng se suicida ou emigra?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174074187532689409", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "hmarianeves", "id": "2202416345"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "Madressilvas", "id": "370168572"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174072390084636672"}], "author_id": "307581701"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/urkiLkjAxS", "expanded_url": "https://youtu.be/QTEirwf4vkk", "display_url": "youtu.be/QTEirwf4vkk"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.7426, "type": "Person", "normalized_text": "interyet"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:34:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074141160460290"], "text": "https://t.co/urkiLkjAxS sii que corran de interyet a la piloto suicida no vaya ser que se le meta el chamuco y haga una pendejada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174074141160460290", "author_id": "1172939109595303936"}, {"created_at": "2019-09-17T21:34:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074098575642626"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174074098575642626", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "4109511291"}, {"created_at": "2019-09-17T21:34:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174074074651385859"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174074074651385859", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "500948954"}, {"created_at": "2019-09-17T21:33:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073990098423808"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073990098423808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "2901619951"}, {"created_at": "2019-09-17T21:33:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073896045338624"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073896045338624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "2683158508"}, {"created_at": "2019-09-17T21:33:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073878613827585"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073878613827585", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "423994648"}, {"created_at": "2019-09-17T21:33:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073816320020480"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073816320020480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "4615118962"}, {"created_at": "2019-09-17T21:32:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073787756752897"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073787756752897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "341034620"}, {"created_at": "2019-09-17T21:32:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073782027399172"], "text": "RT @paollabration: Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174073782027399172", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paollabration", "id": "222135408"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5506, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035791594577921"}], "author_id": "428421747"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/wObsWbaCub", "expanded_url": "https://eluniversalsv.com/comunicador-se-suicida-al-interior-de-su-vivienda-en-apopa/", "display_url": "eluniversalsv.com/comunicador-se\u2026"}, {"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/nPep87rybe", "expanded_url": "https://twitter.com/ElUniversal_SV/status/1174073734585618433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nPep87rybe", "media_key": "3_1174073733109223425"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:32:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073734585618433"], "text": "Comunicador se suicida al interior de su vivienda en\u00a0Apopa https://t.co/wObsWbaCub https://t.co/nPep87rybe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073734585618433", "author_id": "1123244989314736132"}, {"created_at": "2019-09-17T21:32:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073711219134465"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174073711219134465", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "997196219893116934"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:32:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073650967977988"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174073650967977988", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "337308428"}, {"created_at": "2019-09-17T21:32:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073610983620610"], "text": "Accettare il confronto in tv \u00e8 l'ennesima mossa suicida di Salvini.\nIn questo si dimostra il politico mediocre che \u00e8.\n\n#renzi #salvini", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174073610983620610", "entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 125, "tag": "renzi"}, {"start": 126, "end": 134, "tag": "salvini"}]}, "author_id": "1033004690131308544"}, {"created_at": "2019-09-17T21:32:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073572526034945"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073572526034945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "244242405"}, {"created_at": "2019-09-17T21:32:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073567748743173"], "in_reply_to_user_id": "1120300927", "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Por eso se Suicido! Para proteger su patrimonio y NO sea expropiado. Las cosas x su nombre. No seas borrego... \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f El que NO la debe NO se Suicida.... B\u00fafalo capado!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073567748743173", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "author_id": "244152663"}, {"created_at": "2019-09-17T21:31:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073502892208130"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174073502892208130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1130142201177083906"}, {"created_at": "2019-09-17T21:31:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073484684775425"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073484684775425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "700695706072297472"}, {"created_at": "2019-09-17T21:31:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073430754385920"], "text": "RT @dukana2: In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #pet\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174073430754385920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 27, "tag": "Basilicata"}, {"start": 63, "end": 67, "tag": "Eni"}, {"start": 71, "end": 80, "tag": "Viggiano"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173892037214691328"}], "author_id": "1316630180"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/Pgt47tebS7", "expanded_url": "https://twitter.com/davidreyesmx/status/1174073409636130817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pgt47tebS7", "media_key": "3_1174073401251643392"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 55, "tag": "AvesDePresa"}, {"start": 56, "end": 68, "tag": "BirdsOfPray"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.8575, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDePresa"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.8828, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPray"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:31:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073409636130817"], "text": "Espero que sea mejor que escuadr\u00f3n suicida #AvesDePresa #BirdsOfPray https://t.co/Pgt47tebS7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073409636130817", "author_id": "160351246"}, {"created_at": "2019-09-17T21:31:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073398655406080"], "in_reply_to_user_id": "217671982", "text": "Fui comentar com Gabi e ela se segurou para n\u00e3o falar que foi que matou \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174073398655406080", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "Gabi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174073209592909826"}], "author_id": "217671982"}, {"created_at": "2019-09-17T21:31:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073374114537477"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073374114537477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "379889865"}, {"created_at": "2019-09-17T21:31:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073351452733440"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073351452733440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "973997638789091328"}, {"created_at": "2019-09-17T21:31:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073342942314496"], "text": "RT @fishman_chay: @CALOLUNA Realmente @interjet deber\u00eda de dar de baja inmediatamente a la piloto Ximena Garc\u00eda, es una suicida, se le ocur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073342942314496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fishman_chay", "id": "1031261485220200448"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "CALOLUNA", "id": "391071673"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174058415913652226"}], "author_id": "772462076698603520"}, {"created_at": "2019-09-17T21:30:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073262965497858"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174073262965497858", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "897273631323152384"}, {"created_at": "2019-09-17T21:30:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073239011770370"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174073239011770370", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1116426356143927296"}, {"created_at": "2019-09-17T21:30:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073195810480133"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073195810480133", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "374633743"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:30:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073144836931585"], "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073144836931585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "author_id": "1072133743941312512"}, {"created_at": "2019-09-17T21:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073115728592897"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174073115728592897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "3114235396"}, {"created_at": "2019-09-17T21:30:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073114201907200"], "text": "RT @soghetti: Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita d\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174073114201907200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "soghetti", "id": "45435425"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9758, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173607296166957057"}], "author_id": "733346623665897475"}, {"created_at": "2019-09-17T21:30:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073104638840832"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073104638840832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "198488296"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/SfUPB9nVPk", "expanded_url": "http://bit.ly/32O9JhS", "display_url": "bit.ly/32O9JhS"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8983, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:30:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073038696079364"], "text": "Afganist\u00e1n: 24 muertos en atentado suicida cerca de un mitin del Presidente\n\nhttps://t.co/SfUPB9nVPk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073038696079364", "author_id": "80612078"}, {"created_at": "2019-09-17T21:29:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072962401656833"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174072962401656833", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "981155011722870784"}, {"created_at": "2019-09-17T21:29:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072958593183746"], "text": "yo no entendi el arco de Marina de Elite, osea era como buena onda asi todo bien, y de la nada es una suicida odiada por todos y no entendi nada como que cambi\u00f3 super brusco para llegar a su muerte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174072958593183746", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.3771, "type": "Person", "normalized_text": "Marina"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.8442, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}]}, "author_id": "2939094675"}, {"created_at": "2019-09-17T21:29:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072945058222080"], "text": "alma suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174072945058222080", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7168, "type": "Other", "normalized_text": "alma"}]}, "author_id": "559950789"}, {"created_at": "2019-09-17T21:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072856193490946"], "text": "MANO PQ OS INSETO TEM ATRAC\u00c3O POR SE SUICIDA NO MEU COPO DE \u00c1GUA?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174072856193490946", "author_id": "1113853924166049792"}, {"created_at": "2019-09-17T21:29:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072845703491584"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174072845703491584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "1864485001"}, {"created_at": "2019-09-17T21:29:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072806780362755"], "in_reply_to_user_id": "271411135", "text": "@TatyLovegood @ritmodefuga @equalstewart certo che tra me e te, l\u2019italiano oggi si suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174072806780362755", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "TatyLovegood", "id": "271411135"}, {"start": 27, "end": 40, "username": "equalstewart", "id": "1343341167082147840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174071906473074689"}], "author_id": "347819062"}, {"created_at": "2019-09-17T21:28:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072717139730433"], "text": "n consigo acreditar q uma pessoa q comete suic\u00eddio, pela vis\u00e3o da igreja cat\u00f3lica, vai pro inferno (como j\u00e1 escutei v\u00e1rias vezes) pelo menos o Deus que EU acredito n\u00e3o conseguiria n ter piedade de uma pessoa que se matou pq achava que somente dessa forma ela conseguiria ter paz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174072717139730433", "author_id": "857355630306369536"}, {"created_at": "2019-09-17T21:28:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072713549418500"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174072713549418500", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "905332638734581761"}, {"created_at": "2019-09-17T21:28:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072655202390017"], "in_reply_to_user_id": "1047605187937021954", "text": "@LosWhitexicans Tolerancia @interjet lamentable que tengan gente con ese criterio de sicarios... Que miedo abordar un avi\u00f3n con pilotos con mente suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174072655202390017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "LosWhitexicans", "id": "1047605187937021954"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173649345788465161"}], "author_id": "1153716087852109824"}, {"created_at": "2019-09-17T21:28:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072653306572800"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174072653306572800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "567273098"}, {"created_at": "2019-09-17T21:28:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072611418116097"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174072611418116097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "516785076"}, {"created_at": "2019-09-17T21:27:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072481897943041"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174072481897943041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "2714813904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/dpKAEBUzhu", "expanded_url": "https://twitter.com/thankyounextt/status/1174060809510686720", "display_url": "twitter.com/thankyounextt/\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "dayane"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:27:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072474172088324"], "text": "n\u00e3o sei se a dayane me salvou ou me matou https://t.co/dpKAEBUzhu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174072474172088324", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174060809510686720"}], "author_id": "3126910767"}, {"created_at": "2019-09-17T21:27:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072428357722112"], "in_reply_to_user_id": "777933685", "text": "@Tyeros11 una monta\u00f1a rusa de emociones me levante a las 7 para ir a una reunion, jugue un poco, quede con mi se\u00f1ora, y mi movil casi se suicida pero bueno al final todo salio bien todo piola", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174072428357722112", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Tyeros11", "id": "777933685"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174072173113348096"}], "author_id": "3371499028"}, {"created_at": "2019-09-17T21:27:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072414831071234"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174072414831071234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "875578946212904960"}, {"created_at": "2019-09-17T21:27:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072414445195264"], "in_reply_to_user_id": "1097940989468205059", "text": "@RuthSil77529105 caralho\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ne ela se suicidou como???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174072414445195264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RuthSil77529105", "id": "1097940989468205059"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173356965038309378"}], "author_id": "965388469622181889"}, {"created_at": "2019-09-17T21:27:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072381083664385"], "in_reply_to_user_id": "702985337392504832", "text": "@soylizcomensal @dirkjanjanssen Suicida...diria yo!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174072381083664385", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "soylizcomensal", "id": "702985337392504832"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "dirkjanjanssen", "id": "149837041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173220980090707968"}], "author_id": "904065702918852609"}, {"created_at": "2019-09-17T21:27:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072370241396737"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174072370241396737", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "1287541"}, {"created_at": "2019-09-17T21:27:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072339719491586"], "text": "RT @OperadorNuclear: Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174072339719491586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "OperadorNuclear", "id": "715476691460558848"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9751, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174072037368901632"}], "author_id": "1136261996062674944"}, {"created_at": "2019-09-17T21:26:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072275689201668"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174072275689201668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "807053129149718528"}, {"created_at": "2019-09-17T21:26:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072204134424577"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174072204134424577", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "873676917119082506"}, {"created_at": "2019-09-17T21:26:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072119996665862"], "text": "RT @OficialSad: Alguma vez voc\u00eas leram uma algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174072119996665862", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "OficialSad", "id": "1127957771641606144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172116423092711424"}], "author_id": "1163996956752056321"}, {"created_at": "2019-09-17T21:26:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072071112015872"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174072071112015872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1026280015657349120"}, {"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1174072037368901632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "author_id": "715476691460558848"}, {"created_at": "2019-09-17T21:25:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174071998315728896"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174071998315728896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1143211375227019271"}, {"created_at": "2019-09-17T21:25:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174071871911944194"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174071871911944194", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "911004557748162560"}, {"created_at": "2019-09-17T21:24:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174071778660036608"], "in_reply_to_user_id": "156156348", "text": "@marisajim @Suicida_Comp Porque alguien que lucha inteligentemente por una causa lo hace sin violencia y sin da\u00f1ar a otros. Los comunistas hist\u00f3ricamente ocupan la violencia para sus luchas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174071778660036608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marisajim", "id": "156156348"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174061738758742016"}], "author_id": "357553947"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/okvKhJlIYn", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:24:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174071588297334784"], "text": "vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o do que t\u00e1 acontecendo\nUMA MENINA DE 10 ANOS TIROU A PR\u00d3PRIA VIDA https://t.co/okvKhJlIYn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174071588297334784", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "author_id": "877999264781283328"}, {"created_at": "2019-09-17T21:24:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174071529241554944"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174071529241554944", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "762094944"}, {"created_at": "2019-09-17T21:23:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174071514758447105"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174071514758447105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "249961873"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:23:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174071441513504770"], "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174071441513504770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "author_id": "1057115883183599617"}, {"created_at": "2019-09-17T21:23:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174071399323000833"], "in_reply_to_user_id": "2641692767", "text": "@campsmadu Amiga ele matou o motorista tbm, 34 anos tinha o homem, povo linchou ele no meu bairro hj, n\u00e3o defendo a popula\u00e7\u00e3o n\u00e9, mas aqui se faz, aqui se paga", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174071399323000833", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174032657329590273"}], "author_id": "796534350"}, {"created_at": "2019-09-17T21:23:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174071311594938370"], "text": "Acabei de saber que o rapaz que se suicidou na FIBRA era meu colega de escola... Nessas horas que eu vejo o quanto a nossa sociedade t\u00e1 doente e o pior, sem reconhecer/tratar isso. Ali\u00e1s, fomos adoecidos (em partes) pela gera\u00e7\u00e3o passada que tamb\u00e9m n\u00e3o se cuidou... at\u00e9 quando?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174071311594938370", "author_id": "1039714451082158080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 295, "end": 318, "url": "https://t.co/s3sa0jzdG4", "expanded_url": "https://twitter.com/Santitos84/status/1174071292527620097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s3sa0jzdG4", "media_key": "3_1174071279978041344"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:23:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174071292527620097"], "in_reply_to_user_id": "1120300927", "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru Eres tan BABOSO q te haces mal la pregunta q debe ser \"Nadie se explica pq se mat\u00f3\" ese cobarde, la fiscal\u00eda ha ordenado a varios acusados la prisi\u00f3n preventiva y el UNICO IMBECIL DE AG SE SUICIDA; Buenos los delincuentes as\u00ed proceden cuando se ven rodeados, ejemplos: https://t.co/s3sa0jzdG4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174071292527620097", "geo": {"place_id": "006446967d46b032"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "author_id": "46392350"}, {"created_at": "2019-09-17T21:22:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174071027086909446"], "text": "Tengo ganas de irme yo sola a comer chunks con salsa ajo parmesano y nivel de picante suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174071027086909446", "author_id": "346881162"}, {"created_at": "2019-09-17T21:21:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174071021168660485"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida, melhor filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174071021168660485", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9256, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "geo": {"place_id": "45c65c8164b49308"}, "author_id": "1159877951086837760"}, {"created_at": "2019-09-17T21:21:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070983407353857"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174070983407353857", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "2879921690"}, {"created_at": "2019-09-17T21:21:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070936825253888"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174070936825253888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "1088105031608393728"}, {"created_at": "2019-09-17T21:21:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070930575958018"], "in_reply_to_user_id": "704175621660921856", "text": "@larysanttos678 Voc\u00ea deve ter visto o sucesso que foi Esquadr\u00e3o Suicida,n\u00e9? a\u00ed o f\u00e3 que esperou vinte anos pra ver os personagens no cinema se depara com aquele roteiro horr\u00edvel,e no caso da s\u00e9rie dos Titans visuais que deixaram a desejar...mas n\u00e3o vamos reclamar porque somos f\u00e3s,n\u00e9?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174070930575958018", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9085, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174070415402123264"}], "author_id": "704175621660921856"}, {"created_at": "2019-09-17T21:21:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070898271379456"], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174070898271379456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "author_id": "3343318685"}, {"created_at": "2019-09-17T21:21:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070816952205319"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174070816952205319", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "985988786273140738"}, {"created_at": "2019-09-17T21:20:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070715877941248"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174070715877941248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "318753533"}, {"created_at": "2019-09-17T21:20:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070693950103552"], "in_reply_to_user_id": "462352779", "text": "@JohannesBuckler Ancora pochi giorni e sarebbe stato libero, con Hitler suicida... Peccato.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174070693950103552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JohannesBuckler", "id": "462352779"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174050532375375875"}], "author_id": "3957668361"}, {"created_at": "2019-09-17T21:20:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070691114577920"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174070691114577920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "949753207865176064"}, {"created_at": "2019-09-17T21:20:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070655257579523"], "in_reply_to_user_id": "873568929934921728", "text": "@nazapoblete Re q hay gente q se suicida por eso, alguien m\u00e1s creativo q yo haga Un Chiste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174070655257579523", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "nazapoblete", "id": "873568929934921728"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 89, "probability": 0.7046, "type": "Other", "normalized_text": "Un Chiste"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173568861951729664"}], "author_id": "4871631095"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:20:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070633489059840"], "text": "RT @ReynaCr70011245: Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174070633489059840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174070167711735809"}], "author_id": "1069642660170874880"}, {"created_at": "2019-09-17T21:20:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070603940270083"], "text": "RT @jotaalonso: Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174070603940270083", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jotaalonso", "id": "124010482"}, {"start": 84, "end": 96, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 108, "end": 117, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173725007077416965"}], "author_id": "709384002340261888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/L9ukVUgMp0", "expanded_url": "https://twitter.com/frostcanary/status/1174015123096313858", "display_url": "twitter.com/frostcanary/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 211, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 210, "probability": 0.9066, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:20:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070596440862720"], "text": "os poster tao difude, mas dessa vez antes eu vou assistir o filme e dps comentar, a dc tem hist\u00f3rico de fazer o filme parecer foda e dps o tiro sai pela culatra. (esquadrao suicida, lanterna verde)  #BirdsOfPrey https://t.co/L9ukVUgMp0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174070596440862720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174015123096313858"}], "author_id": "821838171541532672"}, {"created_at": "2019-09-17T21:20:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070533689942021"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174070533689942021", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "246135586"}, {"created_at": "2019-09-17T21:19:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070450898518016"], "in_reply_to_user_id": "1124915692447444992", "text": "@Joaobolfoni Ui sadboy suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "tl", "id": "1174070450898518016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joaobolfoni", "id": "1124915692447444992"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174068680453447681"}], "author_id": "1112402194073088001"}, {"created_at": "2019-09-17T21:19:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070302961258496"], "text": "Parece loucura o que vou dizer, mas por pouco que pensamento suicida n\u00e3o mata.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174070302961258496", "author_id": "185008480"}, {"created_at": "2019-09-17T21:18:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070257008467968"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174070257008467968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1019743680452849664"}, {"created_at": "2019-09-17T21:18:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070234774495232"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174070234774495232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1146920752589037574"}, {"created_at": "2019-09-17T21:18:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070191086587910"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174070191086587910", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "910243570497523712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:18:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070167711735809"], "text": "Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174070167711735809", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174041009291849728"}], "author_id": "1060375619450626050"}, {"created_at": "2019-09-17T21:18:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070045179297794"], "text": "hoje no \u00f4nibus:::::::::\n\n\u201c\u201do menino se matou pq o pai viu v\u00eddeos dele se beijando com outro menino e deu uma surra nele, quem manda ser viado e ficar se expondo, se fosse meu filho eu teria feito o mesmo, essa gera\u00e7\u00e3o de hoje vai acabar com o mundo\u201d\u201d\n\no mais c\u00f4mico/tr\u00e1gico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174070045179297794", "author_id": "1029005005536280582"}, {"created_at": "2019-09-17T21:17:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174069930574176256"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174069930574176256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "925078121103220737"}, {"created_at": "2019-09-17T21:17:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174069810315087878"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174069810315087878", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "3234595117"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/UPtj9vw7sz", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Joven-se-suicida-al-ser-humillada-por-maestro-por-estar-en-sus-dias-20190917-0081.html", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Joven-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6435, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:16:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174069746079346689"], "text": "Ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su maestro por estar en 'sus d\u00edas' https://t.co/UPtj9vw7sz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174069746079346689", "author_id": "97155427"}, {"created_at": "2019-09-17T21:16:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174069652303077381"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174069652303077381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "920040959269916676"}, {"created_at": "2019-09-17T21:16:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174069529133142017"], "in_reply_to_user_id": "848342083991728128", "text": "@Rodrigo_Calado7 @matildeoli02 Tu n\u00e3o ofendes a minha amiga \u00f3 pinto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174069529133142017", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174068982967689217"}], "author_id": "1009725623630225408"}, {"created_at": "2019-09-17T21:15:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174069482903539714"], "in_reply_to_user_id": "1120300927", "text": "@Vponce64 @KeikoFujimori @AlanGarciaPeru Pol\u00edtica presa y suicida ladr\u00f3n y cobarde.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174069482903539714", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173557123155992576"}], "author_id": "849845772"}, {"created_at": "2019-09-17T21:15:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174069438469017600"], "text": "Estava vendo a reportagem da garotinha de 10 anos que se suicidou por causa da depress\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174069438469017600", "author_id": "2312988058"}, {"created_at": "2019-09-17T21:15:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174069435210108936"], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174069435210108936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "author_id": "1107780560687153152"}, {"created_at": "2019-09-17T21:14:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174069101213495296"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174069101213495296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "4831701424"}, {"created_at": "2019-09-17T21:14:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174069019214827521"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174069019214827521", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "3093927599"}, {"created_at": "2019-09-17T21:12:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174068726414659584"], "in_reply_to_user_id": "2535847338", "text": "@aleexlarahdz @_sofiaburbano @luisdequevedo Parece nota suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174068726414659584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174046144407592960"}], "author_id": "255238694"}, {"created_at": "2019-09-17T21:12:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174068673679712259"], "text": "RT @Lunera_Luz: En esta ciudad del culo alguien dice q se suicida de 114 pu\u00f1aladas sin sonrojarse ni desde el t\u00edtulo poner en duda nada. Ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174068673679712259", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lunera_Luz", "id": "87012144"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173686312345513984"}], "author_id": "4190678602"}, {"created_at": "2019-09-17T21:12:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174068666289274881"], "text": "RT @alex6Alonzo: Es ponerse en los zapatos del otro, hasta el del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174068666289274881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alex6alonzo", "id": "57167185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174067051146686465"}], "author_id": "99182743"}, {"created_at": "2019-09-17T21:12:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174068665572089856"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174068665572089856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "830941532156997633"}, {"created_at": "2019-09-17T21:11:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174068448839819265"], "text": "\u00c9gua bicho vai se fuder to devastada acabei de saber que o menino que se suicidou na fibra era meu amigo de inf\u00e2ncia que morava no mesmo condom\u00ednio que eu onde a gnt praticamente cresceu junto n sei nem oq pensar sabe que tristeza velho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174068448839819265", "author_id": "298562924"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/5mueD74oAq", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:11:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174068427276857346"], "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/5mueD74oAq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174068427276857346", "author_id": "105546942"}, {"created_at": "2019-09-17T21:11:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174068343327940615"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174068343327940615", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "950250832204726272"}, {"created_at": "2019-09-17T21:11:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174068314290774016"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174068314290774016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "602150013"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/BbBUpJ1GNU", "expanded_url": "https://www.rdnews.com.br/cidades/valdir-se-entrega-confessa-crime-e-diz-que-enforcou-empresaria-durante-discussao/118922", "display_url": "rdnews.com.br/cidades/valdir\u2026"}], "hashtags": [{"start": 103, "end": 110, "tag": "Rdnews"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Rdnews"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:11:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174068313879658499"], "text": "Ele alegou que a v\u00edtima come\u00e7ou a xing\u00e1-lo, ele perdeu a cabe\u00e7a e n\u00e3o viu o momento em que a enforcou. #Rdnews https://t.co/BbBUpJ1GNU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174068313879658499", "author_id": "88287005"}, {"created_at": "2019-09-17T21:10:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174068252760313856"], "in_reply_to_user_id": "288659316", "text": "@david_deivis Que las actitudes de uno y otro sean censurables vale, pero la posici\u00f3n de partida del PSOE me parece coherente mientras que la de Podemos no. \n\nProponer una coalici\u00f3n sin existir ni un m\u00ednimo de confianza es suicida porque no se entra en un gobierno a vigilar al presidente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174068252760313856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "david_deivis", "id": "288659316"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 104, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.9762, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174048476226887681"}], "author_id": "7499932"}, {"created_at": "2019-09-17T21:10:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174068203116486661"], "in_reply_to_user_id": "1014995722486329346", "text": "@anathemawraith toda vez q vc faz piada suicida eu viro aquele meme do ryan reynolds \n\n    \"eu sabendo q ele ta falando serio\" -&gt; \ud83d\ude20\n \"meu amigo fazendo piadas suicidas\"\ud83d\ude06\ud83e\udd1d\ud83d\ude06\"alguem falando \"lol same\"\"\n\no problema \u00e9 q eu tbm to falando lol same ao mesmo tempo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174068203116486661", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.9117, "type": "Person", "normalized_text": "ryan reynolds"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174065112887570432"}], "author_id": "2769297432"}, {"created_at": "2019-09-17T21:10:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174068184565071873"], "text": "RT @CIEE_oficial1: \u00c9 preciso perder o medo de se aproximar das pessoas e oferecer ajuda. A pessoa que est\u00e1 numa crise suicida se percebe so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174068184565071873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CIEE_oficial1", "id": "941934950777020417"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035320750379009"}], "author_id": "1121445908389007360"}, {"created_at": "2019-09-17T21:10:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174068030365716480"], "text": "mimim veio aq p casa p estudar p quim e estamos assistindo esquadr\u00e3o suicida pela 10000000x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174068030365716480", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.7436, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "2344911155"}, {"created_at": "2019-09-17T21:09:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174067984035454977"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174067984035454977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "863958057742684160"}, {"created_at": "2019-09-17T21:09:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174067861662384128"], "in_reply_to_user_id": "57167185", "text": "@alex6Alonzo Con m\u00e1s raz\u00f3n el del suicida. Lo primero que hace la gente es decir: ay pero se ve\u00eda tan bien, tan feliz \ud83d\ude44.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174067861662384128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alex6alonzo", "id": "57167185"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174067051146686465"}], "author_id": "131970748"}, {"created_at": "2019-09-17T21:09:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174067765965205504"], "in_reply_to_user_id": "3014246829", "text": "@fckingelisa Judite \u00e9 suicida,n da p fazer esse tipo de v\u00eddeo cm ela", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174067765965205504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173997581761949698"}], "author_id": "1026271423692722176"}, {"created_at": "2019-09-17T21:08:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174067699032436741"], "text": "RT @CeAmy2: Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174067699032436741", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050365215346689"}], "author_id": "1116167769182081024"}, {"created_at": "2019-09-17T21:08:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174067639100104704"], "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174067639100104704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "author_id": "716431388526907392"}, {"created_at": "2019-09-17T21:08:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174067635891388416"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174067635891388416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "955488786170998787"}, {"created_at": "2019-09-17T21:07:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174067329635966977"], "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174067329635966977", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "author_id": "887009378"}, {"created_at": "2019-09-17T21:07:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174067307523510278"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174067307523510278", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "1134060515976724481"}, {"created_at": "2019-09-17T21:07:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174067305279565826"], "text": "O meu cora\u00e7\u00e3o um dia destes suicida se", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174067305279565826", "author_id": "1099444792503746563"}, {"created_at": "2019-09-17T21:07:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174067286866612224"], "text": "Hoje um jovem se suicidou em uma faculdade de Bel\u00e9m. Estamos doentes, a civiliza\u00e7\u00e3o idealizada pelo progresso cient\u00edfico est\u00e1 em colapso.\nO que fazer?", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 71, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1174067286866612224", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.8963, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "author_id": "64070338"}, {"created_at": "2019-09-17T21:06:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174067190296915970"], "text": "No quiero parecer deprimida ni suicida ni nada pero me hace falta motivaci\u00f3n para vivir", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174067190296915970", "author_id": "206817647"}, {"created_at": "2019-09-17T21:06:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174067051146686465"], "text": "Es ponerse en los zapatos del otro, hasta el del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174067051146686465", "author_id": "57167185"}, {"created_at": "2019-09-17T21:06:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174066998441140224"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174066998441140224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "833819756142682114"}, {"created_at": "2019-09-17T21:05:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174066975934492674"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174066975934492674", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1021172959732527104"}, {"created_at": "2019-09-17T21:05:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174066951691415552"], "in_reply_to_user_id": "2256862022", "text": "@LynxReviewer Salvo por la parte del Dragon Verde, con mis amigos la pasamos muy bien con el starter set. Tambi\u00e9n puede ser que yo haya dirigido mal la parte del drag\u00f3n pero es que un drag\u00f3n a nivel tres es completamente suicida y al ser uno verde, el que no te traicione es muy dif\u00edcil.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174066951691415552", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LynxReviewer", "id": "2256862022"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 48, "probability": 0.8981, "type": "Other", "normalized_text": "Dragon Verde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173888508253167616"}], "author_id": "401739370"}, {"created_at": "2019-09-17T21:04:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174066721545695232"], "in_reply_to_user_id": "520653311", "text": "@AristeguiOnline As\u00ed piensan los seguidores de Calder\u00f3n y Fox, con una prepotencia suicida! Que pena y verg\u00fcenza as\u00ed no me subo a interjet, ya vol\u00e9 con ellos pero con esos pilotos mejor ya no!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174066721545695232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}, {"start": 58, "end": 60, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "Fox"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174021480784568320"}], "author_id": "442431640"}, {"created_at": "2019-09-17T21:03:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174066330250690560"], "text": "N\u00e3o adianta lamentar pelo suic\u00eddio, e desprezar o sofrimento do suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174066330250690560", "author_id": "901300970478604289"}, {"created_at": "2019-09-17T21:03:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174066298252353536"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174066298252353536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "732435263671046144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/S6DLl8bAeA", "expanded_url": "https://twitter.com/MaosdeAlagoas/status/1174066228853387265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/S6DLl8bAeA", "media_key": "3_1174066226710159365"}], "annotations": [{"start": 221, "end": 226, "probability": 0.5493, "type": "Person", "normalized_text": "cristo"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174066228853387265"], "text": "A cada 40 segundos, uma pessoa se suicida no mundo e por isso que \u00e9 t\u00e3o importante a conscientiza\u00e7\u00e3o da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio. Incentive-o a procurar ajuda de um profissional. N\u00f3s acreditamos em recome\u00e7os e que o amor de cristo pode nos unir, pois juntos somos mais fortes! https://t.co/S6DLl8bAeA", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174066228853387265", "author_id": "1122953151613677569"}, {"created_at": "2019-09-17T21:02:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174066223669231617"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174066223669231617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "913856342024212480"}, {"created_at": "2019-09-17T21:02:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174066016562946048"], "text": "RT @isapcrl: uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174066016562946048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173737486838915075"}], "author_id": "832646360084066307"}, {"created_at": "2019-09-17T21:01:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174065911063613440"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174065911063613440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "2506888323"}, {"created_at": "2019-09-17T21:01:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174065783355432961"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174065783355432961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1072082581481578499"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "comculturaearte", "id": "719523435647512576"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 56, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 89, "end": 107, "probability": 0.9382, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:00:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174065669387759618"], "text": "RT @comculturaearte: A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174065669387759618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1172690014985232384"}], "author_id": "1099827178802434048"}, {"created_at": "2019-09-17T21:00:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174065497387732995"], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174065497387732995", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "author_id": "1057108264926801920"}, {"created_at": "2019-09-17T20:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174065412809662480"], "text": "RT @veronicadelcarp: Cada d\u00eda que pasa me acuerdo m\u00e1s de las descripciones de P\u00e9rez Gald\u00f3s del rid\u00edculo, lamentable, ombliguista, irrespons\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174065412809662480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "veronicadelcarp", "id": "927047360"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Gald\u00f3s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173955940674129921"}], "author_id": "131647487"}, {"created_at": "2019-09-17T20:59:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174065269934739456"], "text": "RT @AlespaP: @aldoEsp96807840 @jostipi Se\u00f1ala perfectamente el pensamiento del cobarde suicida AG que siempre demostr\u00f3 su desprecio al pueb\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174065269934739456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AlespaP", "id": "2263177300"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "jostipi", "id": "404167379"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.4799, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174030421723684864"}], "author_id": "845495150834954240"}, {"created_at": "2019-09-17T20:58:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174065113650860039"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174065113650860039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "765330191119974405"}, {"created_at": "2019-09-17T20:57:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064885954727937"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174064885954727937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "2853721491"}, {"created_at": "2019-09-17T20:57:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064790773424128"], "text": "Vi na tv o caso da aline. \nMas admito que me questionou se ao saber quem foi que matou ela,eles v\u00e3o de fato fazer alguma coisa. \nO assassinato do @miguelhrafael e seus pais mesmo,sabem nome e rosto do assassino e cad\u00ea?? T\u00e1 uma decep\u00e7\u00e3o essa justi\u00e7a do Brasil", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174064790773424128", "entities": {"mentions": [{"start": 146, "end": 160, "username": "miguelhrafael", "id": "1013537936892153858"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.909, "type": "Person", "normalized_text": "aline"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9105, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "2799268348"}, {"created_at": "2019-09-17T20:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064777368354819"], "text": "RT @RockStroke: Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174064777368354819", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "RockStroke", "id": "64986985"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.9477, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.7461, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173254143982624768"}], "author_id": "113537997"}, {"created_at": "2019-09-17T20:57:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064758565298176"], "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "text": "@suicida_mne \u041b\u044e\u0431\u043b\u044e \u0434\u0430\u0440\u0438\u0442\u044c \u043b\u044e\u0431\u043e\u0432\u044c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru", "id": "1174064758565298176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174064637605830661"}], "author_id": "1098480897286909952"}, {"created_at": "2019-09-17T20:57:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064754945593345"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174064754945593345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "866352053844676609"}, {"created_at": "2019-09-17T20:56:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064678475051009"], "text": "Meu tio \u00e9 pscicologo, ele disse que quando algu\u00e9m pensa em se matar, ele  \u00e9 a primeira pessoa que o suicida liga. Muito amor pela profiss\u00e3o dele\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a #ConversarSalvaVidas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174064678475051009", "entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 169, "tag": "ConversarSalvaVidas"}]}, "author_id": "374322840"}, {"created_at": "2019-09-17T20:56:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064592991002635"], "text": "andan todos en modo conductor suicida hoy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174064592991002635", "author_id": "2655537492"}, {"created_at": "2019-09-17T20:56:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064589744562179"], "text": "RT @docramiro: Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174064589744562179", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "docramiro", "id": "43775841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173749789512675329"}], "author_id": "1075418958"}, {"created_at": "2019-09-17T20:56:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064539576479750"], "text": "La doble vara de medir. Cuando se anuncia un asesinato machista siempre hay desgraciadamente r\u00e9plicas. Cuando alguien se suicida entonces silencio... hay que visibilizar mas las enfermedades mentales para que se pueda tratar y mejorar las condiciones de vida de estas personas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174064539576479750", "author_id": "201203984"}, {"created_at": "2019-09-17T20:56:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064535491272704"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174064535491272704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "106271170"}, {"created_at": "2019-09-17T20:56:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064484572377088"], "text": "RT @dbarroso: Jo solament votar\u00e9 una opci\u00f3 de bloqueig #noatot que deixi els escons buits.\n\nLa resta seria un vot auto-lesiu i su\u00efcida.\n\nSi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1174064484572377088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "dbarroso", "id": "13830802"}], "hashtags": [{"start": 55, "end": 62, "tag": "noatot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174063146744590338"}], "author_id": "136929736"}, {"created_at": "2019-09-17T20:55:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064454671261699"], "text": "Segunda feira passada o cara do bar morreu ontem o vizinho aqui da loja se matou e  eu n\u00e3o t\u00f4 entendendo mais nada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174064454671261699", "author_id": "140293833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/raRG22MTc3", "expanded_url": "https://glo.bo/304PJL1", "display_url": "glo.bo/304PJL1"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 161, "tag": "GloboNews"}, {"start": 162, "end": 171, "tag": "Edicao16"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 41, "probability": 0.6922, "type": "Place", "normalized_text": "Afeganist\u00e3o"}, {"start": 152, "end": 160, "probability": 0.8831, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboNews"}, {"start": 163, "end": 170, "probability": 0.4523, "type": "Other", "normalized_text": "Edicao16"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:55:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064404301864960"], "text": "Terror na corrida eleitoral no Afeganist\u00e3o: 48 pessoas morreram em um ataque suicida durante um com\u00edcio do presidente do pa\u00eds: https://t.co/raRG22MTc3 #GloboNews #Edicao16", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174064404301864960", "author_id": "142393421"}, {"created_at": "2019-09-17T20:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064362404945921"], "text": "mais uma pessoa se suicida em bel\u00e9m...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174064362404945921", "author_id": "1057654400817213440"}, {"created_at": "2019-09-17T20:54:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064225259536384"], "in_reply_to_user_id": "1143292294503813121", "text": "N\u00e3o distribuirei entorpecentes ou cartas de suicida\nN\u00e3o fugirei para as ilhas nem serei raptado por serafins\nO tempo \u00e9 a minha mat\u00e9ria, o tempo presente, os homens presentes\nA vida presente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174064225259536384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174064223078494209"}], "author_id": "1143292294503813121"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/rZ0wytOl5b", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:54:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064211380645888"], "text": "Son juegos sat\u00e1nicos, y est\u00e1n jugando con satan\u00e1s. https://t.co/rZ0wytOl5b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174064211380645888", "author_id": "567564465"}, {"created_at": "2019-09-17T20:54:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064169164976129"], "in_reply_to_user_id": "1054793821157027841", "text": "@Madelou5 @SaraLaurian @o_antagonista Amigos, estamos sendo provados. Eles est\u00e3o  esticando a corda ao m\u00e1ximo  numa atitude suicida. Afinal n\u00e3o  sabem quando a paci\u00eancia  vai acabar de vez.\nPe\u00e7o  que cada um, principalmente os homens se preservem. Pensem nas familias. Invoquemos a Espiritualidade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174064169164976129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Madelou5", "id": "1054793821157027841"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "SaraLaurian", "id": "889639703934369794"}, {"start": 23, "end": 37, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174059811853479936"}], "author_id": "1087820942447988737"}, {"created_at": "2019-09-17T20:54:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064109928759297"], "in_reply_to_user_id": "1024274909625806848", "text": "@tortitasumida erepii que se hizo un tw y encima activo las notificaciones para que le lleguen mis tweets. Cada cosa suicida que pongo me caga a pedos nedea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174064109928759297", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "tortitasumida", "id": "1024274909625806848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174026446634962944"}], "author_id": "1151312337422508032"}, {"created_at": "2019-09-17T20:54:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064038231334913"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174064038231334913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "843980376347480064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/1PIwaPIGzN", "expanded_url": "https://trib.al/QbJW4OM", "display_url": "trib.al/QbJW4OM"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.6762, "type": "Organization", "normalized_text": "Nacional"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8992, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.9934, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:54:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064007503863808"], "text": "El exanalista de Seguridad Nacional de EEUU revel\u00f3 documentos secretos de EEUU y sacudi\u00f3 al mundo. Te contamos los detalles.\nhttps://t.co/1PIwaPIGzN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174064007503863808", "author_id": "111390601"}, {"created_at": "2019-09-17T20:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174063950759190529"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174063950759190529", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1005649798228258817"}, {"created_at": "2019-09-17T20:53:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174063936360071170"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174063936360071170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "403575580"}, {"created_at": "2019-09-17T20:53:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174063823885602817"], "text": "RT @CeAmy2: Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174063823885602817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050365215346689"}], "author_id": "3232894932"}, {"created_at": "2019-09-17T20:53:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174063806353424384"], "text": "RT @CeAmy2: Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174063806353424384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050365215346689"}], "author_id": "344079155"}, {"created_at": "2019-09-17T20:53:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174063783062507520"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174063783062507520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1018246626610221056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/VO6MEa3aog", "expanded_url": "https://youtu.be/JjlZmlEoGVk", "display_url": "youtu.be/JjlZmlEoGVk"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 135, "tag": "EscuadronSuicida"}, {"start": 136, "end": 149, "tag": "SuicideSquad"}, {"start": 150, "end": 160, "tag": "JamesGunn"}, {"start": 161, "end": 164, "tag": "DC"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9796, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.6928, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 119, "end": 134, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "EscuadronSuicida"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.8044, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.9148, "type": "Person", "normalized_text": "JamesGunn"}, {"start": 162, "end": 163, "probability": 0.4516, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:53:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174063727005405184"], "text": "James Gunn ha publicado el casting total de Escuadr\u00f3n Suicida: 24 grandes actores, muchas muertes \u00bfQuien sobrevivir\u00e1? #EscuadronSuicida #SuicideSquad #JamesGunn #DC https://t.co/VO6MEa3aog", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174063727005405184", "author_id": "792152419"}, {"created_at": "2019-09-17T20:52:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174063624043814912"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174063624043814912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "999878687964086275"}, {"created_at": "2019-09-17T20:51:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174063462856761346"], "text": "a grande conquista foi hoje na dramatiza\u00e7\u00e3o do paciente com idea\u00e7\u00e3o suicida pro evento de setembro amarelo da cl\u00ednica\neu consegui at\u00e9 chorar na atua\u00e7\u00e3o\n\nAND THE RIO DAS PEDRAS AWARDS GOES TO\neu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174063462856761346", "entities": {"annotations": [{"start": 157, "end": 181, "probability": 0.5651, "type": "Other", "normalized_text": "THE RIO DAS PEDRAS AWARDS"}]}, "author_id": "40752681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/1Y2GQQnVIA", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:51:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174063430292115456"], "text": "caraca mano, uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 https://t.co/1Y2GQQnVIA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174063430292115456", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "author_id": "865981930138988544"}, {"created_at": "2019-09-17T20:51:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174063400713883653"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174063400713883653", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "363745950"}, {"created_at": "2019-09-17T20:51:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174063328504795136"], "in_reply_to_user_id": "3375543323", "text": "@Gl3iss0n Quero tamb\u00e9m. Mas homem de a\u00e7o passou na Globo esses dias e me deu vontade de ver BvS, WW e demais. Talvez eu pule Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174063328504795136", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Gl3iss0n", "id": "3375543323"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 92, "end": 94, "probability": 0.649, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.6147, "type": "Other", "normalized_text": "WW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174062270793625600"}], "author_id": "57998386"}, {"created_at": "2019-09-17T20:51:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174063245315006467"], "in_reply_to_user_id": "616886078", "text": "@marattin Argomenti, come sempre, solidi e condivisibili.\nIl problema \u00e8 che un'intelligenza comea tua meriterebbe di approdare a un atto di coraggio ben maggiore che l'adesione a questa #scissione suicida. Sinceramente dispiaciuto di saperti in uscita, verso un porto insicuro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174063245315006467", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "marattin", "id": "616886078"}], "hashtags": [{"start": 186, "end": 196, "tag": "scissione"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173895369937358848"}], "author_id": "460507111"}, {"created_at": "2019-09-17T20:50:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174063218790207489"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174063218790207489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "998592138236620800"}, {"created_at": "2019-09-17T20:50:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174063146744590338"], "text": "Jo solament votar\u00e9 una opci\u00f3 de bloqueig #noatot que deixi els escons buits.\n\nLa resta seria un vot auto-lesiu i su\u00efcida.\n\nSi falten candidats, aviseu!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1174063146744590338", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "noatot"}]}, "author_id": "13830802"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/yS6UmOTfnK", "expanded_url": "https://twitter.com/fugxz/status/1171003539109400576", "display_url": "twitter.com/fugxz/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4744, "type": "Person", "normalized_text": "Charla"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:50:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174063042520322048"], "text": "Charla suicida sobre la sele https://t.co/yS6UmOTfnK", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174063042520322048", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1171003539109400576"}], "author_id": "2419486208"}, {"created_at": "2019-09-17T20:49:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174062910076805122"], "text": "RT @JoseApm98: Parece que me corto los brazos pero son rasgu\u00f1os de mi perro, no soy suicida ok", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174062910076805122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174033916371423232"}], "author_id": "2194936712"}, {"created_at": "2019-09-17T20:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174062895094800385"], "text": "RT @ramosya5: mano, 10 ANOS, A MENINA TINHA 10 ANOS E SIMPLESMENTE SE SUICIDOU, CARA...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174062895094800385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ramosya5", "id": "873165675891752960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173758104418304000"}], "author_id": "915547218211373062"}, {"created_at": "2019-09-17T20:48:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174062704673394688"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174062704673394688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "951940091664109575"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/Iig2lkTiUk", "expanded_url": "https://www.solonoticias.com/2019/09/17/comunicador-se-suicida-al-interior-de-su-vivienda-en-apopa/", "display_url": "solonoticias.com/2019/09/17/com\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.6075, "type": "Place", "normalized_text": "Apopa"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:48:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174062595403386880"], "text": "Comunicador se suicida al interior de su vivienda en Apopa https://t.co/Iig2lkTiUk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174062595403386880", "author_id": "93083501"}, {"created_at": "2019-09-17T20:47:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174062430298812422"], "in_reply_to_user_id": "4417082176", "text": "@pilger_elen Meu pai at\u00e9 se matou por minha causa. Mas a\u00ed ele ressuscitou tb, pq t\u00e1 vivinho andando por a\u00ed", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174062430298812422", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pilger_elen", "id": "4417082176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174061445245538304"}], "author_id": "928758199154626560"}, {"created_at": "2019-09-17T20:47:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174062414322655234"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174062414322655234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "948752990357348352"}, {"created_at": "2019-09-17T20:47:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174062388666089472"], "text": "RT @camilladelucas: N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174062388666089472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "camilladelucas", "id": "70577513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173936152526688257"}], "author_id": "108954711"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/1BQSSi19GD", "expanded_url": "https://twitter.com/RafaelGrulln/status/1174062336342204416/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1BQSSi19GD", "media_key": "7_1174062263457734657"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Dennis Rodman"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:47:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174062336342204416"], "text": "Dennis Rodman recuerda debate suicida de 1993 https://t.co/1BQSSi19GD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174062336342204416", "author_id": "371984767"}, {"created_at": "2019-09-17T20:47:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174062217915961344"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174062217915961344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "2874917976"}, {"created_at": "2019-09-17T20:46:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174062076005945346"], "text": "Eu quase chorei hj quando o Alexandre mostrou a garganta toda cortada pra mim. Medeu de qualquer dia eu chega na escola cm a noticia qe ele se matou mesmo. \ud83d\ude14\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174062076005945346", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.5303, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre"}]}, "author_id": "764229530194149376"}, {"created_at": "2019-09-17T20:45:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174061843528257544"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174061843528257544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "3388440773"}, {"created_at": "2019-09-17T20:45:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174061738758742016"], "in_reply_to_user_id": "357553947", "text": "@silva_ivania @Suicida_Comp \u00bfPor que todo lo que lucha por algo es comunista?\nSolo escucho esa palabra si alguien lucha por el agua,por los animales ,por derechos para las personas.\nLamentable.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174061738758742016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "silva_ivania", "id": "1215751061383843841"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174036366319083521"}], "author_id": "156156348"}, {"created_at": "2019-09-17T20:44:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174061621704101888"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174061621704101888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "4343251287"}, {"created_at": "2019-09-17T20:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174061574115549185"], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174061574115549185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "author_id": "884857016602292225"}, {"created_at": "2019-09-17T20:44:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174061479773052928"], "text": "Eu to muito triste com a reportagem que vi cedo me deixou triste, o pr\u00f3prio pai fez o filho fazer um \u00c1udio de despedida para a m\u00e3e e depois o pai matou o menino e depois se matou pq n\u00e3o aceitava o t\u00e9rmino com a m\u00e3e do menino \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174061479773052928", "author_id": "858074797674311682"}, {"created_at": "2019-09-17T20:43:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174061433111363585"], "text": "eu to t\u00e3o triste com a not\u00edcia do menino que se suicidou, s\u00e9rio isso me faz pensar muito \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174061433111363585", "author_id": "1075286561175023616"}, {"created_at": "2019-09-17T20:43:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174061403315085313"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174061403315085313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1010511007968612352"}, {"created_at": "2019-09-17T20:43:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174061399607259140"], "text": "Crl, acabei de saber o que o professor que deu penal pra mim na faculdade se matou \ud83d\ude28\ud83d\ude31 estou em choque", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174061399607259140", "author_id": "133118222"}, {"created_at": "2019-09-17T20:43:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174061373673881600"], "in_reply_to_user_id": "75281850", "text": "@CPTM_oficial D\u00favida: Passageiro na via significa que se suicidou?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174061373673881600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CPTM_oficial", "id": "75281850"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174059390531489792"}], "author_id": "44698044"}, {"created_at": "2019-09-17T20:42:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174061090914930689"], "text": "SPOILER CIRCUNST\u00c2NCIAS:\n\nHojoon: Se suicidou, era depressivo;\n\nJaemin: Tem TEPT (transtorno de estresse p\u00f3s traum\u00e1tico)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 27, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1174061090914930689", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9072, "type": "Person", "normalized_text": "Hojoon"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9318, "type": "Person", "normalized_text": "Jaemin"}]}, "author_id": "2737090053"}, {"created_at": "2019-09-17T20:42:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174061068852875267"], "in_reply_to_user_id": "393853331", "text": "umas duas semanas depois, no dia do anivers\u00e1rio da Geyse ele se matou, e desde que isso aconteceu ela nunca falou nada, guardou tudo pra ela, mas hoje ela falou, e eu acho que isso fez bem pra ela, quando a gente tava esperando o \u00f4nibus, a gente tava na maior palha\u00e7ada", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174061068852875267", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.6251, "type": "Person", "normalized_text": "Geyse"}]}, "geo": {"place_id": "e9ea1f1600a66684"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174061064729837568"}], "author_id": "393853331"}, {"created_at": "2019-09-17T20:42:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174061062045478913"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174061062045478913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "745724996979462144"}, {"created_at": "2019-09-17T20:42:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174061012762447873"], "text": "Olha... me recuso a fazer propaganda e divulga\u00e7\u00e3o de Bird of Pr*y pq n\u00e3o quero sofrer o mesmo tombo de Esquadr\u00e3o Suicida. Ent\u00e3o n contem cmg pra nada at\u00e9 o lan\u00e7amento do filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174061012762447873", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 64, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "Bird of Pr*y"}, {"start": 103, "end": 119, "probability": 0.9187, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "941157392351449088"}, {"created_at": "2019-09-17T20:41:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060865139748871"], "text": "RT @CeAmy2: Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174060865139748871", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050365215346689"}], "author_id": "89499590"}, {"created_at": "2019-09-17T20:41:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060830951915521"], "in_reply_to_user_id": "2716763753", "text": "@davialcolumbre @SenadoFederal N\u00e3o se esforce muito pra isso n\u00e3o...tua carreira de parlamentar vc j\u00e1 matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174060830951915521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173972281284075520"}], "author_id": "1096886245538611202"}, {"created_at": "2019-09-17T20:41:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060807069622272"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174060807069622272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "1104666217372155904"}, {"created_at": "2019-09-17T20:41:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060786702082049"], "in_reply_to_user_id": "1053810008910163968", "text": "@SilvanoRoss_ @LaSpinosaurus3 si alguien te insulta estas en tu derecho de ignorarlo as\u00ed como yo en mi derecho de defenderme\nla excusa de es una broma no vale para nada, tu puedes da\u00f1ar durante una broma y eso no te quita la responsabilidad\nlo que ese wey me hizo a mi se lo hacen a alguien d\u00e9bil y se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174060786702082049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SilvanoRoss_", "id": "1053810008910163968"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174024122549985280"}], "author_id": "1136344217037475840"}, {"created_at": "2019-09-17T20:41:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060778242154506"], "text": "q inferno ele se matou \ud83d\udc94\ud83d\udc48", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174060778242154506", "author_id": "595665818"}, {"created_at": "2019-09-17T20:41:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060769148907522"], "text": "RT @Janekeithduran: En el mundo, cada 40 segundos se suicida una persona. Costa Rica es el segundo pa\u00eds de la regi\u00f3n con m\u00e1s incidencia de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174060769148907522", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Janekeithduran", "id": "979836782"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9568, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174029277039419392"}], "author_id": "4818408479"}, {"created_at": "2019-09-17T20:41:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060762765115392"], "in_reply_to_user_id": "4109037513", "text": "@YN_120 eh q dec\u00eds suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174060762765115392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "YN_120", "id": "4109037513"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174049807419228160"}], "author_id": "823925545306099712"}, {"created_at": "2019-09-17T20:40:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060592967163904"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174060592967163904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1967102732"}, {"created_at": "2019-09-17T20:40:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060509148192768"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174060509148192768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "991482449808052226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/NiMKxyf59o", "expanded_url": "https://twitter.com/jualopes01/status/1174057195211821056", "display_url": "twitter.com/jualopes01/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:40:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060463472164867"], "text": "H\u00e1 uma menina que se suicida https://t.co/NiMKxyf59o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174060463472164867", "author_id": "1131682670457565184"}, {"created_at": "2019-09-17T20:39:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060328172306433"], "text": "RT @novelouca: a empoderada influencer digital que se casa pra salvar a pele do namorado que quase matou a amiga dela e que teria matado el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174060328172306433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "novelouca", "id": "2688186896"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174060210270408706"}], "author_id": "46691612"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/M8PZZf21Qd", "expanded_url": "https://twitter.com/whoisjupa/status/1174059566901993472", "display_url": "twitter.com/whoisjupa/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060210270408706"], "text": "a empoderada influencer digital que se casa pra salvar a pele do namorado que quase matou a amiga dela e que teria matado ela se n\u00e3o tivesse se apaixonado https://t.co/M8PZZf21Qd", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174060210270408706", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174059566901993472"}], "author_id": "2184734004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/Bkv5KsoBgj", "expanded_url": "https://twitter.com/niorjoon/status/1168064122639925249/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Bkv5KsoBgj", "media_key": "7_1168063896579694593"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060209309921280"], "text": "eu descobri hoje que uma pessoa se suicidou no \u00faltimo andar do pr\u00e9dio da minha faculdade.....\nhttps://t.co/Bkv5KsoBgj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174060209309921280", "author_id": "972631314745700352"}, {"created_at": "2019-09-17T20:38:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060116825583616"], "in_reply_to_user_id": "82788234", "text": "@alvaro_delgado @interjet Xq tanto ruido x un tuit personal (no de la empresa). Es una opini\u00f3n y es probable q no lance la \"bomba\" (yuca s\u00ed) y ya la quieren linchar. Peores exprespiones (Porfirio ML) y amenazas he le\u00eddo en esta red y ni p\u00edo. X ej el tuitero suicida-bomba d CCH-O, \u00bfculparon a la UNAM?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174060116825583616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 274, "end": 276, "probability": 0.494, "type": "Other", "normalized_text": "CCH"}, {"start": 296, "end": 299, "probability": 0.7601, "type": "Organization", "normalized_text": "UNAM"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174051484951969792"}], "author_id": "486276906"}, {"created_at": "2019-09-17T20:38:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060114522845184"], "text": "RT @CeciRequena: Rojo, amarillo y ... \n\nContin\u00faa la devastaci\u00f3n nacional en nombre de una visi\u00f3n suicida del desarrollo y de una perversa y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174060114522845184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173976605846376448"}], "author_id": "1101092779378249729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/zyhvQbYmDa", "expanded_url": "https://twitter.com/LadySuzelle/status/1174060110416531456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zyhvQbYmDa", "media_key": "3_1174060104368308224"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 17, "probability": 0.599, "type": "Person", "normalized_text": "Ireth Alc\u00e1limon"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:38:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060110416531456"], "in_reply_to_user_id": "270967727", "text": "2) Ireth Alc\u00e1limon\nUna media elfa Palad\u00edn cuyo esposo muri\u00f3 por culpa de su padre, quien lo mand\u00f3 a una misi\u00f3n suicida. Decidi\u00f3 dejar a su padre y seguir su propio camino. Es m\u00e1s recta que una regla. La memoria de su esposo es algo sagrado para ella. https://t.co/zyhvQbYmDa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174060110416531456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174055911360327680"}], "author_id": "270967727"}, {"created_at": "2019-09-17T20:38:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060094398574597"], "in_reply_to_user_id": "1110349991191683078", "text": "@LxcasCrxz Carai viado, pensei que tinha soltado, mas o cooler se suicidou velho UHDIWAHIUWDAHIDWAUHI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174060094398574597", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 100, "probability": 0.6457, "type": "Other", "normalized_text": "UHDIWAHIUWDAHIDWAUHI"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174058146442219521"}], "author_id": "1082794979951603724"}, {"created_at": "2019-09-17T20:38:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060051121803264"], "text": "RT @jluriziglesias: @Pablo_Iglesias_ Muchos se dar\u00e1n cuenta de lo que digo el 10 de Noviembre a la noche. Ir a nuevas elecciones con la cri\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174060051121803264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jluriziglesias", "id": "793141828518309888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174032863274184704"}], "author_id": "636268171"}, {"created_at": "2019-09-17T20:37:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059950907301895"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174059950907301895", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "329441684"}, {"created_at": "2019-09-17T20:37:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059948692709376"], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1174059948692709376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173899395806269440"}], "author_id": "370145942"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/rWAxaffra6", "expanded_url": "https://trib.al/qqQAxeH", "display_url": "trib.al/qqQAxeH"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:37:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059868950552583"], "text": "El atacante suicida lleg\u00f3 en una motocicleta cargada de explosivos. Te contamos los detalles.\nhttps://t.co/rWAxaffra6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174059868950552583", "author_id": "98723076"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/28rx3Eztgo", "expanded_url": "https://ift.tt/3064Frl", "display_url": "ift.tt/3064Frl"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9116, "type": "Organization", "normalized_text": "FIFA"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Ir\u00e1n"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:37:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059820607070211"], "text": "Piden que la FIFA act\u00fae: mujer se suicida en Ir\u00e1n tras ser condenada... por ir al estadio https://t.co/28rx3Eztgo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174059820607070211", "author_id": "16942119"}, {"created_at": "2019-09-17T20:37:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059799060852738"], "text": "Triste demais com o que aconteceu com o rapaz da Fibra que se suicidou ontem, e em plena campanha do Setembro amarelo. O caso \u00e9 muito grave. Condol\u00eancias e for\u00e7as a fam\u00edlia dele \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174059799060852738", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.3876, "type": "Person", "normalized_text": "Fibra"}]}, "author_id": "736061555679232005"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/2ioSiS8XVo", "expanded_url": "https://www.facebook.com/joao.belarmino/posts/2538308332895039", "display_url": "facebook.com/joao.belarmino\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:37:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059798024904704"], "text": "O QUE H\u00c1 POR TR\u00c1S DO DESEJO SUICIDA:\nNeste exato momento recebi uma liga\u00e7\u00e3o de um aluno cujo o parente encontra-se desaparecido. Segundo a informa\u00e7\u00e3o o rapaz manifestou o desejo de suic\u00eddio.\n\nPor todos os lados... https://t.co/2ioSiS8XVo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174059798024904704", "author_id": "1345171328"}, {"created_at": "2019-09-17T20:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059788013056002"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174059788013056002", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "957275047340756992"}, {"created_at": "2019-09-17T20:37:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059705129299968"], "in_reply_to_user_id": "292988622", "text": "@NoMeDepositaron @interjet Espero esa chava no se le ocurra sentirse Kamikaze y ocurra una tragedia. \n@interjet \u00bfQu\u00e9 piensan hacer al respecto? una piloto suicida no se necesita en sus filas. \nNo m\u00e1s uso de @interjet en mis viajes por M\u00e9xico. Valen queso!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174059705129299968", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 26, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 102, "end": 111, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 207, "end": 216, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.5863, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.9902, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173969234168307714"}], "author_id": "37599547"}, {"created_at": "2019-09-17T20:36:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059683319025665"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174059683319025665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "948913029000978433"}, {"created_at": "2019-09-17T20:36:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059584463548421"], "text": "RT @StoccoSabina: @eltreceoficial @ShowMatch P\u00f3ngale una cinta adhesiva en el ojo para que no se le escape, como hacian con Onassis para q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174059584463548421", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "StoccoSabina", "id": "922193603228852224"}, {"start": 18, "end": 33, "username": "eltreceoficial", "id": "175824869"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "ShowMatch", "id": "140154898"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 130, "probability": 0.6649, "type": "Person", "normalized_text": "Onassis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173986992415215622"}], "author_id": "2817104744"}, {"created_at": "2019-09-17T20:36:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059527076896769"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174059527076896769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1048727509406236672"}, {"created_at": "2019-09-17T20:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059475596169216"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174059475596169216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "883574955383939073"}, {"created_at": "2019-09-17T20:35:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059429337153538"], "text": "E o cara falando que \u00e9 um absurdo torcedor do dash ou quem mora em houston gostar da christen pq ela se recusando a ir jogar l\u00e1 quase MATOU o time kahskskskkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174059429337153538", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.7997, "type": "Place", "normalized_text": "houston"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.6767, "type": "Person", "normalized_text": "christen"}]}, "author_id": "191228345"}, {"created_at": "2019-09-17T20:35:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059412563976192"], "text": "El Dortmund est\u00e1 fallando varias muy claras, hasta un penal. Eso frente al Barsa es suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174059412563976192", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.9702, "type": "Organization", "normalized_text": "Dortmund"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9424, "type": "Organization", "normalized_text": "Barsa"}]}, "author_id": "2236841432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/ilqjnCapNk", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1174036515082711040", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9851, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.9423, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:35:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059394117636096"], "text": "Este c\u00ednico suicida sin escr\u00fapulos ha sido capaz de dar una nueva oportunidad a la extrema derecha en Espa\u00f1a con tal de hacer desaparecer al \u00fanico partido que le concienciaba de que significan las siglas PSOE. La putrefacci\u00f3n de este partido pol\u00edtico no tiene l\u00edmites https://t.co/ilqjnCapNk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174059394117636096", "geo": {"place_id": "4a48243dbd8e054f"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174036515082711040"}], "author_id": "437705851"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/kf5M491zZq", "expanded_url": "http://Www.Vaitomanocu.com", "display_url": "Vaitomanocu.com"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:35:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059333275082752"], "text": "Chamei uma pessoa trans que eu nem conhe\u00e7o de elA, ele se matou e agora sou tra*sfo/bica;\n\nEntenda o Caso em:\n\nhttps://t.co/kf5M491zZq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174059333275082752", "author_id": "1048056376998727680"}, {"created_at": "2019-09-17T20:35:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059260965244928"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174059260965244928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "835099216170999809"}, {"created_at": "2019-09-17T20:35:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059259476238338"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174059259476238338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1119349396460703745"}, {"created_at": "2019-09-17T20:35:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059215515803650"], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174059215515803650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "author_id": "2411699752"}, {"created_at": "2019-09-17T20:35:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059210793017345"], "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1174059210793017345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "author_id": "1086620718"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/n5uBsiMo1L", "expanded_url": "https://twitter.com/marceloanto1973/status/1174059017242628097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5uBsiMo1L", "media_key": "3_1174059005053931520"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marceloanto1973", "id": "1735961881"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "DonWeasDoctor", "id": "196009862"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:34:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059164924043264"], "text": "RT @marceloanto1973: @Suicida_Comp @DonWeasDoctor https://t.co/n5uBsiMo1L", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1174059164924043264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174059017242628097"}], "author_id": "196009862"}, {"created_at": "2019-09-17T20:34:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059155461681152"], "text": "acabei de saber que o jovem que se matou na FIBRA era meu colega. eu tou sem ch\u00e3o. nem vou conseguir fazer minha prova hoje, vou l\u00e1 na casa da fam\u00edlia deles... n\u00e3o tou acreditando cara, ontem mesmo ele tava bem... chego em casa, ou\u00e7o o nome dele na not\u00edcia... n\u00e3o quero acreditar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174059155461681152", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "author_id": "258756280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/n5uBsiMo1L", "expanded_url": "https://twitter.com/marceloanto1973/status/1174059017242628097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5uBsiMo1L", "media_key": "3_1174059005053931520"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "DonWeasDoctor", "id": "196009862"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:34:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059017242628097"], "in_reply_to_user_id": "4581432982", "text": "@Suicida_Comp @DonWeasDoctor https://t.co/n5uBsiMo1L", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "qme", "id": "1174059017242628097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173949232551739398"}], "author_id": "1735961881"}, {"created_at": "2019-09-17T20:33:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174058776867028992"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174058776867028992", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1737146852"}, {"created_at": "2019-09-17T20:32:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174058631622475777"], "text": "RT @fishman_chay: @CALOLUNA Realmente @interjet deber\u00eda de dar de baja inmediatamente a la piloto Ximena Garc\u00eda, es una suicida, se le ocur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174058631622475777", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "fishman_chay", "id": "1031261485220200448"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "CALOLUNA", "id": "391071673"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 110, "probability": 0.936, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174058415913652226"}], "author_id": "109150320"}, {"created_at": "2019-09-17T20:32:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174058565360857089"], "in_reply_to_user_id": "256842928", "text": "@mguillerojas @MBrocca25 Vamos guachas que si yo aprob\u00e9 ustedes tambi\u00e9n! En este equipo no se rinde ni se suicida nadie jajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174058565360857089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mguillerojas", "id": "256842928"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "MBrocca25", "id": "163140480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174058331696242690"}], "author_id": "126067614"}, {"created_at": "2019-09-17T20:31:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174058415913652226"], "in_reply_to_user_id": "391071673", "text": "@CALOLUNA Realmente @interjet deber\u00eda de dar de baja inmediatamente a la piloto Ximena Garc\u00eda, es una suicida, se le ocurre hoy y estrella su aeronave con todos sus pasajeros a bordo.\n\nES UN PELIGRO PARA LA EMPRESA Y PARA SUS USUARIOS.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174058415913652226", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CALOLUNA", "id": "391071673"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 92, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174043782498717703"}], "author_id": "1031261485220200448"}, {"created_at": "2019-09-17T20:31:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174058279607119872"], "text": "Hugo el suicida!\n\n\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\ud83d\ude48\n\n #GHVIP17S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174058279607119872", "entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 36, "tag": "GHVIP17S"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo"}, {"start": 28, "end": 35, "probability": 0.9188, "type": "Other", "normalized_text": "GHVIP17S"}]}, "author_id": "961151192243097600"}, {"created_at": "2019-09-17T20:31:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174058229594296322"], "text": "Dejad de hablar de pol\u00edtica k me pongo suicida\nHablad de cosas bonitas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174058229594296322", "author_id": "837735001298976770"}, {"created_at": "2019-09-17T20:30:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174058150082830337"], "text": "RT @daisyccabral: @carmelonetobr @Odilafds @davialcolumbre Esse tra\u00edra n\u00e3o encontrar\u00e1 nem o caminho de casa no pr\u00f3ximo pleito! Matou qualqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174058150082830337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "daisyccabral", "id": "356354244"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174051026833481736"}], "author_id": "1090461350655082501"}, {"created_at": "2019-09-17T20:30:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174057968066801665"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174057968066801665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1010754034700115968"}, {"created_at": "2019-09-17T20:29:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174057890434469890"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174057890434469890", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "994350288701190144"}, {"created_at": "2019-09-17T20:29:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174057809249525761"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174057809249525761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1092493775207837703"}, {"created_at": "2019-09-17T20:29:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174057746653691904"], "text": "RT @CeciRequena: Rojo, amarillo y ... \n\nContin\u00faa la devastaci\u00f3n nacional en nombre de una visi\u00f3n suicida del desarrollo y de una perversa y\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174057746653691904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "CeciRequena", "id": "258931189"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173976605846376448"}], "author_id": "893409742885965825"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/prpkxITZVK", "expanded_url": "https://twitter.com/hydrevista/status/1174057745583984640/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/prpkxITZVK", "media_key": "3_1174057717742223360"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 93, "tag": "BirdsofPrey"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 20, "probability": 0.6001, "type": "Other", "normalized_text": "Estrenos"}, {"start": 25, "end": 30, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "Robbie"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.7625, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsofPrey"}, {"start": 209, "end": 225, "probability": 0.9543, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:29:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174057745583984640"], "text": "1/2 Pr\u00f3ximos Estrenos \ud83c\udf7f\ud83c\udfac Robbie, que tambi\u00e9n es productora, present\u00f3 la idea de '#BirdsofPrey' a la compa\u00f1\u00eda en 2015. El estudio anunci\u00f3 el desarrollo de la pel\u00edcula en mayo de 2016, antes del lanzamiento de 'Escuadr\u00f3n Suicida'. https://t.co/prpkxITZVK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174057745583984640", "author_id": "707039850130591744"}, {"created_at": "2019-09-17T20:29:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174057700591685632"], "text": "La mala: mi utero como cada mes intenta asesinarme\nLa m\u00e1s mala: no lo logra y solo me multiplica el riesgo suicida por los pendejos c\u00f3licos \nLa buena: si lloro estos d\u00edas ya se pq es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174057700591685632", "geo": {"place_id": "9a9db637674aceae"}, "author_id": "190086882"}, {"created_at": "2019-09-17T20:27:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174057291315896321"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174057291315896321", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1037796458425147398"}, {"created_at": "2019-09-17T20:27:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174057234822832128"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174057234822832128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "825319613923807240"}, {"created_at": "2019-09-17T20:27:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174057231706464261"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174057231706464261", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "815986754071236609"}, {"created_at": "2019-09-17T20:27:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174057207295631360"], "text": "RT @fnandoR22: Puffff despu\u00e9s de Escuadr\u00f3n Suicida de Ayer, esto no es para mi lo siento. Lo siento pero no vuelvo a picar. https://t.co/hQ\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174057207295631360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "fnandoR22", "id": "553060532"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.6253, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173994464710406144"}], "author_id": "706261314033815553"}, {"created_at": "2019-09-17T20:27:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174057201037717505"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174057201037717505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1014699674526208000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/V1kWiFaqoE", "expanded_url": "https://bit.ly/2m17nvF", "display_url": "bit.ly/2m17nvF"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Qu\u00e9Coraje"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:26:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174057166145228801"], "text": "#Qu\u00e9Coraje \ud83d\ude21 Una adolescente de 14 a\u00f1os se suicid\u00f3 tras una burla que su maestra de clase le hizo en el sal\u00f3n de clases, esto porque la menor tuvo su primera menstruaci\u00f3n y manch\u00f3 su uniforme.\nhttps://t.co/V1kWiFaqoE", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174057166145228801", "author_id": "446328030"}, {"created_at": "2019-09-17T20:26:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174057061375795200"], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174057061375795200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "author_id": "1014187968091820032"}, {"created_at": "2019-09-17T20:26:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174056942882435074"], "text": "RT @Patgompic: Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1174056942882435074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Patgompic", "id": "274497844"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173866117003169797"}], "author_id": "730858280050921473"}, {"created_at": "2019-09-17T20:25:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174056921252421636"], "in_reply_to_user_id": "358905811", "text": "@sapulhaz @Catiasbor @opropriolavo Copiou a mesma idiotice da adolescente a\u00ed de cima??? Conservador mas n\u00e3o hip\u00f3crita, querido! Voc\u00eas n\u00e3o sabem o que \u00e9 isso! Nasceram sob a edige da canalhice e se julgam moralmente superiores mesmo defendendo ideologia que matou mais de 100.000.000!!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174056921252421636", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sapulhaz", "id": "358905811"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "Catiasbor", "id": "56495839"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174017232252411905"}], "author_id": "1044660705620889605"}, {"entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/2Biu0PnH7q", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:25:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174056883923103745"], "text": "Sennnnnn https://t.co/2Biu0PnH7q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1174056883923103745", "author_id": "2352624072"}, {"created_at": "2019-09-17T20:25:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174056746081501187"], "in_reply_to_user_id": "256842928", "text": "@mguillerojas @MariDelFavero La misi\u00f3n homicida suicida se abort\u00f3 porque sali\u00f3 todo bien. \nEl lunes la retomamos, que rindo yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174056746081501187", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mguillerojas", "id": "256842928"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "MariDelFavero", "id": "126067614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174051568561397766"}], "author_id": "163140480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5JG6ekaul5", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:24:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174056657950785537"], "text": "ces tem no\u00e7\u00e3o que essa menina de 10 anos, 10 ANOS se suicidou, mano eu to muito triste com isso \ud83d\udc94 https://t.co/5JG6ekaul5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174056657950785537", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "author_id": "756716446441431040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/WSuWKOAt9j", "expanded_url": "https://diarionoticiasweb.com/un-hombre-se-suicida-el-dia-de-la-boda-de-su-hija-haciendo-estallar-su-vivienda/#.XYFBEfoYbM0.twitter", "display_url": "diarionoticiasweb.com/un-hombre-se-s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:24:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174056643778228224"], "text": "Un hombre se suicida el d\u00eda de la boda de su hija haciendo estallar su vivienda https://t.co/WSuWKOAt9j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174056643778228224", "author_id": "3254050861"}, {"created_at": "2019-09-17T20:24:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174056602980225024"], "text": "RT @veronicadelcarp: Cada d\u00eda que pasa me acuerdo m\u00e1s de las descripciones de P\u00e9rez Gald\u00f3s del rid\u00edculo, lamentable, ombliguista, irrespons\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174056602980225024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "veronicadelcarp", "id": "927047360"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 89, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Gald\u00f3s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173955940674129921"}], "author_id": "312719817"}, {"created_at": "2019-09-17T20:24:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174056462903123970"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174056462903123970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "4708770298"}, {"created_at": "2019-09-17T20:23:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174056282849980416"], "in_reply_to_user_id": "1072587250439991301", "text": "@SebasInterp @nzingaretti \ud83d\ude01\ud83d\udc4d Speriamo nessun cambio di campanella! Anche perch\u00e9 altrimenti Mattarella si suicida! \ud83d\ude29\ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174056282849980416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SebasInterp", "id": "1562361498936426497"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174041666778476544"}], "author_id": "1439319032"}, {"created_at": "2019-09-17T20:21:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174055816665665536"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174055816665665536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "950796252664549376"}, {"created_at": "2019-09-17T20:21:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174055677507112960"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174055677507112960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "771793979721605121"}, {"created_at": "2019-09-17T20:20:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174055581528788993"], "text": "RT @shussein2: No vuelvo a viajar en @interjet. \u00bfNo le hacen estudios a su personal? Luego pasa como con el piloto suicida alem\u00e1n. Ya no me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174055581528788993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "shussein2", "id": "558052891"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174055365736095750"}], "author_id": "35854719"}, {"created_at": "2019-09-17T20:20:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174055494367010822"], "text": "a veces es mejor no saber \nel retrasado mental vive bien \nel listo se suicida\nel filosofo se vuelve loco \ny es que la vida no es la casa \ndonde el sabio morir\u00eda poco a poco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174055494367010822", "author_id": "982116957422956544"}, {"created_at": "2019-09-17T20:19:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174055382777548800"], "text": "#Futbolario\n\nAqu\u00ed estoy apoyando a @CruzAzulCD, no s\u00e9 si de suicida, masoquista o  seguidor indestructible, pese a la directiva, jugadores con desgano y un DT (\u00bf?)...\n\nGanar la #LeaguesCup a #Tigres debe ser un acto m\u00e1s de orgullo que de vitrina. \n\nEso pienso.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174055382777548800", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Futbolario"}, {"start": 177, "end": 188, "tag": "LeaguesCup"}, {"start": 191, "end": 198, "tag": "Tigres"}], "annotations": [{"start": 178, "end": 187, "probability": 0.6374, "type": "Other", "normalized_text": "LeaguesCup"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.9861, "type": "Organization", "normalized_text": "Tigres"}]}, "author_id": "320742818"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/c8Xdrx2KmO", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:19:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174055377564053509"], "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/c8Xdrx2KmO", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174055377564053509", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "author_id": "1115525834381627392"}, {"created_at": "2019-09-17T20:19:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174055365736095750"], "text": "No vuelvo a viajar en @interjet. \u00bfNo le hacen estudios a su personal? Luego pasa como con el piloto suicida alem\u00e1n. Ya no me sentir\u00eda segura volando con ellos. #LadyBomba", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174055365736095750", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 31, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 170, "tag": "LadyBomba"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 169, "probability": 0.7965, "type": "Other", "normalized_text": "LadyBomba"}]}, "author_id": "558052891"}, {"created_at": "2019-09-17T20:19:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174055315970625537"], "in_reply_to_user_id": "7790952", "text": "@mdeambrosio @ferminkoop @fernandezpm @EATforum Verdaderamente suicida. Veremos con mayor frecuencia un escudo sobre la tem\u00e1tica que ya empiezan a desplegar los medios tradicionales que tambi\u00e9n se sienten amenazados. Por qu\u00e9 creen que despliegan coberturas tan livianas e intermitentes?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174055315970625537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mdeambrosio", "id": "7790952"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "ferminkoop", "id": "69921311"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "fernandezpm", "id": "42923085"}, {"start": 38, "end": 47, "username": "EATforum", "id": "2283812033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174029627091836930"}], "author_id": "178028454"}, {"created_at": "2019-09-17T20:19:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174055300472692737"], "in_reply_to_user_id": "197781569", "text": "Interpretem esse tweet como quiserem\n\nObs: esquadr\u00e3o suicida foi o \u00fanico filme que eu quase sa\u00ed do cinema (em 30min de filme)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174055300472692737", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.5879, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174054892018819073"}], "author_id": "197781569"}, {"created_at": "2019-09-17T20:19:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174055244222926848"], "text": "Uma coisa \u00e9 certa , eu sempre fui meio suicida KKK , n\u00e3o dou mole ..", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174055244222926848", "author_id": "448358592"}, {"created_at": "2019-09-17T20:19:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174055239349088265"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174055239349088265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "880817372747243521"}, {"created_at": "2019-09-17T20:18:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174055138069241857"], "in_reply_to_user_id": "82475617", "text": "@jgnaredo @interjet A esta piloto deber\u00edan de darle de baja inmediatamente de su trabajo, ES UN PELIGRO PARA LA GENTE QUE TRASLADA, en una de esas y se le ocurre estrellar la aeronave que opera\n\nATENCION @interjet tienen a una piloto suicida, ES UN PELIGRO", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174055138069241857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jgnaredo", "id": "82475617"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 204, "end": 213, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174046739264880641"}], "author_id": "1031261485220200448"}, {"created_at": "2019-09-17T20:18:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174055125310234624"], "in_reply_to_user_id": "1162549619970256898", "text": "@alealonsogarza @interjet Una suicida en potencia,que tengas un buen d\u00eda martes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174055125310234624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alealonsogarza", "id": "1162549619970256898"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174054873714872321"}], "author_id": "79509236"}, {"created_at": "2019-09-17T20:18:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054978907987969"], "text": "RT @Iammoremylrds: ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174054978907987969", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Iammoremylrds", "id": "1678786722"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.6194, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173731075933298693"}], "author_id": "1018237961987649536"}, {"created_at": "2019-09-17T20:18:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054954543304710"], "text": "RT @eispoeta: se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174054954543304710", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173768279678230530"}], "author_id": "766712981707223040"}, {"created_at": "2019-09-17T20:17:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054892018819073"], "text": "esse poster do filme da Harley Quinn parece um esquadr\u00e3o suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174054892018819073", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "author_id": "197781569"}, {"created_at": "2019-09-17T20:17:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054779758219265"], "in_reply_to_user_id": "1172355028222382082", "text": "@FanBlackCanary miss\u00e3o suicida, o primeiro grito mata o cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174054779758219265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174054614267781122"}], "author_id": "1016355037864431621"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "renato_rovai", "id": "57771039"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:17:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054734455549953"], "text": "RT @renato_rovai: O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174054734455549953", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173553113053237249"}], "author_id": "600085408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/p9a3GZQe3D", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Joven-se-suicida-al-ser-humillada-por-maestro-por-estar-en-sus-dias-20190917-0081.html?utm_source=mobile&utm_medium=twitter&utm_campaign=compatir", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Joven-se\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Joven-se-suicida-al-ser-humillada-por-maestro-por-estar-en-sus-dias-20190917-0081.html?utm_source=mobile&utm_medium=twitter&utm_campaign=compatir"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 135, "username": "ELDEBATE", "id": "57719142"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:17:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054693200420870"], "text": "No te pierdas esta noticia  Joven se suicida al ser humillada por maestro por estar en 'sus d\u00edas' https://t.co/p9a3GZQe3D v\u00eda @eldebate", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174054693200420870", "author_id": "1080571272029822976"}, {"created_at": "2019-09-17T20:17:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054674221215745"], "in_reply_to_user_id": "43115590", "text": "@fernandeznorona @interjet Puede  ser una enfema suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174054674221215745", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173993089188319232"}], "author_id": "240529746"}, {"created_at": "2019-09-17T20:16:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054621188415492"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174054621188415492", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "4246841668"}, {"created_at": "2019-09-17T20:16:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054571938930690"], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174054571938930690", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "author_id": "2414866364"}, {"created_at": "2019-09-17T20:16:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054538099097600"], "text": "RT @yoriman: @ElAmaDeCasa1 Si hubiesen actuado con m\u00e1s celeridad, es posible que hubiesen  podido dominar a tiempo al piloto y tal vez se h\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174054538099097600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "yoriman", "id": "52540810"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ElAmaDeCasa1", "id": "1082445900306239493"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174054040801599488"}], "author_id": "2276857717"}, {"created_at": "2019-09-17T20:16:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054525310623744"], "text": "RT @yoriman: @ElAmaDeCasa1 Acabo de ver \u00abEl vuelo 93\u00bb. Los pasajeros lo tomaron como un secuestro. M\u00e1s tarde llegaron a la conclusi\u00f3n de qu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174054525310623744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "yoriman", "id": "52540810"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ElAmaDeCasa1", "id": "1082445900306239493"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 51, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "93"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174051762547900416"}], "author_id": "2276857717"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/bWs1OV4KRH", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/09/17/mujer-agrede-a-un-menor-de-edad-y-luego-se-suicida-en-martinez-de-la-torre-veracruz/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/09/17/muj\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/wL3c8XroHS", "expanded_url": "https://twitter.com/VilloReyes/status/1174054478607212544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wL3c8XroHS", "media_key": "3_1174054476090617856"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 73, "probability": 0.6612, "type": "Place", "normalized_text": "Mart\u00ednez de la Torre"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:16:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054478607212544"], "text": "Mujer agrede a un menor de edad y luego se suicida en Mart\u00ednez de la Torre,\u00a0Veracruz https://t.co/bWs1OV4KRH https://t.co/wL3c8XroHS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174054478607212544", "author_id": "11154402"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/4kctndHB9X", "expanded_url": "https://golfopacifico.com/2019/09/17/mujer-agrede-a-un-menor-de-edad-y-luego-se-suicida-en-martinez-de-la-torre-veracruz/", "display_url": "golfopacifico.com/2019/09/17/muj\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/PsdDyUBUzT", "expanded_url": "https://twitter.com/golfo_pacifico/status/1174054469602029573/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PsdDyUBUzT", "media_key": "3_1174054468041805824"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 73, "probability": 0.6612, "type": "Place", "normalized_text": "Mart\u00ednez de la Torre"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:16:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054469602029573"], "text": "Mujer agrede a un menor de edad y luego se suicida en Mart\u00ednez de la Torre,\u00a0Veracruz https://t.co/4kctndHB9X https://t.co/PsdDyUBUzT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174054469602029573", "author_id": "3018779702"}, {"created_at": "2019-09-17T20:16:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054432780247042"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174054432780247042", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "142058261"}, {"created_at": "2019-09-17T20:15:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054297438478340"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174054297438478340", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "867472460366655488"}, {"created_at": "2019-09-17T20:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054198977187842"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174054198977187842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1071136561729814528"}, {"created_at": "2019-09-17T20:14:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054144878895104"], "text": "RT @CeAmy2: Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174054144878895104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050365215346689"}], "author_id": "448559246"}, {"created_at": "2019-09-17T20:14:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054040801599488"], "in_reply_to_user_id": "52540810", "text": "@ElAmaDeCasa1 Si hubiesen actuado con m\u00e1s celeridad, es posible que hubiesen  podido dominar a tiempo al piloto y tal vez se hubiesen salvado. Que nos nos pase lo mismo para bajar al piloto que hoy tiene a M\u00e9xico en misi\u00f3n suicida. Planear r\u00e1pido; ejecutar los planes m\u00e1s r\u00e1pidamente a\u00fan.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174054040801599488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElAmaDeCasa1", "id": "1082445900306239493"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174051762547900416"}], "author_id": "52540810"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/WYUuMbRaHq", "expanded_url": "https://trib.al/vJpd1Q7", "display_url": "trib.al/vJpd1Q7"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:14:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054013286981634"], "text": "El atacante suicida lleg\u00f3 en una motocicleta cargada de explosivos. Te contamos los detalles.\nhttps://t.co/WYUuMbRaHq", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174054013286981634", "author_id": "62824212"}, {"created_at": "2019-09-17T20:14:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053935054827520"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174053935054827520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1161826786122051584"}, {"created_at": "2019-09-17T20:13:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053828360069120"], "in_reply_to_user_id": "971906467363246083", "text": "@bc_maicon Peixe morto \u00e9 gostoso\nPeixe vivo \u00e9 um suicida,ele tem nd pra fazer no aqu\u00e1rio e t\u00e1 s\u00f3 esperando algu\u00e9m botar comida demais pra ele morrer de tanta comida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174053828360069120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174049776293339136"}], "author_id": "1011607366696095744"}, {"created_at": "2019-09-17T20:13:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053754783617026"], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1174053754783617026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173899395806269440"}], "author_id": "436932656"}, {"created_at": "2019-09-17T20:13:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053742469099521"], "text": "RT @grdparpia: Bueno, con empezar a dejar de usar su servicio, e informar que entre sus pilotos hay una suicida terrorista... https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174053742469099521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "grdparpia", "id": "4652115092"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174029942360854532"}], "author_id": "2812415354"}, {"created_at": "2019-09-17T20:12:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053633413013504"], "text": "RT @Loorranycrf_: N consigo acreditar q uma menina de DEZ ANOS SE SUICIDOU \ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174053633413013504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174006758500634626"}], "author_id": "1129874387912593408"}, {"created_at": "2019-09-17T20:12:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053573426143232"], "in_reply_to_user_id": "758237160722075648", "text": "Adem\u00e1s,respondedme a esto, si no hay boicot, SI NO HAY BOICOT \u00bfPor qu\u00e9 Wonder Woman tuvo buenas cr\u00edticas y Escuadr\u00f3n Suicida no? #jaquemate", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174053573426143232", "entities": {"hashtags": [{"start": 129, "end": 139, "tag": "jaquemate"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Wonder Woman"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174052892409573386"}], "author_id": "758237160722075648"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/TiDILh0Ijz", "expanded_url": "https://youtu.be/8f2hTHY57LY", "display_url": "youtu.be/8f2hTHY57LY"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:12:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053486960566275"], "text": "Jack frusciante \u00e8 uscito dal gruppo - Martina si suicida https://t.co/TiDILh0Ijz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174053486960566275", "author_id": "42960933"}, {"created_at": "2019-09-17T20:12:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053465435312130"], "text": "RT @Emergenza24: UPDATE [17.09-21:50] #Kabul #Afghanistan #esplosione attacco suicida +22 morti +38 #feriti", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174053465435312130", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Emergenza24", "id": "604883587"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 44, "tag": "Kabul"}, {"start": 45, "end": 57, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 58, "end": 69, "tag": "esplosione"}, {"start": 100, "end": 107, "tag": "feriti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050706841645056"}], "author_id": "2858863684"}, {"created_at": "2019-09-17T20:12:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053455947866112"], "text": "RT @Emergenza24: UPDATE [17.09-21:50] #Parwan #Afghanistan #esplosione attacco suicida +26 morti +46 #feriti", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174053455947866112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Emergenza24", "id": "604883587"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 45, "tag": "Parwan"}, {"start": 46, "end": 58, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 59, "end": 70, "tag": "esplosione"}, {"start": 101, "end": 108, "tag": "feriti"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050604118880257"}], "author_id": "2858863684"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ilNUdzneGJ", "expanded_url": "https://twitter.com/realraulv/status/1174053332333125633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ilNUdzneGJ", "media_key": "3_1174053327736168449"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "chise991", "id": "1012979896115703809"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 95, "end": 104, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.2822, "type": "Other", "normalized_text": "Germawings"}, {"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6129, "type": "Place", "normalized_text": "Alpes suizos"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:11:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053332333125633"], "in_reply_to_user_id": "1012979896115703809", "text": "@chise991 @interjet Piloto de Germawings se suicida, estrellando el avi\u00f3n en los Alpes suizos, @interjet  y su pasividad en que est\u00e1n revisando,, https://t.co/ilNUdzneGJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174053332333125633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173971375545028609"}], "author_id": "999414210982330368"}, {"created_at": "2019-09-17T20:11:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053317888135171"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174053317888135171", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "978622664033128449"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/4cENN95Fxf", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Joven-se-suicida-al-ser-humillada-por-maestro-por-estar-en-sus-dias-20190917-0081.html", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Joven-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6435, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:11:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053287537983488"], "text": "Ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su maestro por estar en 'sus d\u00edas' https://t.co/4cENN95Fxf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174053287537983488", "author_id": "267905449"}, {"created_at": "2019-09-17T20:11:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053241048485890"], "text": "RT @CIEE_oficial1: \u00c9 preciso perder o medo de se aproximar das pessoas e oferecer ajuda. A pessoa que est\u00e1 numa crise suicida se percebe so\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174053241048485890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CIEE_oficial1", "id": "941934950777020417"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174035320750379009"}], "author_id": "849301721859883009"}, {"created_at": "2019-09-17T20:11:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053202636898304"], "text": "RT @CeAmy2: Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174053202636898304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050365215346689"}], "author_id": "466760292"}, {"created_at": "2019-09-17T20:11:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053163856465930"], "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174053163856465930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "author_id": "546067300"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/72TphJQJqW", "expanded_url": "https://twitter.com/iCheemsy/status/1173969234168307714", "display_url": "twitter.com/iCheemsy/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.6549, "type": "Person", "normalized_text": "Xime"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:10:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053133795749890"], "text": "Terrible lo de @interjet en descuidar la psique de sus trabajadores (es) imaginen a la tal Xime volando un avi\u00f3n y de repente le entra el ataque suicida. V\u00e1lgame Se\u00f1or que miedo viajar en esta aerol\u00ednea. https://t.co/72TphJQJqW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174053133795749890", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173969234168307714"}], "author_id": "1088885652010225664"}, {"created_at": "2019-09-17T20:10:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053046277541890"], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174053046277541890", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "author_id": "1082072625004888064"}, {"created_at": "2019-09-17T20:10:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053011020308481"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174053011020308481", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "1854215910"}, {"created_at": "2019-09-17T20:10:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174053006658195456"], "text": "RT @talakos: #LadyBomba\nAs\u00ed la derechairiza fif\u00ed y su yihad\n\nPor cierto gracias a los movimientos de igualdad e equidad como de los que ema\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174053006658195456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "talakos", "id": "15040200"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 23, "tag": "LadyBomba"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6238, "type": "Person", "normalized_text": "LadyBomba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174052504637706240"}], "author_id": "376028456"}, {"created_at": "2019-09-17T20:09:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174052895286865922"], "in_reply_to_user_id": "482041259", "text": "@PavelMtz3 @HumbertoJL Sinceramente, creo q si. Normalmente me subo a los aviones con mi familia sin investigar al piloto. Quiz\u00e1 por negligencia, quiz\u00e1 por q asumo q la gran mayor\u00eda de la gente no est\u00e1 dispuesta a un ataque suicida. Ud investiga a sus pilotos? Y a sus conductores de taxi? \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174052895286865922", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 22, "username": "HumbertoJL", "id": "110343750"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174044411589578752"}], "author_id": "299448701"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/7tzObviTrm", "expanded_url": "https://www.oncenoticias.hn/terrible-hombre-se-suicida-en-la-zona-sur-del-pais/", "display_url": "oncenoticias.hn/terrible-hombr\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5084, "type": "Other", "normalized_text": "gramoxone"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:09:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174052756711251968"], "text": "El hombre habr\u00eda ingerido gramoxone, un pesticida para el control de malezas en las plantas frutales. La factura de la compra de este qu\u00edmico fue encontrado en un bolsillo de su pantal\u00f3n. https://t.co/7tzObviTrm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174052756711251968", "author_id": "305674729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kLxD0JDcMd", "expanded_url": "https://twitter.com/talakos/status/1174052504637706240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLxD0JDcMd", "media_key": "3_1174052494680514561"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kLxD0JDcMd", "expanded_url": "https://twitter.com/talakos/status/1174052504637706240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLxD0JDcMd", "media_key": "3_1174052501743702017"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "LadyBomba"}, {"start": 132, "end": 135, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5947, "type": "Other", "normalized_text": "LadyBomba"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174052504637706240"], "text": "#LadyBomba\nAs\u00ed la derechairiza fif\u00ed y su yihad\n\nPor cierto gracias a los movimientos de igualdad e equidad como de los que emana la #4T la persona en cuesti\u00f3n tiene ese trabajo y privilegio de ejercer su profesi\u00f3n, la contradicci\u00f3n en persona y claro s\u00edntoma esquizoide suicida. https://t.co/kLxD0JDcMd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174052504637706240", "author_id": "15040200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/GEwiJWpJWQ", "expanded_url": "https://twitter.com/jinmiinho/status/1174051670512295938", "display_url": "twitter.com/jinmiinho/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.6673, "type": "Other", "normalized_text": "hi touch"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:07:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174052297934024705"], "text": "querer biscoito s\u00f3 se for\n\nmatou alguem por acaso ter gravado o hi touch? https://t.co/GEwiJWpJWQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174052297934024705", "author_id": "276158557"}, {"created_at": "2019-09-17T20:07:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174052265570775042"], "in_reply_to_user_id": "1126185507002646528", "text": "@Arleny1581 @jimmymoralesgt Esposa infiel, esposo alcoh\u00f3lico y heroin\u00f3mano, hija suicida! No pues que bonita familia, mejor se hubiera quedado callada y no ver lo estupida que es!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174052265570775042", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Arleny1581", "id": "1126185507002646528"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "jimmymoralesgt", "id": "1691434632"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173363742920335360"}], "author_id": "749263429"}, {"created_at": "2019-09-17T20:07:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174052185220403200"], "text": "RT @HoffmXnnCRBox: @thxgLM Ontem o filho da minha amiga fot\u00f3grafa Cida, de 11 anos se matou enforcado no boxe do banheiro. Por conta que in\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174052185220403200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174029240058175488"}], "author_id": "3378412221"}, {"created_at": "2019-09-17T20:06:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174052123111243776"], "text": "RT @CeAmy2: Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174052123111243776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050365215346689"}], "author_id": "101578369"}, {"created_at": "2019-09-17T20:06:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174052117570621448"], "text": "RT @CeAmy2: Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174052117570621448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050365215346689"}], "author_id": "1090412742404648960"}, {"created_at": "2019-09-17T20:06:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174052106635857920"], "text": "RT @AccioTolkien: Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174052106635857920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AccioTolkien", "id": "389064898"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 56, "probability": 0.8529, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down y Me"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9114, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 121, "end": 137, "probability": 0.8472, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173712129763004417"}], "author_id": "1156412586583138304"}, {"created_at": "2019-09-17T20:06:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174052099799289856"], "in_reply_to_user_id": "128372940", "text": "@jairbolsonaro @lsplacencio Esquenta n\u00e3o, presidente. A m\u00eddia brasileira \u00e9 surtada e suicida, descanse e recupere as for\u00e7as.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174052099799289856", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "lsplacencio", "id": "4160483175"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173717104291385344"}], "author_id": "1010626409348452352"}, {"created_at": "2019-09-17T20:06:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174052092228636677"], "text": "RT @RubenPena1957: Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174052092228636677", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "RubenPena1957", "id": "4822658236"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.8998, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173944854935670785"}], "author_id": "184275340"}, {"created_at": "2019-09-17T20:06:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174052025052684289"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174052025052684289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "844623928991649792"}, {"created_at": "2019-09-17T20:06:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174051926138339329"], "in_reply_to_user_id": "1140992507343450113", "text": "@CrisJ99801853 @malditaternura Las encuestas se realizan aplicando una ciencia llamada estad\u00edstica, amigo. A menos, claro, que se traten de las encuestas truchas de Idice, la favorita del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174051926138339329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CrisJ99801853", "id": "1140992507343450113"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 169, "probability": 0.4273, "type": "Place", "normalized_text": "Idice"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174025323190640640"}], "author_id": "139400809"}, {"created_at": "2019-09-17T20:05:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174051811877117954"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174051811877117954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "797445049059594240"}, {"created_at": "2019-09-17T20:05:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174051762547900416"], "in_reply_to_user_id": "1082445900306239493", "text": "@ElAmaDeCasa1 Acabo de ver \u00abEl vuelo 93\u00bb. Los pasajeros lo tomaron como un secuestro. M\u00e1s tarde llegaron a la conclusi\u00f3n de que los secuestradores iban en una misi\u00f3n suicida. A partir de ese momento, decidieron luchar contra los terroristas. Sin embargo, me parece que se tardaron en actuar.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174051762547900416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElAmaDeCasa1", "id": "1082445900306239493"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "93"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174042922552979456"}], "author_id": "52540810"}, {"created_at": "2019-09-17T20:05:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174051655299620865"], "text": "RT @CeAmy2: Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174051655299620865", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CeAmy2", "id": "1115670098260320256"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 92, "end": 107, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174050365215346689"}], "author_id": "282288543"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/f3ZI714ZCY", "expanded_url": "https://t.co/f3ZI714ZCY", "display_url": "t.co/f3ZI714ZCY"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 97, "probability": 0.9778, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:04:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174051523543937025"], "text": "Alguien de Centro, no ideol\u00f3gico que tenga claro que el sistema neoliberal es el que tiene a Chile en un desastre de desigualdad.\nPensiones de hambre, estres que la gente se suicida.\nEmpresas que enferman ciudades enteras \"legalmente\".\nForestales que alientan un conflicto \u00e9tnico. https://t.co/f3ZI714ZCY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174051523543937025", "author_id": "85649242"}, {"created_at": "2019-09-17T20:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174051459274629120"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174051459274629120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "927552152653967360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/Npu0p9ftfc", "expanded_url": "https://twitter.com/SinEscritosOff/status/1174016132170354688", "display_url": "twitter.com/SinEscritosOff\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:04:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174051422519926787"], "text": "Alto suicida era https://t.co/Npu0p9ftfc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174051422519926787", "author_id": "1005303775182106625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/s67e9D4VlI", "expanded_url": "http://www.lecronachelucane.it/2019/09/17/dj-suicida-per-i-periti-si-e-impiccato/", "display_url": "lecronachelucane.it/2019/09/17/dj-\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:03:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174051296250355712"], "text": "DJ SUICIDA: PER I PERITI SI \u00c8 IMPICCATO. https://t.co/s67e9D4VlI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174051296250355712", "author_id": "3771113897"}, {"created_at": "2019-09-17T20:03:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174051240667504640"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174051240667504640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1099135320883384321"}, {"created_at": "2019-09-17T20:03:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174051233465798657"], "in_reply_to_user_id": "50700474", "text": "@eduvaldoski @rockertux @tatiroque Acontece que as condi\u00e7\u00f5es n\u00e3o mudaram. O psol pode ter se arrependido mas isso \u00e9 problema deles. A virada na campanha matou o candidato do partido. Parab\u00e9ns", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174051233465798657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "eduvaldoski", "id": "50700474"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "tatiroque", "id": "53911544"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9383, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174009857168564225"}], "author_id": "185025785"}, {"created_at": "2019-09-17T20:03:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174051148455718913"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174051148455718913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "335621480"}, {"created_at": "2019-09-17T20:02:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174051057036668928"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174051057036668928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "3346790278"}, {"created_at": "2019-09-17T20:02:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174051026833481736"], "in_reply_to_user_id": "3662771592", "text": "@carmelonetobr @Odilafds @davialcolumbre Esse tra\u00edra n\u00e3o encontrar\u00e1 nem o caminho de casa no pr\u00f3ximo pleito! Matou qualquer chance de carreira pol\u00edtica no futuro! Asqueroso! E \u00e9 melhor acreditar para n\u00e3o se assustar!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174051026833481736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174046093019140098"}], "author_id": "356354244"}, {"created_at": "2019-09-17T20:02:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174051004234555392"], "text": "Um garoto da minha faculdade hoje se matou. Se jogou do \u00faltimo andar da institui\u00e7\u00e3o por crise de ansiedade... As institui\u00e7\u00f5es tem que entender que n\u00e3o somos apenas notas ou rankings... Somos humanos e n\u00e3o rob\u00f4s. \ud83d\ude36", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174051004234555392", "author_id": "304650006"}, {"created_at": "2019-09-17T20:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174050861972107266"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174050861972107266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "66134927"}, {"created_at": "2019-09-17T20:01:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174050784826351618"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174050784826351618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "721950341231702020"}, {"created_at": "2019-09-17T20:01:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174050706841645056"], "text": "UPDATE [17.09-21:50] #Kabul #Afghanistan #esplosione attacco suicida +22 morti +38 #feriti", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174050706841645056", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}, {"start": 28, "end": 40, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 41, "end": 52, "tag": "esplosione"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "feriti"}]}, "author_id": "604883587"}, {"created_at": "2019-09-17T20:01:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174050664172929033"], "in_reply_to_user_id": "49145792", "text": "@YoAlejoV @KatheObando17 Sin saber qui\u00e9n tenga la raz\u00f3n, mejor se cuidan el culo, estamos en un pa\u00eds donde la gente muere envenenada en su casa, se \"suicida\", tienen curiosos accidentes, ni importa si son Uribestias o Petro\u00f1eros...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174050664172929033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "YoAlejoV", "id": "49145792"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 214, "probability": 0.35, "type": "Person", "normalized_text": "Uribestias"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174034721778667520"}], "author_id": "889491643971362818"}, {"created_at": "2019-09-17T20:00:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174050604118880257"], "text": "UPDATE [17.09-21:50] #Parwan #Afghanistan #esplosione attacco suicida +26 morti +46 #feriti", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174050604118880257", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Parwan"}, {"start": 29, "end": 41, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "esplosione"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "feriti"}]}, "author_id": "604883587"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/WbPRDOWWPA", "expanded_url": "http://bit.ly/2LYA0D9", "display_url": "bit.ly/2LYA0D9", "status": 200, "unwound_url": "https://xeu.mx/policiaca/1057273/mujer-agrede-a-un-menor-de-edad-y-luego-se-suicida-en-martinez-de-la-torre-veracruz"}], "hashtags": [{"start": 109, "end": 119, "tag": "Policiaca"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 73, "probability": 0.6172, "type": "Place", "normalized_text": "Mart\u00ednez de la Torre"}, {"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "Veracruz"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:00:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174050570736455686"], "text": "Mujer agrede a un menor de edad y luego se suicida en Mart\u00ednez de la Torre, Veracruz https://t.co/WbPRDOWWPA #Policiaca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174050570736455686", "author_id": "70538650"}, {"created_at": "2019-09-17T20:00:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174050562352046080"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174050562352046080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "900351990"}, {"created_at": "2019-09-17T19:59:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174050365215346689"], "text": "Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a un piloto suicida como el de \"German Wings\" para volar el avi\u00f3n presidencial con Pe\u00f1a y todo su gabinete adentro.\n\nAs\u00ed de tontis", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174050365215346689", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 168, "probability": 0.5554, "type": "Other", "normalized_text": "German Wings"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}]}, "author_id": "1115670098260320256"}, {"created_at": "2019-09-17T19:59:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174050189021188098"], "text": "Hace 20 a\u00f1os Plastilina Mosh grab\u00f3 una canci\u00f3n que hablaba de un ni\u00f1o bomba suicida para matar al presidente y nadie la hizo de pedo. \n\nPinche gente.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174050189021188098", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.6031, "type": "Person", "normalized_text": "Plastilina Mosh"}]}, "author_id": "529667806"}, {"created_at": "2019-09-17T19:59:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174050157605904384"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174050157605904384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1154186132478988288"}, {"created_at": "2019-09-17T19:58:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174050133681561602"], "text": "RT @MEF1964: \" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174050133681561602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "MEF1964", "id": "102830647"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 122, "end": 132, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173784857572532225"}], "author_id": "135655459"}, {"created_at": "2019-09-17T19:58:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174050021144190976"], "in_reply_to_user_id": "16080129", "text": "@El_Intermedio @DaniMateoAgain Ir a nuevas elecciones con la crisis econ\u00f3mica asomando la patita, con el l\u00edo del Brexit, la sentencia del Proces y la izquierda a hostias es suicida. \u00bfPERO ES QUE NADIE LO VE?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174050021144190976", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "El_Intermedio", "id": "16080129"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "DaniMateoAgain", "id": "241496045"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 118, "probability": 0.9228, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 138, "end": 143, "probability": 0.6797, "type": "Organization", "normalized_text": "Proces"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174049370519547908"}], "author_id": "793141828518309888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/JppKAVtuwN", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1174036116707663872", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T19:58:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174050012403253250"], "text": "Todo el mundo, menos \u00e9l, tiene la culpa.\nCuando vas por la autov\u00eda y todos los coches vienen de frente, el suicida eres t\u00fa. https://t.co/JppKAVtuwN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174050012403253250", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174036116707663872"}], "author_id": "308642964"}, {"created_at": "2019-09-17T19:58:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174049969889796096"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174049969889796096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "930782677908836352"}, {"created_at": "2019-09-17T19:58:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174049918224408576"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174049918224408576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "2638317787"}, {"created_at": "2019-09-17T19:58:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174049913333850114"], "in_reply_to_user_id": "1030944909774254080", "text": "@MalenaBlumenau Uma vaca que matou a irm\u00e3 dela ou o dia que o cara foi se jogar do celp e caiu em cima dela???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174049913333850114", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MalenaBlumenau", "id": "1030944909774254080"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 86, "probability": 0.3357, "type": "Organization", "normalized_text": "celp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173971188336357376"}], "author_id": "2983508920"}, {"created_at": "2019-09-17T19:57:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174049788339347456"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "text": "@malditaternura Moreno corrupto en la gesti\u00f3n del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174049788339347456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.9377, "type": "Person", "normalized_text": "Moreno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174048433944113153"}], "author_id": "837530077017448448"}, {"created_at": "2019-09-17T19:57:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174049708471476224"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174049708471476224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "2804813947"}, {"created_at": "2019-09-17T19:55:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174049321827950598"], "text": "RT @beckydiniz: pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174049321827950598", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "beckydiniz", "id": "1098427180927934464"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999392732438533"}], "author_id": "972868906804240385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/uebqR0tRLz", "expanded_url": "https://www.debate.com.mx/mundo/Joven-se-suicida-al-ser-humillada-por-maestro-por-estar-en-sus-dias-20190917-0081.html", "display_url": "debate.com.mx/mundo/Joven-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6435, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-09-17T19:55:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174049135277817857"], "text": "Ni\u00f1a se suicida tras ser humillada por su maestro por estar en 'sus d\u00edas' https://t.co/uebqR0tRLz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174049135277817857", "author_id": "84383836"}, {"created_at": "2019-09-17T19:54:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174049078717636608"], "in_reply_to_user_id": "837445614715699202", "text": "\u00e9 incr\u00edvel como no come\u00e7o do livro as pessoas simplesmente cagaram pro Finch no topo da torre e gritando que iria se suicidar, mas, quando ele realmente se suicidou, fingiram se importar, ficaram chocados e de luto. o pior que \u00e9 essa a realidade. as pessoas realmente", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174049078717636608", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.7902, "type": "Person", "normalized_text": "Finch"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173780196035637249"}], "author_id": "837445614715699202"}, {"created_at": "2019-09-17T19:54:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174049045062586376"], "text": "Estaba abriendo la puerta del ascensor que ni siquiera estaba en mi piso. Muy suicida todo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174049045062586376", "author_id": "578384852"}, {"created_at": "2019-09-17T19:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174049016079929344"], "text": "RT @rrotas1_: @AdryWebber Se la sostituzione #etnica sar\u00e0 completa, non c sar\u00e0 + nessuno a rivendicare i territori dei nostri padri, l'#isl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174049016079929344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rrotas1_", "id": "969314347955769346"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}], "hashtags": [{"start": 45, "end": 52, "tag": "etnica"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173999895692435458"}], "author_id": "951835458987876354"}, {"created_at": "2019-09-17T19:54:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174048912140898304"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174048912140898304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "735586746465943552"}, {"created_at": "2019-09-17T19:53:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174048839029993472"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174048839029993472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "3442539621"}, {"created_at": "2019-09-17T19:53:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174048651527827457"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174048651527827457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1030921706783825920"}, {"created_at": "2019-09-17T19:52:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174048614760550402"], "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174048614760550402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "author_id": "882228085508255746"}, {"created_at": "2019-09-17T19:52:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174048564793741313"], "text": "RT @docramiro: Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174048564793741313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "docramiro", "id": "43775841"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173749789512675329"}], "author_id": "104977012"}, {"created_at": "2019-09-17T19:52:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174048553481777152"], "text": "Mata a su pareja por el hecho de ser mujer y luego se suicida por el hecho de ser hombre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174048553481777152", "author_id": "2993911183"}, {"created_at": "2019-09-17T19:52:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174048454898868225"], "text": "Dios me est\u00e1 tiroteado un vecino que lo conozco desde que era un nene de tres a\u00f1os. Y le llevo m\u00ednimo 10 a\u00f1os . Me quiero suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174048454898868225", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "author_id": "218549317"}, {"created_at": "2019-09-17T19:51:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174048334538870785"], "text": "RT @TaniaOrVe: C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustra\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174048334538870785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TaniaOrVe", "id": "363745950"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 53, "end": 63, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 93, "end": 107, "probability": 0.4627, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173989450218659840"}], "author_id": "70178203"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/kiRKYThWWk", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "monsev943", "id": "2264560608"}]}, "created_at": "2019-09-17T19:51:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174048288192049154"], "text": "RT @monsev943: Gato suicida https://t.co/kiRKYThWWk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174048288192049154", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174045960193884160"}], "author_id": "3287972600"}, {"created_at": "2019-09-17T19:51:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174048211503321091"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174048211503321091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1039635191466217472"}, {"created_at": "2019-09-17T19:51:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174048150086176769"], "in_reply_to_user_id": "1120300927", "text": "@Vponce64 @AlanGarciaPeru D\u00e9jenlo a rodilla con costra, sabe que como ya esta quemado tiene que justificar su sueldo y le va con todas las mentiras posibles, Incluido santificar al gordo suicida, porque luego sabe que vender\u00e1 marcianos para sobrevivir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174048150086176769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4168, "type": "Place", "normalized_text": "rodilla"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.5755, "type": "Person", "normalized_text": "costra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977863525212163"}], "author_id": "4872455284"}, {"created_at": "2019-09-17T19:50:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174048068251127808"], "in_reply_to_user_id": "225445834", "text": "@camila_vallejo Jajaja. Si palabras  del suicida cobarde borracho y el peor gobierno de la historia que nos dej\u00f3 en la miseria. Adivina que sistema pol\u00edtico saco adelante al pos despu\u00e9s de estos 1000 negros  d\u00edas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174048068251127808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "camila_vallejo", "id": "225445834"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171789461383987200"}], "author_id": "93493235"}, {"created_at": "2019-09-17T19:50:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174047939704107008"], "text": "RT @Crf_Loira14: Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174047939704107008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173709900054245376"}], "author_id": "1167956032641011712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/QPsuIkG3SE", "expanded_url": "https://twitter.com/gruponapoli02/status/1174046337442230272", "display_url": "twitter.com/gruponapoli02/\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 74, "probability": 0.8409, "type": "Person", "normalized_text": "LUXO"}]}, "created_at": "2019-09-17T19:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174047658866069506"], "text": "N\u00d3S SOMOS CULPADOS POR DEIXAR ESSES CARAS SENTADO EM SUAS POLTRONAS DE LUXO, PRESTANDO UM DESSERVI\u00c7OS AOS PA\u00cdS, SEMPRE MAQUIANDO UM JEITO PERFEITO , SUICIDA E CRIMINOSO PARA NOS ROUBAR E N\u00c3O FAZEMOS NADA. VAMOS DERRUBAR VOC\u00caS NO VOTOS LIXOS. QUER TETAS , V\u00c3O MAMAR EM SUAS M\u00c3ES. https://t.co/QPsuIkG3SE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174047658866069506", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174046337442230272"}], "author_id": "845810861222612992"}], "includes": {"users": [{"id": "752228056383778818", "name": "Abraham", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 241, "tweet_count": 2392, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "abrahamuurs"}, {"id": "715476691460558848", "location": "P\u00e1lido punto azul \ud83c\udf0d", "name": "Operador Nuclear", "public_metrics": {"followers_count": 185768, "following_count": 830, "tweet_count": 89912, "listed_count": 1171}, "verified": false, "username": "OperadorNuclear"}, {"id": "962683640869158913", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "name": "\u269c\ufe0fsteph", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 87, "tweet_count": 4302, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "stephbrbb"}, {"id": "163107543", "name": "alayne", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 479, "tweet_count": 65137, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Nayxsayer"}, {"id": "1136623255102590976", "name": "Fabii\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 925, "tweet_count": 5306, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fabi_bastos_"}, {"id": "946361455804379137", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rapha \ud83c\udfb0", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 72, "tweet_count": 941, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Raphahenrique7"}, {"id": "798895326778314752", "location": "Lima, Peru", "name": "Diaz Azules", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 636, "tweet_count": 660, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Dani1502Mont"}, {"id": "102830647", "location": "PER\u00da", "name": "MES\u00cdAS", "public_metrics": {"followers_count": 6301, "following_count": 6727, "tweet_count": 9051, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MEF1964"}, {"id": "1165929078450544641", "name": "AARNT\ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 113, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "aarooneto"}, {"id": "229535890", "name": "Ariane R. S.", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 801, "tweet_count": 1531, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RSPENHA"}, {"id": "342403919", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "public_metrics": {"followers_count": 265566, "following_count": 1184, "tweet_count": 74609, "listed_count": 595}, "verified": true, "username": "AiltonBenedito"}, {"id": "1142270784364318723", "name": "RONALD\u26bd", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 97, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ronaldowski_"}, {"id": "893189150190346240", "location": "Gran Tenochtitlan \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Fernando Alvarado", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 2832, "tweet_count": 144648, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Fernand_Alvar4d"}, {"id": "1115670098260320256", "name": "\ud83d\udda4It-jitaDeLaShingada\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 9853, "following_count": 5905, "tweet_count": 249358, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "CeAmy2"}, {"id": "291676699", "name": "Guftfhj", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 1031, "tweet_count": 17381, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "baelosa"}, {"id": "1146741835265642496", "location": "rj", "name": "gi.", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 836, "tweet_count": 8494, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giovv_a"}, {"id": "1029903703275388934", "location": "08/01\ud83d\udc99 \ud83e\udd34", "name": "Lelet \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 7542, "following_count": 4548, "tweet_count": 20514, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "021Lelezinha"}, {"id": "1169268658323021825", "location": "Derry, Maine", "name": "Argenis J. Centeno", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 829, "tweet_count": 28648, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ArgenisJCenten1"}, {"id": "101113829", "name": "J_J_", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 1468, "tweet_count": 31187, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "jota_jota_74"}, {"id": "871419567419142145", "location": "Tenochtitlan", "name": "Hern\u00e1n Cort\u00e9s", "public_metrics": {"followers_count": 25990, "following_count": 2364, "tweet_count": 116799, "listed_count": 163}, "verified": false, "username": "HernnCortes"}, {"id": "3427981497", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "name": "Pedro Guerrero", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 261, "tweet_count": 1974, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "7GGuerrero"}, {"id": "385880855", "location": "Insularizado", "name": "El Muyi-Muyi", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 406, "tweet_count": 17977, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "ElMuyiMuyi"}, {"id": "67882842", "location": "Madrid (Spain)", "name": "Pablo Kutavyz 13", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 1718, "tweet_count": 28450, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "PabloKutavyz13"}, {"id": "307581701", "name": "Se\u00f1or Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 623, "tweet_count": 54822, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "senorodriguez"}, {"id": "2202416345", "name": "Maria Helena", "public_metrics": {"followers_count": 2217, "following_count": 277, "tweet_count": 67251, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "hmarianeves"}, {"id": "1172939109595303936", "name": "Osito Cari\u00f1oso", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 150, "tweet_count": 178, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OsitoCa37709868"}, {"id": "4109511291", "name": "bb", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 997, "tweet_count": 16122, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SeiJujuba"}, {"id": "1048069357480435712", "name": "Analu\ud83e\uddda\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 3888, "following_count": 504, "tweet_count": 19128, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NanaaLu15"}, {"id": "500948954", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Amadeo Wals", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 1502, "tweet_count": 26424, "listed_count": 71}, "verified": false, "username": "AmadeoWals"}, {"id": "2901619951", "name": "Sergio", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 5004, "tweet_count": 13612, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "SergioFlak"}, {"id": "2683158508", "name": "\u26abMarco Antonio.\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 2938, "tweet_count": 79106, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "budalupo"}, {"id": "423994648", "name": "Fefo", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 236, "tweet_count": 30634, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "fefox21"}, {"id": "4615118962", "name": "Groucho", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 3278, "tweet_count": 29149, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Grouchoeterno"}, {"id": "341034620", "name": "Ra\u00fal Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 1457, "tweet_count": 5027, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RaulGarciaLeon"}, {"id": "428421747", "location": "Cidade Nova, Ananindeua", "name": "carlos martins.", "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1080, "tweet_count": 66108, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carlinhoscn6"}, {"id": "222135408", "location": "bel\u00e9m", "name": "palola #13", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 782, "tweet_count": 56451, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "paollabration"}, {"id": "1123244989314736132", "location": "Santa Elena, El Salvador", "name": "Peri\u00f3dico El Universal SV", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 227, "tweet_count": 19227, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ElUniversal_SV"}, {"id": "997196219893116934", "location": "021", "name": "Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 1648, "following_count": 433, "tweet_count": 18718, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "anjosgabbi"}, {"id": "337308428", "location": "Tri\u00e2nguMineru - Minas uai - BR", "name": "Welton Castro \ud83e\udd82 (Na \ud83c\udf7b em \ud83c\udfe1 e na \u270b)\ud83d\udea9Lula13\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 16857, "following_count": 17331, "tweet_count": 220458, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "WeltonCAlves"}, {"id": "57771039", "location": "Santos/S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "Renato Rovai", "public_metrics": {"followers_count": 117901, "following_count": 3979, "tweet_count": 34582, "listed_count": 582}, "verified": true, "username": "renato_rovai"}, {"id": "1033004690131308544", "name": "Il serafico Pacchia", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 1706, "tweet_count": 37708, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "IrPacchia"}, {"id": "244242405", "location": "Madrid, Spain", "name": "Jose Campos", "public_metrics": {"followers_count": 4492, "following_count": 4999, "tweet_count": 51534, "listed_count": 112}, "verified": false, "username": "JoseCamposMD"}, {"id": "244152663", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Marco Valiente", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 352, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mvalientea"}, {"id": "1120300927", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 24476, "following_count": 1874, "tweet_count": 6035, "listed_count": 63}, "verified": false, "username": "Vponce64"}, {"id": "1130142201177083906", "location": "Aonde a paz prevalece", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 317, "tweet_count": 18572, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gustafreitas007"}, {"id": "700695706072297472", "name": "Gamr", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 418, "tweet_count": 4899, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OilGamr"}, {"id": "363745950", "location": "CDMX", "name": "Tania-Ortega \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 12837, "following_count": 2965, "tweet_count": 119769, "listed_count": 65}, "verified": false, "username": "TaniaOrVe"}, {"id": "1316630180", "location": "(Torino)", "name": "Michela Rinaldi", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 89, "tweet_count": 132925, "listed_count": 104}, "verified": false, "username": "micheladania"}, {"id": "2832335447", "name": "dukana", "public_metrics": {"followers_count": 14282, "following_count": 15597, "tweet_count": 305421, "listed_count": 118}, "verified": false, "username": "dukana2"}, {"id": "160351246", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "David Reyes \ud83d\udcc8", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1260, "tweet_count": 13487, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "davidreyesmx"}, {"id": "217671982", "location": "mufcbr.com", "name": "Anderson dos Santos", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 284, "tweet_count": 5917, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Ander20n"}, {"id": "379889865", "name": "Ahora s\u00ed me lo creo", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 616, "tweet_count": 34817, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "MartinezMSergio"}, {"id": "973997638789091328", "location": "Burgos, Espa\u00f1a", "name": "bruno", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 391, "tweet_count": 2591, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bruno_rgz"}, {"id": "772462076698603520", "name": "Luis Ram C", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 320, "tweet_count": 2937, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luisramoscoron1"}, {"id": "1031261485220200448", "location": "Mexico", "name": "fishman", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 322, "tweet_count": 12102, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fishman_chay"}, {"id": "897273631323152384", "location": "mr", "name": "Gaby.\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2173, "following_count": 1883, "tweet_count": 8160, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_machado54"}, {"id": "1116426356143927296", "location": "rj", "name": "kay", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 192, "tweet_count": 5453, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "akaylxne"}, {"id": "374633743", "location": "Entre BCN, MLG y GRX", "name": "JFC", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1790, "tweet_count": 59872, "listed_count": 60}, "verified": false, "username": "jfcdrr"}, {"id": "1072133743941312512", "name": "Joaqu\u00edn Vera", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 847, "tweet_count": 114200, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JoaqunVera15"}, {"id": "1060375619450626050", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "name": "Reynita\ud83d\udc9a\u26aa\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 27412, "following_count": 18788, "tweet_count": 16130, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "ReynaAmlover"}, {"id": "3114235396", "location": "sonserina \u25b3\u20d2\u20d8 ", "name": "#DOTADOSCOMLULA", "public_metrics": {"followers_count": 1478, "following_count": 1196, "tweet_count": 20172, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tuitarthur"}, {"id": "733346623665897475", "name": "chico z\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 3007, "following_count": 4452, "tweet_count": 190921, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "chiccoze52"}, {"id": "45435425", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Sonia Meneghetti", "public_metrics": {"followers_count": 13989, "following_count": 3617, "tweet_count": 59551, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "soghetti"}, {"id": "198488296", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "j", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 498, "tweet_count": 11262, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "jesuscatalancr"}, {"id": "80612078", "location": "Maracaibo", "name": "Diario Panorama", "public_metrics": {"followers_count": 1171556, "following_count": 544, "tweet_count": 703504, "listed_count": 4091}, "verified": true, "username": "diariopanorama"}, {"id": "981155011722870784", "location": "Ray \ud83c\udf1f / Leia \ud83c\udf1f / Sarr\u00e3o \ud83c\udf1f", "name": "Furac\u00e3ozinho \ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 602, "tweet_count": 10493, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joaoeisadora"}, {"id": "2939094675", "location": "Santa F\u00e9, Argentina", "name": "Nachoide (El Matatan)\ud83c\udf84", "public_metrics": {"followers_count": 63802, "following_count": 2399, "tweet_count": 47700, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "NachoAquinoo"}, {"id": "559950789", "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "name": "devonne", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 1158, "tweet_count": 51922, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "sellesitta"}, {"id": "1113853924166049792", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 113, "tweet_count": 3229, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GrrBarbosa"}, {"id": "1864485001", "location": "Elche, Espa\u00f1a", "name": "Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 2713, "tweet_count": 36482, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "antonioelchecf"}, {"id": "347819062", "name": "eli \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 842, "tweet_count": 36239, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "kathonyspace"}, {"id": "271411135", "name": "\ud83d\udf02\ud83d\udf01\u263dTaty\u263e 11 \ud83c\udf19\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 385, "tweet_count": 16527, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "TatyLovegood"}, {"id": "857355630306369536", "name": "Giu", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 419, "tweet_count": 14450, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "giu_amoedo"}, {"id": "905332638734581761", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Lord", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 596, "tweet_count": 14220, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "comandantevader"}, {"id": "1153716087852109824", "name": "Brenda Bouvier", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 185, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrendaBouvier4"}, {"id": "1047605187937021954", "name": "Why-chicken", "public_metrics": {"followers_count": 371457, "following_count": 0, "tweet_count": 3018, "listed_count": 327}, "verified": false, "username": "LosWhitexicans"}, {"id": "567273098", "location": "Wakanda", "name": "The Alffice", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1011, "tweet_count": 5546, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "TheDayAfter19"}, {"id": "516785076", "location": "Outer Heaven", "name": "Pedro Tor\u00e1 Dom\u00ednguez", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 88, "tweet_count": 17018, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "torapedro"}, {"id": "2714813904", "name": "BeatrizAdriana \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd#Noro\u00f1aVa", "public_metrics": {"followers_count": 3501, "following_count": 1897, "tweet_count": 139069, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "adrisaa05"}, {"id": "3126910767", "location": "na merda ", "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 301, "tweet_count": 8534, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guilermels"}, {"id": "320931084", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "name": "Day", "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 335, "tweet_count": 26522, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "thankyounextt"}, {"id": "3371499028", "location": "pero pareja", "name": "Capypepo Papeja", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 936, "tweet_count": 79210, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "PepoPapeja"}, {"id": "777933685", "location": "Rotterdam, The Netherlands", "name": "Djazzpacito", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 294, "tweet_count": 82148, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Tyeros11"}, {"id": "875578946212904960", "location": "024", "name": "levada", "public_metrics": {"followers_count": 3241, "following_count": 4133, "tweet_count": 44296, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ttdasara33"}, {"id": "965388469622181889", "location": "TORCIDA JOVEM FLA", "name": "Dudaa\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1260, "following_count": 814, "tweet_count": 37916, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DudaDant157"}, {"id": "1097940989468205059", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Mc Ruth \ud83c\udfa4\ud83c\udfbc", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 964, "tweet_count": 218, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RuthSil77529105"}, {"id": "904065702918852609", "location": "Washington, DC,metro area", "name": "J.Miguel Navarrete \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1728, "following_count": 2256, "tweet_count": 91373, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "JmiguelNavarre3"}, {"id": "702985337392504832", "name": "Lizcomensal", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 2248, "tweet_count": 2881, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "soylizcomensal"}, {"id": "1287541", "location": "Montilla", "name": "Jose", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 997, "tweet_count": 78132, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jose87"}, {"id": "1136261996062674944", "location": "Kilkenny", "name": "Alice Kyteler", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 2573, "tweet_count": 49955, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Lady__Aradia"}, {"id": "807053129149718528", "location": "Mirand\u00f3polis, Brasil", "name": "Vossa Majestade", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 436, "tweet_count": 31607, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EmilliSilva006"}, {"id": "873676917119082506", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "name": "\ud83e\udd8bJullyana", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 142, "tweet_count": 6734, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jullysts"}, {"id": "1163996956752056321", "name": "\ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcbf\ud835\udcca\ud83e\udda6", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 142, "tweet_count": 2719, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JliaNoguti"}, {"id": "1127957771641606144", "location": "Brasil", "name": "sad_vibe_oficial", "public_metrics": {"followers_count": 1612, "following_count": 216, "tweet_count": 1271, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "OficialSad"}, {"id": "1026280015657349120", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "MUITO PRAZER, AMANDA \ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 599, "tweet_count": 30129, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Amandalp_09"}, {"id": "793673772", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Plataforma por un Nuevo Modelo Energ\u00e9tico", "public_metrics": {"followers_count": 28561, "following_count": 1370, "tweet_count": 27857, "listed_count": 768}, "verified": false, "username": "NuModEnergetico"}, {"id": "1143211375227019271", "name": "Renato", "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1124, "tweet_count": 6089, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Renato17_01"}, {"id": "911004557748162560", "location": "Coyoac\u00e1n, CDMX", "name": "Doc Gonzo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 6137, "following_count": 6751, "tweet_count": 168606, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "VazquezGonzo"}, {"id": "357553947", "name": "Juana de Arco / Margaret Thatcher / Golda Meir", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1265, "tweet_count": 27766, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Margaret_Meir"}, {"id": "156156348", "location": "chile", "name": "maria ji", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 449, "tweet_count": 41370, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marisajim"}, {"id": "877999264781283328", "location": "RS", "name": "nath", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 910, "tweet_count": 29480, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nathfbpa"}, {"id": "762094944", "location": "Monterrey, M\u00e9xico.", "name": "Francisco Sep\u00falveda", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 972, "tweet_count": 19563, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "SepulvedaFco"}, {"id": "249961873", "location": "MEXICO DF ", "name": "OSCAR ROMERO", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 964, "tweet_count": 58798, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "PUTINRADECK"}, {"id": "1057115883183599617", "location": " CDMX \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a", "name": "MeliGrosso", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 278, "tweet_count": 9341, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GrossoMeli"}, {"id": "796534350", "name": "Let\u00edcia \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 723, "tweet_count": 100317, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bindsidiot"}, {"id": "2641692767", "location": "floripa", "name": "A+odiada \ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 495, "tweet_count": 51333, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "maducps_lm"}, {"id": "1039714451082158080", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Joana \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 683, "tweet_count": 48241, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "J0anacs"}, {"id": "46392350", "location": "Peru", "name": "Arberto Yukimori", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 529, "tweet_count": 58964, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Santitos84"}, {"id": "346881162", "name": "Gaga \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 176, "tweet_count": 88327, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "tmm_KFL"}, {"id": "1159877951086837760", "location": "Piratini, Gramado", "name": "ISA \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 405, "tweet_count": 4105, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_sribeiroo"}, {"id": "2879921690", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Thomas Gonz\u00e1lez", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 2516, "tweet_count": 46466, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ThomasHueyapan"}, {"id": "1088105031608393728", "name": "Javier Calderon Mena", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 19, "tweet_count": 6757, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JavierC05729430"}, {"id": "704175621660921856", "name": "26.11.2020 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 399, "tweet_count": 6354, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_gabrielbordon"}, {"id": "3343318685", "location": "Recife, Pernambuco", "name": "Gi \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 345, "tweet_count": 11640, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "postuladora"}, {"id": "1098427180927934464", "location": "Bel\u00e9m", "name": "\u22b3 Becky", "public_metrics": {"followers_count": 6941, "following_count": 525, "tweet_count": 12314, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "beckydiniz"}, {"id": "985988786273140738", "name": "Pamela Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 407, "tweet_count": 407, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Pamelamtz2311"}, {"id": "318753533", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 237, "tweet_count": 66475, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Crf_cm"}, {"id": "3957668361", "location": "Giubiasco (Bellinzona)", "name": "enrigoletto", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 255, "tweet_count": 43893, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "enrigoletto"}, {"id": "462352779", "name": "Johannes B\u00fcckler", "public_metrics": {"followers_count": 85287, "following_count": 2664, "tweet_count": 41520, "listed_count": 282}, "verified": false, "username": "JohannesBuckler"}, {"id": "949753207865176064", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Raquel Lira Rangel", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 1804, "tweet_count": 58366, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RaquelLiraRang2"}, {"id": "4871631095", "location": "Concordia, Argentina", "name": "Matias Romero", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 66, "tweet_count": 3619, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Matiaromeros"}, {"id": "873568929934921728", "location": "999+ ping", "name": "xanny '\u3145'", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 375, "tweet_count": 28270, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nazapoblete"}, {"id": "1069642660170874880", "name": "@REDFORD1999", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 5002, "tweet_count": 40118, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RobertCrown15"}, {"id": "709384002340261888", "name": "Carmen Francisca", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 40, "tweet_count": 14970, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lechuzas58"}, {"id": "124010482", "name": "Juan Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 116479, "following_count": 10566, "tweet_count": 102791, "listed_count": 360}, "verified": false, "username": "jotaalonso"}, {"id": "821838171541532672", "location": "ela(eu)/dele(icaro)", "name": "icarosbunny || patbateman #1\ud83d\udc09", "public_metrics": {"followers_count": 3494, "following_count": 3439, "tweet_count": 8490, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "salirakk"}, {"id": "1025357138175123456", "location": "Waverider", "name": "Guiff | #SaveLegendsOfTomorrow", "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 4997, "tweet_count": 80875, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "frostcanary"}, {"id": "246135586", "name": "Edwin S\u00e1nchez Ausucua", "public_metrics": {"followers_count": 3571, "following_count": 2992, "tweet_count": 271223, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "acquirimus"}, {"id": "1112402194073088001", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "marina", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 478, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariszmachadoo"}, {"id": "1124915692447444992", "location": "237", "name": "Boxx", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 488, "tweet_count": 11873, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joaobolfoni"}, {"id": "185008480", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Matheus M\u00fcller", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 400, "tweet_count": 31879, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "eusoumatheus_"}, {"id": "1019743680452849664", "location": "sg", "name": "\ud835\udc86\ud835\udc85\ud835\udc96\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc85\ud835\udc82", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 676, "tweet_count": 37713, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "duxrda_"}, {"id": "1146920752589037574", "location": "\u1d04\u1d00x\u026a\u1d00s \u1d04\u026a\u1d1b\u028f.\ud83e\udd34\ud83c\udffb\ud83d\uddfb", "name": "\u0493\u026a\u1d07\u1d07\u1d07\u029f \u0493\u1d00\u026ax\u1d00\u1d00\u1d00 \u1d18\u0280\u1d07\u1d1b\u1d00\u1d00\u1d00 \u2075\u2077\ud83e\udd34\ud83c\udffb\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 14071, "following_count": 10024, "tweet_count": 41375, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FielFxp_57"}, {"id": "910243570497523712", "location": "Tlalpujahua, Michoac\u00e1n de Ocam", "name": "Jaime Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1044, "tweet_count": 24898, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JaimeRy4"}, {"id": "2891380160", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Revista Polem\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 78000, "following_count": 495, "tweet_count": 17085, "listed_count": 252}, "verified": false, "username": "revistapolemon"}, {"id": "1029005005536280582", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "\u2661\u00b4\uff65\u1d17\uff65`\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 108, "tweet_count": 2478, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vitlllr"}, {"id": "925078121103220737", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "lc\u270c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 299, "tweet_count": 19389, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lucaasfel"}, {"id": "3234595117", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Marins", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 269, "tweet_count": 13949, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BiielMarins"}, {"id": "97155427", "location": "DF", "name": "Alma Rosa Garc\u00eda Mtz", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1040, "tweet_count": 119178, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ciudadanosxcont"}, {"id": "920040959269916676", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 248, "tweet_count": 8904, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliannicarvlho"}, {"id": "1009725623630225408", "location": "Hell", "name": "R\u026a\u1d1b\u1d00 :)", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 486, "tweet_count": 30775, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ritacorreia35"}, {"id": "849845772", "name": "Troglio", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 190, "tweet_count": 6996, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "emessalas"}, {"id": "2312988058", "name": "\ud83d\udc3f\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 374, "tweet_count": 67509, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "DavidCrf3"}, {"id": "1107780560687153152", "location": "Bom Despacho, Brasil", "name": "Vivian Thaynara", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 291, "tweet_count": 1690, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VivianThaynara2"}, {"id": "4831701424", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "R", "public_metrics": {"followers_count": 2892, "following_count": 730, "tweet_count": 56736, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "crvg_rafinha"}, {"id": "3093927599", "name": "jovem do rock\ud83c\udfb8\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 325, "tweet_count": 15978, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuccaYago"}, {"id": "255238694", "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "name": "Emi", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 679, "tweet_count": 62335, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "EmiCamcho"}, {"id": "2535847338", "location": "CDMX", "name": "\ud835\udd04\ud835\udd29\ud835\udd22\ud835\udd27\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd2f\ud835\udd2c", "public_metrics": {"followers_count": 28259, "following_count": 458, "tweet_count": 1075, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "xalexlarax"}, {"id": "4190678602", "location": "San Rafael//San Luis", "name": "juan marciso", "public_metrics": {"followers_count": 3633, "following_count": 850, "tweet_count": 160602, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "JuanmaR0driguez"}, {"id": "87012144", "name": "Lunera (\ud83d\ude37 \u2795\ud83d\udc53 \u2795 ventilaci\u00f3n\ud83e\ude9f \ud83d\udca8 \u2795\ud83d\udccaCO2) \ud83d\udeab\ud83e\udda0", "public_metrics": {"followers_count": 2977, "following_count": 1181, "tweet_count": 293953, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "Lunera_Luz"}, {"id": "99182743", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Mariana", "public_metrics": {"followers_count": 4394, "following_count": 2185, "tweet_count": 79192, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "madf9"}, {"id": "57167185", "location": "En un Crep\u00fasculo", "name": "Alexei \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 4589, "following_count": 2896, "tweet_count": 151446, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alex6alonzo"}, {"id": "830941532156997633", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "name": "Jovi filho do Z\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 2992, "tweet_count": 5928, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ocassianoleo"}, {"id": "298562924", "location": "Bel\u00e9m", "name": "Lud", "public_metrics": {"followers_count": 819, "following_count": 583, "tweet_count": 41085, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lordicaa"}, {"id": "105546942", "location": "lima", "name": "rocio del pilar", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 118, "tweet_count": 8358, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chiotifor"}, {"id": "950250832204726272", "name": "Grimi", "public_metrics": {"followers_count": 3226, "following_count": 4011, "tweet_count": 38504, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JorgeAl24119188"}, {"id": "602150013", "name": "El Bichorro", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1027, "tweet_count": 93627, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Elbichorro"}, {"id": "88287005", "location": "Cuiab\u00e1-MT", "name": "RDNews", "public_metrics": {"followers_count": 7277, "following_count": 94, "tweet_count": 53935, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "_rdnews"}, {"id": "7499932", "location": "Toledo, Espa\u00f1a", "name": "Fernando Sancho \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83e\udd1d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 645, "tweet_count": 107600, "listed_count": 43}, "verified": false, "username": "toptnc"}, {"id": "288659316", "location": "Ginebra\u2022Asturias\u2022Torremolinos", "name": "\ud83c\udf08 Soy Deivis", "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 1237, "tweet_count": 61183, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "david_deivis"}, {"id": "2769297432", "name": ",", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 535, "tweet_count": 49538, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "seungbooz"}, {"id": "1014995722486329346", "name": "\u2e38 \ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd98\ud835\udd86 \u2e38", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1078, "tweet_count": 36605, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "siriusnthm"}, {"id": "1121445908389007360", "location": "Porto Velho -RO", "name": "Maria - Deus no comando - F\u00e9 em Deus", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 1035, "tweet_count": 20605, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MARIAGORETTICA4"}, {"id": "941934950777020417", "location": "Brasil", "name": "CIEE - Centro de Integra\u00e7\u00e3o Empresa-Escola", "public_metrics": {"followers_count": 87227, "following_count": 139, "tweet_count": 10493, "listed_count": 21}, "verified": true, "username": "CIEE_oficial1"}, {"id": "2344911155", "location": "027", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 754, "tweet_count": 74467, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "erochx"}, {"id": "863958057742684160", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 614, "tweet_count": 31595, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "juhxx2"}, {"id": "131970748", "location": "Al Sur", "name": "Malou", "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 912, "tweet_count": 59851, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "SalazarMalou"}, {"id": "1026271423692722176", "location": "Mesquita, Rj", "name": "Bebel", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 3047, "tweet_count": 144816, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Santannaa_Crf"}, {"id": "3014246829", "location": "Perdida ", "name": "Diana Spencer", "public_metrics": {"followers_count": 1564, "following_count": 2655, "tweet_count": 15366, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "blossomdrugs"}, {"id": "1116167769182081024", "location": "The Matrix", "name": "Neo_In_The_Matrix", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 494, "tweet_count": 12422, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Neo13560134"}, {"id": "716431388526907392", "location": "27/02 \u00e1s 04:16\ud83e\udd31\ud83c\udffd\u2764\ufe0f", "name": "MARI..\ud83d\udc0d\ud83e\udee6", "public_metrics": {"followers_count": 965, "following_count": 289, "tweet_count": 76875, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dudaa_vi"}, {"id": "70577513", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2754014, "following_count": 2653, "tweet_count": 23239, "listed_count": 702}, "verified": true, "username": "camilladelucas"}, {"id": "955488786170998787", "location": "Konoha, 021", "name": "pecado da lux\u00faria", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 902, "tweet_count": 34820, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "collenkirstein"}, {"id": "887009378", "location": "Chiclayo", "name": "Cristian Saavedra.", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 980, "tweet_count": 24039, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "goldenboy797"}, {"id": "1134060515976724481", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "marmaier", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 764, "tweet_count": 7561, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marmaier1"}, {"id": "1099444792503746563", "location": "Penafiel, Portugal", "name": "Mariana Vila\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 110, "tweet_count": 3607, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mariana_vilaca_"}, {"id": "64070338", "location": "Bel\u00e9m", "name": "Loro L\u00e1 \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 16080, "following_count": 2664, "tweet_count": 64129, "listed_count": 111}, "verified": false, "username": "lorodadoca"}, {"id": "206817647", "name": "cintii", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 319, "tweet_count": 24046, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "cynthiatrs"}, {"id": "833819756142682114", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "nyc", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 602, "tweet_count": 15591, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "n1ycole"}, {"id": "1021172959732527104", "location": "rio de janeiro", "name": "gigi\ud83d\udd77\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 345, "tweet_count": 3692, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "giocostaz"}, {"id": "401739370", "location": "Argentina", "name": "jajasi el Facko", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 562, "tweet_count": 6607, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "TheFacku97"}, {"id": "2256862022", "location": "Madrid", "name": "Lynx", "public_metrics": {"followers_count": 86316, "following_count": 1164, "tweet_count": 27464, "listed_count": 154}, "verified": false, "username": "LynxReviewer"}, {"id": "442431640", "location": "Morelia MEX ", "name": "Misael Velazquez", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 178, "tweet_count": 9751, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "michael69tj"}, {"id": "520653311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Aristegui Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 9390168, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}, "verified": true, "username": "AristeguiOnline"}, {"id": "901300970478604289", "location": "Por A\u00ed", "name": "S A Y M O N1", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 842, "tweet_count": 678, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Saymonnh1"}, {"id": "732435263671046144", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "Brenda Peixoto", "public_metrics": {"followers_count": 6861, "following_count": 2665, "tweet_count": 59320, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "brenda_pxt"}, {"id": "1122953151613677569", "name": "M\u00e3os de Alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaosdeAlagoas"}, {"id": "913856342024212480", "location": "cpx da resid\u00eancia  ", "name": "pretinha", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1046, "tweet_count": 37767, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juliana_stti"}, {"id": "832646360084066307", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Raquel Moura", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 878, "tweet_count": 16444, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mouraquelzinha1"}, {"id": "823974702855188482", "location": "na merda", "name": "ig: @isabellyarauujo\ud83c\udccf", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 706, "tweet_count": 25707, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "isadocrl"}, {"id": "2506888323", "location": "Vass, RJ ", "name": "Lua", "public_metrics": {"followers_count": 5474, "following_count": 3330, "tweet_count": 310958, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luaaffc_"}, {"id": "1072082581481578499", "name": "Meno L9\ufe0f\u20e3\ud83d\ude48\ud83d\udc35", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 430, "tweet_count": 11886, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mnzin_LX"}, {"id": "1099827178802434048", "name": "Kelly Bailey \u2790", "public_metrics": {"followers_count": 26604, "following_count": 158, "tweet_count": 1243, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "kellyrbaileyy"}, {"id": "719523435647512576", "location": "Portugal", "name": "Comunidade Cultura e Arte", "public_metrics": {"followers_count": 67401, "following_count": 1781, "tweet_count": 50519, "listed_count": 164}, "verified": false, "username": "comculturaearte"}, {"id": "1057108264926801920", "name": "licee", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 27, "tweet_count": 1413, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AlicePereirS2"}, {"id": "131647487", "location": "cerca de la solana", "name": "jospa", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 765, "tweet_count": 107902, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "josepadil"}, {"id": "927047360", "location": "Madrid, Espa\u00f1a, Uni\u00f3n Europea.", "name": "Ver\u00f3nica del Carpio", "public_metrics": {"followers_count": 21550, "following_count": 184, "tweet_count": 130455, "listed_count": 400}, "verified": false, "username": "veronicadelcarp"}, {"id": "845495150834954240", "location": "California, USA", "name": "aldo Espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 1307, "tweet_count": 10669, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "aldoEsp96807840"}, {"id": "2263177300", "location": "Lima, NY", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 609, "tweet_count": 77841, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AlespaP"}, {"id": "765330191119974405", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "name": "Pops do night", "public_metrics": {"followers_count": 1721, "following_count": 1057, "tweet_count": 59485, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "peps_afonso"}, {"id": "2853721491", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Esmael Lima", "public_metrics": {"followers_count": 30437, "following_count": 7530, "tweet_count": 60508, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "esmael_com_E"}, {"id": "2799268348", "name": "Luuh \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 276, "tweet_count": 25045, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "caustica_sorely"}, {"id": "113537997", "location": "Monterrey-Saltillo Mexico ", "name": "\ud835\udc01\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2d\ud835\udc21\ud835\udc1a \ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdVAxM\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 26138, "following_count": 22744, "tweet_count": 357209, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BerthisBonita"}, {"id": "64986985", "location": "Par\u00eds/SF/Edinburgh", "name": "(((Oscar Gast\u00e9lum))) \ud83c\udf3b \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 37624, "following_count": 3752, "tweet_count": 61784, "listed_count": 356}, "verified": false, "username": "RockStroke"}, {"id": "1098480897286909952", "name": "\u00b0\u2022\u0422\u043e\u0448\u0430\u00b0\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 354, "tweet_count": 6220, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "ufffuw"}, {"id": "866352053844676609", "name": "brenda", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 367, "tweet_count": 20352, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brendatuzze"}, {"id": "374322840", "location": "Heros/Always/Forever.", "name": "Um raio de Sol", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 1805, "tweet_count": 46846, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LopesVerde"}, {"id": "2655537492", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "la666er\ud83c\udf41\ud83d\udc8a", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1904, "tweet_count": 40162, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "emiL4gg3r"}, {"id": "1075418958", "location": "Dunder Mifflin", "name": "Carolita", "public_metrics": {"followers_count": 12941, "following_count": 1416, "tweet_count": 101095, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carolamiografia"}, {"id": "43775841", "name": "Ramiro Esparza", "public_metrics": {"followers_count": 47781, "following_count": 2327, "tweet_count": 8246, "listed_count": 185}, "verified": false, "username": "docramiro"}, {"id": "201203984", "location": "Murcia ", "name": "Jos\u00e9 Luis Piqueras", "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 1067, "tweet_count": 138113, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "jl_piqueras"}, {"id": "106271170", "location": "M\u00e8xico, Distrito Federal", "name": "ChaviGotes", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 640, "tweet_count": 9477, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "chani_rey"}, {"id": "136929736", "location": "Rep\u00fablica Catalana", "name": "Estanislau Fons", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 911, "tweet_count": 74829, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "estanislaufons"}, {"id": "13830802", "location": "Lleida, Catalonia", "name": "David Barroso Iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 4566, "tweet_count": 16542, "listed_count": 56}, "verified": false, "username": "dbarroso"}, {"id": "140293833", "location": "18/01/2014\u276415/04/16 \u2698", "name": "Gb", "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 879, "tweet_count": 80344, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "TheusMlw"}, {"id": "142393421", "location": "Brasil", "name": "GloboNews", "public_metrics": {"followers_count": 5318236, "following_count": 131, "tweet_count": 163159, "listed_count": 7948}, "verified": true, "username": "GloboNews"}, {"id": "1057654400817213440", "location": "fundo do po\u00e7o", "name": "loredon 50mg", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 295, "tweet_count": 6007, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rfscarol"}, {"id": "1143292294503813121", "location": "Nordeste, Brasil", "name": "Claudio Veritas\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 11652, "following_count": 12594, "tweet_count": 4854, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "VeritasVincat"}, {"id": "567564465", "name": "elsabetances", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 0, "tweet_count": 13307, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elsaaltagracia"}, {"id": "1087820942447988737", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Star99", "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 4076, "tweet_count": 11077, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Star9928897299"}, {"id": "1054793821157027841", "location": "Brasil", "name": "Madelou Rhops", "public_metrics": {"followers_count": 5376, "following_count": 5003, "tweet_count": 57425, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Madelou5"}, {"id": "1151312337422508032", "name": "l\u00aamb\u00ebrpussy", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 263, "tweet_count": 12455, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "avxs_l"}, {"id": "1024274909625806848", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud800\udc14", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 159, "tweet_count": 35289, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tortitasumida"}, {"id": "843980376347480064", "location": " ", "name": "Luiza\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 374, "tweet_count": 27137, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luizasannttos"}, {"id": "111390601", "location": "Washington, DC Metro Area", "name": "Telemundo 44 DC", "public_metrics": {"followers_count": 12112, "following_count": 1461, "tweet_count": 46860, "listed_count": 141}, "verified": true, "username": "Telemundo44"}, {"id": "1005649798228258817", "name": "\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 195, "tweet_count": 11856, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "elenoliveira77"}, {"id": "403575580", "location": "New York Mills, NY", "name": "FirstWorldAnarchy", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 1350, "tweet_count": 46505, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "guitaramirez"}, {"id": "3232894932", "name": "Chumel S\u00e1nchez (dan\u00e9s \ud83c\udde9\ud83c\uddf0)", "public_metrics": {"followers_count": 732, "following_count": 1799, "tweet_count": 88975, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "ChumelCs"}, {"id": "344079155", "location": "Ciudad de Mexico", "name": "Manolo V", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 444, "tweet_count": 121420, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mexmanolo"}, {"id": "1018246626610221056", "location": "Rj\ud83c\udf34", "name": "03/11 \ud83e\udd73\ud83e\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 1303, "tweet_count": 6242, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ketellen0311"}, {"id": "792152419", "location": "Gandia, Spain", "name": "Noticias Marvel y DC - Julio", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 2891, "tweet_count": 41112, "listed_count": 35}, "verified": false, "username": "SNTJulio"}, {"id": "999878687964086275", "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 622, "tweet_count": 24719, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vittoriju_"}, {"id": "40752681", "name": "diogui", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 330, "tweet_count": 81812, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "dioguiogui"}, {"id": "865981930138988544", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Helen", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 1605, "tweet_count": 14133, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "helenzinhacrf"}, {"id": "57998386", "name": "laisa", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 640, "tweet_count": 20189, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laisass"}, {"id": "3375543323", "location": "Fortaleza, Brazil", "name": "Com pregui\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 434, "tweet_count": 10042, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gl3iss0n"}, {"id": "460507111", "name": "Borcio", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 276, "tweet_count": 20760, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "MBorcio"}, {"id": "616886078", "name": "Luigi Marattin", "public_metrics": {"followers_count": 96478, "following_count": 180, "tweet_count": 13857, "listed_count": 444}, "verified": true, "username": "marattin"}, {"id": "998592138236620800", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "pretaa", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 370, "tweet_count": 10709, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Thalia_snts_"}, {"id": "2419486208", "location": "Barcelona", "name": "selva", "public_metrics": {"followers_count": 1345, "following_count": 1973, "tweet_count": 17277, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "selvaMLSB"}, {"id": "1151501275961405440", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 0, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fugxz"}, {"id": "2194936712", "name": "Paulina Castorena", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 253, "tweet_count": 41534, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PauCastorena"}, {"id": "346636755", "location": "Culiacan", "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd93 \ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd95\ud835\udd92", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 526, "tweet_count": 13794, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Joseangelpm_"}, {"id": "915547218211373062", "name": "Biazinha\ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 706, "tweet_count": 25009, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Crfbeattriz"}, {"id": "873165675891752960", "location": "bxd", "name": "Yaya", "public_metrics": {"followers_count": 3010, "following_count": 1550, "tweet_count": 69021, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ramosya5"}, {"id": "951940091664109575", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "lua \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 83, "tweet_count": 6953, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Luana_mariia1"}, {"id": "93083501", "location": "San Salvador, El Salvador", "name": "Solo Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 67416, "following_count": 1301, "tweet_count": 52503, "listed_count": 152}, "verified": true, "username": "SoloNoticiasSV"}, {"id": "928758199154626560", "location": "Tr\u00eas Passos", "name": "Gabriel Biondo", "public_metrics": {"followers_count": 5986, "following_count": 1247, "tweet_count": 18380, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabrieelbiondo"}, {"id": "4417082176", "name": "\u00c9len Pilger", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 294, "tweet_count": 4199, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pilger_elen"}, {"id": "948752990357348352", "location": "Rj-\ud83c\udfdd", "name": "Gugu\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 1065, "following_count": 1020, "tweet_count": 23511, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gustavomathiel"}, {"id": "108954711", "location": "Nova Iorque, USA", "name": "ianca", "public_metrics": {"followers_count": 5027, "following_count": 1798, "tweet_count": 105679, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "iancaff"}, {"id": "371984767", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "Rafael Grull\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 1978, "tweet_count": 82318, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "RafaelGrullon9"}, {"id": "2874917976", "location": "+5521, RJ", "name": "ludmilla", "public_metrics": {"followers_count": 2539, "following_count": 676, "tweet_count": 106315, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "omgglf"}, {"id": "764229530194149376", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "name": "Meli\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 578, "tweet_count": 33762, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "OpaaEmilly"}, {"id": "3388440773", "location": "de norte a sul\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "name": "lelet", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 792, "tweet_count": 43232, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "letiffc"}, {"id": "4343251287", "location": "+55 021 \ud83e\udd17", "name": "lua \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 1804, "tweet_count": 34958, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luana_crvg1"}, {"id": "884857016602292225", "location": "{\ud83c\udf39}", "name": "peregrina", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 230, "tweet_count": 1671, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "amanda_bpires"}, {"id": "858074797674311682", "location": "Campos El\u00edseos ", "name": "Edlane", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1563, "tweet_count": 17345, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Edlane28"}, {"id": "1075286561175023616", "location": "Bel\u00e9m", "name": "meg", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 798, "tweet_count": 20390, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pqmeg_"}, {"id": "1010511007968612352", "name": "\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1117, "following_count": 905, "tweet_count": 6038, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "basttoxx"}, {"id": "133118222", "location": "Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udd65\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd6a\ud835\udd64", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 191, "tweet_count": 43726, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "thaysantunes"}, {"id": "44698044", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Tassio Gleydson M. M.", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 412, "tweet_count": 12660, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "tassiogleydson"}, {"id": "75281850", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "CPTM", "public_metrics": {"followers_count": 766777, "following_count": 75, "tweet_count": 97417, "listed_count": 882}, "verified": true, "username": "CPTM_oficial"}, {"id": "2737090053", "name": "\ud83c\udf38 Ninize \ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 2108, "tweet_count": 35836, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "sailornanasz"}, {"id": "393853331", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "Lady \ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 1694, "following_count": 1244, "tweet_count": 39699, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "yeoliight_"}, {"id": "745724996979462144", "name": "vic", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 482, "tweet_count": 14316, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "viicpaula"}, {"id": "941157392351449088", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "A Babil\u00f4nia da Margot Robbie (Pedro)", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 710, "tweet_count": 6936, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "etodracPedro"}, {"id": "89499590", "location": "M\u00e9xico lindo y que rico", "name": "Eduardo Ortega \ud83d\udd3a", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 895, "tweet_count": 16937, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "goe73"}, {"id": "1096886245538611202", "name": "Mauro", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 84, "tweet_count": 635, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mauro05707253"}, {"id": "2716763753", "location": "Macap\u00e1-AP", "name": "Davi Alcolumbre", "public_metrics": {"followers_count": 409936, "following_count": 627, "tweet_count": 7337, "listed_count": 991}, "verified": true, "username": "davialcolumbre"}, {"id": "1104666217372155904", "location": "M\u00e1laga ", "name": ":))", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 102, "tweet_count": 2817, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "paulajimenezna"}, {"id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Nemo_Gonzalez2"}, {"id": "1136344217037475840", "location": "mexico", "name": "gran rey mucama", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 112, "tweet_count": 2141, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "reymucama"}, {"id": "1053810008910163968", "location": "un mejor lugar maybe", "name": "bye", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 14650, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "SilvanoRoss_"}, {"id": "595665818", "location": " Jesus overflows you! \u2661", "name": "nana \ud83e\udd96\ud83e\ude7a", "public_metrics": {"followers_count": 5045, "following_count": 4028, "tweet_count": 196061, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "greysunagi"}, {"id": "4818408479", "name": "Marin", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 479, "tweet_count": 7953, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gillio_marin"}, {"id": "979836782", "location": "Ya no soy de Coronado :(", "name": "Janekeith", "public_metrics": {"followers_count": 9683, "following_count": 4322, "tweet_count": 202768, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "Janekeithduran"}, {"id": "823925545306099712", "location": "koo", "name": "moonchild", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 142, "tweet_count": 6140, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "florvidela20"}, {"id": "4109037513", "name": "Yn", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 84, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "YN_120"}, {"id": "1967102732", "name": "G.Barbosa \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 628, "tweet_count": 12418, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GeovannaBarabos"}, {"id": "991482449808052226", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udcd3.", "public_metrics": {"followers_count": 2282, "following_count": 1171, "tweet_count": 18805, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "duannyf11"}, {"id": "1131682670457565184", "location": "2790", "name": "pantoja \u706b", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 142, "tweet_count": 19439, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "frednetoo73"}, {"id": "46691612", "location": "ES", "name": "jupa", "public_metrics": {"followers_count": 10808, "following_count": 2648, "tweet_count": 733612, "listed_count": 79}, "verified": false, "username": "whoisjupa"}, {"id": "2184734004", "location": "corvinal ", "name": "mudei de conta", "public_metrics": {"followers_count": 3472, "following_count": 492, "tweet_count": 235410, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "novelouca_"}, {"id": "972631314745700352", "location": "20170320 | w\u03b9\u0274\u0262\u0455 \u0442o\u03c5r \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\u300c \ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc82\u2077\u300d", "public_metrics": {"followers_count": 5386, "following_count": 1146, "tweet_count": 77946, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jhxsuck"}, {"id": "486276906", "location": "CDMX", "name": "Elbienquerido", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 2897, "tweet_count": 83854, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "aabarcareyna"}, {"id": "82788234", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Alvaro Delgado G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 350691, "following_count": 2000, "tweet_count": 70880, "listed_count": 1413}, "verified": true, "username": "alvaro_delgado"}, {"id": "1101092779378249729", "name": "Tashi", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 481, "tweet_count": 96963, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Tashi96428701"}, {"id": "258931189", "location": "La Paz, Bolivia", "name": "Cecilia Requena Z.", "public_metrics": {"followers_count": 4020, "following_count": 771, "tweet_count": 18836, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "CeciRequena"}, {"id": "270967727", "location": "Arn", "name": "La que les canta nanas a las mandr\u00e1goras", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 737, "tweet_count": 52324, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "LadySuzelle"}, {"id": "1082794979951603724", "name": "Rin", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 265, "tweet_count": 6709, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rinkuu_1"}, {"id": "636268171", "location": "Comunidad Valenciana", "name": "Nusa/\u2764yoConEsteGobierno\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5123, "following_count": 5125, "tweet_count": 616642, "listed_count": 71}, "verified": false, "username": "nusagatero"}, {"id": "793141828518309888", "location": "Villava Navarra", "name": "jose luis uriz iglesias", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 1965, "tweet_count": 15433, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "jluriziglesias"}, {"id": "329441684", "name": "Gurru", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 2043, "tweet_count": 14170, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gurrumaiss"}, {"id": "370145942", "name": "M.", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 194, "tweet_count": 4713, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Blafema_"}, {"id": "423423050", "location": "Val\u00e8ncia", "name": "GVA Sanitat", "public_metrics": {"followers_count": 99851, "following_count": 4495, "tweet_count": 30353, "listed_count": 522}, "verified": true, "username": "GVAsanitat"}, {"id": "98723076", "location": "San Antonio, TX", "name": "Telemundo 60 San Antonio", "public_metrics": {"followers_count": 5794, "following_count": 291, "tweet_count": 55374, "listed_count": 76}, "verified": true, "username": "Noticias60"}, {"id": "16942119", "location": "Santiago, Chile", "name": "RedGol", "public_metrics": {"followers_count": 89458, "following_count": 2180, "tweet_count": 189856, "listed_count": 405}, "verified": true, "username": "redgol"}, {"id": "736061555679232005", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "Gabriel 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd81\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 1064, "tweet_count": 36941, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lopes_gabriel95"}, {"id": "1345171328", "location": "Porto Velho / RO", "name": "Jo\u00e3o Belarmino", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 85, "tweet_count": 4295, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joaobelarmino2"}, {"id": "957275047340756992", "location": "Casada \ud83d\udc8f", "name": "Maluca \ud83e\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 2995, "following_count": 984, "tweet_count": 24549, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Navedoida22"}, {"id": "37599547", "location": "Anthem AZ", "name": "pietromp", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 4780, "tweet_count": 17791, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "pietromp"}, {"id": "292988622", "location": "M\u00e9xico", "name": "iCheemsy", "public_metrics": {"followers_count": 9346, "following_count": 400, "tweet_count": 12255, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "iCheemsy"}, {"id": "948913029000978433", "location": "Saquarema, Brasil", "name": "monteiro", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 207, "tweet_count": 14788, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "karina_kaahmon"}, {"id": "2817104744", "name": "Victoria", "public_metrics": {"followers_count": 2978, "following_count": 3695, "tweet_count": 159829, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "DoulayRose"}, {"id": "922193603228852224", "name": "Sabina Stocco \u270b", "public_metrics": {"followers_count": 7920, "following_count": 5580, "tweet_count": 122337, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "StoccoSabina"}, {"id": "1048727509406236672", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "\ud83c\udf3aMoreninha\ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 1643, "tweet_count": 4228, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rayssa43141599"}, {"id": "883574955383939073", "location": "gard\u00eania azul ", "name": "adrii", "public_metrics": {"followers_count": 1939, "following_count": 1025, "tweet_count": 59311, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AdrielleGoular2"}, {"id": "191228345", "location": "BR - PT", "name": "vai doida", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 70, "tweet_count": 9454, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "presspress23"}, {"id": "2236841432", "name": "JManuel Loustaunau\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 1306, "tweet_count": 48796, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "jomalou1"}, {"id": "437705851", "location": "En Getafe, working hard...", "name": "Robert \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 357, "tweet_count": 87337, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "robert16bm"}, {"id": "535707261", "name": "elDiario.es", "public_metrics": {"followers_count": 1391042, "following_count": 470, "tweet_count": 378310, "listed_count": 13417}, "verified": true, "username": "eldiarioes"}, {"id": "1048056376998727680", "location": "\ud83d\udc31\ud83d\udc25 \u2022 \ud83d\udc30\ud83d\udc2f \u2022  OT7 \u2022 OT5", "name": "felipe\u2077 \u2600\ufe0e\ufe0e Taekook au!", "public_metrics": {"followers_count": 1858, "following_count": 1068, "tweet_count": 26293, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "parkminluv"}, {"id": "835099216170999809", "location": "Gard\u00eania Azul, Rio de Janeiro", "name": "Nayara\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1237, "following_count": 1167, "tweet_count": 33922, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Nay240501"}, {"id": "1119349396460703745", "name": "B", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 364, "tweet_count": 8940, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crf_vittorixx"}, {"id": "2411699752", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "rafildesaguiar", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1106, "tweet_count": 6012, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RafildesAguiar"}, {"id": "1086620718", "location": "Mallorca", "name": "Joana M\u00aa Rossinyol Ferriol", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 241, "tweet_count": 1237, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joana25209041"}, {"id": "274497844", "location": "Illes Balears", "name": "Patricia G\u00f3mez Picard", "public_metrics": {"followers_count": 5827, "following_count": 1564, "tweet_count": 18604, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "Patgompic"}, {"id": "196009862", "name": "DonWeas", "public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 4960, "tweet_count": 136314, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "DonWeasDoctor"}, {"id": "1735961881", "name": "marcelo antonio", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 556, "tweet_count": 3520, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "marceloanto1973"}, {"id": "258756280", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "igor midnights", "public_metrics": {"followers_count": 6570, "following_count": 982, "tweet_count": 74076, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "euigorluz"}, {"id": "1737146852", "location": "UFRRJ ", "name": "\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd32\ud835\udd2f", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 538, "tweet_count": 111249, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lourcrf"}, {"id": "109150320", "location": "San Antonio, TX", "name": "Marlen \u2b50\ufe0f\ud83c\udf1f\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 1412, "tweet_count": 155795, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "mar_iyen2004"}, {"id": "126067614", "name": "Marilina \u2640\ufe0f\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 305, "tweet_count": 57322, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MariDelFavero"}, {"id": "256842928", "location": "La Plata", "name": "Guille Rojas", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 153, "tweet_count": 15733, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mguillerojas"}, {"id": "391071673", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "name": "CALO LUNA", "public_metrics": {"followers_count": 17899, "following_count": 16379, "tweet_count": 60090, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "CALOLUNA"}, {"id": "961151192243097600", "name": "\ud83e\udd89SV 2022 \ud83d\udc1d", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 444, "tweet_count": 51297, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hassinger_ena"}, {"id": "837735001298976770", "name": "Salko", "public_metrics": {"followers_count": 806, "following_count": 4480, "tweet_count": 192569, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "s4lk0"}, {"id": "1090461350655082501", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "cristyb", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 2908, "tweet_count": 78575, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cristin81495053"}, {"id": "356354244", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "Daisy Conde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 3785, "following_count": 4506, "tweet_count": 38908, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "daisyccabral"}, {"id": "1010754034700115968", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 358, "tweet_count": 22237, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "______MTG______"}, {"id": "994350288701190144", "location": "021", "name": "duda", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 0, "tweet_count": 28142, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DudinhaTeles_"}, {"id": "1092493775207837703", "name": "milla", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 778, "tweet_count": 7264, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "morganastylesh"}, {"id": "893409742885965825", "location": "Reserva Indigena y Parque Naci", "name": "Isiboro Secure", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 1087, "tweet_count": 10110, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "ReservaIsiboro"}, {"id": "707039850130591744", "location": "M\u00e9xico", "name": "HyD Revista", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 3910, "tweet_count": 2929, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "hydrevista"}, {"id": "190086882", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "elisa ilusa", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 469, "tweet_count": 106947, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "elisa_ilusad"}, {"id": "1037796458425147398", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 219, "tweet_count": 4963, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "semnome_12345"}, {"id": "825319613923807240", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "ana \ud83d\udc1d | \ud83d\udcda: \u00c9 assim que come\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 1045, "tweet_count": 27950, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "prr_aninhaaa"}, {"id": "815986754071236609", "location": "..", "name": "TEKE \u2728\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 552, "tweet_count": 27664, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "florz1nha_13"}, {"id": "706261314033815553", "location": "Santa Marta, Colombia", "name": "Jaime Yair Cabana", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 140, "tweet_count": 58000, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "UIProducciones1"}, {"id": "553060532", "location": "Madrid- Asilo de Arkham", "name": "Fernando Rodr\u00edguez", "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 612, "tweet_count": 112915, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "fnandoR22"}, {"id": "1014699674526208000", "name": "\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 473, "tweet_count": 7685, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "reisgabriele23"}, {"id": "446328030", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "P\u00e1gina Negra", "public_metrics": {"followers_count": 23817, "following_count": 1433, "tweet_count": 157810, "listed_count": 121}, "verified": false, "username": "LaPaginaNegraMX"}, {"id": "1014187968091820032", "name": "Clara Mergulh\u00e3o \u0646", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 180, "tweet_count": 1702, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "claraa_merg"}, {"id": "730858280050921473", "name": "Ina Cardona Rosello", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 199, "tweet_count": 363, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cardona_ina"}, {"id": "1044660705620889605", "name": "Adriana Foltran \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3554, "following_count": 3427, "tweet_count": 226292, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "adriana_foltran"}, {"id": "2352624072", "name": "Mili Braim \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 157, "tweet_count": 1432, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MiliMallette1"}, {"id": "163140480", "name": "\u2663\ufe0fBoogie \u2022", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 161, "tweet_count": 54823, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "MBrocca25"}, {"id": "756716446441431040", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udc69\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc9b\ud83c\udd70\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 630, "tweet_count": 109094, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Beatrizarauj0__"}, {"id": "3254050861", "location": "CDMX", "name": "Ivy Sosa", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 3069, "tweet_count": 87617, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Ivysosa22"}, {"id": "312719817", "name": "Fernando And\u00fajar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 2777, "following_count": 2107, "tweet_count": 107605, "listed_count": 58}, "verified": false, "username": "andujarhellin"}, {"id": "4708770298", "location": "Ilha Do Governador; RJ", "name": "Juuu\u2764", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 260, "tweet_count": 23059, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moreirajubs_"}, {"id": "1439319032", "name": "fabrydami", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 352, "tweet_count": 43589, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fabrydami"}, {"id": "950796252664549376", "name": "\ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 132, "tweet_count": 3942, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "P_India15"}, {"id": "771793979721605121", "name": "\ud835\udc57\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc66\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc52 \ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 1309, "tweet_count": 26451, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jamyllescalfoni"}, {"id": "35854719", "location": "Ecatepec de Morelos, M\u00e9xico", "name": "Brutica de oficina \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 5002, "tweet_count": 41779, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "pinello13"}, {"id": "558052891", "name": "Sandra Hussein", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 490, "tweet_count": 14664, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "shussein2"}, {"id": "982116957422956544", "name": "broken", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 359, "tweet_count": 11665, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ilianhidalgo23"}, {"id": "320742818", "location": "La Noria", "name": "Caf\u00e9 Azul FC \u00ae Cruz Azul || EG.", "public_metrics": {"followers_count": 2588, "following_count": 1549, "tweet_count": 38117, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "CafeAzulFC"}, {"id": "1115525834381627392", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "M", "public_metrics": {"followers_count": 4778, "following_count": 4794, "tweet_count": 16201, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mi_ysm"}, {"id": "178028454", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Sergio Elguez\u00e1bal", "public_metrics": {"followers_count": 16382, "following_count": 7267, "tweet_count": 28214, "listed_count": 177}, "verified": false, "username": "vascoverde"}, {"id": "7790952", "name": "Mart\u00edn De Ambrosio", "public_metrics": {"followers_count": 8000, "following_count": 2834, "tweet_count": 27051, "listed_count": 128}, "verified": false, "username": "mdeambrosio"}, {"id": "197781569", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Frango Nabrasa, PhD", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 660, "tweet_count": 16087, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Meiwakuna"}, {"id": "448358592", "location": "Belo Horizonte", "name": "Dex", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 174, "tweet_count": 1426, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "phtdex"}, {"id": "880817372747243521", "location": "P\u00e9rola \ud83e\udd31\ud83c\udffb", "name": "\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 1137, "tweet_count": 21045, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lorranaamendes"}, {"id": "82475617", "name": "Jorge G\u00f3mez Naredo", "public_metrics": {"followers_count": 180973, "following_count": 727, "tweet_count": 15187, "listed_count": 387}, "verified": false, "username": "jgnaredo"}, {"id": "79509236", "location": "Leon, Guanajuato, M\u00e9xico", "name": "Mauricio", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 3952, "tweet_count": 101852, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "mauricio_rey1"}, {"id": "1162549619970256898", "name": "Alonso Garza alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 3135, "following_count": 4883, "tweet_count": 20285, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "alealonsogarza"}, {"id": "1018237961987649536", "location": "\u1da4\u1d57 & \u02e2\u1d57", "name": "nini\ud83c\udf88", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 709, "tweet_count": 19795, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "uwumarsh"}, {"id": "1678786722", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Lucille\ud83c\udf88 #CIAA", "public_metrics": {"followers_count": 207345, "following_count": 186286, "tweet_count": 289924, "listed_count": 217}, "verified": false, "username": "Iammoremylrds"}, {"id": "766712981707223040", "location": "NOROESTE", "name": "\u2b50\ufe0f\u2081\u2083LKK\u00b9\u00b3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 773, "tweet_count": 11289, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "athosvalladare5"}, {"id": "1120484243044536325", "name": "Acervo da com\u00e9dia", "public_metrics": {"followers_count": 43672, "following_count": 40886, "tweet_count": 18312, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "acervo_comedia"}, {"id": "1016355037864431621", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Matheus Queiroz (31/45) \ud83d\udd30", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 3922, "tweet_count": 62215, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "matheusqrz99"}, {"id": "600085408", "location": "Santa Maria da Vit\u00f3ria - BA", "name": "SAMAVI-BA", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 659, "tweet_count": 12111, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "SAMAVI_BA"}, {"id": "1080571272029822976", "name": "PEDRO HUERTA MATA", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 45, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PEDROHUERTAMAT1"}, {"id": "240529746", "location": "quintanaroo", "name": "Daisy", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 279, "tweet_count": 13200, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ssusimaria"}, {"id": "43115590", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 441716, "following_count": 1106, "tweet_count": 153740, "listed_count": 2373}, "verified": true, "username": "fernandeznorona"}, {"id": "4246841668", "location": "vr", "name": "g", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 466, "tweet_count": 31818, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "glbsant"}, {"id": "2414866364", "name": "Esthe \u235f", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 716, "tweet_count": 13726, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Estheefanie"}, {"id": "2276857717", "name": "adriana campos", "public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 4427, "tweet_count": 258095, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "Alv2859"}, {"id": "52540810", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Ivan Raulovich", "public_metrics": {"followers_count": 7072, "following_count": 7108, "tweet_count": 161329, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "yoriman"}, {"id": "11154402", "location": "Acayucan, Veracruz, M\u00e9xico", "name": "Villo Reyes", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 1888, "tweet_count": 78271, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "VilloReyes"}, {"id": "3018779702", "location": "Acayucan, Veracruz", "name": "Golfo Pac\u00edfico", "public_metrics": {"followers_count": 961, "following_count": 14, "tweet_count": 67416, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "golfo_pacifico"}, {"id": "142058261", "name": "carlos mendieta", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 233, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "carlos77020495"}, {"id": "867472460366655488", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 816, "tweet_count": 19667, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gleicrvg"}, {"id": "1071136561729814528", "name": "eliza", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 1885, "tweet_count": 58773, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "elizaszd"}, {"id": "448559246", "name": "Brigante del Castellaccio", "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 3116, "tweet_count": 99101, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "israelromero13"}, {"id": "62824212", "location": "Miami, FL", "name": "Telemundo51", "public_metrics": {"followers_count": 57277, "following_count": 146, "tweet_count": 114779, "listed_count": 421}, "verified": true, "username": "Telemundo51"}, {"id": "1161826786122051584", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "lucas.", "public_metrics": {"followers_count": 1831, "following_count": 714, "tweet_count": 11333, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eulucaasg_"}, {"id": "1011607366696095744", "location": "RJ-Z\u00d8/ZN", "name": "\ud83c\udf0b\u2661l\u00a1veira\u2661\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 874, "tweet_count": 22000, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "krlliveira"}, {"id": "971906467363246083", "location": "085", "name": "ceo", "public_metrics": {"followers_count": 14681, "following_count": 678, "tweet_count": 83614, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "younghood_"}, {"id": "436932656", "name": "lamitadelatierra", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 108, "tweet_count": 1383, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lamitadelcielo"}, {"id": "2812415354", "location": "Puerto jarocho Ver.Mx\ud83d\udc99", "name": "jose sanchez", "public_metrics": {"followers_count": 2048, "following_count": 4021, "tweet_count": 131760, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "josepiz60"}, {"id": "4652115092", "location": "en mi bipolaridad ", "name": "la chio\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77\ufe0f arp\u00eda t\u00f3xica.\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 13351, "following_count": 0, "tweet_count": 45230, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "grdparpia"}, {"id": "1129874387912593408", "location": "\u2764", "name": "G\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 500, "tweet_count": 2873, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PxxGaby_16"}, {"id": "1132987194652729345", "location": "onde a paz prevalece", "name": "lo\ud83e\udeac", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 225, "tweet_count": 5426, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lolovick_"}, {"id": "758237160722075648", "location": "Entre vosotros y la verdad", "name": "Andr\u00e9s Trasado", "public_metrics": {"followers_count": 43084, "following_count": 1390, "tweet_count": 42605, "listed_count": 202}, "verified": false, "username": "andres_trasado"}, {"id": "42960933", "location": "itlay", "name": "Erich Zann", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 5001, "tweet_count": 58881, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Matteo_Varg"}, {"id": "2858863684", "location": "Busalletta (GE) Italy", "name": "BusallettaInfo", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 319, "tweet_count": 479080, "listed_count": 162}, "verified": false, "username": "sulsitodisimone"}, {"id": "604883587", "location": "Italy", "name": "Emergenza24", "public_metrics": {"followers_count": 39151, "following_count": 4909, "tweet_count": 221317, "listed_count": 712}, "verified": false, "username": "Emergenza24"}, {"id": "999414210982330368", "location": "Puerto Vallarta, Jalisco", "name": "realraulv\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 2917, "tweet_count": 28634, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "realraulv"}, {"id": "978622664033128449", "location": "Vila da Penha, Rio de Janeiro", "name": "samara", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 327, "tweet_count": 18720, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eu_samaraalvesx"}, {"id": "267905449", "location": "villahermosa tabasco", "name": "ramiro azuara", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 139, "tweet_count": 13395, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lobokelso"}, {"id": "849301721859883009", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "name": "Bruna", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 92, "tweet_count": 1953, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "oliv_rdg2"}, {"id": "466760292", "location": "MX", "name": "Rbn", "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 969, "tweet_count": 52504, "listed_count": 26}, "verified": false, "username": "xRubenxMx"}, {"id": "546067300", "location": " Blog", "name": "Javier Bonilla Saus", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 733, "tweet_count": 101645, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "JBonillaSaus"}, {"id": "4822658236", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Ruben Pena", "public_metrics": {"followers_count": 4111, "following_count": 4984, "tweet_count": 90224, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "RubenPena1957"}, {"id": "1088885652010225664", "name": "Mexicano Progresista \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 586, "tweet_count": 9632, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MexicanoProgre2"}, {"id": "1082072625004888064", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 121, "tweet_count": 1520, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Patrociniovitin"}, {"id": "1854215910", "name": "J Glz", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 2051, "tweet_count": 59853, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "jalbertglz177"}, {"id": "376028456", "location": "Mexico City", "name": "\ud835\udde0\ud835\ude02\ud835\uddff\ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddf0\ud835\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 361, "tweet_count": 1278, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "moicestangel"}, {"id": "15040200", "location": "GeoFront of Mexico City", "name": "Chairo Tov\u00e1rishch", "public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 360, "tweet_count": 41099, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "talakos"}, {"id": "299448701", "name": "Fer", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 115, "tweet_count": 6432, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fer_Olvera14"}, {"id": "305674729", "location": "Honduras", "name": "Once Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 102019, "following_count": 272, "tweet_count": 96700, "listed_count": 280}, "verified": false, "username": "11_Noticias"}, {"id": "276158557", "name": "moved", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 740, "tweet_count": 138184, "listed_count": 21}, "verified": false, "username": "pearljasm"}, {"id": "749263429", "location": "United Kingdom", "name": "Christian Comelli", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 178, "tweet_count": 145, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "chriscomelli"}, {"id": "1126185507002646528", "location": "Quetzaltenango", "name": "Nancy", "public_metrics": {"followers_count": 5274, "following_count": 1798, "tweet_count": 43782, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Arleny1581"}, {"id": "3378412221", "location": "RJ, jacarepagu\u00e1", "name": "lavagirl", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 344, "tweet_count": 23552, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Priscillaal4"}, {"id": "743992586201894913", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "gaab", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 452, "tweet_count": 11489, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gaabwuzhere"}, {"id": "101578369", "name": "Paty Avila \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1921, "following_count": 712, "tweet_count": 138134, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mafalda80s"}, {"id": "1090412742404648960", "name": "Grupo Reivindicaci\u00f3n Nacional \ud83c\uddf8\ud83c\uddf3\ud83d\ude45\ud83d\ude45\ud83d\ude45\u2694\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 18925, "following_count": 20768, "tweet_count": 107769, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "ReivindicNal"}, {"id": "1156412586583138304", "name": "Yaya \ud83d\udc30", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 165, "tweet_count": 2342, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Yara24893692"}, {"id": "389064898", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Mica\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 14007, "following_count": 10215, "tweet_count": 187710, "listed_count": 117}, "verified": false, "username": "AccioTolkien"}, {"id": "1010626409348452352", "name": "Val", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 2438, "tweet_count": 23208, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lovemypetsbr1"}, {"id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 9440177, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "verified": true, "username": "jairbolsonaro"}, {"id": "184275340", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Danilo Senatore", "public_metrics": {"followers_count": 3302, "following_count": 2148, "tweet_count": 135336, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "mengueche08"}, {"id": "844623928991649792", "name": "Joyce Santos \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 661, "tweet_count": 70444, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Santos_Joyyce"}, {"id": "139400809", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Capachero", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 118, "tweet_count": 4355, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Israel_CT"}, {"id": "797445049059594240", "location": "Familia 40 \u26f9\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd95\ud83c\udffe Bar\u00e3o\ud83d\udc51", "name": "J Ldr \ud83c\udfc5\ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 759, "tweet_count": 24743, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "19Jotinha"}, {"id": "1082445900306239493", "name": "El Ama De Casa", "public_metrics": {"followers_count": 90268, "following_count": 23909, "tweet_count": 156852, "listed_count": 105}, "verified": false, "username": "ElAmaDeCasa1"}, {"id": "282288543", "location": "M\u00e9xico, DF", "name": "\u00c1ngel DeLarge \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 3286, "following_count": 2527, "tweet_count": 208263, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Angel_Fierro79"}, {"id": "85649242", "location": "www.e-vidente.net", "name": "Nic Portland", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1377, "tweet_count": 62432, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "Danielovich67"}, {"id": "927552152653967360", "location": "C\u00c9LIO VIVE \ud83d\udda4", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 449, "tweet_count": 48611, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Cancerianaa17"}, {"id": "1005303775182106625", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "nacimos en el puerto que felicidad", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 201, "tweet_count": 5293, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeandroFierro_"}, {"id": "3771113897", "name": "Vania", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 29, "tweet_count": 12789, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "azulpajarita"}, {"id": "1099135320883384321", "location": "N\u00e1rnia", "name": "Juliah \u235f", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1284, "tweet_count": 8735, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "krlh_julian"}, {"id": "185025785", "location": "Niter\u00f3i", "name": "Alcysio Hungria Canette", "public_metrics": {"followers_count": 21516, "following_count": 474, "tweet_count": 112885, "listed_count": 131}, "verified": false, "username": "alcysio"}, {"id": "50700474", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eduardo Valdoski", "public_metrics": {"followers_count": 1420, "following_count": 1074, "tweet_count": 10866, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "eduvaldoski"}, {"id": "335621480", "name": "Fer Pedroso", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 360, "tweet_count": 19261, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ferpedroso_"}, {"id": "3346790278", "name": "juras e \u00f3dio", "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 879, "tweet_count": 57360, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "AliceGiselle4"}, {"id": "3662771592", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Carmelo Neto", "public_metrics": {"followers_count": 325520, "following_count": 104, "tweet_count": 18486, "listed_count": 342}, "verified": true, "username": "carmelonetobr"}, {"id": "304650006", "location": "Forevermore \ud83e\udd0d\ud83d\udcdd", "name": "R.", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 368, "tweet_count": 46780, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "kccbellos97"}, {"id": "66134927", "name": "Rub\u00e9n Benavides", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 1105, "tweet_count": 8373, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "rubenrba"}, {"id": "721950341231702020", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Cyda Silva \ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 5212, "following_count": 1199, "tweet_count": 7526, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "SilvaCydah"}, {"id": "889491643971362818", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Mazuren.", "name": "EDWARD \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 3172, "tweet_count": 50672, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "EBAQUERO65"}, {"id": "49145792", "location": "Colombia", "name": "Alejo Vergel", "public_metrics": {"followers_count": 280871, "following_count": 1382, "tweet_count": 69390, "listed_count": 486}, "verified": true, "username": "YoAlejoV"}, {"id": "70538650", "location": "Veracruz, M\u00e9xico", "name": "xeu noticias", "public_metrics": {"followers_count": 247366, "following_count": 664, "tweet_count": 620020, "listed_count": 767}, "verified": false, "username": "xeunoticias"}, {"id": "900351990", "name": "Csaba (Chava) Sal \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 743, "tweet_count": 114974, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GilRGB"}, {"id": "529667806", "location": "United States of Hip Hop", "name": "Emmanuelo de Miel Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1637, "tweet_count": 263453, "listed_count": 48}, "verified": false, "username": "eazybone"}, {"id": "1154186132478988288", "name": "JAPINHA \ud83c\udf8c", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 359, "tweet_count": 6780, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alfs_marissinha"}, {"id": "135655459", "location": "Peru", "name": "carlos chatten", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1228, "tweet_count": 249355, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silvestre_75"}, {"id": "16080129", "location": "Espanha", "name": "El Intermedio", "public_metrics": {"followers_count": 1056413, "following_count": 1719, "tweet_count": 55877, "listed_count": 4643}, "verified": true, "username": "El_Intermedio"}, {"id": "308642964", "location": "El camino", "name": "Obdemurian\ud83d\udef8", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 849, "tweet_count": 47392, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "ObdemurianSenku"}, {"id": "930782677908836352", "location": "06/12", "name": "\ud83d\ude86", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 470, "tweet_count": 52464, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Thayane_Souuza"}, {"id": "2638317787", "location": "ZO ", "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2c\ud835\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1654, "tweet_count": 135017, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "crfkath"}, {"id": "2983508920", "location": "Blumenau-SC", "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 413, "tweet_count": 9962, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alienfuturista"}, {"id": "1030944909774254080", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "Malena", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 708, "tweet_count": 3602, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MalenaBlumenau"}, {"id": "837530077017448448", "name": "Leonor", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 54, "tweet_count": 2317, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "reyna_202"}, {"id": "2804813947", "location": "Mesquita, Brasil", "name": "JC \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 515, "tweet_count": 95562, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "joicinhac1"}, {"id": "972868906804240385", "location": "2 Cor\u00edntios 5:1", "name": "amandinha. \ud83d\ude1a", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 1113, "tweet_count": 92954, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "1cajadada"}, {"id": "84383836", "location": "COLIMA COLIMA MEXICO", "name": "GILBERTO MEJIA", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 3009, "tweet_count": 422260, "listed_count": 52}, "verified": false, "username": "gilmeve7"}, {"id": "837445614715699202", "location": "tillow's daughter", "name": "rha.", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1957, "tweet_count": 24162, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "jorjasun"}, {"id": "578384852", "location": "Mendoza, Argentina", "name": "Luc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 559, "tweet_count": 23162, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LuciaMurcia3"}, {"id": "951835458987876354", "location": "Toblach Sud Tyrol.", "name": "Maria photo!?!", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1061, "tweet_count": 171868, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Maria89828556"}, {"id": "969314347955769346", "name": "rrotas1_", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 326, "tweet_count": 7680, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rrotas1_"}, {"id": "735586746465943552", "location": "Nn Interessa", "name": "Lari", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 591, "tweet_count": 4081, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leonina2222"}, {"id": "3442539621", "location": "solteira ", "name": "b r e n d i n h a \ud83e\udd19", "public_metrics": {"followers_count": 2203, "following_count": 419, "tweet_count": 116225, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Brenda_marya22"}, {"id": "1030921706783825920", "name": "Adriele\ud83c\udf2a", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 510, "tweet_count": 19134, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "magrelaa0"}, {"id": "882228085508255746", "location": "Co\u00edn, Espa\u00f1a", "name": "Andrea \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 250, "tweet_count": 1057, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "asg_811"}, {"id": "104977012", "name": "Rogine", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 2306, "tweet_count": 20632, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "TheRedMando"}, {"id": "2993911183", "location": "catalu\u00d1a (\ud83c\uddea\ud83c\uddf8) ", "name": "wysyq", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1424, "tweet_count": 49936, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "wysyq"}, {"id": "218549317", "location": "Remedios de Escalada", "name": "Targaryen \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 1113, "tweet_count": 15330, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "PiaRoldanCai"}, {"id": "70178203", "name": "VerdadesqDuelen", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 2115, "tweet_count": 33357, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VerdadesQDuelen"}, {"id": "3287972600", "location": "San Junipero", "name": "Capt. Nemo*", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 339, "tweet_count": 98849, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bryaanv"}, {"id": "2264560608", "name": "Broken-w-boy", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 137, "tweet_count": 689, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "monsev943"}, {"id": "1039635191466217472", "name": "Leonardo Maia", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 430, "tweet_count": 6651, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "021leomaiaa"}, {"id": "4872455284", "location": "Tu mente", "name": "\ud835\udc46\ud835\udc52\ud835\udc5b\u0303\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud835\udc34", "public_metrics": {"followers_count": 1599, "following_count": 1684, "tweet_count": 38012, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Luknica"}, {"id": "93493235", "location": "Santiago de Chile", "name": "City HAL", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 21, "tweet_count": 9085, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "QuediceHAL"}, {"id": "225445834", "location": "Chile", "name": "Camila Vallejo Dowling", "public_metrics": {"followers_count": 1587263, "following_count": 2441, "tweet_count": 20989, "listed_count": 3611}, "verified": true, "username": "camila_vallejo"}, {"id": "1167956032641011712", "location": "faixa de gaza ", "name": "Andrey", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 1316, "tweet_count": 5595, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Andrey_Mendes8"}, {"id": "845810861222612992", "name": "Adailton", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 678, "tweet_count": 2953, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gruponapoli02"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/TUDK5Mtr2j", "expanded_url": "https://twitter.com/NuModEnergetico/status/1133780042767642624", "display_url": "twitter.com/NuModEnergetic\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9814, "type": "Other", "normalized_text": "Titanic"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:26:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072037368901632"], "text": "Recomendamos ver la excelente pel\u00edcula Titanic a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener barcos es estupendo. https://t.co/TUDK5Mtr2j", "public_metrics": {"retweet_count": 596, "reply_count": 40, "like_count": 1670, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1174072037368901632", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1133780042767642624"}], "author_id": "715476691460558848"}, {"created_at": "2019-09-17T21:33:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073994095583234"], "text": "Pensar \u201cNo te derrumbes ahora, ma\u00f1ana tienes que ir a trabajar\u201d me parece trist\u00edsimo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174073994095583234", "author_id": "962683640869158913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/PaRM2ExKvA", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1173420233761132544", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 15, "probability": 0.6749, "type": "Other", "normalized_text": "El Caso Garc\u00eda"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-17T02:24:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173784857572532225"], "text": "\" El Caso Garc\u00eda\" es uno de los libros m\u00e1s vendidos en temas de corrupci\u00f3n del tristemente h\u00e9roe, el suicida Alan Garc\u00eda.\nQue doloroso debe ser para un aprista leerlo y que su l\u00edder ni siquiera intent\u00f3 prohibir su publicaci\u00f3n. https://t.co/PaRM2ExKvA", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 5, "like_count": 195, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1173784857572532225", "geo": {"place_id": "0160e5116fbd85d6"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173420233761132544"}], "author_id": "102830647"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/Yh8AlSDb6n", "expanded_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/17/mais-de-2-mil-fetos-humanos-sao-encontrados-em-casa-de-medico-que-fazia-abortos-nos-eua.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/mundo/noticia/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/mundo/noticia/2019/09/17/mais-de-2-mil-fetos-humanos-sao-encontrados-em-casa-de-medico-que-fazia-abortos-nos-eua.ghtml"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 98, "end": 99, "probability": 0.8326, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:09:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174007370512572416"], "text": "Mais de 2 mil fetos humanos s\u00e3o encontrados em casa de m\u00e9dico que fazia abortos nos EUA | Mundo | G1 https://t.co/Yh8AlSDb6n", "public_metrics": {"retweet_count": 771, "reply_count": 251, "like_count": 2489, "quote_count": 81}, "lang": "pt", "id": "1174007370512572416", "author_id": "342403919"}, {"created_at": "2019-09-17T19:59:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174050365215346689"], "text": "Los chairos ardidos hoy con @interjet son los mismos q se mor\u00edan de risa cuando @DeniseDresserG pidi\u00f3 en broma q contrataran a un piloto suicida como el de \"German Wings\" para volar el avi\u00f3n presidencial con Pe\u00f1a y todo su gabinete adentro.\n\nAs\u00ed de tontis", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174050365215346689", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "interjet", "id": "73485035"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "DeniseDresserG", "id": "435299501"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 168, "probability": 0.5554, "type": "Other", "normalized_text": "German Wings"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a"}]}, "author_id": "1115670098260320256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/td8ntnqCCq", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T01:13:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173766847952556034"], "text": "Uma crian\u00e7a se matou, e ainda tem gente se acha q DEPRESS\u00c3O \u00e9 maluqice!!!!! https://t.co/td8ntnqCCq", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173766847952556034", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "author_id": "1029903703275388934"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/Z1CnCD97Oj", "expanded_url": "https://twitter.com/HernnCortes/status/1142371145930485761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Z1CnCD97Oj", "media_key": "3_1142371128616374272"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.6892, "type": "Person", "normalized_text": "Nelson"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8258, "type": "Place", "normalized_text": "Cartagena"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1diz"}, {"start": 153, "end": 160, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "Tenerife"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.8067, "type": "Place", "normalized_text": "Boulogne"}]}, "created_at": "2019-06-22T09:58:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1142371145930485761"], "in_reply_to_user_id": "871419567419142145", "text": "Relaci\u00f3n de las derrotas que le infringimos al Nelson, ese pavisoso sobrevalorado, suicida con suerte:\n1780, Nicaragua\n1796, Cartagena\n1797, C\u00e1diz\n1797, Tenerife\n1799, Boulogne https://t.co/Z1CnCD97Oj", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 1, "like_count": 175, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1142371145930485761", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1116091794339635200"}], "author_id": "871419567419142145"}, {"created_at": "2019-09-17T21:27:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174072390084636672"], "in_reply_to_user_id": "370168572", "text": "@Madressilvas @senorodriguez Exatamente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174072390084636672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Madressilvas", "id": "370168572"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "senorodriguez", "id": "307581701"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174071534274732032"}], "author_id": "2202416345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/3mpncxetAj", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378", "display_url": "twitter.com/RuthSil7752910\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:27:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173709900054245376"], "text": "Uma crian\u00e7a de 10 ANOS SE SUICIDOU, VCS TEM NO\u00c7\u00c3O DA GRAVIDADE QUE \u00c9 A DEPRESS\u00c3O??? Parem de dizer que \u00e9 \"drama\" e comecem a ajudar o pr\u00f3ximo! Crian\u00e7as tamb\u00e9m tem problemas, adolescentes tamb\u00e9m sofrem, n\u00e3o importa a idade, TODOS N\u00d3S TEMOS SENTIMENTOS E PRECISAMOS DE AJUDA!!! https://t.co/3mpncxetAj", "public_metrics": {"retweet_count": 1679, "reply_count": 0, "like_count": 1303, "quote_count": 23}, "lang": "pt", "id": "1173709900054245376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173356965038309378"}], "author_id": "1048069357480435712"}, {"created_at": "2019-09-17T19:01:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174035791594577921"], "text": "Gente, prestem aten\u00e7\u00e3o nas pessoas pr\u00f3ximas de voc\u00eas! Hoje foi o Matheus que se suicidou, mas pode ter um amigo(a) teu pensando na mesma coisa. Conversa com ele, pergunta como ele t\u00e1, mostra que se importa, n\u00e3o fica com vergonha. Tu pode estar salvando a vida dele!", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174035791594577921", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5331, "type": "Other", "normalized_text": "Matheus"}]}, "author_id": "222135408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/pXupZvZ8B2", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/vizinho\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/vizinho-de-bolsonaro-pm-que-matou-marielle-e-chefe-da-milicia-em-area-onde-queiroz-se-escondeu/?fbclid=IwAR2loaSnsNagmVCsodcez6t_NcrEKehS3LqNVWDvzAA39Fodr7Vuoywspsc"}]}, "created_at": "2019-09-16T11:04:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173553113053237249"], "text": "O que voc\u00eas precisam saber \u00e9 que \u00e9 tudo coincid\u00eancia... https://t.co/pXupZvZ8B2", "public_metrics": {"retweet_count": 1303, "reply_count": 68, "like_count": 3975, "quote_count": 68}, "lang": "pt", "id": "1173553113053237249", "author_id": "57771039"}, {"created_at": "2019-09-17T15:11:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173977863525212163"], "text": "Pasan 5 meses de suicidio de @AlanGarciaPeru luego de una de las persecuciones pol\u00edticas m\u00e1s implacables de nuestra historia. Nadie explica por qu\u00e9 se quiso detener a Presidente elegido en dos comicios impecables que entreg\u00f3 poder como dem\u00f3crata. Ni una sola prueba contra Garc\u00eda!", "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 668, "like_count": 1348, "quote_count": 93}, "lang": "es", "id": "1173977863525212163", "entities": {"mentions": [{"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 273, "end": 278, "probability": 0.8442, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "author_id": "1120300927"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/qx6c9V1VVJ", "expanded_url": "https://twitter.com/zeneca77/status/1173973009981247490", "display_url": "twitter.com/zeneca77/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 192, "end": 201, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.3345, "type": "Other", "normalized_text": "Piloto"}, {"start": 38, "end": 48, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Germanwings"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "Alpes franceses"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:57:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173989450218659840"], "text": "C\u00f3mo no recordar al Piloto suicida de Germanwings, que se estrell\u00f3 contra los Alpes franceses en 2015, quien ante su frustraci\u00f3n y depresi\u00f3n, simplemente mat\u00f3 a las 150 personas a bordo. \nOjo @interjet, no es buena se\u00f1al una empleada desequilibrada con tendencia violenta. https://t.co/qx6c9V1VVJ", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 14, "like_count": 303, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1173989450218659840", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173973009981247490"}], "author_id": "363745950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/HN2Brk7vcc", "expanded_url": "https://twitter.com/angelamontanar3/status/1173891227261046785", "display_url": "twitter.com/angelamontanar\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 14, "tag": "Basilicata"}, {"start": 50, "end": 54, "tag": "Eni"}, {"start": 58, "end": 67, "tag": "Viggiano"}, {"start": 122, "end": 131, "tag": "petrolio"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:30:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173892037214691328"], "text": "In #Basilicata i serbatoi erano bucati dal 2012 a #Eni di #Viggiano e non li hanno mai riparati! \ud83d\udc49RISULTATO\ud83d\udc49Tonnellate di #petrolio che stanno avvelenando tutto! Un ingegnere che aveva denunciato \u00e8 stato trovato morto...ufficialmente suicida...ma nessuno ci ha mai creduto... https://t.co/HN2Brk7vcc", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 2, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1173892037214691328", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173891227261046785"}], "author_id": "2832335447"}, {"created_at": "2019-09-17T21:30:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174073209592909826"], "text": "Terminei a primeira temporada de Elite. A pessoa que morre \u00e9 muito fdp, ferra geral para livrar o dela e a pessoa que mata, matou pq n\u00e3o aguentou ouvir a verdade.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174073209592909826", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9291, "type": "Other", "normalized_text": "Elite"}]}, "author_id": "217671982"}, {"created_at": "2019-09-17T20:31:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174058415913652226"], "in_reply_to_user_id": "391071673", "text": "@CALOLUNA Realmente @interjet deber\u00eda de dar de baja inmediatamente a la piloto Ximena Garc\u00eda, es una suicida, se le ocurre hoy y estrella su aeronave con todos sus pasajeros a bordo.\n\nES UN PELIGRO PARA LA EMPRESA Y PARA SUS USUARIOS.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174058415913652226", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "CALOLUNA", "id": "391071673"}, {"start": 20, "end": 29, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 92, "probability": 0.8892, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174043782498717703"}], "author_id": "1031261485220200448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/SsXHl4gBcm", "expanded_url": "https://twitter.com/revistapolemon/status/1174041009291849728", "display_url": "twitter.com/revistapolemon\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "interjet"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:18:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070167711735809"], "text": "Terrorismo en #interjet \nNo viajen en esa aerol\u00ednea \ud83d\ude33 no les vaya a tocar una piloto suicida https://t.co/SsXHl4gBcm", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 4, "like_count": 151, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174070167711735809", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174041009291849728"}], "author_id": "1060375619450626050"}, {"created_at": "2019-09-16T14:39:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173607296166957057"], "text": "Agora muitos l\u00edderes  condenam ataque a refinarias da Ar\u00e1bia Saudita, mas se calaram vergonhosamente qdo a ditadura saudita de Bin Salman matou milhares no I\u00eamen em bombardeios a civis, \u00f1 poupando hospitais, \u00f4nibus escolares e funerais, cujo ataque foi ftmente condenado pela ONU.", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 5, "like_count": 149, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1173607296166957057", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.9666, "type": "Place", "normalized_text": "Ar\u00e1bia Saudita"}, {"start": 127, "end": 136, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Bin Salman"}, {"start": 276, "end": 278, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}]}, "author_id": "45435425"}, {"created_at": "2019-09-17T21:25:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174071906473074689"], "in_reply_to_user_id": "347819062", "text": "@jayfaeleli @ritmodefuga @equalstewart Ti traggo in tutte le scene hahahahahha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174071906473074689", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 38, "username": "equalstewart", "id": "1343341167082147840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174071274756349952"}], "author_id": "271411135"}, {"entities": {"urls": [{"start": 6, "end": 29, "url": "https://t.co/3BqFXgSGrG", "expanded_url": "https://twitter.com/LosWhitexicans/status/1173649345788465161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3BqFXgSGrG", "media_key": "3_1173649340444921863"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "Xime"}]}, "created_at": "2019-09-16T17:26:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173649345788465161"], "text": "Xime. https://t.co/3BqFXgSGrG", "public_metrics": {"retweet_count": 482, "reply_count": 489, "like_count": 3732, "quote_count": 194}, "lang": "pt", "id": "1173649345788465161", "author_id": "1047605187937021954"}, {"created_at": "2019-09-17T20:41:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060809510686720"], "in_reply_to_user_id": "3126910767", "text": "@guilermels @fritinhacoffee Tem que entregar s\u00edntese de tr\u00eas filmes amanh\u00e3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174060809510686720", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "guilermels", "id": "3126910767"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "fritinhacoffee", "id": "931340617095041024"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174060649745408000"}], "author_id": "320931084"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/1i0j2b5HcV", "expanded_url": "https://twitter.com/RuthSil77529105/status/1173356965038309378/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1i0j2b5HcV", "media_key": "3_1173356955257180163"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.6261, "type": "Person", "normalized_text": "myrella"}, {"start": 108, "end": 111, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}, {"start": 132, "end": 135, "probability": 0.8161, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 191, "end": 194, "probability": 0.7297, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:04:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173356965038309378"], "text": "Sabemos que o suic\u00eddio \u00e9 algo s\u00e9rio, mas myrella era apenas uma menina de 10 anos que estava sofrendo,  Que deus a perdoe porque s\u00f3 Deus pode entender o que se passava naquela cabecinha. Que Deus conforte minha amiga e a fam\u00edlia vilela.\ud83d\ude07\ud83d\ude22\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u26b0\ufe0f https://t.co/1i0j2b5HcV", "public_metrics": {"retweet_count": 2330, "reply_count": 121, "like_count": 7785, "quote_count": 1871}, "lang": "pt", "id": "1173356965038309378", "author_id": "1097940989468205059"}, {"created_at": "2019-09-15T13:04:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173220980090707968"], "in_reply_to_user_id": "149837041", "text": "@dirkjanjanssen Ese hombre es un b\u00e1rbaro en el manejo del equilibrio y centro de gravedad \ud83d\ude04", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 197, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173220980090707968", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dirkjanjanssen", "id": "149837041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173219382409015303"}], "author_id": "702985337392504832"}, {"created_at": "2019-09-12T11:55:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172116423092711424"], "text": "Alguma vez voc\u00eas leram uma algo que matou voc\u00eas l\u00e1 dentro? Tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que voc\u00ea acidentalmente ouvir saber algo que n\u00e3o queria saber. Ai voc\u00ea n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e fica se torturando", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1172116423092711424", "author_id": "1127957771641606144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/sa5PpxnKEu", "expanded_url": "http://vertele.eldiario.es/noticias/Chernobyl-desbanca-Breaking-Bad-IMDb-HBO-juego-de-tronos-catastrofe-nuclear-ucrania-1986_0_2125887410.html", "display_url": "vertele.eldiario.es/noticias/Chern\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vertele.eldiario.es/noticias/chernobyl-desbanca-breaking-bad-imdb-hbo-juego-de-tronos-catastrofe-nuclear-ucrania-1986_1_7430492.html"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.5112, "type": "Other", "normalized_text": "Chernobyl"}]}, "created_at": "2019-05-29T17:00:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1133780042767642624"], "text": "Recomendamos ver la excelente serie Chernobyl a todo el mundo, especialmente a los que todav\u00eda creen la delirante y suicida idea de que tener centrales nucleares es estupendo https://t.co/sa5PpxnKEu", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 176, "like_count": 123, "quote_count": 130}, "lang": "es", "id": "1133780042767642624", "author_id": "793673772"}, {"created_at": "2019-09-17T20:45:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174061738758742016"], "in_reply_to_user_id": "357553947", "text": "@silva_ivania @Suicida_Comp \u00bfPor que todo lo que lucha por algo es comunista?\nSolo escucho esa palabra si alguien lucha por el agua,por los animales ,por derechos para las personas.\nLamentable.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174061738758742016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "silva_ivania", "id": "1215751061383843841"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174036366319083521"}], "author_id": "156156348"}, {"created_at": "2019-09-17T18:49:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174032657329590273"], "text": "E esse menino q foi rouba o uber e morreu sendo espancado at\u00e9 a morte, q coisa triste e por isso falo na hr do apuro ngm eh amg de ngm tava c mais um mt fugiram e deixaram ele l\u00e1 se fodendo at\u00e9 morrer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174032657329590273", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.9214, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "2641692767"}, {"created_at": "2019-09-17T21:19:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174070415402123264"], "in_reply_to_user_id": "704175621660921856", "text": "@larysanttos678 Olhando pelo lado da Marvel tem pouca coisa pra ciriticar,porque...advinha? ELES ACERTAM e usam bem os personagens.Sobre esse ator eu n\u00e3o conhe\u00e7o o trabalho dele e dois neuronios s\u00e3o suficientes pra entender que eu falei DO PERSONAGEM e n\u00e3o do ator.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174070415402123264", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.7241, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174070084534525953"}], "author_id": "704175621660921856"}, {"created_at": "2019-09-17T16:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173999392732438533"], "text": "pecado \u00e9 pecado, n\u00e3o se brinca com ele e n\u00e3o existe justificativa plaus\u00edvel pra faz\u00ea-lo.\n\nt\u00e1 fazendo piada com pecado porqu\u00ea? esqueceu que foi ele que matou nosso Senhor?", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 1, "like_count": 650, "quote_count": 8}, "lang": "pt", "id": "1173999392732438533", "author_id": "1098427180927934464"}, {"created_at": "2019-09-17T20:00:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174050532375375875"], "in_reply_to_user_id": "462352779", "text": "Mi picchiarono, mi torturarono, mi violentarono. \nNon potevano credere che io, Georg Elser, avessi fatto tutto da solo. \nErano convinti di una cospirazione sotto regia britannica. \nMi trasferirono nel campo di Dachau. \nDove mi fucilarono il 9 aprile 1945.", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 3, "like_count": 244, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174050532375375875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174050530143997953"}], "author_id": "462352779"}, {"created_at": "2019-09-16T12:06:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173568861951729664"], "text": "jajdjak hay una q salt\u00f3 a decir q al hijo tuvo q llevarlo AL PSIQUIATRA porque lo escracharon y estaba mal ajdjksdkkd dios m\u00edo imaginate ser psiquiatra y q te caiga uno TOY TRISTE PORKE ME DIJERON BIOLIN ;( jjsjdks", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 6, "like_count": 2932, "quote_count": 25}, "lang": "es", "id": "1173568861951729664", "entities": {"annotations": [{"start": 197, "end": 202, "probability": 0.7645, "type": "Person", "normalized_text": "BIOLIN"}]}, "author_id": "873568929934921728"}, {"created_at": "2019-09-16T22:27:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173725007077416965"], "text": "Pensar un pa\u00eds sin Fuerzas Armadas es suicida. \nEn el reportaje que @LulaOficial concedi\u00f3 a @pagina12 se refiri\u00f3 a una an\u00e9cdota de Ch\u00e1vez. Cont\u00f3 que siendo profesor de la Escuela de Guerra ense\u00f1aba (mal) que Brasil era \"un peligro regional\". Ahora en Brasil hay un fascista...", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 4, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173725007077416965", "entities": {"mentions": [{"start": 68, "end": 80, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 92, "end": 101, "username": "pagina12", "id": "775474080715767808"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e1vez"}, {"start": 171, "end": 180, "probability": 0.522, "type": "Organization", "normalized_text": "Escuela de"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.9456, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 251, "end": 256, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "124010482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ltjzBUMRtM", "expanded_url": "https://twitter.com/frostcanary/status/1174015123096313858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ltjzBUMRtM", "media_key": "3_1174015076367503362"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ltjzBUMRtM", "expanded_url": "https://twitter.com/frostcanary/status/1174015123096313858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ltjzBUMRtM", "media_key": "3_1174015084751970307"}, {"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/ltjzBUMRtM", "expanded_url": "https://twitter.com/frostcanary/status/1174015123096313858/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ltjzBUMRtM", "media_key": "3_1174015101906620416"}], "hashtags": [{"start": 30, "end": 42, "tag": "BirdsOfPrey"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.7198, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 31, "end": 41, "probability": 0.9164, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}]}, "created_at": "2019-09-17T17:39:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174015123096313858"], "text": "a DC ta com tudo putaquepariu\n#BirdsOfPrey https://t.co/ltjzBUMRtM", "public_metrics": {"retweet_count": 294, "reply_count": 2, "like_count": 688, "quote_count": 38}, "lang": "pt", "id": "1174015123096313858", "author_id": "1025357138175123456"}, {"entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/hb06L0WhFn", "expanded_url": "https://curiouscat.me/JoaoBolfoni11/post/988108627?t=1568754761", "display_url": "curiouscat.me/JoaoBolfoni11/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T21:12:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174068680453447681"], "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Eu https://t.co/hb06L0WhFn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "und", "id": "1174068680453447681", "author_id": "1124915692447444992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/wiOd3nrQko", "expanded_url": "https://bit.ly/2lWczB5", "display_url": "bit.ly/2lWczB5", "status": 200, "unwound_url": "https://polemon.mx/piloto-de-interjet-pide-tirar-bomba-en-grito-de-amlo-y-las-redes-estallan"}], "mentions": [{"start": 119, "end": 133, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 23, "tag": "Interjet"}]}, "created_at": "2019-09-17T19:22:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174041009291849728"], "text": "Una piloto de #Interjet\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2708\ufe0f public\u00f3 un mensaje en el que dese\u00f3 que una bomba \ud83d\udca3cayera en el z\u00f3calo durante el grito de @LopezObrador_\ud83d\ude31\n\nY la gente se indign\u00f3 \ud83d\ude20\ud83d\ude21\ud83e\udd2c Ahora piden su renuncia \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/wiOd3nrQko", "public_metrics": {"retweet_count": 812, "reply_count": 88, "like_count": 1147, "quote_count": 34}, "lang": "es", "id": "1174041009291849728", "author_id": "2891380160"}, {"created_at": "2019-09-16T11:19:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173557123155992576"], "text": "Prisi\u00f3n de @KeikoFujimori la convierte en primer preso pol\u00edtico del siglo XXI. La implacable persecuci\u00f3n de @AlanGarciaPeru hasta arrinconarlo en el suicidio, revela brutalidad de estrategia comunista- caviar para liquidar y difamar a oposici\u00f3n. Recuperemos la Rep\u00fablica ya !!!", "public_metrics": {"retweet_count": 665, "reply_count": 885, "like_count": 1643, "quote_count": 132}, "lang": "es", "id": "1173557123155992576", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 25, "username": "KeikoFujimori", "id": "53189543"}, {"start": 108, "end": 123, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "1120300927"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/6WBIkOlW9J", "expanded_url": "https://twitter.com/lacapitalmdq/status/1173685843304882177", "display_url": "twitter.com/lacapitalmdq/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 123, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "Mar"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "Gilead"}]}, "created_at": "2019-09-16T19:53:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173686312345513984"], "text": "En esta ciudad del culo alguien dice q se suicida de 114 pu\u00f1aladas sin sonrojarse ni desde el t\u00edtulo poner en duda nada. Mar del Gilead. https://t.co/6WBIkOlW9J", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173686312345513984", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173685843304882177"}], "author_id": "87012144"}, {"created_at": "2019-09-17T21:06:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174067051146686465"], "text": "Es ponerse en los zapatos del otro, hasta el del suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174067051146686465", "author_id": "57167185"}, {"created_at": "2019-09-17T19:52:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174048476226887681"], "in_reply_to_user_id": "288659316", "text": "Y por parte de ambos mucha falta de seriedad y mucho privilegio de las agendas partidistas sobre las necesidades ciudadanas.\n\nY quien venga a decirme que la culpa es toda de uno mientras que el otro lo hizo todo muy bien, ya puede ir dando media vuelta.\n\n#10N", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174048476226887681", "entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 259, "tag": "10N"}], "annotations": [{"start": 256, "end": 258, "probability": 0.5092, "type": "Organization", "normalized_text": "10N"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174048462377291782"}], "author_id": "288659316"}, {"entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/ctvszSt2Nq", "expanded_url": "https://twitter.com/arquiteturabt/status/1173569527784902657", "display_url": "twitter.com/arquiteturabt/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:58:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174065112887570432"], "text": "*adoeci no meu proprio corpo*\n\neu:\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2512 \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503 \n\u251b\u2517\u251b\u2517\u251b\u2503\uff3c\u25cb\uff0f -   entendi\n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503   /        vo me matar\n\u251b\u2517\u251b\u2517\u251b\u2503\u30ce) \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503 \n\u251b\u2517\u251b\u2517\u251b\u2503 \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503 \n\u251b\u2517\u251b\u2517\u251b\u2503 \n\u2513\u250f\u2513\u250f\u2513\u2503 \n\u2503\u2503\u2503\u2503\u2503\u2503 \n\u253b\u253b\u253b\u253b\u253b\u253b https://t.co/ctvszSt2Nq", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174065112887570432", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173569527784902657"}], "author_id": "1014995722486329346"}, {"created_at": "2019-09-17T19:00:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174035320750379009"], "text": "\u00c9 preciso perder o medo de se aproximar das pessoas e oferecer ajuda. A pessoa que est\u00e1 numa crise suicida se percebe sozinha e isolada. Nessa hora ter algu\u00e9m para conversar pode fazer toda a diferen\u00e7a.* \n#setembroamarelo\n*Fonte: Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174035320750379009", "entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 221, "tag": "setembroamarelo"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 220, "probability": 0.603, "type": "Other", "normalized_text": "setembroamarelo"}]}, "author_id": "941934950777020417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/0hEZBgPnss", "expanded_url": "https://twitter.com/naosejavagaba/status/1173835175823925249", "display_url": "twitter.com/naosejavagaba/\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Santannaa_Crf", "id": "1026271423692722176"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.4652, "type": "Other", "normalized_text": "JUDITEEEE"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:30:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173997581761949698"], "in_reply_to_user_id": "1026271423692722176", "text": "@Santannaa_Crf  Cad\u00ea a JUDITEEEE https://t.co/0hEZBgPnss", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173997581761949698", "author_id": "3014246829"}, {"created_at": "2019-09-17T12:26:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173936152526688257"], "text": "N\u00e3o entra na minha cabe\u00e7a que uma pessoa possa ter a coragem de tirar a vida da outra. Se eu piso sem querer no p\u00e9 de algu\u00e9m, IMEDIATAMENTE pe\u00e7o mil desculpas. Eu sou contra o discurso de matar quem matou, mas essa pessoa precisa pagar e ter medidas para n\u00e3o cometer o mesmo erro.", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 2, "like_count": 292, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1173936152526688257", "author_id": "70577513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/4fngWNL6YR", "expanded_url": "https://twitter.com/LynxReviewer/status/1173888508253167616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fngWNL6YR", "media_key": "3_1173888501202468865"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:16:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173888508253167616"], "text": "https://t.co/4fngWNL6YR", "public_metrics": {"retweet_count": 104, "reply_count": 47, "like_count": 1508, "quote_count": 7}, "lang": "zxx", "id": "1173888508253167616", "author_id": "2256862022"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/rLKc2vAJ4q", "expanded_url": "http://ow.ly/E6AI30pyjTu", "display_url": "ow.ly/E6AI30pyjTu"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/GdfNj12w3Y", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1174021480784568320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GdfNj12w3Y", "media_key": "3_1174021478158913537"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4424, "type": "Organization", "normalized_text": "Interjet"}, {"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6747, "type": "Place", "normalized_text": "Z\u00f3calo"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4058, "type": "Other", "normalized_text": "Grito"}]}, "created_at": "2019-09-17T18:05:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174021480784568320"], "text": "Piloto de Interjet sugiri\u00f3 tirar bomba en el Z\u00f3calo durante Grito https://t.co/rLKc2vAJ4q https://t.co/GdfNj12w3Y", "public_metrics": {"retweet_count": 1941, "reply_count": 1151, "like_count": 2766, "quote_count": 313}, "lang": "es", "id": "1174021480784568320", "author_id": "520653311"}, {"created_at": "2019-09-16T23:16:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173737486838915075"], "text": "uma crian\u00e7a de 10 anos se suicidou porque sofria maus tratos em casa, 10 anos,\nvou repetir: 10 anos de idade!!!!vcs tem no\u00e7\u00e3o da gravidade q isso ta tomando????????", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 3, "like_count": 77, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1173737486838915075", "author_id": "823974702855188482"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/62kSbS7ycO", "expanded_url": "https://twitter.com/comculturaearte/status/1172690014985232384/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/62kSbS7ycO", "media_key": "3_1172690007443812355"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.902, "type": "Person", "normalized_text": "Daniela Melchior"}, {"start": 68, "end": 86, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-14T01:54:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1172690014985232384"], "text": "A actriz portuguesa Daniela Melchior \u00e9 um dos nomes confirmados do \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/62kSbS7ycO", "public_metrics": {"retweet_count": 868, "reply_count": 2, "like_count": 2877, "quote_count": 164}, "lang": "pt", "id": "1172690014985232384", "author_id": "719523435647512576"}, {"created_at": "2019-09-17T13:44:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173955940674129921"], "text": "Cada d\u00eda que pasa me acuerdo m\u00e1s de las descripciones de P\u00e9rez Gald\u00f3s del rid\u00edculo, lamentable, ombliguista, irresponsable y suicida guirigay pol\u00edtico de los in\u00fatiles pol\u00edticos de la Primera Rep\u00fablica, all\u00e1 por 1873-1874.", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173955940674129921", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rez Gald\u00f3s"}, {"start": 183, "end": 199, "probability": 0.5147, "type": "Place", "normalized_text": "Primera Rep\u00fablica"}]}, "author_id": "927047360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/p7yYj9dm49", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1174030421723684864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p7yYj9dm49", "media_key": "3_1174030408171819008"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/p7yYj9dm49", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1174030421723684864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p7yYj9dm49", "media_key": "3_1174030408163479552"}, {"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/p7yYj9dm49", "expanded_url": "https://twitter.com/AlespaP/status/1174030421723684864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p7yYj9dm49", "media_key": "3_1174030408167694337"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "aldoEsp96807840", "id": "845495150834954240"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "jostipi", "id": "404167379"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.4428, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "created_at": "2019-09-17T18:40:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174030421723684864"], "in_reply_to_user_id": "845495150834954240", "text": "@aldoEsp96807840 @jostipi Se\u00f1ala perfectamente el pensamiento del cobarde suicida AG que siempre demostr\u00f3 su desprecio al pueblo https://t.co/p7yYj9dm49", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174030421723684864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173851126581514240"}], "author_id": "2263177300"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/m2xHxm62U8", "expanded_url": "https://twitter.com/BBCWorld/status/1173172262779981824", "display_url": "twitter.com/BBCWorld/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.9846, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.7186, "type": "Other", "normalized_text": "Occidente"}, {"start": 224, "end": 228, "probability": 0.9227, "type": "Person", "normalized_text": "Assad"}, {"start": 256, "end": 260, "probability": 0.9812, "type": "Place", "normalized_text": "Siria"}]}, "created_at": "2019-09-15T15:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173254143982624768"], "text": "Olviden la elecci\u00f3n de Trump o la imbecilidad suicida de Brexit. La peor verg\u00fcenza de Occidente en esta infausta d\u00e9cada es su imperdonable pasividad frente a los cr\u00edmenes de lesa humanidad que siguen cometiendo el carnicero Assad y sus alcahuetes rusos en Siria. Vean este video\u2026 https://t.co/m2xHxm62U8", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 4, "like_count": 98, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1173254143982624768", "geo": {"place_id": "09f6a7707f18e0b1"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173172262779981824"}], "author_id": "64986985"}, {"entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/GEMCMHvEVW", "expanded_url": "https://twitter.com/docramiro/status/1173749789512675329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEMCMHvEVW", "media_key": "3_1173749784525647873"}]}, "created_at": "2019-09-17T00:05:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173749789512675329"], "text": "Del 12-18% de los cirujanos presentaron ideaci\u00f3n suicida el \u00faltimo a\u00f1o, los principales factores de riesgo fueron el burnout, el acoso laboral, las humillaciones y trabajar enfermo.  Micro hilo. https://t.co/GEMCMHvEVW", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1173749789512675329", "author_id": "43775841"}, {"created_at": "2019-09-17T20:50:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174063146744590338"], "text": "Jo solament votar\u00e9 una opci\u00f3 de bloqueig #noatot que deixi els escons buits.\n\nLa resta seria un vot auto-lesiu i su\u00efcida.\n\nSi falten candidats, aviseu!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1174063146744590338", "entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 48, "tag": "noatot"}]}, "author_id": "13830802"}, {"created_at": "2019-09-17T20:54:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174064223078494209"], "in_reply_to_user_id": "1143292294503813121", "text": "O presente \u00e9 t\u00e3o grande, n\u00e3o nos afastemos\nN\u00e3o nos afastemos muito, vamos de m\u00e3os dadas\nN\u00e3o serei o cantor de uma mulher, de uma hist\u00f3ria\nN\u00e3o direi os suspiros ao anoitecer, a paisagem vista da janela\n.....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174064223078494209", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174064219752488960"}], "author_id": "1143292294503813121"}, {"created_at": "2019-09-17T20:37:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059811853479936"], "in_reply_to_user_id": "889639703934369794", "text": "@SaraLaurian @o_antagonista Tens raz\u00e3o.  Do jeito que a coisa vai, logo logo vai ocorrer uma epidemia de doen\u00e7as card\u00edacas nos brasileiros. N\u00e3o h\u00e1 quem aguente tanta press\u00e3o, tanto sofrimento, tanta humilha\u00e7\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174059811853479936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SaraLaurian", "id": "889639703934369794"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "o_antagonista", "id": "2880932962"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 100, "probability": 0.6395, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174020344161755136"}], "author_id": "1054793821157027841"}, {"created_at": "2019-09-17T18:24:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174026446634962944"], "text": "A veces me dan ganas de q Valen tenga twitter, despu\u00e9s pienso en q ver\u00eda mis cambios de humor, mis indirectas y mis berrinches y se me pasa xd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174026446634962944", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.8113, "type": "Other", "normalized_text": "Valen"}, {"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9409, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "1024274909625806848"}, {"created_at": "2019-09-17T20:47:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174062270793625600"], "in_reply_to_user_id": "57998386", "text": "@LaisaSS Eu to \u00e9 indo maratonar os batmans antigos, oh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174062270793625600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "laisass", "id": "57998386"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174061371266408450"}], "author_id": "3375543323"}, {"entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/AOtTeTkRev", "expanded_url": "https://www.ilfoglio.it/politica/2019/09/17/news/perche-scommettere-su-un-altro-soggetto-che-vada-oltre-il-pd-274371/", "display_url": "ilfoglio.it/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfoglio.it/politica/2019/09/17/news/perche-scommettere-su-un-altro-soggetto-che-vada-oltre-il-pd-274371/"}]}, "created_at": "2019-09-17T09:44:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173895369937358848"], "text": "Non \u00e8 per ripicca, non \u00e8 per ego. Non \u00e8 per \u201ci sottosegretari\u201d, non \u00e8 per \u201cle nomine\u201d. Non \u00e8 per ingratitudine, non \u00e8 per slealt\u00e0. \n\nE allora perch\u00e9 lo stiamo facendo?\n\nQui trovate la mia opinione. https://t.co/AOtTeTkRev", "public_metrics": {"retweet_count": 285, "reply_count": 343, "like_count": 985, "quote_count": 44}, "lang": "it", "id": "1173895369937358848", "author_id": "616886078"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/rjqvgchT6W", "expanded_url": "https://twitter.com/KingMariete/status/1171003539109400576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rjqvgchT6W", "media_key": "3_1171003536718663680"}]}, "created_at": "2019-09-09T10:12:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171003539109400576"], "text": "sco pa tu manaa https://t.co/rjqvgchT6W", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 69, "like_count": 78, "quote_count": 1960}, "lang": "in", "id": "1171003539109400576", "author_id": "1151501275961405440"}, {"created_at": "2019-09-17T18:54:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174033916371423232"], "text": "Parece que me corto los brazos pero son rasgu\u00f1os de mi perro, no soy suicida ok", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1174033916371423232", "author_id": "346636755"}, {"created_at": "2019-09-17T00:38:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173758104418304000"], "text": "mano, 10 ANOS, A MENINA TINHA 10 ANOS E SIMPLESMENTE SE SUICIDOU, CARA...", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1173758104418304000", "geo": {"place_id": "3b5c5c9c62f7c538"}, "author_id": "873165675891752960"}, {"created_at": "2019-09-17T19:04:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174036366319083521"], "in_reply_to_user_id": "4581432982", "text": "@Suicida_Comp La idea que sigan quemando todo nomas para que la gente de campo odie m\u00e1s a los progres comunistas!!! Bravo sigan \ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83c\udf7f a mi tambi\u00e9n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174036366319083521", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173949232551739398"}], "author_id": "357553947"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/RTJN0eBEbA", "expanded_url": "http://cptm.sp.gov.br/_t/1R203546", "display_url": "cptm.sp.gov.br/_t/1R203546"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 21, "tag": "L7"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:35:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059390531489792"], "text": "17/09/2019 17:35: #L7 -   Operando com velocidade reduzida. https://t.co/RTJN0eBEbA", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174059390531489792", "author_id": "75281850"}, {"created_at": "2019-09-17T20:42:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174061064729837568"], "text": "hoje foi a primeira vez em dois meses que a Geyse falou abertamente sobre pai dela, ele tinha depress\u00e3o, chegou a pedir ajuda pra tia dela.. ele pediu ajuda!\na \u00fanica coisa que a tia dela fez foi levar ele pra casa dela, pra dar \"um tempo pra frescura passar\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174061064729837568", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.565, "type": "Person", "normalized_text": "Geyse"}]}, "geo": {"place_id": "e9ea1f1600a66684"}, "author_id": "393853331"}, {"created_at": "2019-09-17T14:49:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173972281284075520"], "text": "Sobre o PL que altera as regras eleitorais, levarei o tema \u00e0 reuni\u00e3o de l\u00edderes de hoje (17) para o colegiado definir sobre a an\u00e1lise da mat\u00e9ria no @SenadoFederal. Como presidente da Casa, cabe a mim somente conduzir o processo.", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 3368, "like_count": 367, "quote_count": 223}, "lang": "pt", "id": "1173972281284075520", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 162, "username": "SenadoFederal", "id": "40095953"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 9, "probability": 0.7329, "type": "Organization", "normalized_text": "PL"}]}, "author_id": "2716763753"}, {"created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "lang": "es", "id": "1167173466694586368", "author_id": "3000156695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/OEkgtOqrFo", "expanded_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/", "display_url": "crhoy.com/nacionales/cad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.crhoy.com/nacionales/cada-40-segundos-se-suicida-una-persona/"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 63, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Costa Rica"}]}, "created_at": "2019-09-17T18:36:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174029277039419392"], "text": "En el mundo, cada 40 segundos se suicida una persona. Costa Rica es el segundo pa\u00eds de la regi\u00f3n con m\u00e1s incidencia de mortalidad por esta causa. Tambi\u00e9n es la segunda causa de muerte entre personas j\u00f3venes de 15 a 29 a\u00f1os. \n\nhttps://t.co/OEkgtOqrFo", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174029277039419392", "author_id": "979836782"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/oBCllUOQCp", "expanded_url": "https://twitter.com/SweetSalvat0re/status/1173729436103053312", "display_url": "twitter.com/SweetSalvat0re\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T19:57:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174049807419228160"], "text": "Mi amiga y yo jajaj https://t.co/oBCllUOQCp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174049807419228160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173729436103053312"}], "author_id": "4109037513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/M8PZZf21Qd", "expanded_url": "https://twitter.com/whoisjupa/status/1174059566901993472", "display_url": "twitter.com/whoisjupa/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:39:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174060210270408706"], "text": "a empoderada influencer digital que se casa pra salvar a pele do namorado que quase matou a amiga dela e que teria matado ela se n\u00e3o tivesse se apaixonado https://t.co/M8PZZf21Qd", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174060210270408706", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174059566901993472"}], "author_id": "2184734004"}, {"created_at": "2019-09-17T20:36:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059566901993472"], "text": "CHOCADO que a Vivi vai casar com o Camilo pro Chiclete n\u00e3o ser preso \n\nHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "it", "id": "1174059566901993472", "author_id": "46691612"}, {"entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/aTovVNhrGM", "expanded_url": "https://twitter.com/interjet/status/1104079348276051968", "display_url": "twitter.com/interjet/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 35, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:04:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174051484951969792"], "text": "Pues esta es la piloto de @interjet que clamaba por el lanzamiento de una bomba. Debe, al menos, ofrecer una disculpa p\u00fablica por su insolencia. https://t.co/aTovVNhrGM", "public_metrics": {"retweet_count": 1140, "reply_count": 484, "like_count": 1825, "quote_count": 85}, "lang": "es", "id": "1174051484951969792", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1104079348276051968"}], "author_id": "82788234"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/0MP51BLpOw", "expanded_url": "https://twitter.com/abecor_BOLIVIA/status/1173564882979045376", "display_url": "twitter.com/abecor_BOLIVIA\u2026"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 185, "tag": "YaEsDemasiada"}, {"start": 195, "end": 209, "tag": "YaEsDemasiado"}, {"start": 224, "end": 238, "tag": "YaEsDemasiado"}, {"start": 247, "end": 261, "tag": "YaEsDemasiada"}]}, "created_at": "2019-09-17T15:06:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173976605846376448"], "text": "Rojo, amarillo y ... \n\nContin\u00faa la devastaci\u00f3n nacional en nombre de una visi\u00f3n suicida del desarrollo y de una perversa y acomplejada versi\u00f3n de la soberan\u00eda nacional.\n\n\u00a1#YaEsDemasiada muerte!\n\u00a1#YaEsDemasiado sufrimiento!\n\u00a1#YaEsDemasiado abuso!\n\u00a1#YaEsDemasiada incompetencia! https://t.co/0MP51BLpOw", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173976605846376448", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173564882979045376"}], "author_id": "258931189"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/yxaIJVSJuI", "expanded_url": "https://twitter.com/LadySuzelle/status/1174055911360327680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yxaIJVSJuI", "media_key": "3_1174055905110851589"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.5234, "type": "Other", "normalized_text": "Sierra"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:21:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174055911360327680"], "in_reply_to_user_id": "270967727", "text": "1) Sierra\nUna adorable drow cl\u00e9riga que fue secuestrada cuando ni\u00f1a. Se enamora de \u00e9l Adras, pero un compa\u00f1ero suyo deja morir a su amado en un naufragio. Ella intenta revivirlo mas descubre que le fue infiel y lo deja muerto. Ahora es matrona drow. https://t.co/yxaIJVSJuI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174055911360327680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173977075012620288"}], "author_id": "270967727"}, {"created_at": "2019-09-17T18:50:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174032863274184704"], "in_reply_to_user_id": "158342368", "text": "@Pablo_Iglesias_ Muchos se dar\u00e1n cuenta de lo que digo el 10 de Noviembre a la noche. Ir a nuevas elecciones con la crisis econ\u00f3mica asomando la patita, con el l\u00edo del Brexit, la sentencia del Proces y la izquierda a hostias es suicida. \u00bfPERO ES QUE NADIE LO VE?", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174032863274184704", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 173, "probability": 0.8977, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.6312, "type": "Organization", "normalized_text": "Proces"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174032081560752128"}], "author_id": "793141828518309888"}, {"created_at": "2019-09-17T10:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173899395806269440"], "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci.", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "ca", "id": "1173899395806269440", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "author_id": "423423050"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/saj4xctpTK", "expanded_url": "https://twitter.com/NoMeDepositaron/status/1173969234168307714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/saj4xctpTK", "media_key": "3_1173969229550424064"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/saj4xctpTK", "expanded_url": "https://twitter.com/NoMeDepositaron/status/1173969234168307714/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/saj4xctpTK", "media_key": "3_1173969229546237953"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "interjet", "id": "73485035"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:37:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173969234168307714"], "text": "Qu\u00e9 pas\u00f3 aqu\u00ed @interjet. No me siento seguro viajando con t\u00fa personal terrorista y que incita al odio. https://t.co/saj4xctpTK", "public_metrics": {"retweet_count": 522, "reply_count": 91, "like_count": 802, "quote_count": 50}, "lang": "es", "id": "1173969234168307714", "author_id": "292988622"}, {"created_at": "2019-09-17T15:48:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173986992415215622"], "in_reply_to_user_id": "175824869", "text": "@eltreceoficial @ShowMatch P\u00f3ngale una cinta adhesiva en el ojo para que no se le escape, como hacian con Onassis para q no se le cierren. Y sepan que el \"establishment  mundial\" \ud83d\ude01\ud83d\ude01no se junta para recibir a un gobernador de cuarta(Manzur),con olor a morcilla y chorizo, de un pa\u00eds suicida. \nPobre mina.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 46, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173986992415215622", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "eltreceoficial", "id": "175824869"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "ShowMatch", "id": "140154898"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 112, "probability": 0.604, "type": "Person", "normalized_text": "Onassis"}, {"start": 232, "end": 237, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "Manzur"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173797476228317186"}], "author_id": "922193603228852224"}, {"entities": {"urls": [{"start": 155, "end": 178, "url": "https://t.co/VhYRrfcsUt", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/MINUTO-POLITICO-decide-debate-investidura_13_943285663.html", "display_url": "eldiario.es/politica/MINUT\u2026"}, {"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/oDsvFSZDi5", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1174036515082711040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oDsvFSZDi5", "media_key": "3_1174036179815190530"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9799, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9405, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "created_at": "2019-09-17T19:04:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174036515082711040"], "text": "\ud83d\udd34 DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez: \"Unidas Podemos es el \u00fanico partido a la izquierda de la socialdemocracia que ha impedido cuatro veces un gobierno progresista\" https://t.co/VhYRrfcsUt https://t.co/oDsvFSZDi5", "public_metrics": {"retweet_count": 148, "reply_count": 493, "like_count": 253, "quote_count": 643}, "lang": "es", "id": "1174036515082711040", "author_id": "535707261"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/tD3pIbXEaq", "expanded_url": "https://twitter.com/Patgompic/status/1173866117003169797/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tD3pIbXEaq", "media_key": "3_1173866106383216640"}], "mentions": [{"start": 268, "end": 280, "username": "ParlamentIB", "id": "434873644"}]}, "created_at": "2019-09-17T07:47:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173866117003169797"], "text": "Cada 4 dies se su\u00efcida una persona a les Balears. Per aix\u00f2 l\u2019any 2018 es va posar en marxa l\u2019Observatori del Su\u00efcidi l'\u00fanic en tot el pa\u00eds.Vull aprofitar per agrair la implicaci\u00f3 dels professionals,AFASIB i mitjans de comunicaci\u00f3 per millorar la prevenci\u00f3 del su\u00efcidi @ParlamentIB https://t.co/tD3pIbXEaq", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "lang": "ca", "id": "1173866117003169797", "author_id": "274497844"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/n5uBsiMo1L", "expanded_url": "https://twitter.com/marceloanto1973/status/1174059017242628097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n5uBsiMo1L", "media_key": "3_1174059005053931520"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Suicida_Comp", "id": "4581432982"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "DonWeasDoctor", "id": "196009862"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:34:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174059017242628097"], "in_reply_to_user_id": "4581432982", "text": "@Suicida_Comp @DonWeasDoctor https://t.co/n5uBsiMo1L", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "qme", "id": "1174059017242628097", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173949232551739398"}], "author_id": "1735961881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/hyUrQSKrD7", "expanded_url": "https://aristeguinoticias.com/1709/mexico/piloto-de-interjet-sugirio-tirar-bomba-en-el-zocalo-durante-grito/?utm_source=aimtell&utm_medium=push&utm_campaign=campaign-578517", "display_url": "aristeguinoticias.com/1709/mexico/pi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/1709/mexico/piloto-de-interjet-sugirio-tirar-bomba-en-el-zocalo-durante-grito/?utm_source=aimtell&utm_medium=push&utm_campaign=campaign-578517"}], "hashtags": [{"start": 216, "end": 226, "tag": "LadyBomba"}, {"start": 227, "end": 244, "tag": "NoMeSalganConQue"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 156, "probability": 0.8156, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.5203, "type": "Other", "normalized_text": "LadyBomba"}]}, "created_at": "2019-09-17T19:33:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174043782498717703"], "text": "INTERJET Y LA POTENCIAL ASESINA\nMERECEN INVESTIGACI\u00d3N Y SANCI\u00d3N \n\n\u201cDeber\u00eda de caer una bomba en el z\u00f3calo\u2026 nos har\u00eda un favor a todos\u201d, public\u00f3 Ximena Garc\u00eda, piloto de Interjet, en el marco de los festejos patrios.\n#LadyBomba\n#NoMeSalganConQue \n\nhttps://t.co/hyUrQSKrD7", "public_metrics": {"retweet_count": 861, "reply_count": 153, "like_count": 1005, "quote_count": 50}, "lang": "es", "id": "1174043782498717703", "author_id": "391071673"}, {"created_at": "2019-09-17T20:02:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174051026833481736"], "in_reply_to_user_id": "3662771592", "text": "@carmelonetobr @Odilafds @davialcolumbre Esse tra\u00edra n\u00e3o encontrar\u00e1 nem o caminho de casa no pr\u00f3ximo pleito! Matou qualquer chance de carreira pol\u00edtica no futuro! Asqueroso! E \u00e9 melhor acreditar para n\u00e3o se assustar!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174051026833481736", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carmelonetobr", "id": "3662771592"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174046093019140098"}], "author_id": "356354244"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/hQwRszKCoX", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1173990046237519874", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.6199, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "Ayer"}]}, "created_at": "2019-09-17T16:17:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173994464710406144"], "text": "Puffff despu\u00e9s de Escuadr\u00f3n Suicida de Ayer, esto no es para mi lo siento. Lo siento pero no vuelvo a picar. https://t.co/hQwRszKCoX", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 6, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1173994464710406144", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173990046237519874"}], "author_id": "553060532"}, {"created_at": "2019-09-17T20:19:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174055365736095750"], "text": "No vuelvo a viajar en @interjet. \u00bfNo le hacen estudios a su personal? Luego pasa como con el piloto suicida alem\u00e1n. Ya no me sentir\u00eda segura volando con ellos. #LadyBomba", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174055365736095750", "entities": {"mentions": [{"start": 22, "end": 31, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "hashtags": [{"start": 160, "end": 170, "tag": "LadyBomba"}], "annotations": [{"start": 161, "end": 169, "probability": 0.7965, "type": "Other", "normalized_text": "LadyBomba"}]}, "author_id": "558052891"}, {"created_at": "2019-09-17T18:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174029627091836930"], "in_reply_to_user_id": "7790952", "text": "@vascoverde @ferminkoop @fernandezpm @EATforum Lo toman como una moda europea que pasar\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174029627091836930", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vascoverde", "id": "178028454"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "ferminkoop", "id": "69921311"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "fernandezpm", "id": "42923085"}, {"start": 37, "end": 46, "username": "EATforum", "id": "2283812033"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174029336611102720"}], "author_id": "7790952"}, {"created_at": "2019-09-17T20:17:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054892018819073"], "text": "esse poster do filme da Harley Quinn parece um esquadr\u00e3o suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174054892018819073", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}]}, "author_id": "197781569"}, {"created_at": "2019-09-17T19:45:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174046739264880641"], "text": "\u00bfQu\u00e9 hace que una piloto de @interjet pida una matanza en un z\u00f3calo lleno de gente que celebra independencia y a su presidente?\n\nEl odio inyectado durante a\u00f1os es brutal: desde el \u201cAMLO es un peligro para M\u00e9xico\u201d hasta \u00faltimos tuits de Calder\u00f3n o Fox.\n\nSon unos irresponsables.", "public_metrics": {"retweet_count": 1930, "reply_count": 228, "like_count": 4515, "quote_count": 58}, "lang": "es", "id": "1174046739264880641", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 181, "end": 184, "probability": 0.9724, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.9836, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 236, "end": 243, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Calder\u00f3n"}, {"start": 247, "end": 249, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Fox"}]}, "author_id": "82475617"}, {"created_at": "2019-09-17T20:17:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054873714872321"], "text": "#NoVueloConInterjet hasta que despidan a personas de alto riesgo . @interjet", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174054873714872321", "entities": {"mentions": [{"start": 67, "end": 76, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 19, "tag": "NoVueloConInterjet"}]}, "author_id": "1162549619970256898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/UGy3XWXaRu", "expanded_url": "https://twitter.com/Iammoremylrds/status/1173731075933298693/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UGy3XWXaRu", "media_key": "3_1173731073269882880"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.6621, "type": "Other", "normalized_text": "pennywise"}]}, "created_at": "2019-09-16T22:51:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173731075933298693"], "text": "ainda t\u00f4 pasma q tem gente realmente cancelando o pennywise, um ser maligno q se alimenta do medo das pessoas, por ele ser \"homofobico \" pq matou personagem gay, mano e as crian\u00e7as q ele matou? ele mata qualquer um at\u00e9 pq n\u00e9, querer cancelar um vil\u00e3o por ser vil\u00e3o \u00e9 t\u00e3o???? https://t.co/UGy3XWXaRu", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 13, "like_count": 182, "quote_count": 14}, "lang": "pt", "id": "1173731075933298693", "author_id": "1678786722"}, {"created_at": "2019-09-17T01:19:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173768279678230530"], "text": "se vc nunca matou ngm mentalmente saiba que vc \u00e9 100% saud\u00e1vel mentalmente", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 147, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1173768279678230530", "author_id": "1120484243044536325"}, {"created_at": "2019-09-17T16:12:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173993089188319232"], "text": "Los que viajamos por @interjet deber\u00edamos negarnos a subirnos a un avi\u00f3n que vaya como copiloto Ximena Garc\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 619, "reply_count": 316, "like_count": 1639, "quote_count": 34}, "lang": "es", "id": "1173993089188319232", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 30, "username": "interjet", "id": "73485035"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 108, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Ximena Garc\u00eda"}]}, "author_id": "43115590"}, {"created_at": "2019-09-17T20:14:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174054040801599488"], "in_reply_to_user_id": "52540810", "text": "@ElAmaDeCasa1 Si hubiesen actuado con m\u00e1s celeridad, es posible que hubiesen  podido dominar a tiempo al piloto y tal vez se hubiesen salvado. Que nos nos pase lo mismo para bajar al piloto que hoy tiene a M\u00e9xico en misi\u00f3n suicida. Planear r\u00e1pido; ejecutar los planes m\u00e1s r\u00e1pidamente a\u00fan.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174054040801599488", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElAmaDeCasa1", "id": "1082445900306239493"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 211, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174051762547900416"}], "author_id": "52540810"}, {"created_at": "2019-09-17T20:05:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174051762547900416"], "in_reply_to_user_id": "1082445900306239493", "text": "@ElAmaDeCasa1 Acabo de ver \u00abEl vuelo 93\u00bb. Los pasajeros lo tomaron como un secuestro. M\u00e1s tarde llegaron a la conclusi\u00f3n de que los secuestradores iban en una misi\u00f3n suicida. A partir de ese momento, decidieron luchar contra los terroristas. Sin embargo, me parece que se tardaron en actuar.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174051762547900416", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ElAmaDeCasa1", "id": "1082445900306239493"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "93"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174042922552979456"}], "author_id": "52540810"}, {"created_at": "2019-09-17T19:57:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174049776293339136"], "in_reply_to_user_id": "1011607366696095744", "text": "@Matliveira21 peixe no geral", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174049776293339136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174049077325160453"}], "author_id": "971906467363246083"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/iT9mLzFx4j", "expanded_url": "https://twitter.com/YoditaDice/status/1174026698481905664", "display_url": "twitter.com/YoditaDice/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T18:38:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174029942360854532"], "text": "Bueno, con empezar a dejar de usar su servicio, e informar que entre sus pilotos hay una suicida terrorista... https://t.co/iT9mLzFx4j", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174029942360854532", "geo": {"place_id": "f879e41db043d14c"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174026698481905664"}], "author_id": "4652115092"}, {"created_at": "2019-09-17T17:06:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174006758500634626"], "text": "N consigo acreditar q uma menina de DEZ ANOS SE SUICIDOU \ud83d\ude23", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174006758500634626", "author_id": "1132987194652729345"}, {"created_at": "2019-09-17T20:09:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174052892409573386"], "in_reply_to_user_id": "758237160722075648", "text": "La JL tuvo malas criticas porque era adulta y Disney la boicote\u00f3 pero yo no paro de pedir el snyder cut porque no me gust\u00f3 porque la hicieron mal pero la cr\u00edtica la ponia mal por el boicot pero yo la pon\u00eda mal para que aprenda, pero...\n\nEstoy en una relaci\u00f3n complicada con RT", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174052892409573386", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.5875, "type": "Other", "normalized_text": "JL"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.9711, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.7079, "type": "Other", "normalized_text": "snyder cut"}, {"start": 274, "end": 275, "probability": 0.3479, "type": "Other", "normalized_text": "RT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174052178018934784"}], "author_id": "758237160722075648"}, {"created_at": "2019-09-17T20:01:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174050706841645056"], "text": "UPDATE [17.09-21:50] #Kabul #Afghanistan #esplosione attacco suicida +22 morti +38 #feriti", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174050706841645056", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "Kabul"}, {"start": 28, "end": 40, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 41, "end": 52, "tag": "esplosione"}, {"start": 83, "end": 90, "tag": "feriti"}]}, "author_id": "604883587"}, {"created_at": "2019-09-17T20:00:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174050604118880257"], "text": "UPDATE [17.09-21:50] #Parwan #Afghanistan #esplosione attacco suicida +26 morti +46 #feriti", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174050604118880257", "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 28, "tag": "Parwan"}, {"start": 29, "end": 41, "tag": "Afghanistan"}, {"start": 42, "end": 53, "tag": "esplosione"}, {"start": 84, "end": 91, "tag": "feriti"}]}, "author_id": "604883587"}, {"entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/sO5CbTP24x", "expanded_url": "http://m.uy/uc730065", "display_url": "m.uy/uc730065"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 223, "username": "portalmvd", "id": "87751887"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.917, "type": "Person", "normalized_text": "Abdala"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Andrade"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Bayardi"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9578, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 71, "end": 72, "probability": 0.9502, "type": "Organization", "normalized_text": "FA"}]}, "created_at": "2019-09-17T13:00:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173944854935670785"], "text": "Ahora Abdala, se suma a Andrade, Bayardi, Castillo y otras figuras del FA.\nIgnorar estas claras definiciones ideologicas de apoyo a regimenes dictatoriales a esta altura seria suicida. https://t.co/sO5CbTP24x v\u00eda @portalmvd", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 9, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1173944854935670785", "author_id": "4822658236"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kLxD0JDcMd", "expanded_url": "https://twitter.com/talakos/status/1174052504637706240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLxD0JDcMd", "media_key": "3_1174052494680514561"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/kLxD0JDcMd", "expanded_url": "https://twitter.com/talakos/status/1174052504637706240/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kLxD0JDcMd", "media_key": "3_1174052501743702017"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "LadyBomba"}, {"start": 132, "end": 135, "tag": "4T"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.5947, "type": "Other", "normalized_text": "LadyBomba"}, {"start": 133, "end": 134, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "4T"}]}, "created_at": "2019-09-17T20:08:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174052504637706240"], "text": "#LadyBomba\nAs\u00ed la derechairiza fif\u00ed y su yihad\n\nPor cierto gracias a los movimientos de igualdad e equidad como de los que emana la #4T la persona en cuesti\u00f3n tiene ese trabajo y privilegio de ejercer su profesi\u00f3n, la contradicci\u00f3n en persona y claro s\u00edntoma esquizoide suicida. https://t.co/kLxD0JDcMd", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174052504637706240", "author_id": "15040200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/lo4OANWplW", "expanded_url": "https://twitter.com/Arleny1581/status/1173363742920335360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lo4OANWplW", "media_key": "3_1173363709617549313"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 120, "username": "jimmymoralesgt", "id": "1691434632"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9132, "type": "Person", "normalized_text": "Jacobo Arbenz"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.856, "type": "Place", "normalized_text": "Guatemala"}]}, "created_at": "2019-09-15T22:31:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173363742920335360"], "text": "El Se\u00f1or Presidente Jacobo Arbenz,\nCuando Guatemala si tuvo una familia presidencial y de mucho respeto. @jimmymoralesgt https://t.co/lo4OANWplW", "public_metrics": {"retweet_count": 466, "reply_count": 103, "like_count": 2196, "quote_count": 24}, "lang": "es", "id": "1173363742920335360", "author_id": "1126185507002646528"}, {"created_at": "2019-09-17T18:35:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174029240058175488"], "in_reply_to_user_id": "758367480582733825", "text": "@thxgLM Ontem o filho da minha amiga fot\u00f3grafa Cida, de 11 anos se matou enforcado no boxe do banheiro. Por conta que inventaram uma hist\u00f3ria que ele e o primo dele eram gays.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174029240058175488", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173724766328500229"}], "author_id": "743992586201894913"}, {"created_at": "2019-09-16T21:35:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173712129763004417"], "text": "Entiendo que You Need To Calm Down y Me! sean m\u00e1s skips que el resto de Lover, incluso podr\u00eda entender Is Nice To Have a Friend (por rara) y Soon You'll Get Better (porque a veces no estamos en mood suicida) PERO CU\u00c1NDO FUERON SKIPS LONDON BOY Y I FORGOT THAT YOU EXISTED GENTEE.", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 13, "like_count": 191, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1173712129763004417", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 33, "probability": 0.9567, "type": "Other", "normalized_text": "You Need To Calm Down"}, {"start": 37, "end": 38, "probability": 0.7806, "type": "Other", "normalized_text": "Me"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8671, "type": "Other", "normalized_text": "Lover"}, {"start": 103, "end": 126, "probability": 0.9574, "type": "Other", "normalized_text": "Is Nice To Have a Friend"}, {"start": 141, "end": 162, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "Soon You'll Get Better"}, {"start": 233, "end": 242, "probability": 0.5361, "type": "Other", "normalized_text": "LONDON BOY"}]}, "author_id": "389064898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/pz5jGAuAw6", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1173717104291385344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pz5jGAuAw6", "media_key": "3_1173717097886691333"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9688, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "created_at": "2019-09-16T21:55:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173717104291385344"], "text": "- Acabo de chegar em Bras\u00edlia e j\u00e1 me deparo com outra MENTIRA da imprensa.\n- A desinforma\u00e7\u00e3o atenta contra a pr\u00f3pria m\u00eddia.\n- N\u00c3O EXISTE QUALQUER PLANO DE REFORMA MINISTERIAL. https://t.co/pz5jGAuAw6", "public_metrics": {"retweet_count": 4836, "reply_count": 2494, "like_count": 25691, "quote_count": 541}, "lang": "pt", "id": "1173717104291385344", "author_id": "128372940"}, {"created_at": "2019-09-17T19:30:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174042922552979456"], "in_reply_to_user_id": "1082445900306239493", "text": "Y si juntamos nuestra tristeza y la convertimos en una fuerza avasalladora para sacar a todos estos seres perversos y oportunistas del gobierno?", "public_metrics": {"retweet_count": 212, "reply_count": 72, "like_count": 1015, "quote_count": 10}, "lang": "es", "id": "1174042922552979456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174042920728399877"}], "author_id": "1082445900306239493"}, {"created_at": "2019-09-17T17:18:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174009857168564225"], "in_reply_to_user_id": "185025785", "text": "@alcysio @rockertux @tatiroque Cara, desculpe-me, mas vc est\u00e1 tratando uma alian\u00e7a pol\u00edtica de uma forma moral, como alguns tratam um casamento. A quest\u00e3o \u00e9 clara: qd a alian\u00e7a foi feita estavam postas determinadas condi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas. As condi\u00e7\u00f5es mudaram. Logo ela deveria ter mudado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1174009857168564225", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "alcysio", "id": "185025785"}, {"start": 20, "end": 30, "username": "tatiroque", "id": "53911544"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174001824224960514"}], "author_id": "50700474"}, {"created_at": "2019-09-17T19:42:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174046093019140098"], "text": "Eu n\u00e3o sei voc\u00eas, mas eu me sinto extremamente enganado pelo @davialcolumbre. Ou algu\u00e9m esperava que ele seria ISSO quando o apoiamos contra Renan? A verdade \u00e9 que Davi \u00e9 t\u00e3o ruim quanto, talvez at\u00e9 pior. Lobo em pele de cordeiro. Enganou muita gente. O troco tem de vir em 2021.", "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 647, "like_count": 7027, "quote_count": 105}, "lang": "pt", "id": "1174046093019140098", "entities": {"mentions": [{"start": 61, "end": 76, "username": "davialcolumbre", "id": "2716763753"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.9412, "type": "Person", "normalized_text": "Renan"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}]}, "author_id": "3662771592"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/CSH15Wzzil", "expanded_url": "https://twitter.com/alfjur/status/1173059941646647296", "display_url": "twitter.com/alfjur/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T18:57:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174034721778667520"], "text": "Si me pasa algo responsabilizo a este se\u00f1or y al uribismo. https://t.co/CSH15Wzzil", "public_metrics": {"retweet_count": 741, "reply_count": 117, "like_count": 1575, "quote_count": 24}, "lang": "es", "id": "1174034721778667520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173059941646647296"}], "author_id": "49145792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/XYUNprZMUf", "expanded_url": "http://atres.red/4ncii16062", "display_url": "atres.red/4ncii16062"}, {"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/7N1odcBOTX", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Intermedio/status/1174049370519547908/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7N1odcBOTX", "media_key": "3_1174049365914263552"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 16, "username": "DaniMateoAgain", "id": "241496045"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 146, "tag": "elintermedio"}]}, "created_at": "2019-09-17T19:55:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174049370519547908"], "text": "\ud83d\udd34@DaniMateoAgain manda un mensaje al rey: \"He encontrado al hombre que deber\u00eda proponer para la investidura\" https://t.co/XYUNprZMUf #elintermedio https://t.co/7N1odcBOTX", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1174049370519547908", "author_id": "16080129"}, {"entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/VhYRrfcsUt", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/MINUTO-POLITICO-decide-debate-investidura_13_943285663.html", "display_url": "eldiario.es/politica/MINUT\u2026"}, {"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/l1JYGfDKfd", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1174036116707663872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l1JYGfDKfd", "media_key": "3_1174035617585541120"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 24, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}]}, "created_at": "2019-09-17T19:03:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174036116707663872"], "text": "\ud83d\udd34 DIRECTO | Pedro S\u00e1nchez: \"Lamentablemente, los conservadores espa\u00f1oles poco tienen que ver con los europeos y han optado por desentenderse de la estabilidad de nuestro pa\u00eds\"  https://t.co/VhYRrfcsUt https://t.co/l1JYGfDKfd", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 86, "like_count": 55, "quote_count": 118}, "lang": "es", "id": "1174036116707663872", "author_id": "535707261"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/M6jhYIhxnr", "expanded_url": "https://twitter.com/vhgirardi/status/1173946217220509696", "display_url": "twitter.com/vhgirardi/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T14:45:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173971188336357376"], "text": "Cad\u00ea a thread?!?! https://t.co/M6jhYIhxnr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1173971188336357376", "geo": {"place_id": "63968ec77ab62d12"}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173946217220509696"}], "author_id": "1030944909774254080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/UdPoyPv01h", "expanded_url": "https://twitter.com/pheebscamz/status/1173780196035637249/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/UdPoyPv01h", "media_key": "3_1173780193862967296"}]}, "created_at": "2019-09-17T02:06:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173780196035637249"], "text": "\u2605\u5f61 \u5f61\u2605 cr - por lugares incr\u00edveis; de Jennifer Niven \u2605\u5f61\u5f61\u2605 https://t.co/UdPoyPv01h", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "ja", "id": "1173780196035637249", "author_id": "837445614715699202"}, {"created_at": "2019-09-17T16:39:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1173999895692435458"], "in_reply_to_user_id": "411454594", "text": "@AdryWebber Se la sostituzione #etnica sar\u00e0 completa, non c sar\u00e0 + nessuno a rivendicare i territori dei nostri padri, l'#islam sar\u00e0 padrone a casa nostra a colpi d figli. Questo grazie alla filisofia cieca e suicida dei polli traditori della #sinistra #globalista. FERMIAMOLI. #Contebis", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1173999895692435458", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "AdryWebber", "id": "411454594"}], "hashtags": [{"start": 31, "end": 38, "tag": "etnica"}, {"start": 121, "end": 127, "tag": "islam"}, {"start": 243, "end": 252, "tag": "sinistra"}, {"start": 253, "end": 264, "tag": "globalista"}, {"start": 278, "end": 287, "tag": "Contebis"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1173986417984360453"}], "author_id": "969314347955769346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/kiRKYThWWk", "expanded_url": "https://twitter.com/ilachio/status/1172595205091938304", "display_url": "twitter.com/ilachio/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T19:42:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174045960193884160"], "text": "Gato suicida https://t.co/kiRKYThWWk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1174045960193884160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172595205091938304"}], "author_id": "2264560608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/FRIkfgTcCU", "expanded_url": "https://twitter.com/camila_vallejo/status/1171789461383987200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FRIkfgTcCU", "media_key": "3_1171789450881458177"}], "hashtags": [{"start": 212, "end": 228, "tag": "NoVamosaOlvidar"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 210, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Salvador Allende"}]}, "created_at": "2019-09-11T14:15:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1171789461383987200"], "text": "Hoy recordamos a los luchadores, a los que cre\u00edan en una revoluci\u00f3n para un pa\u00eds m\u00e1s justo. Jam\u00e1s ser\u00e1n olvidados y ese esp\u00edritu jam\u00e1s se apagar\u00e1 \n\u201cLa historia es nuestra y la hacen los pueblos\u201d\nSalvador Allende\n#NoVamosaOlvidar https://t.co/FRIkfgTcCU", "public_metrics": {"retweet_count": 1494, "reply_count": 1149, "like_count": 5577, "quote_count": 146}, "lang": "es", "id": "1171789461383987200", "author_id": "225445834"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/FOdUjMV72m", "expanded_url": "https://twitter.com/SenadoFederal/status/1173952494273212418", "display_url": "twitter.com/SenadoFederal/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-17T19:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1174046337442230272"], "text": "TROPAS DE VAGABUNDOS,CANALHAS LADR\u00d5ES, ESSA LEI 5.029 ,A LEI DOLOSA, N\u00c3O PODE ACONTECER.TOMEM VERGONHAS EM SUAS CARAS SAFADOS,CARAS DE PAUS. AS PESSOAS EST\u00c3O SEM EMPREGO,O PA\u00cdS QUEBRADO POR VOC\u00caS E  O QUE FAZEM: QUEREM MAIS TETAS?E AGORA, MESMO QUANDO ROUBAREM,PAGAREMOS A CONTA? https://t.co/FOdUjMV72m", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1174046337442230272", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1173952494273212418"}], "author_id": "845810861222612992"}], "places": [{"full_name": "Bellavista, Peru", "id": "006446967d46b032"}, {"full_name": "Gramado, Brasil", "id": "45c65c8164b49308"}, {"full_name": "Macap\u00e1, Brasil", "id": "e9ea1f1600a66684"}, {"full_name": "Legan\u00e9s, Espa\u00f1a", "id": "4a48243dbd8e054f"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Doctor Arroyo, Nuevo Le\u00f3n", "id": "9a9db637674aceae"}]}, "errors": [{"resource_id": "1174072173113348096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174072173113348096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174072173113348096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "848342083991728128", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [848342083991728128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "848342083991728128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174068982967689217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174068982967689217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174068982967689217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174046144407592960", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174046144407592960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174046144407592960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174064637605830661", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174064637605830661", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174064637605830661].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1174061445245538304", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174061445245538304].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174061445245538304", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174024122549985280", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174024122549985280", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174024122549985280].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1110349991191683078", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1110349991191683078].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110349991191683078", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174058146442219521", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174058146442219521].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174058146442219521", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4581432982", "value": "4581432982", "detail": "User has been suspended: [4581432982].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1173949232551739398", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1173949232551739398", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1173949232551739398].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174058331696242690", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174058331696242690", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174058331696242690].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "358905811", "value": "358905811", "detail": "User has been suspended: [358905811].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174017232252411905", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174017232252411905", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174017232252411905].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1174051568561397766", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174051568561397766", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174051568561397766].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1072587250439991301", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1072587250439991301].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1072587250439991301", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174041666778476544", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174041666778476544].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174041666778476544", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1172355028222382082", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1172355028222382082].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1172355028222382082", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174054614267781122", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174054614267781122].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174054614267781122", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1012979896115703809", "value": "1012979896115703809", "detail": "User has been suspended: [1012979896115703809].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1173971375545028609", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1173971375545028609].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1173971375545028609", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "482041259", "value": "482041259", "detail": "User has been suspended: [482041259].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174044411589578752", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174044411589578752", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174044411589578752].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140992507343450113", "value": "1140992507343450113", "detail": "User has been suspended: [1140992507343450113].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174025323190640640", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174025323190640640", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174025323190640640].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174048433944113153", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174048433944113153].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174048433944113153", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1174074702920409088", "oldest_id": "1174047658866069506", "result_count": 398, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm601ax2k6dmcsfnryrxasebo5w8t"}}