{"data": [{"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039584670965477377", "edit_history_tweet_ids": ["1211707249607028736"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:54:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1211707249607028736"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 28, "tag": "ACTUALIZACI\u00d3N"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/GssQhbHPY2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/jvjqe5", "display_url": "ver.abc.es/jvjqe5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/cultura/musica/abci-muere-26-anos-cantante-canadiense-kelly-fraser-201912301032_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=anZqcWU1"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Kelly Fraser"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #ACTUALIZACI\u00d3N La cantante pop canadiense Kelly Fraser se suicida a los 26 a\u00f1os https://t.co/GssQhbHPY2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2988297352", "edit_history_tweet_ids": ["1211707095722135552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211703204221784064"}], "created_at": "2019-12-30T17:54:18.000Z", "lang": "es", "id": "1211707095722135552"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099251296438235136", "edit_history_tweet_ids": ["1211707082627600384"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T17:54:15.000Z", "lang": "es", "id": "1211707082627600384"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "581278598", "edit_history_tweet_ids": ["1211707081184575488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:54:15.000Z", "lang": "es", "id": "1211707081184575488"}, {"text": "RT @maduradascom: \u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre estos dos periodistas sobre el video en el que un padre lanza a su hija desde el \u00faltimo p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148449883", "edit_history_tweet_ids": ["1211706928117800961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211684371926835201"}], "created_at": "2019-12-30T17:53:38.000Z", "lang": "es", "id": "1211706928117800961"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765360213641879552", "edit_history_tweet_ids": ["1211706927530618882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:53:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1211706927530618882"}, {"text": "Vem a minha vizinha tocar a campainha, e fica a bater a porta e a chamar pelo meu pai, e eu ui fds quem \u00e9 q se matou, vou a porta e ela diz me para eu ir a varanda pq um puto pequeno andou la na casa dela e teve a atirar pontas de cigarro po meu terra\u00e7o epa pronto... fazer oq n\u00e9.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "752633745019109377", "edit_history_tweet_ids": ["1211706903925067776"], "created_at": "2019-12-30T17:53:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1211706903925067776"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120745994797420546", "edit_history_tweet_ids": ["1211706887454035968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:53:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1211706887454035968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "superficcion"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 104, "end": 113, "probability": 0.7779, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "text": "RT @FiccionSuper: [#superficcion]\nEscuadr\u00f3n Suicida iba a ser muy diferente de como se mostr\u00f3 en cines, David Ayer se sincera. https://t.co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317844159", "edit_history_tweet_ids": ["1211706759871705090"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211316252951687168"}], "created_at": "2019-12-30T17:52:58.000Z", "lang": "es", "id": "1211706759871705090"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815709686167171072", "edit_history_tweet_ids": ["1211706758793744389"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:52:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1211706758793744389"}, {"text": "RT @antoniocendanf1: Asesina a su ex-compa\u00f1era sentimental y se suicida en Frades (A\u00a0Coru\u00f1a) https://t.co/kPGb0YHjR9 https://t.co/cg6T8s56wC", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/kPGb0YHjR9", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-crimen-de-frades/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/cg6T8s56wC", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniocendanf1/status/1211636961666093056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cg6T8s56wC", "media_key": "3_1211636959455653888"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.3117, "type": "Other", "normalized_text": "Frades"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1211706646902251520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211636961666093056"}], "created_at": "2019-12-30T17:52:31.000Z", "lang": "es", "id": "1211706646902251520"}, {"text": "Mirar TN un d\u00eda de lluvia es casi suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106753979", "edit_history_tweet_ids": ["1211706615684042753"], "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "TN"}]}, "created_at": "2019-12-30T17:52:24.000Z", "lang": "es", "id": "1211706615684042753"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029099392396087301", "edit_history_tweet_ids": ["1211706601092124680"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:52:20.000Z", "lang": "es", "id": "1211706601092124680"}, {"text": "RT @poetote3: ...yo llamar\u00eda COBARDE SUICIDA a RATAL\u00c1N...NO fallecido...! Habr\u00eda que demostrar si en realidad se suicid\u00f3 o est\u00e1 pr\u00f3fugo goz\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2263177300", "edit_history_tweet_ids": ["1211706573942411264"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4212, "type": "Person", "normalized_text": "COBARDE"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5384, "type": "Person", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5395, "type": "Person", "normalized_text": "goz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "poetote3", "id": "898687123192242176"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211399826010710016"}], "created_at": "2019-12-30T17:52:14.000Z", "lang": "es", "id": "1211706573942411264"}, {"text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1200475344396050432", "edit_history_tweet_ids": ["1211706460721295365"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "created_at": "2019-12-30T17:51:47.000Z", "lang": "es", "id": "1211706460721295365"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178012092202459137", "edit_history_tweet_ids": ["1211706449652592640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:51:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1211706449652592640"}, {"text": "Mas depois de fazer a remo\u00e7\u00e3o de um ve\u00edculo acidentado por causa de pneu marca diabo (Ocara quase se matou pq o pneu se autodestruiu mesmo sendo novo), nem em sonho coloco no meu.", "in_reply_to_user_id": "2976735760", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2976735760", "edit_history_tweet_ids": ["1211706304839987200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211696918331580418"}], "created_at": "2019-12-30T17:51:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1211706304839987200"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "749313506349084672", "edit_history_tweet_ids": ["1211706279795871745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:51:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1211706279795871745"}, {"text": "@lautarocarmona Osea con la l\u00f3gica de este simio comunista de Carmona... su chicho \u00f3sea el Borrachin suicida fue asesinado x una Ak47 Capitalista y no fue \u201cSuicidado\u201d x el PC Cubano?? Vaya Vaya!!!!", "in_reply_to_user_id": "46660801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2481345246", "edit_history_tweet_ids": ["1211706154151227398"], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4363, "type": "Person", "normalized_text": "Carmona"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4629, "type": "Person", "normalized_text": "Borrachin"}, {"start": 172, "end": 180, "probability": 0.3467, "type": "Other", "normalized_text": "PC Cubano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lautarocarmona", "id": "46660801"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211262857456816128"}], "created_at": "2019-12-30T17:50:34.000Z", "lang": "es", "id": "1211706154151227398"}, {"text": "Ayer casi se muere mi perro (otra vez), empiezo a creer que es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939693476878446592", "edit_history_tweet_ids": ["1211706104264171521"], "created_at": "2019-12-30T17:50:22.000Z", "lang": "es", "id": "1211706104264171521"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046279689256542209", "edit_history_tweet_ids": ["1211706089919713280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:50:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1211706089919713280"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3234044204", "edit_history_tweet_ids": ["1211706086799106048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:50:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1211706086799106048"}, {"text": "RT @depmgualberto: Eis uma prova cabal de que o esquerdismo enlouquece. A mat\u00e9ria diz, dentre outras bizarrices, que @jairbolsonaro \"tortur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051497787", "edit_history_tweet_ids": ["1211705851674857477"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "depmgualberto", "id": "1053123917785808901"}, {"start": 117, "end": 131, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211703617587167239"}], "created_at": "2019-12-30T17:49:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1211705851674857477"}, {"text": "pq o dazai n me chama pra fazer uma dupla suicida com ele \ud83d\ude1e", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082000321080102912", "edit_history_tweet_ids": ["1211705757953089542"], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.7032, "type": "Person", "normalized_text": "dazai"}]}, "created_at": "2019-12-30T17:48:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1211705757953089542"}, {"text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "882354001626505216", "edit_history_tweet_ids": ["1211705754576703488"], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "created_at": "2019-12-30T17:48:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1211705754576703488"}, {"text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909467759117029378", "edit_history_tweet_ids": ["1211705742060687360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "created_at": "2019-12-30T17:48:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1211705742060687360"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120122935723929600", "edit_history_tweet_ids": ["1211705669075832832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:48:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1211705669075832832"}, {"text": "Ex Polic\u00eda Narra Porque Intento Quitarle La Vida A Su Esposa Y Luego Se Suicida |Asignatura Pol\u00edtica https://t.co/WgbRryQbLb https://t.co/JyAPvbUV5I", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/WgbRryQbLb", "expanded_url": "http://dlvr.it/RM99Pk", "display_url": "dlvr.it/RM99Pk"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/JyAPvbUV5I", "expanded_url": "https://twitter.com/cachicha/status/1211705521134129155/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JyAPvbUV5I", "media_key": "3_1211705519452217345"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17031612", "edit_history_tweet_ids": ["1211705521134129155"], "created_at": "2019-12-30T17:48:03.000Z", "lang": "es", "id": "1211705521134129155"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 37, "end": 51, "tag": "30DeDiciembre"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 100, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexCuba85", "id": "1121053457895624705"}]}, "text": "RT @AlexCuba85: #TenemosMemoria este #30DeDiciembre recordamos al Capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, El Vaquerito, jefe del Pelot\u00f3n Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889871405730418689", "edit_history_tweet_ids": ["1211705500364165122"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211646483541286912"}], "created_at": "2019-12-30T17:47:58.000Z", "lang": "es", "id": "1211705500364165122"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "951339455784288256", "edit_history_tweet_ids": ["1211705459977179136"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:47:48.000Z", "lang": "es", "id": "1211705459977179136"}, {"text": "Si no existe la memoria todo lo nuestro es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "461358330", "edit_history_tweet_ids": ["1211705401021997057"], "created_at": "2019-12-30T17:47:34.000Z", "lang": "es", "id": "1211705401021997057"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977590095149756416", "edit_history_tweet_ids": ["1211705363340386304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:47:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1211705363340386304"}, {"text": "RT @parafrentebrasi: Bolsonaro se diverte torturando e matando peixe em Salvador (BA)\nPor\nReda\u00e7\u00e3o -\n30 de dezembro de 2019\n\nFerido na boca\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "490533588", "edit_history_tweet_ids": ["1211705349813755904"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.8302, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "parafrentebrasi", "id": "730033696544309253"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211682399395954688"}], "created_at": "2019-12-30T17:47:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1211705349813755904"}, {"text": "@pepe_auth A qu\u00e9 costo? De no estar en nuedtras casas? De vivir endeudados? Vivir para trabajar? Con las peores tasas de Salud Mental del Mundo? Con el pa\u00eds m\u00e1s suicida del mundo? D\u00e9jate de ver s\u00f3lo n\u00fameros, contr\u00e1stalos y trata de entenderlos en su contexto. Las cosas no pasan porque si", "in_reply_to_user_id": "155978526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196685580320563200", "edit_history_tweet_ids": ["1211705236449939461"], "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "del"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pepe_auth", "id": "155978526"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211415534522241030"}], "created_at": "2019-12-30T17:46:55.000Z", "lang": "es", "id": "1211705236449939461"}, {"text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "249155445", "edit_history_tweet_ids": ["1211705149200183296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}], "created_at": "2019-12-30T17:46:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1211705149200183296"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18230962", "edit_history_tweet_ids": ["1211705148721942529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:46:34.000Z", "lang": "es", "id": "1211705148721942529"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149385289925898242", "edit_history_tweet_ids": ["1211705123048738817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:46:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1211705123048738817"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 37, "end": 51, "tag": "30DeDiciembre"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 100, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexCuba85", "id": "1121053457895624705"}]}, "text": "RT @AlexCuba85: #TenemosMemoria este #30DeDiciembre recordamos al Capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, El Vaquerito, jefe del Pelot\u00f3n Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115782439299842048", "edit_history_tweet_ids": ["1211705031717793792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211646483541286912"}], "created_at": "2019-12-30T17:46:06.000Z", "lang": "es", "id": "1211705031717793792"}, {"text": "@katherynhds achei ela perfeita kkk perfeita pra ele! fiquei pensando se o ex dela morreu de doen\u00e7a mesmo ou ela matou ele!", "in_reply_to_user_id": "973030516118220800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1203341073210314754", "edit_history_tweet_ids": ["1211704968681529344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "katherynhds", "id": "1476229012045316105"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211703285914185731"}], "created_at": "2019-12-30T17:45:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1211704968681529344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "Che"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Diciembre"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.1652, "type": "Person", "normalized_text": "Pelot\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "universidad_uci", "id": "128564410"}]}, "text": "RT @universidad_uci: \"Me han matado100 hombres\" exclam\u00f3 el #Che cuando el 30 de #Diciembre de 1958 muri\u00f3 en combate El capit\u00e1n del Pelot\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100491613854420993", "edit_history_tweet_ids": ["1211704830357655554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211620699850170372"}], "created_at": "2019-12-30T17:45:18.000Z", "lang": "es", "id": "1211704830357655554"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706502453877972994", "edit_history_tweet_ids": ["1211704787860938757"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:45:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1211704787860938757"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944963565106077696", "edit_history_tweet_ids": ["1211704722597588992"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:44:52.000Z", "lang": "es", "id": "1211704722597588992"}, {"text": "RT @maevive_: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cob\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017174415161864196", "edit_history_tweet_ids": ["1211704634538106881"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maevive_", "id": "886171448959782912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211652166097739776"}], "created_at": "2019-12-30T17:44:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1211704634538106881"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952225414029758464", "edit_history_tweet_ids": ["1211704510424473605"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:44:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1211704510424473605"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Cuba"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3086, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebelde"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ukitak23", "id": "1173691379144372226"}]}, "text": "RT @ukitak23: #Cuba Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, cae en Santa Clara, el capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebelde, Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3279628135", "edit_history_tweet_ids": ["1211704471547449344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211676840215089152"}], "created_at": "2019-12-30T17:43:53.000Z", "lang": "es", "id": "1211704471547449344"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Cuba"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3086, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebelde"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ukitak23", "id": "1173691379144372226"}]}, "text": "RT @ukitak23: #Cuba Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, cae en Santa Clara, el capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebelde, Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100491613854420993", "edit_history_tweet_ids": ["1211704465037963265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211676840215089152"}], "created_at": "2019-12-30T17:43:51.000Z", "lang": "es", "id": "1211704465037963265"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100491613854420993", "edit_history_tweet_ids": ["1211704451003760640"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T17:43:48.000Z", "lang": "es", "id": "1211704451003760640"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151169210141302786", "edit_history_tweet_ids": ["1211704201824391170"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:42:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1211704201824391170"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1166359255479439361", "edit_history_tweet_ids": ["1211704149127180294"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:42:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1211704149127180294"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072620163005063170", "edit_history_tweet_ids": ["1211704116902154241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:42:28.000Z", "lang": "es", "id": "1211704116902154241"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717837997266313216", "edit_history_tweet_ids": ["1211704086623641606"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T17:42:21.000Z", "lang": "es", "id": "1211704086623641606"}, {"text": "Esto ser\u00e1 The Walking Dead antes de lo imaginado. \nHay veces q las palabras son tan claras q es suicida no aceptarlas.\nPor eso, mejor ahora que en balsa. https://t.co/ACo1ONZ4RT", "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/ACo1ONZ4RT", "expanded_url": "https://twitter.com/juriconsultoarg/status/1211468401815834624", "display_url": "twitter.com/juriconsultoar\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 25, "probability": 0.965, "type": "Other", "normalized_text": "The Walking Dead"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.6616, "type": "Place", "normalized_text": "balsa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "365668836", "edit_history_tweet_ids": ["1211704010794766337"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211468401815834624"}], "created_at": "2019-12-30T17:42:03.000Z", "lang": "es", "id": "1211704010794766337"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817915789210767360", "edit_history_tweet_ids": ["1211703963235561479"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:41:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1211703963235561479"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162839163", "edit_history_tweet_ids": ["1211703942046003201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:41:46.000Z", "lang": "es", "id": "1211703942046003201"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77109680", "edit_history_tweet_ids": ["1211703828778602498"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:41:19.000Z", "lang": "es", "id": "1211703828778602498"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "248958986", "edit_history_tweet_ids": ["1211703783043952640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:41:08.000Z", "lang": "es", "id": "1211703783043952640"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4833368637", "edit_history_tweet_ids": ["1211703756372529153"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T17:41:02.000Z", "lang": "es", "id": "1211703756372529153"}, {"text": "Eis uma prova cabal de que o esquerdismo enlouquece. A mat\u00e9ria diz, dentre outras bizarrices, que @jairbolsonaro \"torturou e matou um peixe\". N\u00e3o sei se rio ou choro.\n\nhttps://t.co/sSmgfhpGMF https://t.co/LOjRrS9x6r", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/sSmgfhpGMF", "expanded_url": "https://www.anda.jor.br/2019/12/bolsonaro-se-diverte-torturando-e-matando-peixe-em-salvador-ba/", "display_url": "anda.jor.br/2019/12/bolson\u2026"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/LOjRrS9x6r", "expanded_url": "https://twitter.com/depmgualberto/status/1211703617587167239/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LOjRrS9x6r", "media_key": "3_1211703595944566784"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 112, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1053123917785808901", "edit_history_tweet_ids": ["1211703617587167239"], "created_at": "2019-12-30T17:40:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1211703617587167239"}, {"text": "@oscardiu1 @Virgili7 @lluis_llach @junqueras \"Els teus, JxC, estan instal\u00b7lats en la confrontaci\u00f3..........?\n\nQuan els incompliments d\u2019inversi\u00f3: el pa\u00eds ha perdut 8.000M i 111.501 llocs de treball des de 2001. \n\nFer el sord a aquest fet \u00e9s su\u00efcida", "in_reply_to_user_id": "1188597390548393987", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "933013917726662656", "edit_history_tweet_ids": ["1211703445817831424"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "oscardiu1", "id": "1188597390548393987"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Virgili7", "id": "428308122"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "lluis_llach", "id": "2794107508"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "junqueras", "id": "31416615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211687605286449157"}], "created_at": "2019-12-30T17:39:48.000Z", "lang": "ca", "id": "1211703445817831424"}, {"text": "A mulher que matou o cr\u00e1pula do marido t\u00e1 errada em qu\u00ea porra? Aquele miser\u00e1vel ia matar ela e ela apenas se adiantou, se tivesse sido ele a matar ela ai ia estar ok n\u00e9 governo? pq feminicidio se tornou ok nesse pa\u00eds de merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146872731155226625", "edit_history_tweet_ids": ["1211703427501350912"], "created_at": "2019-12-30T17:39:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1211703427501350912"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 28, "tag": "ACTUALIZACI\u00d3N"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/GssQhbHPY2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/jvjqe5", "display_url": "ver.abc.es/jvjqe5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/cultura/musica/abci-muere-26-anos-cantante-canadiense-kelly-fraser-201912301032_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=anZqcWU1"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Kelly Fraser"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #ACTUALIZACI\u00d3N La cantante pop canadiense Kelly Fraser se suicida a los 26 a\u00f1os https://t.co/GssQhbHPY2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261189647", "edit_history_tweet_ids": ["1211703391870734336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211703204221784064"}], "created_at": "2019-12-30T17:39:35.000Z", "lang": "es", "id": "1211703391870734336"}, {"text": "Tanta culpa tienen y tendr\u00e1n los que han propiciado este demencial y suicida pacto de gobierno, como quienes han callado y mirado hacia otro lado, justificando o consintiendo lo inaceptable.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "757572063586549760", "edit_history_tweet_ids": ["1211703339278389248"], "created_at": "2019-12-30T17:39:23.000Z", "lang": "es", "id": "1211703339278389248"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 28, "tag": "ACTUALIZACI\u00d3N"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/GssQhbHPY2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/jvjqe5", "display_url": "ver.abc.es/jvjqe5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/cultura/musica/abci-muere-26-anos-cantante-canadiense-kelly-fraser-201912301032_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=anZqcWU1"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 67, "probability": 0.9633, "type": "Person", "normalized_text": "Kelly Fraser"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "text": "RT @abc_es: \ud83d\udd34 #ACTUALIZACI\u00d3N La cantante pop canadiense Kelly Fraser se suicida a los 26 a\u00f1os https://t.co/GssQhbHPY2", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39823635", "edit_history_tweet_ids": ["1211703268856008706"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211703204221784064"}], "created_at": "2019-12-30T17:39:06.000Z", "lang": "es", "id": "1211703268856008706"}, {"text": "Qui\u00e9n gua'u lo que se suicida as\u00ed? \ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "864919026", "edit_history_tweet_ids": ["1211703245934075908"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211081339610574849"}], "created_at": "2019-12-30T17:39:00.000Z", "lang": "es", "id": "1211703245934075908"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759734493267636224", "edit_history_tweet_ids": ["1211703218423640064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:38:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1211703218423640064"}, {"text": "O EL REDACTOR DE TURNO ESTA MAMADO, FALOPEADO O ES SUICIDA CON SU LABURO JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA https://t.co/gkAEQPItqy", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/gkAEQPItqy", "expanded_url": "https://twitter.com/RJandesLatidos/status/1211703205626822656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gkAEQPItqy", "media_key": "3_1211703178812698625"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401091098", "edit_history_tweet_ids": ["1211703205626822656"], "created_at": "2019-12-30T17:38:51.000Z", "lang": "es", "id": "1211703205626822656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 16, "tag": "ACTUALIZACI\u00d3N"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/GssQhbHPY2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/jvjqe5", "display_url": "ver.abc.es/jvjqe5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/cultura/musica/abci-muere-26-anos-cantante-canadiense-kelly-fraser-201912301032_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=anZqcWU1"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Kelly Fraser"}]}, "text": "\ud83d\udd34 #ACTUALIZACI\u00d3N La cantante pop canadiense Kelly Fraser se suicida a los 26 a\u00f1os https://t.co/GssQhbHPY2", "in_reply_to_user_id": "19923515", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "19923515", "edit_history_tweet_ids": ["1211703204221784064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211680845431529473"}], "created_at": "2019-12-30T17:38:50.000Z", "lang": "es", "id": "1211703204221784064"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1007362743794655234", "edit_history_tweet_ids": ["1211703185200558082"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:38:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1211703185200558082"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1681585681", "edit_history_tweet_ids": ["1211703167248949249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:38:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1211703167248949249"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "TenemosMemoria"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ESanchezcub", "id": "1120998861886099456"}]}, "text": "RT @ESanchezcub: #TenemosMemoria\ud83c\udf35\n30/12/1958 Muere en combate Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez\ud83c\udde8\ud83c\uddfa, El Vaquerito. en 1957 se incorpor\u00f3 al Ej\u00e9rcito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148141974", "edit_history_tweet_ids": ["1211703063414747136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211619218409570305"}], "created_at": "2019-12-30T17:38:17.000Z", "lang": "es", "id": "1211703063414747136"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205164904837263361", "edit_history_tweet_ids": ["1211703061883867136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:38:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1211703061883867136"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933844350320209921", "edit_history_tweet_ids": ["1211703001695563777"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T17:38:02.000Z", "lang": "es", "id": "1211703001695563777"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948321948567826434", "edit_history_tweet_ids": ["1211702896359858178"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:37:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1211702896359858178"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "473061354", "edit_history_tweet_ids": ["1211702754286227456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:37:03.000Z", "lang": "es", "id": "1211702754286227456"}, {"text": "@lider919 @FiscaliaJal  como se suicida una persona con una sierra el\u00e9ctrica??? Pudieran explicar \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude21\ud83d\ude21", "in_reply_to_user_id": "101648182", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608672710", "edit_history_tweet_ids": ["1211702477218672640"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lider919", "id": "101648182"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211698868414488578"}], "created_at": "2019-12-30T17:35:57.000Z", "lang": "es", "id": "1211702477218672640"}, {"text": "RT @malditobulo: \u274cNo, la persona que se suicida desde la azotea de un hotel no es \"otro afectado m\u00e1s por la ley de violencia de g\u00e9nero, est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146378857", "edit_history_tweet_ids": ["1211702413977096193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "malditobulo", "id": "803912469928443904"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211638535238934529"}], "created_at": "2019-12-30T17:35:42.000Z", "lang": "es", "id": "1211702413977096193"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "821354867167989761", "edit_history_tweet_ids": ["1211702348864724993"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T17:35:26.000Z", "lang": "es", "id": "1211702348864724993"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "147320721", "edit_history_tweet_ids": ["1211702310138724354"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T17:35:17.000Z", "lang": "es", "id": "1211702310138724354"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "326490615", "edit_history_tweet_ids": ["1211702237887684610"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:35:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1211702237887684610"}, {"text": "@IgnacioAchurra Es tan grave y tan mal atendido y entendido que muchas personas creen q quien se autolesiona o se suicida, lo hace para llamar la atenci\u00f3n \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd14\ud83d\ude25\nDuele el alma la desesperanza y el sufrimiento de quienes no pudieron ver un camino en el vivir \ud83d\ude25\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "in_reply_to_user_id": "568717018", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2437716408", "edit_history_tweet_ids": ["1211702230723768320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IgnacioAchurra", "id": "568717018"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211696231388532738"}], "created_at": "2019-12-30T17:34:58.000Z", "lang": "es", "id": "1211702230723768320"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474875160", "edit_history_tweet_ids": ["1211702084137103360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:34:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1211702084137103360"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163611122", "edit_history_tweet_ids": ["1211702063471583233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:34:18.000Z", "lang": "es", "id": "1211702063471583233"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "866489157635461122", "edit_history_tweet_ids": ["1211701913693110273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:33:43.000Z", "lang": "es", "id": "1211701913693110273"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula \u2705 \nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 kkkkkkkk\nfoi pego colando \u274c https://t.co/tix2Ib6wFF", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/tix2Ib6wFF", "expanded_url": "https://twitter.com/trettenx/status/1211531932942655489", "display_url": "twitter.com/trettenx/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "872166324478390273", "edit_history_tweet_ids": ["1211701864456245249"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211531932942655489"}], "created_at": "2019-12-30T17:33:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1211701864456245249"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2847111887", "edit_history_tweet_ids": ["1211701838677979136"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T17:33:25.000Z", "lang": "es", "id": "1211701838677979136"}, {"text": "@hwlfking eu comecei a desconfiar que foi ela no ep 9 j\u00e1 mas se.pre achei que ela quem matou o marido e ainda acho", "in_reply_to_user_id": "1048378102110441472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023028703826198528", "edit_history_tweet_ids": ["1211701804498661376"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hwlfking", "id": "1229930312211275777"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211643005293056001"}], "created_at": "2019-12-30T17:33:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1211701804498661376"}, {"text": "Essas m\u00fasicas que eu baixem do \u00e1lbum do filme esquadr\u00e3o suicida s\u00e3o boas demaisss tnc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "347547767", "edit_history_tweet_ids": ["1211701593457987585"], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.4754, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "created_at": "2019-12-30T17:32:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1211701593457987585"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2370979914", "edit_history_tweet_ids": ["1211701542723751937"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:32:14.000Z", "lang": "es", "id": "1211701542723751937"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1176316931311374336", "edit_history_tweet_ids": ["1211701443402649601"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:31:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1211701443402649601"}, {"text": "@gih_borsoi A diferen\u00e7a q eu gastei dinehiro pra ir no cinema ver esquadr\u00e3o suicida e cats n perdi esse meu precioso dinheiro", "in_reply_to_user_id": "1602051031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160610079634284546", "edit_history_tweet_ids": ["1211701347004960769"], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4006, "type": "Person", "normalized_text": "dinehiro"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.85, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 86, "end": 89, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "cats"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211698407309479936"}], "created_at": "2019-12-30T17:31:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1211701347004960769"}, {"text": "@mnieanders Soy un suicida encubierto", "in_reply_to_user_id": "879566131404701696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "492396685", "edit_history_tweet_ids": ["1211701159850889220"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211699995717570560"}], "created_at": "2019-12-30T17:30:43.000Z", "lang": "es", "id": "1211701159850889220"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149185936560939009", "edit_history_tweet_ids": ["1211700950597095424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:29:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1211700950597095424"}, {"text": "La cantante pop canadiense Kelly Fraser se suicida a los 26 a\u00f1os https://t.co/Bc1M2xAD9S https://t.co/IEl7lN2PSE", "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Bc1M2xAD9S", "expanded_url": "http://cultura.abc.es/irhjb1", "display_url": "cultura.abc.es/irhjb1"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/IEl7lN2PSE", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_cultura/status/1211700804639477760/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IEl7lN2PSE", "media_key": "3_1211700802689089539"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Kelly Fraser"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "41171532", "edit_history_tweet_ids": ["1211700804639477760"], "created_at": "2019-12-30T17:29:18.000Z", "lang": "es", "id": "1211700804639477760"}, {"text": "RT @Rafaelsargo: @AntonioRNaranjo No Antonio, nada de suicidio, el suicida se hace da\u00f1o a si mismo. Aqui el da\u00f1o es para Espa\u00f1a y gran part\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954438151", "edit_history_tweet_ids": ["1211700789133090816"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.7173, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rafaelsargo", "id": "3247609167"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AntonioRNaranjo", "id": "80251375"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211679340238397441"}], "created_at": "2019-12-30T17:29:15.000Z", "lang": "es", "id": "1211700789133090816"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 268, "tag": "Chile"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 42, "probability": 0.4407, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}, {"start": 263, "end": 267, "probability": 0.9527, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "text": "Alguien se suicida en el Metro Manuel Montt. Muchos hablan de la falta de empat\u00eda de los que resienten su atraso. En medio de ese dolor, no leo a nadie quej\u00e1ndose por esa muerte. Creo que somos mayor\u00eda los que tenemos algo bueno en el coraz\u00f3n. Somos ya un nuevo #Chile \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "317864645", "edit_history_tweet_ids": ["1211700782774575107"], "created_at": "2019-12-30T17:29:13.000Z", "lang": "es", "id": "1211700782774575107"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "Che"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Diciembre"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.1652, "type": "Person", "normalized_text": "Pelot\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "universidad_uci", "id": "128564410"}]}, "text": "RT @universidad_uci: \"Me han matado100 hombres\" exclam\u00f3 el #Che cuando el 30 de #Diciembre de 1958 muri\u00f3 en combate El capit\u00e1n del Pelot\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322270361", "edit_history_tweet_ids": ["1211700760355971072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211620699850170372"}], "created_at": "2019-12-30T17:29:08.000Z", "lang": "es", "id": "1211700760355971072"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000209626992869376", "edit_history_tweet_ids": ["1211700684787204101"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:28:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1211700684787204101"}, {"text": "@_AmandaSatori KKKKKKKKKKKK n\u00e3o \u00e9 t\u00f3xico, t\u00e1 mais casal de um psicopata e uma suicida totalmente inst\u00e1vel", "in_reply_to_user_id": "1054230174189977600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3043798420", "edit_history_tweet_ids": ["1211700624104009728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "_AmandaSatori", "id": "1054230174189977600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211700083202375680"}], "created_at": "2019-12-30T17:28:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1211700624104009728"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142796520279937026", "edit_history_tweet_ids": ["1211700616541736960"], "created_at": "2019-12-30T17:28:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1211700616541736960"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013056064160452609", "edit_history_tweet_ids": ["1211700602633424897"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:28:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1211700602633424897"}, {"text": "@RaonyPhillips N tem da honey pq ela Duny matou ela por se fingir de boneco", "in_reply_to_user_id": "53199396", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "author_id": "1121537342643290112", "edit_history_tweet_ids": ["1211700572677689345"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5141, "type": "Person", "normalized_text": "Duny"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RaonyPhillips", "id": "53199396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211700373817311238"}], "created_at": "2019-12-30T17:28:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1211700572677689345"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 63, "tag": "Che"}, {"start": 80, "end": 90, "tag": "Diciembre"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.1652, "type": "Person", "normalized_text": "Pelot\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "universidad_uci", "id": "128564410"}]}, "text": "RT @universidad_uci: \"Me han matado100 hombres\" exclam\u00f3 el #Che cuando el 30 de #Diciembre de 1958 muri\u00f3 en combate El capit\u00e1n del Pelot\u00f3n\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165537554", "edit_history_tweet_ids": ["1211700533305774080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211620699850170372"}], "created_at": "2019-12-30T17:28:14.000Z", "lang": "es", "id": "1211700533305774080"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199851230", "edit_history_tweet_ids": ["1211700450552111104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:27:54.000Z", "lang": "es", "id": "1211700450552111104"}, {"text": "RT @maevive_: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cob\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "905957847531474944", "edit_history_tweet_ids": ["1211700435343626242"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maevive_", "id": "886171448959782912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211652166097739776"}], "created_at": "2019-12-30T17:27:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1211700435343626242"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3502604656", "edit_history_tweet_ids": ["1211700417647779840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:27:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1211700417647779840"}, {"text": "@Ricardoddlvic @catasubirana @AlanGarciaPeru Andate a la mierda aprista de porquer\u00eda, el discurso es nada, esos mafiosos como Quesquen, Mulder y el mafioso suicida se llenan la boca de palabras que no respetan, el Apra en los hechos es uno de los grandes factores para que el Per\u00fa sea un pa\u00eds retrasado", "in_reply_to_user_id": "1185793041782624256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2557502682", "edit_history_tweet_ids": ["1211700373712453632"], "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 133, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Quesquen"}, {"start": 136, "end": 141, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 214, "end": 217, "probability": 0.6154, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}, {"start": 276, "end": 279, "probability": 0.8347, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Ricardoddlvic", "id": "1185793041782624256"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "catasubirana", "id": "7063882"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211510831881441280"}], "created_at": "2019-12-30T17:27:36.000Z", "lang": "es", "id": "1211700373712453632"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2566371731", "edit_history_tweet_ids": ["1211700335330258944"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:27:26.000Z", "lang": "es", "id": "1211700335330258944"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449322735", "edit_history_tweet_ids": ["1211700305701801984"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T17:27:19.000Z", "lang": "es", "id": "1211700305701801984"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363933055", "edit_history_tweet_ids": ["1211700274177495040"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T17:27:12.000Z", "lang": "es", "id": "1211700274177495040"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102613998095265793", "edit_history_tweet_ids": ["1211700258411077632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:27:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1211700258411077632"}, {"text": "nadie se suicida en una comisar\u00eda\nyo abortar\u00eda por si se hace polic\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2272197973", "edit_history_tweet_ids": ["1211700254355185666"], "created_at": "2019-12-30T17:27:07.000Z", "lang": "es", "id": "1211700254355185666"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2256695413", "edit_history_tweet_ids": ["1211700004945113089"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:26:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1211700004945113089"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "342196173", "edit_history_tweet_ids": ["1211699793237426179"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:25:17.000Z", "lang": "pt", "id": "1211699793237426179"}, {"text": "@infobae Que devuelva lo que se llev\u00f3 de las 2 cajas de seguridad que vaci\u00f3. Y que hable a ver que van a hacer con el suicida en el cementerio", "in_reply_to_user_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3232333775", "edit_history_tweet_ids": ["1211699761969029120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211694373513158657"}], "created_at": "2019-12-30T17:25:10.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "lang": "es", "id": "1211699761969029120"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "943654107650412544", "edit_history_tweet_ids": ["1211699582289240065"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:24:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1211699582289240065"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2768242960", "edit_history_tweet_ids": ["1211699568410333184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:24:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1211699568410333184"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "449233609", "edit_history_tweet_ids": ["1211699555328245760"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T17:24:20.000Z", "lang": "es", "id": "1211699555328245760"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "302347711", "edit_history_tweet_ids": ["1211699540639780864"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T17:24:17.000Z", "lang": "es", "id": "1211699540639780864"}, {"text": "@naivesexx Tipo assim, vemos que o Joe rejeita a Love quando ela assume que matou a Delilah e a Bab\u00e1, pois ele a v\u00ea como assassina, e apesar de fazer o mesmo, ele n\u00e3o se v\u00ea. Ent\u00e3o s\u00f3 passa a aceit\u00e1-la quando ela relata que fez por amor, tal qual ele pensa fazer quando comete seus crimes.", "in_reply_to_user_id": "721146949995470848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "81213064", "edit_history_tweet_ids": ["1211699537141731328"], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.8738, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9375, "type": "Person", "normalized_text": "Delilah"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8448, "type": "Person", "normalized_text": "Bab\u00e1,"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "naivesexx", "id": "721146949995470848"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211686298404212736"}], "created_at": "2019-12-30T17:24:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1211699537141731328"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920605106982223873", "edit_history_tweet_ids": ["1211699369721958400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:23:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1211699369721958400"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "384640238", "edit_history_tweet_ids": ["1211699366848868353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:23:35.000Z", "lang": "es", "id": "1211699366848868353"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381870633", "edit_history_tweet_ids": ["1211699153249669122"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:22:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1211699153249669122"}, {"text": "@S2caldodecana @Nanoorb @Nisemonno no antigo os dem\u00f4nios tudo se fundiram se n me engano e o hyakkimaru matou eles, tanto que os pais dele ficaram vivos, dai nisso sobrou acho que 4 dem\u00f4nios e ele foi atr\u00e1s", "in_reply_to_user_id": "1112885911845564416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2910070666", "edit_history_tweet_ids": ["1211699126750130179"], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 102, "probability": 0.4209, "type": "Other", "normalized_text": "hyakkimaru"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "S2caldodecana", "id": "1112885911845564416"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "Nanoorb", "id": "434480287"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "Nisemonno", "id": "1692328909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211698261335199745"}], "created_at": "2019-12-30T17:22:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1211699126750130179"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170566963", "edit_history_tweet_ids": ["1211699109654122496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:22:34.000Z", "lang": "es", "id": "1211699109654122496"}, {"text": "@dg_crf01 Caralho, suicida kkkkkkkkkkkkkkkk", "in_reply_to_user_id": "1383515017", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093895803163299842", "edit_history_tweet_ids": ["1211699104381837318"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dg_crf01", "id": "1383515017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211693253302636547"}], "created_at": "2019-12-30T17:22:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1211699104381837318"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3196533264", "edit_history_tweet_ids": ["1211698842569183233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:21:31.000Z", "lang": "es", "id": "1211698842569183233"}, {"text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253019655", "edit_history_tweet_ids": ["1211698835254198281"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "created_at": "2019-12-30T17:21:29.000Z", "lang": "es", "id": "1211698835254198281"}, {"text": "@fherveiga Seguindo essa linha ele trocou o nome de Dan  e saiu de Manhattan porque matou a Serena e a\u00ed se tornou o Joe????????? SOCORRO", "in_reply_to_user_id": "3369286529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 5, "like_count": 136, "quote_count": 3}, "author_id": "2773936970", "edit_history_tweet_ids": ["1211698795282665472"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 54, "probability": 0.8445, "type": "Person", "normalized_text": "Dan"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.776, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.9246, "type": "Person", "normalized_text": "Serena"}, {"start": 116, "end": 118, "probability": 0.8685, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fherveiga", "id": "3369286529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211690764528435201"}], "created_at": "2019-12-30T17:21:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1211698795282665472"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3291744868", "edit_history_tweet_ids": ["1211698633600634882"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T17:20:41.000Z", "lang": "es", "id": "1211698633600634882"}, {"text": "Muy simp\u00e1tico cuando el Papa Francisco le dice a Benedicto XVI c\u00f3mo se suicida un Argentino, lanz\u00e1ndose desde su ego. Jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "338818421", "edit_history_tweet_ids": ["1211698607444893699"], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6113, "type": "Person", "normalized_text": "Francisco"}, {"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9581, "type": "Person", "normalized_text": "Benedicto XVI"}]}, "created_at": "2019-12-30T17:20:34.000Z", "geo": {"place_id": "6eb95eddb81a6b4b"}, "lang": "es", "id": "1211698607444893699"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2194202532", "edit_history_tweet_ids": ["1211698604454363138"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:20:34.000Z", "lang": "es", "id": "1211698604454363138"}, {"text": "@joselommata747 Yo creo que es s\u00f3lo un potencial suicida... O tal vez curiosidad", "in_reply_to_user_id": "1202662049500803073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "54893222", "edit_history_tweet_ids": ["1211698583830814720"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211647999929139201"}], "created_at": "2019-12-30T17:20:29.000Z", "lang": "es", "id": "1211698583830814720"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718607520907071488", "edit_history_tweet_ids": ["1211698567263522817"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:20:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1211698567263522817"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Cuba"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3086, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebelde"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ukitak23", "id": "1173691379144372226"}]}, "text": "RT @ukitak23: #Cuba Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, cae en Santa Clara, el capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebelde, Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39516817", "edit_history_tweet_ids": ["1211698525781864449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211676840215089152"}], "created_at": "2019-12-30T17:20:15.000Z", "lang": "es", "id": "1211698525781864449"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "980136754891182080", "edit_history_tweet_ids": ["1211698430399123456"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:19:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1211698430399123456"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "Am\u00e9ricaNoticias"}, {"start": 17, "end": 26, "tag": "Honduras"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yYr23kBVxu", "expanded_url": "https://twitter.com/radioamericahn/status/1211698425244344320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yYr23kBVxu", "media_key": "3_1211698416784465921"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.8348, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricaNoticias"}, {"start": 18, "end": 25, "probability": 0.9808, "type": "Place", "normalized_text": "Honduras"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "Vivian \u00c1vila"}]}, "text": "#Am\u00e9ricaNoticias #Honduras\n\nSeg\u00fan la siquiatra Vivian \u00c1vila, en promedio un hondure\u00f1o se suicida diariamente y al mes en el principal centro asistencial, Hospital Escuela, se atiende a 300 personas entre consulta externa, pacientes ingresados y la unidad de intervenci\u00f3n de crisis https://t.co/yYr23kBVxu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "733685409029476356", "edit_history_tweet_ids": ["1211698425244344320"], "created_at": "2019-12-30T17:19:51.000Z", "lang": "es", "id": "1211698425244344320"}, {"text": "El hecho ocurri\u00f3 en Piura. https://t.co/CE8da8oioZ", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/CE8da8oioZ", "expanded_url": "https://www.extra.com.pe/actualidad/hombre-acusado-de-violar-a-tres-menores-se-suicida-antes-de-ser-capturado/", "display_url": "extra.com.pe/actualidad/hom\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.7662, "type": "Place", "normalized_text": "Piura"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229250490", "edit_history_tweet_ids": ["1211698380897959936"], "created_at": "2019-12-30T17:19:40.000Z", "lang": "es", "id": "1211698380897959936"}, {"text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4708796853", "edit_history_tweet_ids": ["1211698368516427778"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "created_at": "2019-12-30T17:19:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1211698368516427778"}, {"text": "Se suicida una persona en metro \"Manuel Montt\" y algunos estupidos(as) culpando al neoliberalismo!!!\nQu\u00e9 falta de empat\u00eda y odio por vincular todo con una enfermedad mental, una falta de respeto de estos intolerantes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "138256164", "edit_history_tweet_ids": ["1211698292020654082"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 44, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "created_at": "2019-12-30T17:19:19.000Z", "lang": "es", "id": "1211698292020654082"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114966137593389062", "edit_history_tweet_ids": ["1211698220738453505"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:19:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1211698220738453505"}, {"text": "RT @seba_iazky: diOs mis playlists de spotify son cualquier cosa jajsjsj no sabes si soy suicida, trolo o me encanta manijear", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "712018576215973888", "edit_history_tweet_ids": ["1211698204724662273"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9521, "type": "Other", "normalized_text": "spotify"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "seba_iazky", "id": "3344884263"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211492686538121216"}], "created_at": "2019-12-30T17:18:58.000Z", "lang": "es", "id": "1211698204724662273"}, {"text": "Definitivamente a los dise\u00f1adores de @Red_Movilidad les falta calle. Uno es veranista pero no suicida. https://t.co/n0kPuxxYfq", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/n0kPuxxYfq", "expanded_url": "https://twitter.com/Malucheitor/status/1211698176006279169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n0kPuxxYfq", "media_key": "3_1211698156980908032"}], "mentions": [{"start": 37, "end": 51, "username": "Red_Movilidad", "id": "1088520694105812993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109660811", "edit_history_tweet_ids": ["1211698176006279169"], "created_at": "2019-12-30T17:18:52.000Z", "lang": "es", "id": "1211698176006279169"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2800854276", "edit_history_tweet_ids": ["1211698166506164224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:18:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1211698166506164224"}, {"text": "@ironmanews No momento em que ela revela que matou as duas, j\u00e1 percebemos pelo olhar dele que tudo deveria acabar al\u00ed, tanto que o Joe ia matar ela sem piedade, s\u00f3 n\u00e3o o fez por causa da gravidez. N\u00e3o me surpreenderia ele matar ela depois que a mesma der a luz.", "in_reply_to_user_id": "155294412", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "707583016126832640", "edit_history_tweet_ids": ["1211698101339271169"], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 133, "probability": 0.7825, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ironmanews", "id": "155294412"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211697101794619398"}], "created_at": "2019-12-30T17:18:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1211698101339271169"}, {"text": "Se llenan la boca hablando de paz, de empat\u00eda, pero si no les afecta a ellos, no les interesa. Cada vez que alguien se suicida en el metro, todos quej\u00e1ndose \u201cpor qu\u00e9 no se fue a matar a otro lado\u201d. \n\nLa indolencia e indiferencia abunda https://t.co/dMeefvt4LD", "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/dMeefvt4LD", "expanded_url": "https://twitter.com/Augusto_Amm/status/1211650434823262208", "display_url": "twitter.com/Augusto_Amm/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "107794415", "edit_history_tweet_ids": ["1211698101066571778"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T17:18:34.000Z", "lang": "es", "id": "1211698101066571778"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1040760722144280576", "edit_history_tweet_ids": ["1211698068925636608"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T17:18:26.000Z", "lang": "es", "id": "1211698068925636608"}, {"text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988229801013018625", "edit_history_tweet_ids": ["1211697959592742913"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "created_at": "2019-12-30T17:18:00.000Z", "lang": "es", "id": "1211697959592742913"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033950014", "edit_history_tweet_ids": ["1211697954010083328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:17:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1211697954010083328"}, {"text": "RT @AcunhaGuiiz: Ese pensamiento suicida que ando teniendo me esta dejando loco.\n\n\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1545574987", "edit_history_tweet_ids": ["1211697945504038912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "AcunhaGuiiz", "id": "2584400462"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211669494986354689"}], "created_at": "2019-12-30T17:17:57.000Z", "lang": "es", "id": "1211697945504038912"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "354961106", "edit_history_tweet_ids": ["1211697944287559687"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:17:56.000Z", "lang": "es", "id": "1211697944287559687"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "854051951843188737", "edit_history_tweet_ids": ["1211697824162865152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:17:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1211697824162865152"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126241282", "edit_history_tweet_ids": ["1211697692646264832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:16:56.000Z", "lang": "es", "id": "1211697692646264832"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010184027402358784", "edit_history_tweet_ids": ["1211697667107106816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:16:50.000Z", "lang": "es", "id": "1211697667107106816"}, {"text": "@el_pais Q asco de sujeto... As\u00ed caer\u00e1 seguro. Marcado irresponsable si no se suicida por bestia enfermedad mortal por miserable.", "in_reply_to_user_id": "7996082", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194255815978426368", "edit_history_tweet_ids": ["1211697656952741888"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "el_pais", "id": "7996082"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211684896579706896"}], "created_at": "2019-12-30T17:16:48.000Z", "lang": "es", "id": "1211697656952741888"}, {"text": "essa noite eu tive o pior sonho da minha vida, sonhei que um cara matou minha m\u00e3e a facada, pesado demais, se acontecesse qualquer coisa com ela eu n\u00e3o aguentaria, ia querer morrer junto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "942101177390522368", "edit_history_tweet_ids": ["1211697570856210432"], "created_at": "2019-12-30T17:16:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1211697570856210432"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876515216", "edit_history_tweet_ids": ["1211697484239720448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:16:07.000Z", "lang": "es", "id": "1211697484239720448"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "988229801013018625", "edit_history_tweet_ids": ["1211697464866230273"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T17:16:02.000Z", "lang": "es", "id": "1211697464866230273"}, {"text": "Menor se suicida porque su pap\u00e1 no llego a su fiesta de cumplea\u00f1os - https://t.co/NPP5PCwwn0 https://t.co/fULtwjU7Zx", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/NPP5PCwwn0", "expanded_url": "https://mayatv.hn/2019/12/menor-se-suicida-porque-su-papa-no-llego-a-su-fiesta-de-cumpleanos/", "display_url": "mayatv.hn/2019/12/menor-\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/fULtwjU7Zx", "expanded_url": "https://twitter.com/mayatvhn/status/1211697438572122112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fULtwjU7Zx", "media_key": "3_1211697436760182784"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965651844105203712", "edit_history_tweet_ids": ["1211697438572122112"], "created_at": "2019-12-30T17:15:56.000Z", "lang": "es", "id": "1211697438572122112"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940011426642579456", "edit_history_tweet_ids": ["1211697415633420289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:15:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1211697415633420289"}, {"text": "Finalmente vendo Esquadr\u00e3o Suicida, e \u00e9 bem ruim... Arlequina e Magia s\u00e3o personagens legais, funcionam bem at\u00e9. O resto, principalmente o Coringa, s\u00f3 na base da miseric\u00f3rdia!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "808835758496903170", "edit_history_tweet_ids": ["1211697364215455744"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8916, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.4751, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.4922, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}, {"start": 139, "end": 145, "probability": 0.4433, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "created_at": "2019-12-30T17:15:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1211697364215455744"}, {"text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "699718501502681090", "edit_history_tweet_ids": ["1211697347392147456"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "created_at": "2019-12-30T17:15:34.000Z", "lang": "es", "id": "1211697347392147456"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2842223651", "edit_history_tweet_ids": ["1211697241540440064"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T17:15:09.000Z", "lang": "es", "id": "1211697241540440064"}, {"text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "872911275952664579", "edit_history_tweet_ids": ["1211697182077788166"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "created_at": "2019-12-30T17:14:55.000Z", "lang": "es", "id": "1211697182077788166"}, {"text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157342355248361472", "edit_history_tweet_ids": ["1211697126830419968"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "created_at": "2019-12-30T17:14:41.000Z", "lang": "es", "id": "1211697126830419968"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "TenemosMemoria"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ESanchezcub", "id": "1120998861886099456"}]}, "text": "RT @ESanchezcub: #TenemosMemoria\ud83c\udf35\n30/12/1958 Muere en combate Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez\ud83c\udde8\ud83c\uddfa, El Vaquerito. en 1957 se incorpor\u00f3 al Ej\u00e9rcito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192891778", "edit_history_tweet_ids": ["1211697104856526848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211619218409570305"}], "created_at": "2019-12-30T17:14:36.000Z", "lang": "es", "id": "1211697104856526848"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100627760563847168", "edit_history_tweet_ids": ["1211697083465510918"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T17:14:31.000Z", "lang": "es", "id": "1211697083465510918"}, {"text": "@gih_borsoi \u00c9 pq eu esperava muito de esquedr\u00e3o suicida e eles n compriram nem com 20 % da minha expectatica ja cats eu n esperava nada", "in_reply_to_user_id": "1602051031", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1160610079634284546", "edit_history_tweet_ids": ["1211697042407510017"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211527989739085824"}], "created_at": "2019-12-30T17:14:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1211697042407510017"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148366626452099073", "edit_history_tweet_ids": ["1211697039286902792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:14:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1211697039286902792"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107794415", "edit_history_tweet_ids": ["1211697017308827655"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T17:14:15.000Z", "lang": "es", "id": "1211697017308827655"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "391645249", "edit_history_tweet_ids": ["1211696914871259136"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:13:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1211696914871259136"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "69177376", "edit_history_tweet_ids": ["1211696888195338241"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T17:13:45.000Z", "lang": "es", "id": "1211696888195338241"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1171533110585880579", "edit_history_tweet_ids": ["1211696802044563456"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T17:13:24.000Z", "lang": "es", "id": "1211696802044563456"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:  \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\u274c\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/aYLrWExDrU", "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/aYLrWExDrU", "expanded_url": "https://twitter.com/isabeIIa_bz/status/1211696190015889409", "display_url": "twitter.com/isabeIIa_bz/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851113957561700352", "edit_history_tweet_ids": ["1211696801604100102"], "created_at": "2019-12-30T17:13:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1211696801604100102"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3418651095", "edit_history_tweet_ids": ["1211696760466427915"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:13:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1211696760466427915"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:  \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ObPpbm7m0T", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/ObPpbm7m0T", "expanded_url": "https://twitter.com/rxbertinha/status/1211696068297146368", "display_url": "twitter.com/rxbertinha/sta\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903065292259119107", "edit_history_tweet_ids": ["1211696651477430273"], "created_at": "2019-12-30T17:12:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1211696651477430273"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "818252916502958080", "edit_history_tweet_ids": ["1211696603473551360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:12:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1211696603473551360"}, {"text": "En colaboraci\u00f3n con las comunidades aut\u00f3nomas, se comprometen \"al dise\u00f1o y desarrollo de una estrategia de prevenci\u00f3n de la conducta suicida, que incluya un protocolo especial de actuaci\u00f3n y que prevea la puesta en marcha de un tel\u00e9fono de atenci\u00f3n p\u00fablico, entre otras medidas\".", "in_reply_to_user_id": "561409420", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561409420", "edit_history_tweet_ids": ["1211696549333491712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211695688456851457"}], "created_at": "2019-12-30T17:12:24.000Z", "lang": "es", "id": "1211696549333491712"}, {"text": "@AguDonato @Conurbanita Bueno... CONOZCO PERSONALMENTE m\u00e1s de 18 personas que estuvieron en croma\u00f1on y se recibieron... \u00bfEs correcto decir que ayud\u00f3 a ser un motivador para eso? Claramente no, se habr\u00edan recibido o no, sin importar lo que pas\u00f3. Lo mismo para el caso. Hay gente que se suicida \u00bfy?", "in_reply_to_user_id": "176981177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "226119151", "edit_history_tweet_ids": ["1211696512427798528"], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.5638, "type": "Place", "normalized_text": "croma\u00f1on"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AguDonato", "id": "176981177"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "Conurbanita", "id": "213047203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211690240475369472"}], "created_at": "2019-12-30T17:12:15.000Z", "lang": "es", "id": "1211696512427798528"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "796327116707074048", "edit_history_tweet_ids": ["1211696508480970752"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:12:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1211696508480970752"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111679744473468930", "edit_history_tweet_ids": ["1211696347654610945"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T17:11:36.000Z", "lang": "es", "id": "1211696347654610945"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3007817225", "edit_history_tweet_ids": ["1211696290494595072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:11:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1211696290494595072"}, {"text": "quesito escola\n\nmatou aula \u274c\nbeijou algu\u00e9m \u274c\nchorou \u2705\nbrigou \u274c\nfez novas amizades \u2705\nteve ran\u00e7o de algu\u00e9m \u2705\nfugiu \u274c\nfoi pra diretoria \u274c\nfez bagun\u00e7a na sala \u2705\nficou no celular \u274c\nse apaixonou \u274c\nse afastou de algu\u00e9m \u2705\nreprovou \u274c\n\nainda tem tr\u00eas anos nesse inferno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1171786926774456322", "edit_history_tweet_ids": ["1211696282827448320"], "created_at": "2019-12-30T17:11:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1211696282827448320"}, {"text": "@Ricardogni @NacaoDoVerdao @caiorevela Meu deus matou a poc que se vitimiza e romantiza obesidade m\u00f3rbida achando que \u00e9 saud\u00e1vel no planeta inteiro https://t.co/TmXBGF86K3", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/TmXBGF86K3", "expanded_url": "https://twitter.com/_frsantos/status/1211696235737956352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TmXBGF86K3", "media_key": "16_1211696216158953472"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ricardogni", "id": "125733329"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "NacaoDoVerdao", "id": "2910161303"}, {"start": 27, "end": 38, "username": "caiorevela", "id": "2447940036"}]}, "in_reply_to_user_id": "125733329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "37512230", "edit_history_tweet_ids": ["1211696235737956352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211470570417803264"}], "created_at": "2019-12-30T17:11:09.000Z", "geo": {"place_id": "e15e4771eccf2ffb"}, "lang": "pt", "id": "1211696235737956352"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080840193425526785", "edit_history_tweet_ids": ["1211696201567002630"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T17:11:01.000Z", "lang": "es", "id": "1211696201567002630"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4459125197", "edit_history_tweet_ids": ["1211696198693871617"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T17:11:00.000Z", "lang": "es", "id": "1211696198693871617"}, {"text": "@LauPaezH No soy tan suicida como para llamar gaminas a las tatuadas. Pero me da dolor ver cuerpazos con tinta. \ud83d\ude14 No me gustan los tatuajes en las mujeres.", "in_reply_to_user_id": "151142547", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "296609732", "edit_history_tweet_ids": ["1211696187390255104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "LauPaezH", "id": "151142547"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211695534613958658"}], "created_at": "2019-12-30T17:10:57.000Z", "lang": "es", "id": "1211696187390255104"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86724245", "edit_history_tweet_ids": ["1211696097120399361"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:10:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1211696097120399361"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/cc5dqJHGhV", "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/cc5dqJHGhV", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaritasiqu_/status/1211677594522980352", "display_url": "twitter.com/mariaritasiqu_\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "936326521098264579", "edit_history_tweet_ids": ["1211696068297146368"], "created_at": "2019-12-30T17:10:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1211696068297146368"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3352545783", "edit_history_tweet_ids": ["1211696003016994818"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:10:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1211696003016994818"}, {"text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193610126286036992", "edit_history_tweet_ids": ["1211695934104645635"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "created_at": "2019-12-30T17:09:57.000Z", "lang": "es", "id": "1211695934104645635"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3296304446", "edit_history_tweet_ids": ["1211695886394445824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:09:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1211695886394445824"}, {"text": "\u3164     \n\u3164      . . . Es un suicida.\n\u3164 https://t.co/fKUT20mS6h", "entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/fKUT20mS6h", "expanded_url": "https://twitter.com/OneArmedGinger/status/1211694984430309378", "display_url": "twitter.com/OneArmedGinger\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1205607137923289088", "edit_history_tweet_ids": ["1211695836784144384"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211694984430309378"}], "created_at": "2019-12-30T17:09:34.000Z", "lang": "ko", "id": "1211695836784144384"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100327160", "edit_history_tweet_ids": ["1211695797655556098"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T17:09:25.000Z", "lang": "es", "id": "1211695797655556098"}, {"text": "Mi mam\u00e1: hola hija, como est\u00e1s?\n\nYo: con calor ma, vos?\n\nM\u00ed mam\u00e1: ay ni me digas, yo tambien.. preparas el mate?\n\nNo si aca se suicida de calor el que quiere", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "390820155", "edit_history_tweet_ids": ["1211695727786811394"], "created_at": "2019-12-30T17:09:08.000Z", "lang": "es", "id": "1211695727786811394"}, {"text": "@_ernio Mi pap\u00e1 es puma. Y a llos pumas enojados les tengo miedo. \n\nSi a un chiva le digo algo, llora. Si se lo digo a un puma\u2026 \ud83d\ude10\n\n(Soy americanista, no suicida). :P", "in_reply_to_user_id": "180409638", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22990674", "edit_history_tweet_ids": ["1211695683222159363"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "_ernio", "id": "180409638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211694864347410439"}], "created_at": "2019-12-30T17:08:57.000Z", "geo": {"place_id": "7647965748e6d32f"}, "lang": "es", "id": "1211695683222159363"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "30Diciembre"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e9 Guevara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ronald1969HT", "id": "804418501213421569"}]}, "text": "RT @Ronald1969HT: #30Diciembre 1958 Ca\u00edda en combate de Roberto Rodr\u00edguez, el vaquerito, jefe del pelot\u00f3n suicida,  Ch\u00e9 Guevara expres\u00f3 \"Me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1119645013552640002", "edit_history_tweet_ids": ["1211695659620982786"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211636884931256323"}], "created_at": "2019-12-30T17:08:52.000Z", "lang": "es", "id": "1211695659620982786"}, {"text": "RT @giovanakury: O \u201cjovem\u201d de 25 anos portando 160kg de maconha dirigia sem CNH, furou bloqueio de pol\u00edcia e matou duas crian\u00e7as num aciden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4105564179", "edit_history_tweet_ids": ["1211695628264312833"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.3489, "type": "Other", "normalized_text": "CNH"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "giovanakury", "id": "1007049419819307008"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211406480882229253"}], "created_at": "2019-12-30T17:08:44.000Z", "lang": "pt", "id": "1211695628264312833"}, {"text": "RT @maevive_: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cob\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959433671362084864", "edit_history_tweet_ids": ["1211695588842102788"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maevive_", "id": "886171448959782912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211652166097739776"}], "created_at": "2019-12-30T17:08:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1211695588842102788"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2750568743", "edit_history_tweet_ids": ["1211695556088741888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:08:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1211695556088741888"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 30, "tag": "30Diciembre"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 72, "probability": 0.939, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e9 Guevara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ronald1969HT", "id": "804418501213421569"}]}, "text": "RT @Ronald1969HT: #30Diciembre 1958 Ca\u00edda en combate de Roberto Rodr\u00edguez, el vaquerito, jefe del pelot\u00f3n suicida,  Ch\u00e9 Guevara expres\u00f3 \"Me\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286723180", "edit_history_tweet_ids": ["1211695476669583360"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211636884931256323"}], "created_at": "2019-12-30T17:08:08.000Z", "lang": "es", "id": "1211695476669583360"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Cuba"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3086, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebelde"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ukitak23", "id": "1173691379144372226"}]}, "text": "RT @ukitak23: #Cuba Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, cae en Santa Clara, el capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebelde, Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141132908104695808", "edit_history_tweet_ids": ["1211695380766826496"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211676840215089152"}], "created_at": "2019-12-30T17:07:45.000Z", "lang": "es", "id": "1211695380766826496"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987349163863142400", "edit_history_tweet_ids": ["1211695326886801415"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T17:07:32.000Z", "lang": "es", "id": "1211695326886801415"}, {"text": "Amiiiigaaasssss estoy reeemallll!!!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d leer despu\u00e9s de 5 a\u00f1os un fic yunjae es demasiado suicida!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "167466744", "edit_history_tweet_ids": ["1211695256493801473"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5077, "type": "Person", "normalized_text": "yunjae"}]}, "created_at": "2019-12-30T17:07:16.000Z", "lang": "es", "id": "1211695256493801473"}, {"text": "@peakyspider @guslight_year t\u00e1 aqui a Love suicida", "in_reply_to_user_id": "703250484421853184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "961692088571170817", "edit_history_tweet_ids": ["1211695213615431687"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "peakyspider", "id": "703250484421853184"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211693890140549122"}], "created_at": "2019-12-30T17:07:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1211695213615431687"}, {"text": "@SimonBlanki @DipMare eu me parece un re plan\navisame cuando salga ese tal \u2728 pacto suicida\u2728  (?)", "in_reply_to_user_id": "4290621801", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1030620145096581121", "edit_history_tweet_ids": ["1211695148687646722"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SimonBlanki", "id": "4290621801"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "DipMare", "id": "111386403"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211536579686256641"}], "created_at": "2019-12-30T17:06:50.000Z", "lang": "es", "id": "1211695148687646722"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842459835409018880", "edit_history_tweet_ids": ["1211695122036989952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:06:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1211695122036989952"}, {"text": "Gemelos que participaron en \u201cMy Big Fat Gypsy Wedding\u201d mueren en pacto\u00a0suicida https://t.co/22lVhLTija", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/22lVhLTija", "expanded_url": "http://www.joseacontreras.net/blog/issemym/2019/12/30/gemelos-que-participaron-en-my-big-fat-gypsy-wedding-mueren-en-pacto-suicida/", "display_url": "joseacontreras.net/blog/issemym/2\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 52, "probability": 0.9706, "type": "Other", "normalized_text": "My Big Fat Gypsy Wedding"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "75732594", "edit_history_tweet_ids": ["1211695101342294017"], "created_at": "2019-12-30T17:06:39.000Z", "lang": "en", "id": "1211695101342294017"}, {"text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1361584274", "edit_history_tweet_ids": ["1211695047747354625"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "created_at": "2019-12-30T17:06:26.000Z", "lang": "es", "id": "1211695047747354625"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4747659868", "edit_history_tweet_ids": ["1211695035361767424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:06:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1211695035361767424"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954431979507695616", "edit_history_tweet_ids": ["1211694987794096128"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T17:06:11.000Z", "lang": "es", "id": "1211694987794096128"}, {"text": "RT @ElaFerris: Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "198677768", "edit_history_tweet_ids": ["1211694963840430082"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ElaFerris", "id": "67191674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208549566406115329"}], "created_at": "2019-12-30T17:06:06.000Z", "lang": "es", "id": "1211694963840430082"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1110384675829227520", "edit_history_tweet_ids": ["1211694917677965312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:05:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1211694917677965312"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 37, "end": 51, "tag": "30DeDiciembre"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 100, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexCuba85", "id": "1121053457895624705"}]}, "text": "RT @AlexCuba85: #TenemosMemoria este #30DeDiciembre recordamos al Capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, El Vaquerito, jefe del Pelot\u00f3n Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1179354989245931527", "edit_history_tweet_ids": ["1211694867602116614"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211646483541286912"}], "created_at": "2019-12-30T17:05:43.000Z", "lang": "es", "id": "1211694867602116614"}, {"text": "@DUntergeher Centro estatal de asistencia al suicida.", "in_reply_to_user_id": "1061816046536048646", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "836676637055909890", "edit_history_tweet_ids": ["1211694851970027526"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DUntergeher", "id": "1061816046536048646"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211694687066710017"}], "created_at": "2019-12-30T17:05:39.000Z", "lang": "es", "id": "1211694851970027526"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4101798207", "edit_history_tweet_ids": ["1211694793346224129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:05:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1211694793346224129"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218198930", "edit_history_tweet_ids": ["1211694792297603072"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:05:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1211694792297603072"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163654489938780162", "edit_history_tweet_ids": ["1211694762690064385"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:05:18.000Z", "lang": "pt", "id": "1211694762690064385"}, {"text": "RT @portalR7: Advogadas questionam se mulher que matou ex deveria estar presa https://t.co/zstKdlhnDt https://t.co/WflZVlgALK", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/zstKdlhnDt", "expanded_url": "http://r7.com/6d0J", "display_url": "r7.com/6d0J"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/WflZVlgALK", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1211680981683453952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WflZVlgALK", "media_key": "3_1211680976314814464"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160554855", "edit_history_tweet_ids": ["1211694727436939265"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211680981683453952"}], "created_at": "2019-12-30T17:05:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1211694727436939265"}, {"text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "62969084", "edit_history_tweet_ids": ["1211694699443961856"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "created_at": "2019-12-30T17:05:03.000Z", "lang": "es", "id": "1211694699443961856"}, {"text": "@Soy_Aprista @MijaelGLP Falt\u00f3 el :v para completar el sarcasmo. Ah, y las loncheras del narcoterrorista cobarde y suicida.", "in_reply_to_user_id": "57545700", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "131913223", "edit_history_tweet_ids": ["1211694693316120576"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Soy_Aprista", "id": "57545700"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211645871533592576"}], "created_at": "2019-12-30T17:05:01.000Z", "geo": {"place_id": "00b9b6e734ad1849"}, "lang": "es", "id": "1211694693316120576"}, {"text": "@M_modernel Es verdad, tambi\u00e9n lo vi en Les Luthier. En atenci\u00f3n al suicida.", "in_reply_to_user_id": "836676637055909890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061816046536048646", "edit_history_tweet_ids": ["1211694687066710017"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Les Luthier"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "M_modernel", "id": "836676637055909890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211694294484078593"}], "created_at": "2019-12-30T17:05:00.000Z", "lang": "es", "id": "1211694687066710017"}, {"text": "https://t.co/1VXqfK1j2Z\n\nSe essa moda pega, vai dar Ruim pros Covard\u00e3o. Ve o video a mulher \u00e9 sangue no olho!", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/1VXqfK1j2Z", "expanded_url": "https://noticias.r7.com/sao-paulo/mulher-que-matou-ex-e-gravou-video-sofria-violencia-ha-2-anos-diz-defesa-30122019", "display_url": "noticias.r7.com/sao-paulo/mulh\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100379887058276353", "edit_history_tweet_ids": ["1211694668926332928"], "created_at": "2019-12-30T17:04:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1211694668926332928"}, {"text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "560170119", "edit_history_tweet_ids": ["1211694660202246144"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "created_at": "2019-12-30T17:04:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1211694660202246144"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2353848452", "edit_history_tweet_ids": ["1211694656976760837"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:04:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1211694656976760837"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1137950229469245440", "edit_history_tweet_ids": ["1211694638526029824"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:04:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1211694638526029824"}, {"text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2591329972", "edit_history_tweet_ids": ["1211694548801531908"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "created_at": "2019-12-30T17:04:27.000Z", "lang": "es", "id": "1211694548801531908"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726981498209984512", "edit_history_tweet_ids": ["1211694439955087362"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:04:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1211694439955087362"}, {"text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3126324555", "edit_history_tweet_ids": ["1211694380144373760"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "created_at": "2019-12-30T17:03:47.000Z", "lang": "es", "id": "1211694380144373760"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104020415473729537", "edit_history_tweet_ids": ["1211694336527814656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:03:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1211694336527814656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "TenemosMemoria"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ESanchezcub", "id": "1120998861886099456"}]}, "text": "RT @ESanchezcub: #TenemosMemoria\ud83c\udf35\n30/12/1958 Muere en combate Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez\ud83c\udde8\ud83c\uddfa, El Vaquerito. en 1957 se incorpor\u00f3 al Ej\u00e9rcito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "327841841", "edit_history_tweet_ids": ["1211694322099339264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211619218409570305"}], "created_at": "2019-12-30T17:03:33.000Z", "lang": "es", "id": "1211694322099339264"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "TenemosMemoria"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ESanchezcub", "id": "1120998861886099456"}]}, "text": "RT @ESanchezcub: #TenemosMemoria\ud83c\udf35\n30/12/1958 Muere en combate Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez\ud83c\udde8\ud83c\uddfa, El Vaquerito. en 1957 se incorpor\u00f3 al Ej\u00e9rcito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "849955489936965632", "edit_history_tweet_ids": ["1211694252981444609"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211619218409570305"}], "created_at": "2019-12-30T17:03:16.000Z", "lang": "es", "id": "1211694252981444609"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "977984342130610176", "edit_history_tweet_ids": ["1211694246714961921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:03:15.000Z", "lang": "es", "id": "1211694246714961921"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153594389", "edit_history_tweet_ids": ["1211694169976115200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:02:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1211694169976115200"}, {"text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233614595", "edit_history_tweet_ids": ["1211694144063770631"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "created_at": "2019-12-30T17:02:50.000Z", "lang": "es", "id": "1211694144063770631"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3251614578", "edit_history_tweet_ids": ["1211694026493218817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T17:02:22.000Z", "lang": "es", "id": "1211694026493218817"}, {"text": "RT @Winston_Dunhill: \"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los pro\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1141469285497364480", "edit_history_tweet_ids": ["1211693955265572867"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1208802099137527810"}], "created_at": "2019-12-30T17:02:05.000Z", "lang": "es", "id": "1211693955265572867"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 143, "end": 150, "tag": "jotafm"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5228, "type": "Person", "normalized_text": "julico"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.8165, "type": "Other", "normalized_text": "Esquim\u00f3s"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.3802, "type": "Other", "normalized_text": "Oru\u00e3"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.5857, "type": "Other", "normalized_text": "Mogwai"}, {"start": 73, "end": 98, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "E A Terra Nunca Me Pareceu"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.798, "type": "Other", "normalized_text": "T\u00e3o Distante"}, {"start": 119, "end": 137, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "Laborat\u00f3rio Suicida"}]}, "text": "julico's top 5 artists this week: Esquim\u00f3s (48), Oru\u00e3 (24), Mogwai (21), E A Terra Nunca Me Pareceu T\u00e3o Distante (17), Laborat\u00f3rio Suicida (8) #jotafm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "222658651", "edit_history_tweet_ids": ["1211693929583775744"], "created_at": "2019-12-30T17:01:59.000Z", "lang": "pt", "id": "1211693929583775744"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2335748617", "edit_history_tweet_ids": ["1211693884499202048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:01:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1211693884499202048"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2895025391", "edit_history_tweet_ids": ["1211693825032372224"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T17:01:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1211693825032372224"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192529470642630661", "edit_history_tweet_ids": ["1211693808183840768"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T17:01:30.000Z", "lang": "es", "id": "1211693808183840768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "TenemosMemoria"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ESanchezcub", "id": "1120998861886099456"}]}, "text": "RT @ESanchezcub: #TenemosMemoria\ud83c\udf35\n30/12/1958 Muere en combate Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez\ud83c\udde8\ud83c\uddfa, El Vaquerito. en 1957 se incorpor\u00f3 al Ej\u00e9rcito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "880969932", "edit_history_tweet_ids": ["1211693619020750849"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211619218409570305"}], "created_at": "2019-12-30T17:00:45.000Z", "lang": "es", "id": "1211693619020750849"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "84460733", "edit_history_tweet_ids": ["1211693345187258368"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:59:40.000Z", "lang": "es", "id": "1211693345187258368"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "423873905", "edit_history_tweet_ids": ["1211693310928011269"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:59:32.000Z", "lang": "es", "id": "1211693310928011269"}, {"text": "O cara matou a esposa diagnosticada com Alzheimer e depois se matou e as pessoas est\u00e3o tratando isso como uma hist\u00f3ria de amor tr\u00e1gica.\nEle negou assist\u00eancia, afastou familiares e decidiu por conta pr\u00f3pria sobre o futuro da mulher. https://t.co/nyakrbkzvs", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/nyakrbkzvs", "expanded_url": "https://twitter.com/SarahLerner/status/1211406033425297408", "display_url": "twitter.com/SarahLerner/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.8279, "type": "Other", "normalized_text": "Alzheimer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "704775785224261632", "edit_history_tweet_ids": ["1211693243622207488"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211406033425297408"}], "created_at": "2019-12-30T16:59:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1211693243622207488"}, {"text": "No hay espacio ni tiempo para la ficci\u00f3n, poner a rodar este absurdo es suicida... https://t.co/0IYJwPqTug", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0IYJwPqTug", "expanded_url": "https://twitter.com/esneisser/status/1211691365396045824", "display_url": "twitter.com/esneisser/stat\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "73992268", "edit_history_tweet_ids": ["1211693235208425473"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211691365396045824"}], "created_at": "2019-12-30T16:59:14.000Z", "lang": "es", "id": "1211693235208425473"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954400635847397376", "edit_history_tweet_ids": ["1211693206183796741"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:59:07.000Z", "lang": "pt", "id": "1211693206183796741"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "130402100", "edit_history_tweet_ids": ["1211693107873345536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:58:43.000Z", "lang": "es", "id": "1211693107873345536"}, {"text": "@alemorales72 Puro suicida con esos coches", "in_reply_to_user_id": "1128764562289889283", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906167960", "edit_history_tweet_ids": ["1211693094829281280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211605664965021696"}], "created_at": "2019-12-30T16:58:40.000Z", "lang": "es", "id": "1211693094829281280"}, {"text": "Vendo os coment\u00e1rios do povo no mais Goi\u00e1s por causa do prefeito que matou a on\u00e7a . Bando de hipocrita queria ver se a on\u00e7a atacasse sua fazenda que que vcs iam fazer", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60744088", "edit_history_tweet_ids": ["1211693091469570050"], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.7552, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:58:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1211693091469570050"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046476265799208960", "edit_history_tweet_ids": ["1211692977028030465"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:58:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1211692977028030465"}, {"text": "@AssuncaoY @JFilho77607843 @ArthurWeint S\u00e1tira:A Vida de Brian-cena do Serm\u00e3o da Montanha;cena do velho no buraco;cena do discurso de Brian na janela,cena dos grupos de resist\u00eancia;cena do Esquadr\u00e3o Suicida.O tal Porta n\u00e3o chega nem perto,por isso vive de ofender pra lacrar e aparecer.", "in_reply_to_user_id": "4845348677", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "18404506", "edit_history_tweet_ids": ["1211692950616510465"], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.6918, "type": "Other", "normalized_text": "Vida"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.2867, "type": "Other", "normalized_text": "Brian"}, {"start": 71, "end": 88, "probability": 0.6292, "type": "Other", "normalized_text": "Serm\u00e3o da Montanha"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.4538, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}, {"start": 189, "end": 205, "probability": 0.5433, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "assuncaoy", "id": "1189883170579263488"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "JFilho77607843", "id": "1187573064923525120"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211690130085466113"}], "created_at": "2019-12-30T16:58:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1211692950616510465"}, {"text": "RT @maevive_: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cob\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "990080922744696832", "edit_history_tweet_ids": ["1211692904399421441"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maevive_", "id": "886171448959782912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211652166097739776"}], "created_at": "2019-12-30T16:57:55.000Z", "lang": "pt", "id": "1211692904399421441"}, {"text": "Um amigo do meu sobrinho de 16 ou 17 anos de idade no m\u00e1ximo, se matou enforcado com um sinto. Cara, o que t\u00e1 acontecendo com a juventude", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "154942251", "edit_history_tweet_ids": ["1211692863169474560"], "created_at": "2019-12-30T16:57:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1211692863169474560"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027717540955533313", "edit_history_tweet_ids": ["1211692648228110343"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:56:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1211692648228110343"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725092014245744640", "edit_history_tweet_ids": ["1211692504615182338"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:56:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1211692504615182338"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982814538394492928", "edit_history_tweet_ids": ["1211692443755778048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:56:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1211692443755778048"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1195308282", "edit_history_tweet_ids": ["1211692217171095552"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:55:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1211692217171095552"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575792322", "edit_history_tweet_ids": ["1211692080554237952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:54:38.000Z", "lang": "es", "id": "1211692080554237952"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3416041294", "edit_history_tweet_ids": ["1211692072354361344"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T16:54:36.000Z", "lang": "es", "id": "1211692072354361344"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014233870449987585", "edit_history_tweet_ids": ["1211692058181865474"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:54:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1211692058181865474"}, {"text": "@leooags @pedrgmes e o fot\u00f3grafo se suicidou exatamente pelo peso que foi a fotografia. n\u00e3o justifica ele n\u00e3o ter ajudado, mas tem muito contexto envolvido nela e falar dessa forma zomba da dor que o fot\u00f3grafo sentiu durante toda sua vida, at\u00e9 se matar.", "in_reply_to_user_id": "1047908407", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1047908407", "edit_history_tweet_ids": ["1211692022769356803"], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.416, "type": "Organization", "normalized_text": "fot\u00f3grafo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "leooags", "id": "2611971779"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211691638629830662"}], "created_at": "2019-12-30T16:54:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1211692022769356803"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 226, "end": 241, "tag": "TenemosMemoria"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/JLXKcS5GKA", "expanded_url": "https://twitter.com/AdonisIzquierd1/status/1211692002011729921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JLXKcS5GKA", "media_key": "3_1211691859908726784"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.3684, "type": "Other", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 98, "end": 114, "probability": 0.8102, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodriguez"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.5488, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 131, "end": 142, "probability": 0.6101, "type": "Other", "normalized_text": "Jefe Pelot\u00f3n"}, {"start": 158, "end": 164, "probability": 0.6011, "type": "Other", "normalized_text": "Columna"}]}, "text": "Hace 61 a\u00f1os, a horas de la victoria, cae en la Batalla de Santa Clara, el joven h\u00e9roe de 23 a\u00f1os Roberto Rodriguez, El Vaquerito, Jefe Pelot\u00f3n suicida de la Columna 8, ante su muerte dijo el Che, \"me han matado 100 hombres\", #TenemosMemoria https://t.co/JLXKcS5GKA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154458883462709249", "edit_history_tweet_ids": ["1211692002011729921"], "created_at": "2019-12-30T16:54:20.000Z", "lang": "es", "id": "1211692002011729921"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3242672225", "edit_history_tweet_ids": ["1211691985725210625"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:54:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1211691985725210625"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820330207248785409", "edit_history_tweet_ids": ["1211691971674353664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:54:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1211691971674353664"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1074167551427575809", "edit_history_tweet_ids": ["1211691921044901888"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:54:00.000Z", "lang": "pt", "id": "1211691921044901888"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "877673692892995584", "edit_history_tweet_ids": ["1211691863427694593"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:53:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1211691863427694593"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2676687953", "edit_history_tweet_ids": ["1211691835111940097"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:53:40.000Z", "lang": "pt", "id": "1211691835111940097"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "736238049642717184", "edit_history_tweet_ids": ["1211691757164871685"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:53:21.000Z", "lang": "es", "id": "1211691757164871685"}, {"text": "RT @xandaodalapa: @tarlouze Que votaram nele...povo suicida,esse brasileiro. Basta as r\u00e1dios,TVs e ZAP mandarem, que eles saem repetindo e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1560797137", "edit_history_tweet_ids": ["1211691709182173185"], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.4489, "type": "Other", "normalized_text": "ZAP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "xandaodalapa", "id": "1175390274"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "tarlouze", "id": "1560797137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211635268719124484"}], "created_at": "2019-12-30T16:53:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1211691709182173185"}, {"text": "RT @SergioA61405136: @inconsistente @MemeYamelCA @FiscaliaJal \u00a1Que est\u00fapida o pendeja conclusi\u00f3n salieron las autoridades. \u00bfQuien en su ple\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3107869299", "edit_history_tweet_ids": ["1211691678349877249"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SergioA61405136", "id": "1173699516383600640"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "inconsistente", "id": "156768261"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "MemeYamelCA", "id": "219175122"}, {"start": 49, "end": 61, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211145443268268032"}], "created_at": "2019-12-30T16:53:02.000Z", "lang": "es", "id": "1211691678349877249"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1073603690110566402", "edit_history_tweet_ids": ["1211691672687517696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:53:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1211691672687517696"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048927726068006912", "edit_history_tweet_ids": ["1211691640294907904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:52:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1211691640294907904"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2494693303", "edit_history_tweet_ids": ["1211691639535624192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:52:53.000Z", "lang": "es", "id": "1211691639535624192"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "946084158568370178", "edit_history_tweet_ids": ["1211691634066427904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:52:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1211691634066427904"}, {"text": "Nithycyelly quase se matou aqui na gl\u00f3ria kkkkkk inventando moda querendo ir pra praia de bike", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805432135280656385", "edit_history_tweet_ids": ["1211691565573431301"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Nithycyelly"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:52:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1211691565573431301"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291912626", "edit_history_tweet_ids": ["1211691509243887617"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:52:22.000Z", "lang": "es", "id": "1211691509243887617"}, {"text": "RT @dinamicamentemx: Conoce algunos factores que act\u00faan de manera acumulativa para aumentar la vulnerabilidad de una persona al comportamie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205426658", "edit_history_tweet_ids": ["1211691491539599360"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210772871527583744"}], "created_at": "2019-12-30T16:52:18.000Z", "lang": "es", "id": "1211691491539599360"}, {"text": "RT @blogueviando: Los que critican a un suicida en el metro... despu\u00e9s donan un par de lucas a la Telet\u00f3n y creen que comprar empat\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "159738768", "edit_history_tweet_ids": ["1211691450955706368"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.505, "type": "Place", "normalized_text": "Telet\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blogueviando", "id": "4656446602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211666660920303617"}], "created_at": "2019-12-30T16:52:08.000Z", "lang": "es", "id": "1211691450955706368"}, {"text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349409292", "edit_history_tweet_ids": ["1211691225633476608"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "created_at": "2019-12-30T16:51:14.000Z", "lang": "es", "id": "1211691225633476608"}, {"text": "Rosita y yo cada vez que pongo un tweet suicida https://t.co/a5TSJoxTB4", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/a5TSJoxTB4", "expanded_url": "https://twitter.com/dramasmentales/status/1211451666429554689", "display_url": "twitter.com/dramasmentales\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5097, "type": "Person", "normalized_text": "Rosita"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "782341465", "edit_history_tweet_ids": ["1211691212127780865"], "created_at": "2019-12-30T16:51:11.000Z", "lang": "es", "id": "1211691212127780865"}, {"text": "@Luanmgpmachad @Lo1roo ela \u00e9 suicida\nPqp\nVai\nDa\nMerda\nVai", "in_reply_to_user_id": "1054050619164626948", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "739424602728845312", "edit_history_tweet_ids": ["1211691190871040000"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 22, "username": "Lo1roo", "id": "1025036986804068354"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:51:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1211691190871040000"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1017470963141828610", "edit_history_tweet_ids": ["1211691013196128257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:50:24.000Z", "lang": "pt", "id": "1211691013196128257"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106377893326790656", "edit_history_tweet_ids": ["1211690930497044483"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:50:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1211690930497044483"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "720725969791819776", "edit_history_tweet_ids": ["1211690927456182275"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:50:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1211690927456182275"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3827168597", "edit_history_tweet_ids": ["1211690816978075660"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:49:37.000Z", "lang": "es", "id": "1211690816978075660"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3670132757", "edit_history_tweet_ids": ["1211690806182109187"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:49:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1211690806182109187"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1049041265415933952", "edit_history_tweet_ids": ["1211690699164389377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:49:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1211690699164389377"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93815114", "edit_history_tweet_ids": ["1211690687126810632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:49:06.000Z", "lang": "es", "id": "1211690687126810632"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137167232", "edit_history_tweet_ids": ["1211690565307424768"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T16:48:37.000Z", "lang": "es", "id": "1211690565307424768"}, {"text": "RT @maevive_: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cob\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900932701326159872", "edit_history_tweet_ids": ["1211690519157465088"], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.9435, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 33, "end": 36, "probability": 0.8454, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "maevive_", "id": "886171448959782912"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211652166097739776"}], "created_at": "2019-12-30T16:48:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1211690519157465088"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238630757", "edit_history_tweet_ids": ["1211690419966242817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:48:02.000Z", "lang": "es", "id": "1211690419966242817"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2402563086", "edit_history_tweet_ids": ["1211690297912115200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:47:33.000Z", "lang": "es", "id": "1211690297912115200"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773333178970935296", "edit_history_tweet_ids": ["1211690218748829696"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:47:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1211690218748829696"}, {"text": "Que fastidio leer los comentarios cuando se suicida alguien en el metro(Manuel Montt) o donde sea, todos quieren agarrarse de la inercia moral gratuita, justamente estas actitudes colectivas carentes de un yo individual causan depresiones, donde todos piensan = nadie piensa mucho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1055929065641836544", "edit_history_tweet_ids": ["1211690217641521152"], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 83, "probability": 0.7561, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:47:14.000Z", "lang": "es", "id": "1211690217641521152"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146223179297382400", "edit_history_tweet_ids": ["1211690125471756289"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:46:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1211690125471756289"}, {"text": "Eu tenho uns pensamentos mto suicida jjjjkkkkkkkkkkkkkkk oh Deus me protege a\u00ed na moral", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815671847207522304", "edit_history_tweet_ids": ["1211689966746685440"], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7613, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:46:14.000Z", "lang": "pt", "id": "1211689966746685440"}, {"text": "olha aqui @FreeFireBR eu n\u00e3o quero saber, s\u00f3 quero que voc\u00eas agilizem e coloquem a mochila do coelho suicida na loja. estamos entendidos? https://t.co/2LbiyN3Dhq", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/2LbiyN3Dhq", "expanded_url": "https://twitter.com/lucas_daniiel/status/1211689940368707585/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2LbiyN3Dhq", "media_key": "16_1211689814170488832"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "FreeFireBR", "id": "1054172393466486789"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63296571", "edit_history_tweet_ids": ["1211689940368707585"], "created_at": "2019-12-30T16:46:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1211689940368707585"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284168103", "edit_history_tweet_ids": ["1211689844893597696"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:45:45.000Z", "lang": "es", "id": "1211689844893597696"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1616960082", "edit_history_tweet_ids": ["1211689835188097024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:45:43.000Z", "lang": "es", "id": "1211689835188097024"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3321940126", "edit_history_tweet_ids": ["1211689735078461440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:45:19.000Z", "lang": "pt", "id": "1211689735078461440"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "804759573831778304", "edit_history_tweet_ids": ["1211689707412893698"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:45:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1211689707412893698"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980826520", "edit_history_tweet_ids": ["1211689707232464901"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:45:12.000Z", "lang": "es", "id": "1211689707232464901"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "746764180687052800", "edit_history_tweet_ids": ["1211689694263685126"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:45:09.000Z", "lang": "pt", "id": "1211689694263685126"}, {"text": "@_KonoBaka @Serendijkjm @jeong_spread @Euseiquevoucair @highoppe @paginapixel Hist\u00f3ria \u00e9 perfeita, cada personagem \u00e9 mtt bem desenvolvido \n\nEsse ai \u00e9 o 707, ou Luciel (nome de batismo), ele \u00e9 hacker e membro de uma funda\u00e7\u00e3o beneficente onde a fundadora se matou", "in_reply_to_user_id": "771880813306806272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771880813306806272", "edit_history_tweet_ids": ["1211689607206756357"], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 165, "probability": 0.5056, "type": "Person", "normalized_text": "Luciel"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 54, "username": "Euseiquevoucair", "id": "1159820019972366336"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "highoppe", "id": "1124430302082928641"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "paginapixel", "id": "1162725870529908736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211689309587353602"}], "created_at": "2019-12-30T16:44:49.000Z", "lang": "pt", "id": "1211689607206756357"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "776850641075392513", "edit_history_tweet_ids": ["1211689511543083010"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T16:44:26.000Z", "lang": "es", "id": "1211689511543083010"}, {"text": "to assistindo um programa aqui a mina foi obrigada a se casar com um homem feio e barrigudo matou ele pra se livrar e foi presa \nVoc\u00eas acham que o que ela fez foi \u201ccorreto\u201d ou \u201cerrado\u201d?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "849394451193659396", "edit_history_tweet_ids": ["1211689428986580992"], "created_at": "2019-12-30T16:44:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1211689428986580992"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "530044812", "edit_history_tweet_ids": ["1211689203026673664"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:43:12.000Z", "lang": "es", "id": "1211689203026673664"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "768176066091450368", "edit_history_tweet_ids": ["1211689164909006848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:43:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1211689164909006848"}, {"text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "194387686", "edit_history_tweet_ids": ["1211689086743961600"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "created_at": "2019-12-30T16:42:45.000Z", "lang": "es", "id": "1211689086743961600"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 14, "end": 19, "tag": "Cuba"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9861, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 87, "end": 102, "probability": 0.3086, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebelde"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 124, "end": 135, "probability": 0.5696, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ukitak23", "id": "1173691379144372226"}]}, "text": "RT @ukitak23: #Cuba Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, cae en Santa Clara, el capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebelde, Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, J\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1116732731973672960", "edit_history_tweet_ids": ["1211689055618027520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211676840215089152"}], "created_at": "2019-12-30T16:42:37.000Z", "lang": "es", "id": "1211689055618027520"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2482803433", "edit_history_tweet_ids": ["1211689004468277248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:42:25.000Z", "lang": "es", "id": "1211689004468277248"}, {"text": "A irm\u00e3 da minha namorada simplesmente mexeu a com a internet e acabou sendo influenciada demais e quase se enforcou (porque um yt comentou fazendo uma piadinha sobre", "in_reply_to_user_id": "1127276514242965504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127276514242965504", "edit_history_tweet_ids": ["1211688915905761280"], "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 128, "probability": 0.7074, "type": "Other", "normalized_text": "yt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211688914622267394"}], "created_at": "2019-12-30T16:42:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1211688915905761280"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "79077647", "edit_history_tweet_ids": ["1211688845315432448"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:41:47.000Z", "lang": "es", "id": "1211688845315432448"}, {"text": "Si no existe la memoria, todo lo nuestro es suicida dice una canci\u00f3n de por ah\u00ed. A 15 a\u00f1os de la masacre de Croma\u00f1on, recomiendo \ud83d\udc47 https://t.co/Vhp24jutn6", "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/Vhp24jutn6", "expanded_url": "https://twitter.com/AntoBeccari/status/1211641471616598021", "display_url": "twitter.com/AntoBeccari/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.7903, "type": "Person", "normalized_text": "Croma\u00f1on"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "154280699", "edit_history_tweet_ids": ["1211688813908635648"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211641471616598021"}], "created_at": "2019-12-30T16:41:39.000Z", "lang": "es", "id": "1211688813908635648"}, {"text": "RT @Txetxujm: @rlia1969 @jennermostoles @Marisa_G_S @santos1313131 @Sadamer3 @josesoliscangas @hondacbr100f @tangogc39 @Angel_Escozio @Dgba\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "460499728", "edit_history_tweet_ids": ["1211688739732414465"], "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1210484596577619973"}], "created_at": "2019-12-30T16:41:22.000Z", "lang": "qme", "id": "1211688739732414465"}, {"text": "@Patrux08 Eu curto acreditar um pouco em fantasias de que emo\u00e7\u00f5es como se a energia ruim de sua mente tivesse sido passada como uma forma de alivio psic\u00f3logico para certo algo cujo voc\u00ea tem afinidade. Mas esse \"transmutou\" me matou por dentro.", "in_reply_to_user_id": "43755903", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "948623200673464320", "edit_history_tweet_ids": ["1211688736687370240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Patrux08", "id": "43755903"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211663031953973248"}], "created_at": "2019-12-30T16:41:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1211688736687370240"}, {"text": "Muerte di\u00e1dica. Gemelos se ahorcan en pacto suicida; se ahorcaron del mismo\u00a0\u00e1rbol https://t.co/qahOBmffuK https://t.co/CIonLdYuB8", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/qahOBmffuK", "expanded_url": "https://republicaciudadana.com/muerte-diadica-gemelos-se-ahorcan-en-pacto-suicida-se-ahorcaron-del-mismo-arbol/", "display_url": "republicaciudadana.com/muerte-diadica\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/CIonLdYuB8", "expanded_url": "https://twitter.com/Repblicaciudad1/status/1211688649471012864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CIonLdYuB8", "media_key": "3_1211688647759667200"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086861786719182848", "edit_history_tweet_ids": ["1211688649471012864"], "created_at": "2019-12-30T16:41:00.000Z", "lang": "es", "id": "1211688649471012864"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "976181236069797888", "edit_history_tweet_ids": ["1211688630533660674"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T16:40:56.000Z", "lang": "es", "id": "1211688630533660674"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590064217", "edit_history_tweet_ids": ["1211688571574329346"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T16:40:42.000Z", "lang": "es", "id": "1211688571574329346"}, {"text": "@Danii12546786 @PerinoMissa Nono paren, el chiste est\u00e1 en todo lo que me dec\u00eda a m\u00ed, un poco m\u00e1s se suicida \ud83e\udd23", "in_reply_to_user_id": "1063223605985722368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2474880439", "edit_history_tweet_ids": ["1211688370826547201"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211680575997796352"}], "created_at": "2019-12-30T16:39:54.000Z", "lang": "es", "id": "1211688370826547201"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204464613535948802", "edit_history_tweet_ids": ["1211688348072501248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:39:48.000Z", "lang": "pt", "id": "1211688348072501248"}, {"text": "@CitlaHM @FGRMexico La gorda adem\u00e1s de traicionera suicida. \ud83e\udd23\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "70567012", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1345584878", "edit_history_tweet_ids": ["1211688284897845254"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CitlaHM", "id": "70567012"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "FGRMexico", "id": "246500079"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211645334440435719"}], "created_at": "2019-12-30T16:39:33.000Z", "lang": "es", "id": "1211688284897845254"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "865776501106634753", "edit_history_tweet_ids": ["1211688197186560012"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:39:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1211688197186560012"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "891374626697334788", "edit_history_tweet_ids": ["1211688156766130176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:39:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1211688156766130176"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072255133843685376", "edit_history_tweet_ids": ["1211688129628901376"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:38:56.000Z", "lang": "pt", "id": "1211688129628901376"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151485084752629761", "edit_history_tweet_ids": ["1211688116341243904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:38:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1211688116341243904"}, {"text": "@paprikacrocante @painsberry @inconsistente @FiscaliaJal Tu comprensi\u00f3n de lectura solo se equipara con tu ignorancia, se han documentado casos aun mas extremos de muertes suicidas relacionadas con el uso de sierras el\u00e9ctricas, y armas blancas.\nEl auto-apu\u00f1alamiento como m\u00e9todo suicida esta bien documentado en la literatura m\u00e9dica.", "in_reply_to_user_id": "34882995", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "135264445", "edit_history_tweet_ids": ["1211688105276846081"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "paprikacrocante", "id": "34882995"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "painsberry", "id": "136326124"}, {"start": 29, "end": 43, "username": "inconsistente", "id": "156768261"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211402071595012098"}], "created_at": "2019-12-30T16:38:51.000Z", "lang": "es", "id": "1211688105276846081"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108048546", "edit_history_tweet_ids": ["1211688062905917441"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T16:38:40.000Z", "lang": "es", "id": "1211688062905917441"}, {"text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "339281879", "edit_history_tweet_ids": ["1211687975949668352"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "created_at": "2019-12-30T16:38:20.000Z", "lang": "es", "id": "1211687975949668352"}, {"text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080026088", "edit_history_tweet_ids": ["1211687919200550915"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "created_at": "2019-12-30T16:38:06.000Z", "lang": "es", "id": "1211687919200550915"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1455530209", "edit_history_tweet_ids": ["1211687897193238528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:38:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1211687897193238528"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3403464071", "edit_history_tweet_ids": ["1211687838372290560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:37:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1211687838372290560"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462565018", "edit_history_tweet_ids": ["1211687564652007425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:36:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1211687564652007425"}, {"text": "RT @CNE_COLOMBIA: \u2705En las elecciones al Congreso 2018, las organizaciones pol\u00edticas destinaron m\u00e1s recursos para apoyar a hombres que a muj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115356591140888576", "edit_history_tweet_ids": ["1211687546578722816"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.5732, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso 2018"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CNE_COLOMBIA", "id": "264401370"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211666825269981185"}], "created_at": "2019-12-30T16:36:37.000Z", "lang": "es", "id": "1211687546578722816"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2548924518", "edit_history_tweet_ids": ["1211687544548663296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:36:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1211687544548663296"}, {"text": "@PoliticaClarin Lo lamento por la familia pero la verdad, una vida desordenada y corrupta no tiene un buen fin, se suicida por qu\u00e9 se le descubr\u00eda todo, cosas que se supieron despu\u00e9s, seguir sosteniendo que lo mataron es funcional a los intereses de algunos medios y geopol\u00edticos.", "in_reply_to_user_id": "607311329", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2387342530", "edit_history_tweet_ids": ["1211687541038080001"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PoliticaClarin", "id": "607311329"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211685998888914944"}], "created_at": "2019-12-30T16:36:36.000Z", "lang": "es", "id": "1211687541038080001"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102069113", "edit_history_tweet_ids": ["1211687516815970310"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T16:36:30.000Z", "lang": "es", "id": "1211687516815970310"}, {"text": "@shntenebrisSIYE @namoonSIYE Voc\u00ea postou isso e eu tenho direito de perguntar o que quiser saber. Namjoon \u00e9 importante para um amigo meu e se voc\u00ea o matou deve haver um motivo.", "in_reply_to_user_id": "1145816097670737921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1181423259901923328", "edit_history_tweet_ids": ["1211687502807019520"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.9673, "type": "Person", "normalized_text": "Namjoon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211686877817974784"}], "created_at": "2019-12-30T16:36:27.000Z", "lang": "pt", "id": "1211687502807019520"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "241281360", "edit_history_tweet_ids": ["1211687484649689088"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:36:23.000Z", "lang": "es", "id": "1211687484649689088"}, {"text": "@gustavorochinha @sergiob06861074 @hoje_no Ele n\u00e3o acertou, o cara se matou.", "in_reply_to_user_id": "205856441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "808406891994972160", "edit_history_tweet_ids": ["1211687472285077516"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gustavorochinha", "id": "205856441"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "sergiob06861074", "id": "818195081068969984"}, {"start": 34, "end": 42, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211637845754089472"}], "created_at": "2019-12-30T16:36:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1211687472285077516"}, {"text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205907690771361792", "edit_history_tweet_ids": ["1211687455302340608"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "created_at": "2019-12-30T16:36:16.000Z", "lang": "es", "id": "1211687455302340608"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464236029", "edit_history_tweet_ids": ["1211687441482035200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:36:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1211687441482035200"}, {"text": "se n\u00e3o me matou, me FORTALECEU!!!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3290717454", "edit_history_tweet_ids": ["1211687430610395136"], "created_at": "2019-12-30T16:36:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1211687430610395136"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1587240194", "edit_history_tweet_ids": ["1211687370434711553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:35:55.000Z", "lang": "es", "id": "1211687370434711553"}, {"text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705 \nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u274c\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u274c\nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro\u274c\nfoi pego colando \u274c(nunca colei)\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/4zD9HhTfoY", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/4zD9HhTfoY", "expanded_url": "https://twitter.com/Braddoc74059178/status/1211341637454090241", "display_url": "twitter.com/Braddoc7405917\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1209496787003826176", "edit_history_tweet_ids": ["1211687292106092553"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211341637454090241"}], "created_at": "2019-12-30T16:35:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1211687292106092553"}, {"text": "@RadioDelPlata @gushoyo @fcandeias @elsebaferreyra @DiegoArvilly @CreditosUva @marCanay @verorosalesok @Ale_Gomel En Argentina no funciona el cr\u00e9dito.\nContraer una deuda por pr\u00e9stamo de dinero es suicida.", "in_reply_to_user_id": "16672021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "215508107", "edit_history_tweet_ids": ["1211687119250481154"], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9719, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RadioDelPlata", "id": "16672021"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "gushoyo", "id": "135617913"}, {"start": 24, "end": 34, "username": "fcandeias", "id": "34245910"}, {"start": 35, "end": 50, "username": "elsebaferreyra", "id": "1525684885"}, {"start": 51, "end": 64, "username": "DiegoArvilly", "id": "158045996"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "CreditosUva", "id": "1108775252685934592"}, {"start": 78, "end": 87, "username": "marCanay", "id": "178754481"}, {"start": 88, "end": 102, "username": "verorosalesok", "id": "194773741"}, {"start": 103, "end": 113, "username": "Ale_Gomel", "id": "861650436"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211645444268396548"}], "created_at": "2019-12-30T16:34:55.000Z", "lang": "es", "id": "1211687119250481154"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090301518769778688", "edit_history_tweet_ids": ["1211687045191606274"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T16:34:38.000Z", "lang": "es", "id": "1211687045191606274"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714490206", "edit_history_tweet_ids": ["1211687035674730497"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:34:36.000Z", "lang": "es", "id": "1211687035674730497"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4099140743", "edit_history_tweet_ids": ["1211687010236321794"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:34:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1211687010236321794"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159519931920199680", "edit_history_tweet_ids": ["1211686862173212672"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T16:33:54.000Z", "lang": "es", "id": "1211686862173212672"}, {"text": "@pedroxgo Ele se suicidou mas mesmo assim ksksksksk", "in_reply_to_user_id": "1145884060021116928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027684304493662208", "edit_history_tweet_ids": ["1211686849040793601"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211686629431226368"}], "created_at": "2019-12-30T16:33:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1211686849040793601"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "warhammer"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 131, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "warhammer"}], "mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "kiskilla5", "id": "1408590714"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "gmaemejota", "id": "1131252286997639168"}]}, "text": "@_Comisario_ @proceso46 @kiskilla5 @gmaemejota Pues algo con mas color que la mariconada de suicida que tu tienes puesta. #warhammer", "in_reply_to_user_id": "1209038848572973056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081302172212568066", "edit_history_tweet_ids": ["1211686810855903237"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211686264472244225"}], "created_at": "2019-12-30T16:33:42.000Z", "lang": "es", "id": "1211686810855903237"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 101, "end": 108, "tag": "Torino"}, {"start": 109, "end": 118, "tag": "detenuto"}, {"start": 119, "end": 127, "tag": "suicida"}, {"start": 128, "end": 134, "tag": "cella"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/DoTyEZjvHP", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/6070849/torino-detenuto-suicida-in-cella-aperta-inchiesta-agenti-distratti-dalla-partita-di-campionato/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/60\u2026"}]}, "text": "Torino detenuto suicida in cella. Aperta inchiesta: \u201cAgenti distratti dalla partita di campionato\u201d - #Torino #detenuto #suicida #cella. https://t.co/DoTyEZjvHP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608", "edit_history_tweet_ids": ["1211686770472960002"], "created_at": "2019-12-30T16:33:32.000Z", "lang": "it", "id": "1211686770472960002"}, {"text": "@leonxxxiii Se afeita el bigote y se suicida.", "in_reply_to_user_id": "35710956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "184462609", "edit_history_tweet_ids": ["1211686733684891648"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "leonxxxiii", "id": "35710956"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211686028043571200"}], "created_at": "2019-12-30T16:33:24.000Z", "lang": "es", "id": "1211686733684891648"}, {"text": "RT @Alvaroquinn: La cosa se empez\u00f3 a torcer cuando nos pusieron de modelo a Finlandia, Suecia y dem\u00e1s pa\u00edses de mierda en los que la gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2456919437", "edit_history_tweet_ids": ["1211686644551692294"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Alvaroquinn", "id": "336194775"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211393811194286080"}], "created_at": "2019-12-30T16:33:02.000Z", "lang": "es", "id": "1211686644551692294"}, {"text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2544328862", "edit_history_tweet_ids": ["1211686577543536647"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "created_at": "2019-12-30T16:32:46.000Z", "lang": "es", "id": "1211686577543536647"}, {"text": "RT @horamacc: @MoreauLeopoldo Che. Y no sera que el tipo a las 48 hs iba a denunciar a la chorra presidente. Y que fue el \u00fanico en la histo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "785489750", "edit_history_tweet_ids": ["1211686558807592961"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "horamacc", "id": "202929368"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MoreauLeopoldo", "id": "4529320173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211435209285083136"}], "created_at": "2019-12-30T16:32:42.000Z", "lang": "es", "id": "1211686558807592961"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036266231253426176", "edit_history_tweet_ids": ["1211686546656710656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:32:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1211686546656710656"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604722840", "edit_history_tweet_ids": ["1211686531225784323"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:32:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1211686531225784323"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "305160344", "edit_history_tweet_ids": ["1211686495003783169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:32:27.000Z", "lang": "es", "id": "1211686495003783169"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "906272077333893120", "edit_history_tweet_ids": ["1211686471163371520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:32:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1211686471163371520"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "167550798", "edit_history_tweet_ids": ["1211686458798542850"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T16:32:18.000Z", "lang": "es", "id": "1211686458798542850"}, {"text": "E infelizmente isso \u00e9 muito fato,ela matou para n\u00e3o ser morta e vai ficar anos na cadeia,mas se fosse homem ia responder em liberdade e no fim iria ficar preso no m\u00e1ximo 2 anos e quando sa\u00edsse ia comer outro feminic\u00eddio igual muitos casos atualmente.", "in_reply_to_user_id": "4857888827", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4857888827", "edit_history_tweet_ids": ["1211686429409058821"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211686427303579648"}], "created_at": "2019-12-30T16:32:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1211686429409058821"}, {"text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142732076510318592", "edit_history_tweet_ids": ["1211686366867836928"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "created_at": "2019-12-30T16:31:56.000Z", "lang": "es", "id": "1211686366867836928"}, {"text": "cuando tus viejos est\u00e1n de mal humor vos te los tienes que bancar sin decir una palabra pero cuando vos estas de mal humor ellos no te bancan a vos.\n no se Claudia, capaz y la pr\u00f3xima vez que cuando estes enojada y me digas que soy una loca suicida te conteste algo peor a vos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113434236596441088", "edit_history_tweet_ids": ["1211686342243078144"], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 162, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "Claudia"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:31:50.000Z", "lang": "es", "id": "1211686342243078144"}, {"text": "se j\u00e1 t\u00e1 sendo um lixo esse fim de ano, se j\u00e1 tava com vontade de chorar e n\u00e3o fazer nada.. depois que vi essa lembran\u00e7a do meu pai me matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "189394528", "edit_history_tweet_ids": ["1211686325260292098"], "created_at": "2019-12-30T16:31:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1211686325260292098"}, {"text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168352964253294592", "edit_history_tweet_ids": ["1211686268343640066"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "created_at": "2019-12-30T16:31:33.000Z", "lang": "es", "id": "1211686268343640066"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "953036183109545985", "edit_history_tweet_ids": ["1211686006409302016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:30:30.000Z", "lang": "pt", "id": "1211686006409302016"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2722655152", "edit_history_tweet_ids": ["1211685891011305472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:30:03.000Z", "lang": "es", "id": "1211685891011305472"}, {"text": "RT @blogueviando: Los que critican a un suicida en el metro... despu\u00e9s donan un par de lucas a la Telet\u00f3n y creen que comprar empat\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1196602057349832705", "edit_history_tweet_ids": ["1211685808828076034"], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.505, "type": "Place", "normalized_text": "Telet\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "blogueviando", "id": "4656446602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211666660920303617"}], "created_at": "2019-12-30T16:29:43.000Z", "lang": "es", "id": "1211685808828076034"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Lamentable"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/GLTBmRYON9", "expanded_url": "https://bit.ly/2SDkAJB", "display_url": "bit.ly/2SDkAJB"}]}, "text": "#Lamentable \ud83d\ude1e | Informaci\u00f3n policial indica que la mujer se habr\u00eda atado una soga al cuello para quitarse la vida, aunque el motivo no fue revelado \n\nhttps://t.co/GLTBmRYON9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2530517137", "edit_history_tweet_ids": ["1211685804331941888"], "created_at": "2019-12-30T16:29:42.000Z", "lang": "es", "id": "1211685804331941888"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2713239239", "edit_history_tweet_ids": ["1211685790511779843"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:29:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1211685790511779843"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143206378", "edit_history_tweet_ids": ["1211685677198262275"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:29:12.000Z", "lang": "es", "id": "1211685677198262275"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "6474662", "edit_history_tweet_ids": ["1211685614447480834"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T16:28:57.000Z", "lang": "es", "id": "1211685614447480834"}, {"text": "EFEMERIDES. 30 de diciembre 1958, muere en combate en Capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez el Vaquerito, del pelot\u00f3n suicida del Comandante Ch\u00e9 Guevara en la Batalla a Santa Clara. @JovenClubOfici1 @Issel75348849 @aglo67876945 @vazquez_niurka @elprofe77525850 @carlosllvc65\n@JovenPlacetas https://t.co/o7GXpy6b7c", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/o7GXpy6b7c", "expanded_url": "https://twitter.com/JClubVillaClara/status/1211685499783581696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o7GXpy6b7c", "media_key": "3_1211685496268709888"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.6079, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.6343, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e9 Guevara"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.9404, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 186, "username": "JovenClubOfici1", "id": "1176132422792032257"}, {"start": 187, "end": 201, "username": "Issel75348849", "id": "1148214402350534661"}, {"start": 202, "end": 215, "username": "aglo67876945", "id": "1070354040779882498"}, {"start": 216, "end": 231, "username": "vazquez_niurka", "id": "803658097797582848"}, {"start": 263, "end": 277, "username": "JovenPlacetas", "id": "1114173970859864064"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087399983186411520", "edit_history_tweet_ids": ["1211685499783581696"], "created_at": "2019-12-30T16:28:29.000Z", "lang": "es", "id": "1211685499783581696"}, {"text": "@spiderrikk Suicida nd, assassina tbm kkkkk", "in_reply_to_user_id": "1078449628343865349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3289953910", "edit_history_tweet_ids": ["1211685303619964929"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "spiderrikk", "id": "1520536724841156609"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211682408652853248"}], "created_at": "2019-12-30T16:27:43.000Z", "lang": "pt", "id": "1211685303619964929"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048735303136104448", "edit_history_tweet_ids": ["1211685214705061890"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:27:21.000Z", "lang": "pt", "id": "1211685214705061890"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105811692", "edit_history_tweet_ids": ["1211685207960686593"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T16:27:20.000Z", "lang": "es", "id": "1211685207960686593"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876541319929352193", "edit_history_tweet_ids": ["1211685117158182912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:26:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1211685117158182912"}, {"text": "Torino, si suicida in carcere e gli agenti non si accorgono di nulla: la procura apre un'inchiesta https://t.co/oJWF84jOko di @repubblica", "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/oJWF84jOko", "expanded_url": "https://torino.repubblica.it/cronaca/2019/12/30/news/torino_si_suicida_in_carcere_e_gli_agenti_non_si_accorgono_di_nulla_la_procura_apre_un_inchiesta-244636821/", "display_url": "torino.repubblica.it/cronaca/2019/1\u2026"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 137, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703555766", "edit_history_tweet_ids": ["1211685116822609922"], "created_at": "2019-12-30T16:26:58.000Z", "lang": "it", "id": "1211685116822609922"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3825820223", "edit_history_tweet_ids": ["1211685068655267846"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:26:47.000Z", "lang": "pt", "id": "1211685068655267846"}, {"text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3361689645", "edit_history_tweet_ids": ["1211685030419931136"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "created_at": "2019-12-30T16:26:37.000Z", "lang": "es", "id": "1211685030419931136"}, {"text": "RT @FernandaDuranL: No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y du\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1621896830", "edit_history_tweet_ids": ["1211685020383031296"], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 87, "probability": 0.4881, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211656577150865411"}], "created_at": "2019-12-30T16:26:35.000Z", "lang": "es", "id": "1211685020383031296"}, {"text": "Eres mi karma en persona, pero soy masoquista mas no suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1054837675851575296", "edit_history_tweet_ids": ["1211684875150987265"], "created_at": "2019-12-30T16:26:00.000Z", "lang": "es", "id": "1211684875150987265"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006221189256134656", "edit_history_tweet_ids": ["1211684785342550032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:25:39.000Z", "lang": "es", "id": "1211684785342550032"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "751443299794317312", "edit_history_tweet_ids": ["1211684663649079297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:25:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1211684663649079297"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167498591688151040", "edit_history_tweet_ids": ["1211684641180127232"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T16:25:05.000Z", "lang": "es", "id": "1211684641180127232"}, {"text": "RT @Sahel_Intel: Libia : las fuerzas de LNA frustran un ataque suicida con cinturones explosivos de dos militantes que intentaron penetrar\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284373399", "edit_history_tweet_ids": ["1211684542895050753"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.3851, "type": "Place", "normalized_text": "LNA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Sahel_Intel", "id": "4765174564"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211682105094217729"}], "created_at": "2019-12-30T16:24:41.000Z", "lang": "es", "id": "1211684542895050753"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 281, "end": 290, "tag": "nomaspsu"}], "annotations": [{"start": 282, "end": 289, "probability": 0.4306, "type": "Person", "normalized_text": "nomaspsu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "EvaLuna_30", "id": "956163812679405568"}]}, "text": "@EvaLuna_30 Por eso mismo, afortunadamente en mi n\u00facleo familiar entienden mi posici\u00f3n, pero he le\u00eddo tanto comentarios de gente m\u00e1s grande trat\u00e1ndonos de lo peor por pensar en nuestra salud e integridad mental y despues cuando alguien se suicida se lamentan, ojala nos escuchen.\n\n#nomaspsu", "in_reply_to_user_id": "956163812679405568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1196949667923341314", "edit_history_tweet_ids": ["1211684447042592768"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211683980979974144"}], "created_at": "2019-12-30T16:24:18.000Z", "lang": "es", "id": "1211684447042592768"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 163, "tag": "30Dic"}, {"start": 164, "end": 174, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Dk6q5SvpI4", "expanded_url": "http://bit.ly/2ETmCgl", "display_url": "bit.ly/2ETmCgl", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2ETmCgl"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.79, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "30Dic"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "\u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre estos dos periodistas sobre el video en el que un padre lanza a su hija desde el \u00faltimo piso del Sambil y despu\u00e9s se suicida #30Dic #Venezuela  https://t.co/Dk6q5SvpI4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1409068826", "edit_history_tweet_ids": ["1211684371926835201"], "created_at": "2019-12-30T16:24:00.000Z", "lang": "es", "id": "1211684371926835201"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888130788876664833", "edit_history_tweet_ids": ["1211684306466291712"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:23:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1211684306466291712"}, {"text": "Literalmente el 99% de pelis LGTB o incluso capitulos famosos como el de Black Mirror: dram\u00f3n enorme en el que persona lgtb rompe un matrimonio o pareja y alguien acaba con depresi\u00f3n o se suicida  https://t.co/VgdsMTkegu", "entities": {"urls": [{"start": 197, "end": 220, "url": "https://t.co/VgdsMTkegu", "expanded_url": "https://twitter.com/yaelgrogbIas/status/1210656532632887297?s=19", "display_url": "twitter.com/yaelgrogbIas/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.6498, "type": "Other", "normalized_text": "LGTB"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9494, "type": "Other", "normalized_text": "Black Mirror"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2346965318", "edit_history_tweet_ids": ["1211684231425986561"], "created_at": "2019-12-30T16:23:27.000Z", "lang": "es", "id": "1211684231425986561"}, {"text": "@tomasval18 Tambi\u00e9n. Es lo principal evidentemente. Pero no te llama la atenci\u00f3n que metro no haga campa\u00f1as de prevenci\u00f3n siendo uno de los principales lugares donde la gente se suicida? Siento que se han hecho los hueones con eso.", "in_reply_to_user_id": "4797104782", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "183404753", "edit_history_tweet_ids": ["1211684203802320896"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211683625848184833"}], "created_at": "2019-12-30T16:23:20.000Z", "lang": "es", "id": "1211684203802320896"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "900423627723722753", "edit_history_tweet_ids": ["1211684203403907077"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:23:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1211684203403907077"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098350452037562369", "edit_history_tweet_ids": ["1211684167265718274"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T16:23:12.000Z", "lang": "es", "id": "1211684167265718274"}, {"text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197860096040194048", "edit_history_tweet_ids": ["1211684007450173441"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "created_at": "2019-12-30T16:22:34.000Z", "lang": "es", "id": "1211684007450173441"}, {"text": "Es urgente trabajo en salud mental... https://t.co/pYYETOsoj3", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/pYYETOsoj3", "expanded_url": "https://www.atv.pe/actualidad/agente-policial-se-suicida-el-mismo-dia-de-cumpleanos-401616", "display_url": "atv.pe/actualidad/age\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212648539", "edit_history_tweet_ids": ["1211683957873561606"], "created_at": "2019-12-30T16:22:22.000Z", "lang": "es", "id": "1211683957873561606"}, {"text": "RT @Pytherson11: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1167763207282417665", "edit_history_tweet_ids": ["1211683842534313986"], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8433, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211676349959680006"}], "created_at": "2019-12-30T16:21:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1211683842534313986"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901639206233137152", "edit_history_tweet_ids": ["1211683746598072320"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T16:21:31.000Z", "lang": "es", "id": "1211683746598072320"}, {"text": "@nadadoru @metrodesantiago La realidad de la salud mental en Chile es una mierda, deber\u00eda desearle odio y lo peor al suicida? no entendiste nada weon", "in_reply_to_user_id": "31600284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "364625001", "edit_history_tweet_ids": ["1211683714540941312"], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 65, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nadadoru", "id": "31600284"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211683014817800193"}], "created_at": "2019-12-30T16:21:24.000Z", "lang": "es", "id": "1211683714540941312"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104196901673549824", "edit_history_tweet_ids": ["1211683706051682304"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:21:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1211683706051682304"}, {"text": "no me ignoren. :(\n\nhagamos un thread de las fic's m\u00e1s tristes que han le\u00eddo en su vida. (puede ser de cualquier shipp.) \n\nyo empiezo, l\u00ednea suicida - larry stylinson. \nnot heartbroken - larry stylinson.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1206210282747506688", "edit_history_tweet_ids": ["1211683651949334530"], "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 164, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "larry stylinson"}, {"start": 186, "end": 200, "probability": 0.8805, "type": "Person", "normalized_text": "larry stylinson"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:21:09.000Z", "lang": "es", "id": "1211683651949334530"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "491381426", "edit_history_tweet_ids": ["1211683637386547200"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:21:05.000Z", "lang": "es", "id": "1211683637386547200"}, {"text": "@LucasDidone_ @R6onfire For\u00e7ou pq ?? O cara Q MAIS MATOU 27 KILLS contra o que mais tinha matado // MVP do BR6 se liga tiow", "in_reply_to_user_id": "810182669237620736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "888504828422479872", "edit_history_tweet_ids": ["1211683580813942786"], "entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 109, "probability": 0.5952, "type": "Organization", "normalized_text": "BR6"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "R6OnFire", "id": "1298075701745090560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211666441721778178"}], "created_at": "2019-12-30T16:20:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1211683580813942786"}, {"text": "RT @CarrascoMarimar: Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298733766", "edit_history_tweet_ids": ["1211683571125096448"], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9754, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarrascoMarimar", "id": "2729812582"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211563348917129217"}], "created_at": "2019-12-30T16:20:50.000Z", "lang": "es", "id": "1211683571125096448"}, {"text": "RT @Alvaroquinn: La cosa se empez\u00f3 a torcer cuando nos pusieron de modelo a Finlandia, Suecia y dem\u00e1s pa\u00edses de mierda en los que la gente\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "370753620", "edit_history_tweet_ids": ["1211683530843000832"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.9841, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Alvaroquinn", "id": "336194775"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211393811194286080"}], "created_at": "2019-12-30T16:20:40.000Z", "lang": "es", "id": "1211683530843000832"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4335321083", "edit_history_tweet_ids": ["1211683504997773312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:20:34.000Z", "lang": "pt", "id": "1211683504997773312"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713434122576916485", "edit_history_tweet_ids": ["1211683473003614211"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:20:26.000Z", "lang": "pt", "id": "1211683473003614211"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113160907197157377", "edit_history_tweet_ids": ["1211683448383057927"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:20:20.000Z", "lang": "pt", "id": "1211683448383057927"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3459329655", "edit_history_tweet_ids": ["1211683426660704257"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:20:15.000Z", "lang": "pt", "id": "1211683426660704257"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550742399", "edit_history_tweet_ids": ["1211683414216036353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:20:12.000Z", "lang": "es", "id": "1211683414216036353"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131798683832524801", "edit_history_tweet_ids": ["1211683388031025152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:20:06.000Z", "lang": "es", "id": "1211683388031025152"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093519549763325952", "edit_history_tweet_ids": ["1211683333329031168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:19:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1211683333329031168"}, {"text": "Billy y Joe Smith, gemelos que alcanzaron gran popularidad por la emisi\u00f3n televisiva My Big Fat Gypsy Wedding (Mi gran boda gitana), fueron hallados muertos en lo que parece ser un pacto suicida.\nhttps://t.co/BKXgxLz5eL", "entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/BKXgxLz5eL", "expanded_url": "http://www.afntijuana.info/espectaculos/102464_gemelos_que_participaron_en_my_big_fat_gypsy_wedding_mueren_en_pacto_suicida#ver_nota", "display_url": "afntijuana.info/espectaculos/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7087, "type": "Person", "normalized_text": "Billy"}, {"start": 8, "end": 16, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Joe Smith"}, {"start": 85, "end": 108, "probability": 0.9142, "type": "Other", "normalized_text": "My Big Fat Gypsy Wedding"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85233043", "edit_history_tweet_ids": ["1211683252001370112"], "created_at": "2019-12-30T16:19:33.000Z", "lang": "es", "id": "1211683252001370112"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907459387421102080", "edit_history_tweet_ids": ["1211683231570915328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:19:29.000Z", "lang": "es", "id": "1211683231570915328"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383325426", "edit_history_tweet_ids": ["1211683229423538176"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:19:28.000Z", "lang": "pt", "id": "1211683229423538176"}, {"text": "RT @jeffpaes05: Mais um jovem se suicidou por depress\u00e3o, mesmo assim \u00e9 \"frescura\" n\u00e9 gente...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "717091355042922496", "edit_history_tweet_ids": ["1211683203603451905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "jeffpaes05", "id": "184184872"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211405079670132737"}], "created_at": "2019-12-30T16:19:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1211683203603451905"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 62, "end": 77, "tag": "RamalloInforma"}, {"start": 78, "end": 95, "tag": "CompartiNoticias"}, {"start": 96, "end": 105, "tag": "LaRegi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/UJgUXULabg", "expanded_url": "https://www.ramalloinforma.com.ar/region-y-provincia/dramatico-rescate-de-un-policia-a-un-suicida-en-san-nicolas/", "display_url": "ramalloinforma.com.ar/region-y-provi\u2026"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/povv5yrFMj", "expanded_url": "https://twitter.com/RamalloInforma/status/1211683160523714560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/povv5yrFMj", "media_key": "3_1211683159030599680"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9247, "type": "Place", "normalized_text": "San Nicol\u00e1s"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.6695, "type": "Place", "normalized_text": "RamalloInforma"}]}, "text": "Dram\u00e1tico rescate de un polic\u00eda a un suicida en San Nicol\u00e1s | #RamalloInforma #CompartiNoticias #LaRegi\u00f3n\n\nhttps://t.co/UJgUXULabg https://t.co/povv5yrFMj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "499075862", "edit_history_tweet_ids": ["1211683160523714560"], "created_at": "2019-12-30T16:19:12.000Z", "lang": "es", "id": "1211683160523714560"}, {"text": "@erikakokay Nos EUA atirador entrou em igreja e matou 2 homens..se os demais membros n\u00e3o tivessem armados para mat\u00e1-lo..teria sido maior a chacina..mas felizmente o governo daquele pa\u00eds liberou armas com apoio da C\u00e2mara de Deputados e Senado aos cidad\u00e3os para se protegerem..", "in_reply_to_user_id": "87021796", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128338573940482055", "edit_history_tweet_ids": ["1211683158095224834"], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9676, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 213, "end": 231, "probability": 0.8265, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara de Deputados"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.7585, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "erikakokay", "id": "87021796"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211312594767749122"}], "created_at": "2019-12-30T16:19:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1211683158095224834"}, {"text": "RT @CriticoMurcia: Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"cur\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063254809023795200", "edit_history_tweet_ids": ["1211683145269022722"], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9397, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CriticoMurcia", "id": "1147100430788431873"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211629559499644928"}], "created_at": "2019-12-30T16:19:08.000Z", "lang": "es", "id": "1211683145269022722"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43091558", "edit_history_tweet_ids": ["1211683130811269120"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:19:05.000Z", "lang": "es", "id": "1211683130811269120"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066133592353505285", "edit_history_tweet_ids": ["1211683122577903618"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:19:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1211683122577903618"}, {"text": "@infobae BONADIO EN CUALQUIER MOMENTO SE \" SUICIDA\" DE DOS TIROS EN LA NUCA!!", "in_reply_to_user_id": "69416519", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "4541911276", "edit_history_tweet_ids": ["1211683103627984896"], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 15, "probability": 0.6092, "type": "Person", "normalized_text": "BONADIO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211680967104106498"}], "created_at": "2019-12-30T16:18:58.000Z", "lang": "es", "id": "1211683103627984896"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961280939333771265", "edit_history_tweet_ids": ["1211683072443371522"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:18:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1211683072443371522"}, {"text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985175606827593728", "edit_history_tweet_ids": ["1211683016734625792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "created_at": "2019-12-30T16:18:37.000Z", "lang": "pt", "id": "1211683016734625792"}, {"text": "RT @Welington997: Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845254836279037952", "edit_history_tweet_ids": ["1211682952083640320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Welington997", "id": "1130655844851486720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211301393941831680"}], "created_at": "2019-12-30T16:18:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1211682952083640320"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103769312", "edit_history_tweet_ids": ["1211682908064215040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:18:11.000Z", "lang": "es", "id": "1211682908064215040"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1630552837", "edit_history_tweet_ids": ["1211682829739819008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:17:53.000Z", "lang": "es", "id": "1211682829739819008"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238560087", "edit_history_tweet_ids": ["1211682797427068928"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:17:45.000Z", "lang": "pt", "id": "1211682797427068928"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1109032247284379649", "edit_history_tweet_ids": ["1211682711376683015"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:17:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1211682711376683015"}, {"text": "RT @Yanimeria_: @JuanCaMunozA Me perturba un poco tu insensibilidad, hay una persona que decidi\u00f3 quitarse la vida lanz\u00e1ndose a las v\u00edas en\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1700494070", "edit_history_tweet_ids": ["1211682683614572544"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Yanimeria_", "id": "82265673"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "JuanCaMunozA", "id": "1053557172"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211671932359327744"}], "created_at": "2019-12-30T16:17:18.000Z", "lang": "es", "id": "1211682683614572544"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 59, "end": 74, "tag": "RamalloInforma"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "CompartiNoticias"}, {"start": 94, "end": 102, "tag": "Ramallo"}, {"start": 103, "end": 112, "tag": "LaRegi\u00f3n"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/ERpHavZTCV", "expanded_url": "https://www.ramalloinforma.com.ar/region-y-provincia/dramatico-rescate-de-un-policia-a-un-suicida-en-san-nicolas/", "display_url": "ramalloinforma.com.ar/region-y-provi\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/5I8GGSQqVF", "expanded_url": "https://twitter.com/radiosramallo/status/1211682680028438531/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5I8GGSQqVF", "media_key": "3_1211682678501773312"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 50, "probability": 0.5696, "type": "Place", "normalized_text": "San"}, {"start": 60, "end": 73, "probability": 0.6178, "type": "Place", "normalized_text": "RamalloInforma"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.7907, "type": "Place", "normalized_text": "Ramallo"}, {"start": 104, "end": 111, "probability": 0.3443, "type": "Other", "normalized_text": "LaRegi\u00f3n"}]}, "text": "Dram\u00e1tico rescate de un polic\u00eda a un suicida en San  ... - #RamalloInforma #CompartiNoticias \n#Ramallo #LaRegi\u00f3n\n\nhttps://t.co/ERpHavZTCV https://t.co/5I8GGSQqVF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "995286539218407424", "edit_history_tweet_ids": ["1211682680028438531"], "created_at": "2019-12-30T16:17:17.000Z", "lang": "es", "id": "1211682680028438531"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 37, "end": 51, "tag": "30DeDiciembre"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 100, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 103, "end": 114, "probability": 0.5824, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 126, "end": 138, "probability": 0.6361, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suici"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexCuba85", "id": "1121053457895624705"}]}, "text": "RT @AlexCuba85: #TenemosMemoria este #30DeDiciembre recordamos al Capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, El Vaquerito, jefe del Pelot\u00f3n Suici\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139654820959326208", "edit_history_tweet_ids": ["1211682597052526592"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211646483541286912"}], "created_at": "2019-12-30T16:16:57.000Z", "lang": "es", "id": "1211682597052526592"}, {"text": "@GoLuGL Pinche suicida alv", "in_reply_to_user_id": "1125376491594948608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1092590815799664640", "edit_history_tweet_ids": ["1211682576307372032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "GoLuGL", "id": "1125376491594948608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211678339477446656"}], "created_at": "2019-12-30T16:16:52.000Z", "lang": "it", "id": "1211682576307372032"}, {"text": "Hay un pr\u00f3logo de alguien famoso, para el libro de otro famoso (no recuerdo los nombres) que habla del escorpi\u00f3n/alacr\u00e1n que se 'suicida' cuando est\u00e1 en peligro de muerte inevitable pero en realidad se inyecta de vida nueva.\n\nAlguien lo tiene en alg\u00fan rinc\u00f3n de sus memorias?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "930954767311962117", "edit_history_tweet_ids": ["1211682496003354625"], "created_at": "2019-12-30T16:16:33.000Z", "lang": "es", "id": "1211682496003354625"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "123975622", "edit_history_tweet_ids": ["1211682495143518211"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:16:33.000Z", "lang": "es", "id": "1211682495143518211"}, {"text": "No van a faltar los wns que inventaran que el suicida de Manuel Montt lo hizo por la causa o que se sacrific\u00f3 para tener un chile mejor o que era un primera l\u00ednea.......con lo mit\u00f3manos que son de espera cualquier cosa.....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1648273608", "edit_history_tweet_ids": ["1211682409986560002"], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 68, "probability": 0.9648, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:16:13.000Z", "lang": "es", "id": "1211682409986560002"}, {"text": "Bolsonaro se diverte torturando e matando peixe em Salvador (BA)\nPor\nReda\u00e7\u00e3o -\n30 de dezembro de 2019\n\nFerido na boca por um anzol, o peixe foi retirado da \u00e1gua e agonizou at\u00e9 a morte, sofrendo com a asfixia\n\nO presidente Jair Bolsonaro torturou e matou um peixe por divers\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "730033696544309253", "edit_history_tweet_ids": ["1211682399395954688"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8725, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 222, "end": 235, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:16:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1211682399395954688"}, {"text": "RT @AnjoNpi: https://t.co/RQet1nKnN9", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/RQet1nKnN9", "expanded_url": "https://www.diariodaamazonia.com.br/estado-islamico-nunca-se-matou-tanto-cristaos-em-2019-e-o-silencio-do-mundo/", "display_url": "diariodaamazonia.com.br/estado-islamic\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AnjoNpi", "id": "1568871240"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70205842", "edit_history_tweet_ids": ["1211682389375803401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211682341065760773"}], "created_at": "2019-12-30T16:16:08.000Z", "lang": "zxx", "id": "1211682389375803401"}, {"text": "inclusive ela j\u00e1 denunciou ele v\u00e1rias vezes, j\u00e1 amea\u00e7ou ela de morte... matou pra se defender e achei ela bem honesta.", "in_reply_to_user_id": "2530221648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2530221648", "edit_history_tweet_ids": ["1211682362674864129"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211681740814725122"}], "created_at": "2019-12-30T16:16:01.000Z", "lang": "pt", "id": "1211682362674864129"}, {"text": "https://t.co/RQet1nKnN9", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RQet1nKnN9", "expanded_url": "https://www.diariodaamazonia.com.br/estado-islamico-nunca-se-matou-tanto-cristaos-em-2019-e-o-silencio-do-mundo/", "display_url": "diariodaamazonia.com.br/estado-islamic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1568871240", "edit_history_tweet_ids": ["1211682341065760773"], "created_at": "2019-12-30T16:15:56.000Z", "lang": "zxx", "id": "1211682341065760773"}, {"text": "@DaltonKbsa @ThePetLadyBH Se o gato n\u00e3o te matou ainda, ele est\u00e1 errado", "in_reply_to_user_id": "2450698423", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "39136062", "edit_history_tweet_ids": ["1211682296857792512"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "DaltonKbsa", "id": "2450698423"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "ThePetLadyBH", "id": "738810936287481856"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211646584221556736"}], "created_at": "2019-12-30T16:15:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1211682296857792512"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "803655664480436224", "edit_history_tweet_ids": ["1211682234576465920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:15:31.000Z", "lang": "pt", "id": "1211682234576465920"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199473998", "edit_history_tweet_ids": ["1211682185268416512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:15:19.000Z", "lang": "es", "id": "1211682185268416512"}, {"text": "Libia : las fuerzas de LNA frustran un ataque suicida con cinturones explosivos de dos militantes que intentaron penetrar en las filas del ej\u00e9rcito en el eje de Abu Salim\nhttps://t.co/hNvUPOFOUc\n* Empezamos a ver a los suicidas recien llegados", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/hNvUPOFOUc", "expanded_url": "https://libya.liveuamap.com/en/2019/30-december-lna-forces-thwart-a-suicide-attack-with-explosive", "display_url": "libya.liveuamap.com/en/2019/30-dec\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.5133, "type": "Place", "normalized_text": "LNA"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.8496, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Salim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4765174564", "edit_history_tweet_ids": ["1211682105094217729"], "created_at": "2019-12-30T16:15:00.000Z", "lang": "es", "id": "1211682105094217729"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131921184076042240", "edit_history_tweet_ids": ["1211681994494619648"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T16:14:34.000Z", "lang": "es", "id": "1211681994494619648"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "566698245", "edit_history_tweet_ids": ["1211681944909561864"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T16:14:22.000Z", "lang": "es", "id": "1211681944909561864"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "TenemosMemoria"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ESanchezcub", "id": "1120998861886099456"}]}, "text": "RT @ESanchezcub: #TenemosMemoria\ud83c\udf35\n30/12/1958 Muere en combate Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez\ud83c\udde8\ud83c\uddfa, El Vaquerito. en 1957 se incorpor\u00f3 al Ej\u00e9rcito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146416724968951808", "edit_history_tweet_ids": ["1211681918850351109"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211619218409570305"}], "created_at": "2019-12-30T16:14:16.000Z", "lang": "es", "id": "1211681918850351109"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137894612", "edit_history_tweet_ids": ["1211681864680951811"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T16:14:03.000Z", "lang": "es", "id": "1211681864680951811"}, {"text": "RT @portalR7: Advogadas questionam se mulher que matou ex deveria estar presa https://t.co/zstKdlhnDt https://t.co/WflZVlgALK", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/zstKdlhnDt", "expanded_url": "http://r7.com/6d0J", "display_url": "r7.com/6d0J"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/WflZVlgALK", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1211680981683453952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WflZVlgALK", "media_key": "3_1211680976314814464"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "portalR7", "id": "65473559"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121353595574734848", "edit_history_tweet_ids": ["1211681767469584384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211680981683453952"}], "created_at": "2019-12-30T16:13:39.000Z", "lang": "pt", "id": "1211681767469584384"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "809583046789738496", "edit_history_tweet_ids": ["1211681745172492289"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:13:34.000Z", "lang": "es", "id": "1211681745172492289"}, {"text": "Gostei foi da cena que ela fez no v\u00eddeo, digna de novela. No mais, leg\u00edtima defesa! O certo seria denunciar, mas essas medidas protetivas n\u00e3o protegem merda nenhuma. Ela matou pra n\u00e3o morrer, e n\u00e3o fugiu, se entregou. https://t.co/YiL36zUTJ0", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/YiL36zUTJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1211680981683453952", "display_url": "twitter.com/portalR7/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2530221648", "edit_history_tweet_ids": ["1211681740814725122"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211680981683453952"}], "created_at": "2019-12-30T16:13:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1211681740814725122"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010202151287746561", "edit_history_tweet_ids": ["1211681706312380416"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:13:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1211681706312380416"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145152028282359808", "edit_history_tweet_ids": ["1211681618055847936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:13:04.000Z", "lang": "pt", "id": "1211681618055847936"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104574314165133314", "edit_history_tweet_ids": ["1211681600896811010"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:13:00.000Z", "lang": "es", "id": "1211681600896811010"}, {"text": "RT @CNE_COLOMBIA: \u2705En las elecciones al Congreso 2018, las organizaciones pol\u00edticas destinaron m\u00e1s recursos para apoyar a hombres que a muj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "29357401", "edit_history_tweet_ids": ["1211681573105553409"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 52, "probability": 0.5732, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso 2018"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "CNE_COLOMBIA", "id": "264401370"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211666825269981185"}], "created_at": "2019-12-30T16:12:53.000Z", "lang": "es", "id": "1211681573105553409"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064345205913108480", "edit_history_tweet_ids": ["1211681555627724800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:12:49.000Z", "lang": "es", "id": "1211681555627724800"}, {"text": "romantizaram a suicida e o psicopata pqp https://t.co/fRoUOgyGRA", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/fRoUOgyGRA", "expanded_url": "https://twitter.com/Luanmgp/status/1211318216263393280", "display_url": "twitter.com/Luanmgp/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.4299, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "973573249480253441", "edit_history_tweet_ids": ["1211681499856195585"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:12:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1211681499856195585"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157292828621529089", "edit_history_tweet_ids": ["1211681489202688000"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T16:12:33.000Z", "lang": "es", "id": "1211681489202688000"}, {"text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade, pq a falsidade vem de quem menos a gente espera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020907511329771520", "edit_history_tweet_ids": ["1211681448463343616"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:12:23.000Z", "lang": "pt", "id": "1211681448463343616"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165826855", "edit_history_tweet_ids": ["1211681375755161600"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:12:06.000Z", "lang": "es", "id": "1211681375755161600"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4854431397", "edit_history_tweet_ids": ["1211681370604523520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:12:05.000Z", "lang": "pt", "id": "1211681370604523520"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 32, "tag": "TenemosMemoria"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9346, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ESanchezcub", "id": "1120998861886099456"}]}, "text": "RT @ESanchezcub: #TenemosMemoria\ud83c\udf35\n30/12/1958 Muere en combate Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez\ud83c\udde8\ud83c\uddfa, El Vaquerito. en 1957 se incorpor\u00f3 al Ej\u00e9rcito\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097563831226773504", "edit_history_tweet_ids": ["1211681316263075841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211619218409570305"}], "created_at": "2019-12-30T16:11:52.000Z", "lang": "es", "id": "1211681316263075841"}, {"text": "RT @Augusto_Amm: Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197156861", "edit_history_tweet_ids": ["1211681274886262784"], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Augusto_Amm", "id": "110241693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211650434823262208"}], "created_at": "2019-12-30T16:11:42.000Z", "lang": "es", "id": "1211681274886262784"}, {"text": "Se realmente amasse ia dar um jeito da mulher morrer sem sofrer,dar um tiro na cabe\u00e7a de quem vc dividiu uma vida \u00e9 coisa de PSICOPATA(e psicopata covarde,q se matou pra n\u00e3o responder pelo q fez,como tantos feminicidas por a\u00ed)", "in_reply_to_user_id": "533292091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "533292091", "edit_history_tweet_ids": ["1211681268540280839"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211679312497332230"}], "created_at": "2019-12-30T16:11:41.000Z", "lang": "pt", "id": "1211681268540280839"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162207125", "edit_history_tweet_ids": ["1211681168896266244"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:11:17.000Z", "lang": "es", "id": "1211681168896266244"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4244904537", "edit_history_tweet_ids": ["1211681119785160704"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T16:11:05.000Z", "lang": "es", "id": "1211681119785160704"}, {"text": "Acho q meu cll percebeu q kero troca ele\n\nCome\u00e7o se taka no ch\u00e3o de uns 2 meses pra ca de um jeito\n\nViro suicida tadinho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "755440451616903168", "edit_history_tweet_ids": ["1211681112436678656"], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 55, "probability": 0.3442, "type": "Person", "normalized_text": "taka"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:11:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1211681112436678656"}, {"text": "RT @ThePalomina: Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74274306", "edit_history_tweet_ids": ["1211681111715307520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ThePalomina", "id": "365644611"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211046190755799051"}], "created_at": "2019-12-30T16:11:03.000Z", "lang": "es", "id": "1211681111715307520"}, {"text": "@Fran_campa00 @DoxenGraff @Elmiillor Onda los dos estamos de acuerdo en que elm es maleta, hace todo mal y le echa la culpa a los dem\u00e1s por no hacer nada cuando se suicida, pero las no deja de ser una mierda por eso", "in_reply_to_user_id": "3296063970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3296063970", "edit_history_tweet_ids": ["1211681070208487426"], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5427, "type": "Person", "normalized_text": "elm"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "Elmiillor", "id": "866632298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211680613352259586"}], "created_at": "2019-12-30T16:10:53.000Z", "lang": "es", "id": "1211681070208487426"}, {"text": "RT @Luanmgpmachad: o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDY\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "764194699372535808", "edit_history_tweet_ids": ["1211681055742316546"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211318216263393280"}], "created_at": "2019-12-30T16:10:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1211681055742316546"}, {"text": "RT @ValdesMenendez: Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebeld\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1204757686400815105", "edit_history_tweet_ids": ["1211680999500865536"], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 96, "probability": 0.7156, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 124, "end": 138, "probability": 0.4576, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebeld"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ValdesMenendez", "id": "1072540276940566529"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1211655319354515456"}], "created_at": "2019-12-30T16:10:36.000Z", "lang": "es", "id": "1211680999500865536"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 326, "tweet_count": 35030, "listed_count": 0}, "username": "yanapauline19", "name": "Yp\u00ea \ud83d\udd25", "id": "1039584670965477377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19941, "following_count": 15834, "tweet_count": 9141, "listed_count": 10}, "username": "Luanmgp", "location": "Arraial do Cabo, Brasil", "name": "\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f", "id": "1054050619164626948"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 508, "tweet_count": 65812, "listed_count": 0}, "username": "sergioqz19", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "name": "SERGIO QUINTERO", "id": "2988297352"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2262705, "following_count": 14654, "tweet_count": 565210, "listed_count": 19199}, "username": "abc_es", "location": "Espa\u00f1a", "name": "ABC.es", "id": "19923515"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4283, "following_count": 4958, "tweet_count": 40135, "listed_count": 2}, "username": "LetiSGlz", "location": "Latinoam\u00e9rica", "name": "Leticia Sanchez \ud83d\udcaf*\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Isla Bella", "id": "1099251296438235136"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74915, "following_count": 30, "tweet_count": 598, "listed_count": 119}, "username": "ValdesMenendez", "name": "Ramiro Vald\u00e9s Men\u00e9ndez", "id": "1072540276940566529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 631, "tweet_count": 55939, "listed_count": 2}, "username": "RocioAraizaM", "name": "Rocio", "id": "581278598"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 973, "tweet_count": 26198, "listed_count": 13}, "username": "ThePalomina", "name": "Paloma", "id": "365644611"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 493, "tweet_count": 127802, "listed_count": 4}, "username": "Econdegonzalez", "name": "Esther Betancourt", "id": "148449883"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 283053, "following_count": 1202, "tweet_count": 987548, "listed_count": 650}, "username": "maduradascom", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "Maduradas.com", "id": "1409068826"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 230, "tweet_count": 4635, "listed_count": 0}, "username": "vallim_maria", "name": "m\u0251ry", "id": "765360213641879552"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 169, "tweet_count": 1674, "listed_count": 0}, "username": "gxstav0__", "name": "Gu", "id": "752633745019109377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 429, "tweet_count": 13722, "listed_count": 0}, "username": "pretinhaalyy", "location": "034", "name": "alyciah;;", "id": "1120745994797420546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 972, "tweet_count": 27349, "listed_count": 2}, "username": "_mavib", "location": "M\u00e9xico", "name": "Tincho", "id": "317844159"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9071, "following_count": 287, "tweet_count": 27534, "listed_count": 54}, "username": "Superficcionweb", "location": "Espa\u00f1a y Latino Am\u00e9rica", "name": "S\u00faper-Ficci\u00f3n #BlackAdam #WakandaForever", "id": "1185689764382556160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 590, "tweet_count": 10032, "listed_count": 0}, "username": "drager_bella", "name": "isaagex", "id": "815709686167171072"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19185, "following_count": 20644, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "username": "antoniocendanf1", "location": "Galicia ", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1010, "tweet_count": 12783, "listed_count": 5}, "username": "butbrun", "location": "Chivilcoy, Argentina", "name": "Brew \ud83d\udda4", "id": "106753979"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 239, "tweet_count": 5987, "listed_count": 0}, "username": "mariammadame", "name": "Mariam", "id": "1029099392396087301"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 609, "tweet_count": 77830, "listed_count": 3}, "username": "AlespaP", "location": "Lima, NY", "name": "Alberto  Augusto Espinoza Pasache", "id": "2263177300"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 3567, "tweet_count": 36181, "listed_count": 0}, "username": "poetote3", "location": "Per\u00fa", "name": "@Poetote3", "id": "898687123192242176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 461, "tweet_count": 32173, "listed_count": 0}, "username": "AJENATN1", "location": "Andaluzia, Espanha", "name": "AMENOFIS IV", "id": "1200475344396050432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15790, "following_count": 12744, "tweet_count": 144023, "listed_count": 17}, "username": "CarrascoMarimar", "name": "Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2729812582"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 644, "tweet_count": 1025, "listed_count": 0}, "username": "redantarii", "location": "pt-br/eng", "name": "ares.", "id": "1178012092202459137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 211, "tweet_count": 3054, "listed_count": 0}, "username": "leo_b_teles", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Leo", "id": "2976735760"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 528, "tweet_count": 150549, "listed_count": 4}, "username": "wildestdc", "name": "malu", "id": "749313506349084672"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2668, "following_count": 2842, "tweet_count": 21211, "listed_count": 1}, "username": "MonjeMarco", "location": "Chile", "name": "Matt trumon PATRIOTA", "id": "2481345246"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46214, "following_count": 425, "tweet_count": 8020, "listed_count": 259}, "username": "lautarocarmona", "location": "Chile", "name": "Lautaro Carmona", "id": "46660801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 223, "tweet_count": 14128, "listed_count": 0}, "username": "Pauli_feller", "location": "\ud83d\udccdMontevideo", "name": "Paulina \ud83d\udcad", "id": "939693476878446592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 521, "tweet_count": 80202, "listed_count": 1}, "username": "callmecaroIz", "location": "asgard", "name": "carolinha", "id": "1046279689256542209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 771, "tweet_count": 25356, "listed_count": 1}, "username": "Fernandes_Ana_", "name": "Ana \u2b50\ufe0f", "id": "3234044204"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 747, "tweet_count": 58415, "listed_count": 0}, "username": "RonaldPPinheiro", "location": "Brazil", "name": "Ronald Pinheiro\u271d\ufe0f\ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 UNDER JUDICIAL TYRANNY", "id": "1051497787"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47149, "following_count": 838, "tweet_count": 6210, "listed_count": 55}, "username": "depmgualberto", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Dep. M\u00e1rcio Gualberto", "id": "1053123917785808901"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 2764, "tweet_count": 15490, "listed_count": 5}, "username": "perebogameplay", "location": "gabs\ud83d\udc31", "name": "mosh \u2606 \ud835\udd29 \ud835\udd26 \ud835\udd2a \ud835\udd1f \ud835\udd2c", "id": "1082000321080102912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 817, "tweet_count": 1758, "listed_count": 0}, "username": "dduu_gomes", "location": "Flor\u00ednia, Brasil", "name": "Eduardo G. Tobias", "id": "882354001626505216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3152, "following_count": 3924, "tweet_count": 109359, "listed_count": 5}, "username": "PradoOseias", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud835\udc0e\ud835\udc12\ud835\udc04\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc12 & \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd64\ud83c\udf0a\ud83c\udfc4\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd21\u2623\u2622", "id": "909467759117029378"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12561, "following_count": 13312, "tweet_count": 16280, "listed_count": 5}, "username": "juliojuliobra", "location": "Rio de Janeiro.  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Julio Cesar\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1083043039772315648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1586, "tweet_count": 19223, "listed_count": 0}, "username": "nathy_nathyz", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "nathyelen", "id": "1120122935723929600"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 113993, "following_count": 4222, "tweet_count": 330195, "listed_count": 188}, "username": "cachicha", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "cachicha", "id": "17031612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 991, "tweet_count": 45350, "listed_count": 0}, "username": "roxana_soriano", "name": "Roxana Soriano", "id": "889871405730418689"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2413, "following_count": 1192, "tweet_count": 8462, "listed_count": 1}, "username": "AlexCuba85", "location": "Cuba", "name": "Alex", "id": "1121053457895624705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 119, "tweet_count": 15803, "listed_count": 0}, "username": "Eli_santoscoy3", "name": "rory", "id": "951339455784288256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 515, "tweet_count": 27818, "listed_count": 2}, "username": "Flopi_hoyos", "location": "Salta- Argentina ", "name": "Pipi", "id": "461358330"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 836, "tweet_count": 14834, "listed_count": 3}, "username": "luthorharkness", "location": "@vicousharmon", "name": "melissa not benoist", "id": "977590095149756416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 2929, "tweet_count": 27341, "listed_count": 3}, "username": "afrizzo6969", "location": "Bento Gon\u00e7alves, Brasil", "name": "Angelo Frizzo", "id": "490533588"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2938, "following_count": 2520, "tweet_count": 71848, "listed_count": 10}, "username": "parafrentebrasi", "location": "Brasil", "name": "Maria", "id": "730033696544309253"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 262, "tweet_count": 290, "listed_count": 0}, "username": "pdelafuentev1", "location": "Valdivia, Chile", "name": "pdelafuentev", "id": "1196685580320563200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137125, "following_count": 3022, "tweet_count": 10043, "listed_count": 584}, "username": "pepe_auth", "location": "Santiago, Chile", "name": "Pepe Auth", "id": "155978526"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 125, "tweet_count": 45727, "listed_count": 0}, "username": "marcefrantz", "location": "Brasil", "name": "Marcelo Frantz", "id": "249155445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 510, "tweet_count": 28469, "listed_count": 4}, "username": "_pao", "location": "second star to the right.", "name": "Paola B.", "id": "18230962"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1276, "following_count": 269, "tweet_count": 47203, "listed_count": 0}, "username": "aghata3tm", "name": "aghatinha", "id": "1149385289925898242"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3328, "following_count": 2165, "tweet_count": 29281, "listed_count": 2}, "username": "ManuelPons73", "location": "#DeZurdaTeam", "name": "Manuel Alejandro Pon", "id": "1115782439299842048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 174, "tweet_count": 3111, "listed_count": 0}, "username": "Isabelloca_mco", "name": "Isabella Mariana\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f", "id": "1203341073210314754"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7683, "following_count": 3403, "tweet_count": 142898, "listed_count": 10}, "username": "Roxana_51", "location": "Cuba", "name": "Roxana Rodriguez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1100491613854420993"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 46105, "following_count": 827, "tweet_count": 64955, "listed_count": 158}, "username": "universidad_uci", "location": "La Habana, Cuba", "name": "Universidad de las Ciencias Inform\u00e1ticas", "id": "128564410"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 93, "tweet_count": 17624, "listed_count": 0}, "username": "Gabixxvr", "name": "Gabixx", "id": "706502453877972994"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 140, "tweet_count": 11773, "listed_count": 0}, "username": "sofiapaolaa1", "name": "sof", "id": "944963565106077696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 669, "tweet_count": 14817, "listed_count": 0}, "username": "Moreira_Joga7", "location": "Nilocrime", "name": "H7", "id": "1017174415161864196"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3445, "following_count": 787, "tweet_count": 59011, "listed_count": 3}, "username": "irmadojo", "location": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7", "name": "Cynthia&J\u00d4Vive\ud83c\udf1f", "id": "3321400365"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 676, "tweet_count": 24080, "listed_count": 0}, "username": "lucc1910", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "@luccreis", "id": "952225414029758464"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16689, "following_count": 15585, "tweet_count": 175524, "listed_count": 40}, "username": "pakita_cuba", "location": "Cuba", "name": "Pakita\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "3279628135"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2279, "following_count": 1488, "tweet_count": 871, "listed_count": 2}, "username": "ukitak23", "location": "Cuba", "name": "Edu Garc\u00eda", "id": "1173691379144372226"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 217, "tweet_count": 6620, "listed_count": 0}, "username": "steh_eduarda", "location": "tm", "name": "steh", "id": "1151169210141302786"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 82, "tweet_count": 3601, "listed_count": 0}, "username": "asurajhonny", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "crow", "id": "1166359255479439361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 336, "tweet_count": 22647, "listed_count": 0}, "username": "LupisLMoreno1", "name": "Lupis L Moreno", "id": "1072620163005063170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 1769, "tweet_count": 299299, "listed_count": 2}, "username": "gcvvega", "name": "Georgina Valenzuela", "id": "717837997266313216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 976, "following_count": 1342, "tweet_count": 43658, "listed_count": 9}, "username": "Augusto_Amm", "location": "Santiago", "name": "Augusto...el bueno", "id": "110241693"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 903, "tweet_count": 53355, "listed_count": 11}, "username": "Qwesty_", "location": "GOBIERNO DE MIERDA", "name": "RemandoEnBrea", "id": "365668836"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19468, "following_count": 644, "tweet_count": 22804, "listed_count": 32}, "username": "juriconsultoarg", "name": "Jurisconsulto \u2696\ufe0f", "id": "743487665891336192"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 774, "tweet_count": 9046, "listed_count": 0}, "username": "BielCarioka", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carioca", "id": "817915789210767360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 280, "tweet_count": 34516, "listed_count": 1}, "username": "isabellaburian_", "location": "Puebla.", "name": "Isabella", "id": "162839163"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 1101, "tweet_count": 8326, "listed_count": 3}, "username": "DulceMariaRomez", "location": "mexico", "name": "Dulce Maria \ud83d\udc9a", "id": "77109680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 522, "tweet_count": 23400, "listed_count": 3}, "username": "isabggs", "name": "Sof\u00ad", "id": "248958986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 251, "tweet_count": 8933, "listed_count": 2}, "username": "LoneWolfAudax34", "location": "La Florida, Chile", "name": "Diego Alonso D\u00edaz C.", "id": "4833368637"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 788, "tweet_count": 413094, "listed_count": 15}, "username": "vadortitus", "name": "vadortitus", "id": "933013917726662656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 109, "tweet_count": 996, "listed_count": 0}, "username": "oscardiu1", "name": "oscardiu", "id": "1188597390548393987"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 47, "tweet_count": 44736, "listed_count": 1}, "username": "avrilexit", "name": "Jaqueline \ud83e\udd85", "id": "1146872731155226625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 965, "tweet_count": 68044, "listed_count": 52}, "username": "nikoxpress", "location": "Santiago de Compostela", "name": "Nikoxpress \u2708", "id": "261189647"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3407, "following_count": 645, "tweet_count": 38160, "listed_count": 32}, "username": "rafael_nacher", "location": "Valencia", "name": "Rafael N\u00e1cher", "id": "757572063586549760"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 322238, "following_count": 5666, "tweet_count": 86092, "listed_count": 552}, "username": "FernanMartinez", "location": "Bogot\u00e1/Key Biscayne", "name": "Fern\u00e1n Martinez", "id": "39823635"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 956, "tweet_count": 12863, "listed_count": 2}, "username": "AdaSosa19", "location": "\u00d1eembucu, Paraguay", "name": "Ada\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "id": "864919026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 513316, "following_count": 109, "tweet_count": 3581, "listed_count": 1275}, "username": "SexualMoodx", "name": "", "id": "794214970921775106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 990, "tweet_count": 79501, "listed_count": 6}, "username": "caglioostro", "location": "ag\u00eancia barnett & cia", "name": "elena", "id": "759734493267636224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 552, "tweet_count": 65142, "listed_count": 2}, "username": "RJandesLatidos", "name": "RedJandesLatidos", "id": "401091098"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 226, "tweet_count": 9663, "listed_count": 0}, "username": "CazellaDe", "location": "Vargem Bonita, Brasil", "name": "marina", "id": "1007362743794655234"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 1758, "tweet_count": 30021, "listed_count": 4}, "username": "selenasgmxz", "location": "\ud83d\udcda", "name": "luizinha", "id": "1681585681"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 3850, "tweet_count": 28014, "listed_count": 0}, "username": "parraken", "location": "San Felipe, Venezuela patriota", "name": "parra ken", "id": "148141974"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37297, "following_count": 34621, "tweet_count": 127755, "listed_count": 24}, "username": "ESanchezcub", "location": "Las Tunas, Cuba", "name": "Erick Sanchez \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "1120998861886099456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 342, "tweet_count": 3603, "listed_count": 0}, "username": "dyowana_morales", "name": "\u2022\ud835\udd89\ud835\udd9e\ud835\udd94\ud835\udd9c\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86\u2022", "id": "1205164904837263361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1020, "tweet_count": 2167, "listed_count": 2}, "username": "FundoraPascual", "location": "Cuba", "name": "Rolando Pascual Fundora La Rosa", "id": "933844350320209921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 749, "tweet_count": 15181, "listed_count": 0}, "username": "fernandes_0306", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Fernandes\uf8ff", "id": "948321948567826434"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 2662, "tweet_count": 151171, "listed_count": 12}, "username": "odetopaz", "location": "Mexico", "name": "BORN PINK", "id": "473061354"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 411, "tweet_count": 12162, "listed_count": 9}, "username": "JuanHernandezV9", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "Juanito Guadalajara", "id": "1608672710"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72537, "following_count": 367, "tweet_count": 284202, "listed_count": 430}, "username": "lider919", "location": "Guadalajara, Jal.", "name": "L\u00edder Informativo", "id": "101648182"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 216, "tweet_count": 3569, "listed_count": 4}, "username": "ekkare", "location": "Ja\u00e9n", "name": "-- \u01dd\u029e\u029e\u0250\u0279\u01dd --", "id": "146378857"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 300899, "following_count": 14, "tweet_count": 40257, "listed_count": 1921}, "username": "malditobulo", "location": "bulo@maldita.es", "name": "MALDITO BULO", "id": "803912469928443904"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 958, "tweet_count": 13288, "listed_count": 0}, "username": "iamzombie20", "name": "Isidor\ud83c\udd70\ufe0f \ud83c\udf33", "id": "821354867167989761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 338, "tweet_count": 48624, "listed_count": 0}, "username": "SteefaniaOrtega", "name": "Stefania Ortega \ud83c\udf3b\ud83c\udf40", "id": "147320721"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 535, "tweet_count": 111593, "listed_count": 0}, "username": "__nmartins", "location": "ZN \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "name": "\ud835\udde1atieleeeeee", "id": "326490615"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 1255, "tweet_count": 16413, "listed_count": 0}, "username": "yoga_paula", "location": "En todo lugar...", "name": "LaPauli del 38,1%\ud83d\udc9c\ud83c\udf31\ud83d\ude4f\ud83c\udffc", "id": "2437716408"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101445, "following_count": 2978, "tweet_count": 16304, "listed_count": 217}, "username": "IgnacioAchurra", "location": "Santiago", "name": "Ignacio Achurra", "id": "568717018"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 546, "tweet_count": 95396, "listed_count": 13}, "username": "heavydirtybitch", "location": "\u2640", "name": "jules", "id": "2474875160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1129, "tweet_count": 14760, "listed_count": 6}, "username": "rodgh_", "location": "Aguascalientes, Mexico", "name": "Rod Garc\u00eda", "id": "163611122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 298, "tweet_count": 24840, "listed_count": 0}, "username": "imxcactus7", "location": "Nicaragua", "name": "shers", "id": "866489157635461122"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 406, "tweet_count": 14383, "listed_count": 0}, "username": "elyandrapereira", "location": "Em outro patamar ", "name": "Elyandra \ud83d\udc8e", "id": "872166324478390273"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 232, "tweet_count": 44293, "listed_count": 0}, "username": "trettenx", "location": "03.03", "name": "antunes", "id": "715281220674973699"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2072, "tweet_count": 80679, "listed_count": 3}, "username": "MankeKura66", "location": "Santiago, Chile", "name": "Francisco Cayupil S.", "id": "2847111887"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4665, "following_count": 3741, "tweet_count": 36115, "listed_count": 18}, "username": "swiftxngel", "location": "katniss everdeen \u2661", "name": "s\u00edlvia", "id": "1023028703826198528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1427, "following_count": 1259, "tweet_count": 71876, "listed_count": 12}, "username": "artIorde", "location": "fefe", "name": "xeredinha", "id": "1048378102110441472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2098, "following_count": 397, "tweet_count": 104056, "listed_count": 2}, "username": "pollynnda", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "polly \u2605\u5f61", "id": "347547767"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 236, "tweet_count": 69926, "listed_count": 0}, "username": "_KarlaPineda", "name": "KW", "id": "2370979914"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 264, "tweet_count": 25809, "listed_count": 0}, "username": "ramo_s2", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "vivi", "id": "1176316931311374336"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 684, "tweet_count": 11561, "listed_count": 0}, "username": "euodeiofiatuno", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Will", "id": "1160610079634284546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 132, "tweet_count": 215, "listed_count": 0}, "username": "bvirneoagsia", "name": "Ningu\u00e9m se importa", "id": "1602051031"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 1245, "tweet_count": 99030, "listed_count": 7}, "username": "elsonbreritoo", "location": "Santiago, Chile", "name": "Elsonico", "id": "492396685"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3778, "following_count": 577, "tweet_count": 12744, "listed_count": 1}, "username": "melmerckx", "location": "Chile", "name": "Mel", "id": "879566131404701696"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3150, "following_count": 3025, "tweet_count": 23322, "listed_count": 12}, "username": "deibnamcarey", "location": "ravenclaw", "name": "jana \ud83d\udd70\ufe0f MIDNIGHTS", "id": "1149185936560939009"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 95102, "following_count": 869, "tweet_count": 77031, "listed_count": 1925}, "username": "abc_cultura", "name": "ABC Cultura", "id": "41171532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 4174, "tweet_count": 79420, "listed_count": 10}, "username": "pradoazul", "name": "M\u00aa Prado \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "954438151"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 570, "tweet_count": 4807, "listed_count": 1}, "username": "Rafaelsargo", "location": "Madrid", "name": "RafaL\u00f3pez.", "id": "3247609167"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 344, "tweet_count": 11147, "listed_count": 1}, "username": "jcvillavic", "name": "Villavicencio", "id": "317864645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 1761, "tweet_count": 21446, "listed_count": 4}, "username": "mdhalfon", "location": "Buenos Aires", "name": "Marcelo Halfon", "id": "322270361"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 381, "tweet_count": 30364, "listed_count": 1}, "username": "guccixadidas", "location": "princess park", "name": "aline WALLS \u25df\u033d\u25de\u033d", "id": "1000209626992869376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 361, "tweet_count": 41165, "listed_count": 0}, "username": "pheugeniogomes", "name": "pepe", "id": "3043798420"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 434, "tweet_count": 6487, "listed_count": 0}, "username": "_AmandaSatori", "location": "Muralha Rose", "name": "a desgra\u00e7ada das correntes", "id": "1054230174189977600"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 626, "tweet_count": 9210, "listed_count": 1}, "username": "Japinha2211", "location": "onde voc\u00ea passa f\u00e9rias", "name": "\ud835\udd13\ud835\udd1e\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd1e \ud83d\udc09", "id": "1142796520279937026"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 389, "tweet_count": 17513, "listed_count": 1}, "username": "Yasspsn", "location": "Dourados, Brasil", "name": "exit", "id": "1013056064160452609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 836, "tweet_count": 12631, "listed_count": 2}, "username": "marra_pereira", "name": "Vitor Marra \ud83e\uddc1 Bem-vindo \u00e0 LGBT em Pr\u00e9-venda \ud83e\uddc1", "id": "1121537342643290112"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 218774, "following_count": 5085, "tweet_count": 84464, "listed_count": 293}, "username": "RaonyPhillips", "location": "Maric\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Rao", "id": "53199396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7124, "following_count": 2666, "tweet_count": 78284, "listed_count": 10}, "username": "silvano_Cuba", "location": "La Habana, Cuba", "name": "Silvano Merced Len", "id": "165537554"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2742, "following_count": 2175, "tweet_count": 71967, "listed_count": 47}, "username": "N4RZIX", "name": "laurita", "id": "199851230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 185, "tweet_count": 13612, "listed_count": 0}, "username": "AnaVictorx", "name": "Ana", "id": "905957847531474944"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 3547, "tweet_count": 25392, "listed_count": 5}, "username": "fvckstyless", "name": "legendario \ud83e\udd85", "id": "3502604656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 60, "tweet_count": 2234, "listed_count": 0}, "username": "PandaWanka", "name": "Dennis Chihuan", "id": "2557502682"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 819, "tweet_count": 1992, "listed_count": 0}, "username": "Ricardoddlvic", "location": "Lima, Peru", "name": "Ricardo Diaz De La Vega", "id": "1185793041782624256"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 366, "tweet_count": 24972, "listed_count": 1}, "username": "nat_aguirre00", "name": "Natalia Aguirre", "id": "2566371731"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 1572, "tweet_count": 24496, "listed_count": 1}, "username": "mon_keyman", "location": "\u266a\u266bVamo a ser feli...\u266a\u266b(Fuck!!)", "name": "RTMonkey\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "449322735"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1443, "tweet_count": 57386, "listed_count": 1}, "username": "ManzanaPapaya", "name": "Shampoo o Jugo de frutas? \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udf31", "id": "363933055"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 299, "tweet_count": 26418, "listed_count": 0}, "username": "_rebeccalauana", "name": "a pr\u00f3pria: cobra falsa \ud83d\udc0d", "id": "1102613998095265793"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 373, "tweet_count": 11914, "listed_count": 2}, "username": "surkoveuge", "name": "eugenia", "id": "2272197973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 95, "tweet_count": 13575, "listed_count": 0}, "username": "carol__anaa", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Ana Carol", "id": "2256695413"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1194, "following_count": 1166, "tweet_count": 41196, "listed_count": 9}, "username": "hcalamity_", "location": "the reckless \ud83d\udc8e", "name": "h. \u2b50", "id": "342196173"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 159, "tweet_count": 9400, "listed_count": 0}, "username": "geraportela62", "name": "Gerardo Portela", "id": "3232333775"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3326151, "following_count": 0, "tweet_count": 936533, "listed_count": 9276}, "username": "infobae", "name": "infobae", "id": "69416519"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 175, "tweet_count": 1811, "listed_count": 0}, "username": "vitoriaborges30", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vit\u00f3ria \u25df\u033d\u25de\u033d", "id": "943654107650412544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5250, "following_count": 3387, "tweet_count": 162158, "listed_count": 11}, "username": "flaexilie", "name": "milla", "id": "2768242960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 804, "tweet_count": 28780, "listed_count": 5}, "username": "laninapasta", "name": "emejota", "id": "449233609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2891, "following_count": 2544, "tweet_count": 185107, "listed_count": 9}, "username": "badinlife99", "name": "N\u00eda", "id": "302347711"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 427, "tweet_count": 690, "listed_count": 0}, "username": "roger_paixao", "location": "Ananindeua, Brasil", "name": "Roger Payx\u00e3o", "id": "81213064"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 743, "tweet_count": 9829, "listed_count": 0}, "username": "naivesexx", "name": "Gatinha Comunista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "id": "721146949995470848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 169, "tweet_count": 27330, "listed_count": 0}, "username": "euuuthaissa", "name": "thaissa", "id": "920605106982223873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 305, "tweet_count": 12591, "listed_count": 1}, "username": "reginazrz", "name": "\ud83c\udf1e", "id": "384640238"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 554, "tweet_count": 19679, "listed_count": 1}, "username": "xDFranci", "location": "Mangueirinha", "name": "Franciele", "id": "381870633"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 338, "tweet_count": 128900, "listed_count": 10}, "username": "lucaseggb", "location": "bh", "name": "Lucas", "id": "2910070666"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 165, "tweet_count": 50191, "listed_count": 4}, "username": "S2caldodecana", "location": "cidade fantasma", "name": "Bicho s\u00f3 falo bicho", "id": "1112885911845564416"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 427, "tweet_count": 42494, "listed_count": 18}, "username": "Juupavi", "location": "na sua", "name": "juhzinha", "id": "170566963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 280, "tweet_count": 36772, "listed_count": 0}, "username": "Rochaluan96", "location": "Manchester, England", "name": "Luan R. \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb", "id": "1093895803163299842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 481, "tweet_count": 40835, "listed_count": 2}, "username": "samberenicev", "name": "\ud83e\udda5\ud83c\udf19\ud83c\udf0a\ud83e\uded0", "id": "3196533264"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 1526, "tweet_count": 91114, "listed_count": 11}, "username": "pamelaknope", "location": "Pawnee, Indiana ", "name": "Pamela Knope", "id": "253019655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7835, "following_count": 1743, "tweet_count": 36085, "listed_count": 2}, "username": "_7a7a7a_", "location": "Chile", "name": "\ud83c\udf1cFer \ud83d\udc3e", "id": "168557097"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 107, "tweet_count": 3136, "listed_count": 0}, "username": "httpscevans", "name": "mulher do chris evans", "id": "2773936970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 132, "tweet_count": 20062, "listed_count": 0}, "username": "fherveiga", "location": "Recife, Brasil", "name": "fher", "id": "3369286529"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 2250, "tweet_count": 125142, "listed_count": 3}, "username": "obsmun", "location": "Santiago", "name": "juanito", "id": "3291744868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1895, "tweet_count": 10711, "listed_count": 2}, "username": "OsvalOrue", "location": "Cancun, M\u00e9xico.", "name": "Osval Orue", "id": "338818421"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 296, "tweet_count": 30926, "listed_count": 4}, "username": "fuckingdope_cc", "name": "Angela", "id": "2194202532"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 2549, "tweet_count": 10021, "listed_count": 2}, "username": "marisoleme", "location": "Rancagua", "name": "Emelina del Carmen\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "54893222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3498, "following_count": 3710, "tweet_count": 92090, "listed_count": 2}, "username": "_carolinaaa03", "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc82.", "id": "718607520907071488"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 1856, "tweet_count": 135705, "listed_count": 56}, "username": "wellmichael", "location": "VENEZUELA", "name": "miguelangel del pozo", "id": "39516817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 384, "tweet_count": 13111, "listed_count": 1}, "username": "anacrocha5", "location": "\ud83d\udc8d", "name": "\u0250\u0279\u0250\u05df\u0254 \u0250u\u0250 \ud83e\udeac", "id": "980136754891182080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 128335, "following_count": 360, "tweet_count": 203416, "listed_count": 309}, "username": "radioamericahn", "location": "Honduras", "name": "Radio Am\u00e9rica HN", "id": "733685409029476356"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 591, "tweet_count": 39295, "listed_count": 31}, "username": "EXTRA_Peru", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Diario Extra - Per\u00fa", "id": "229250490"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 371, "tweet_count": 12115, "listed_count": 0}, "username": "ithalesribeiro", "name": "T", "id": "4708796853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 254, "tweet_count": 1331, "listed_count": 0}, "username": "Welington997", "name": "Welington Nunes", "id": "1130655844851486720"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 113, "tweet_count": 12666, "listed_count": 3}, "username": "MqdeSade", "location": "La Serena", "name": "Ciudadano p\u00ae\ufe0fomedio", "id": "138256164"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 1223, "tweet_count": 20232, "listed_count": 0}, "username": "crvgabs", "location": "Montfaucon, France", "name": "gabsgabsgab", "id": "1114966137593389062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 136, "tweet_count": 9166, "listed_count": 0}, "username": "AbrilRoca1", "name": "Abril", "id": "712018576215973888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 372, "tweet_count": 3160, "listed_count": 0}, "username": "seba_iazky", "location": "\ud83c\udf08", "name": "sebasti\u00e1n", "id": "3344884263"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 644, "tweet_count": 8428, "listed_count": 0}, "username": "Malucheitor", "location": "Santiago, Chile", "name": "Malu del 38%", "id": "109660811"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 148, "tweet_count": 65624, "listed_count": 4}, "username": "031tta", "name": ":)", "id": "2800854276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 68, "tweet_count": 663, "listed_count": 0}, "username": "AleDroid02", "location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "name": "Alessandro", "id": "707583016126832640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20364, "following_count": 16739, "tweet_count": 207476, "listed_count": 29}, "username": "ironmanews", "location": "bp | marvel | jb | ag | tw ", "name": "gabriele com um L", "id": "155294412"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1530, "tweet_count": 6807, "listed_count": 2}, "username": "McNamaraV", "location": "Chile", "name": "Camila Mac-Namara", "id": "107794415"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 283, "tweet_count": 2355, "listed_count": 0}, "username": "holasoyunbott", "name": "Holasoyunbot", "id": "1040760722144280576"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1934, "following_count": 2945, "tweet_count": 55437, "listed_count": 2}, "username": "clau_apruebo", "location": "Palestina libre", "name": "38% \ud83d\udc33\ud83e\udd8b\ud83d\udca7\u2744", "id": "988229801013018625"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 174, "tweet_count": 10639, "listed_count": 0}, "username": "SamyGabriela_", "location": "027", "name": "samy \u2728", "id": "1033950014"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 391, "tweet_count": 5915, "listed_count": 0}, "username": "LarentyLucas", "location": "Virasoro_Corrientes ", "name": "Lucas \uf8ff", "id": "1545574987"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1477, "tweet_count": 1217, "listed_count": 1}, "username": "AcunhaGuiiz", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Guiille Acu\u00f1a", "id": "2584400462"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 333, "tweet_count": 66919, "listed_count": 2}, "username": "AilynMtzamora", "name": "a martinez", "id": "354961106"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 190, "tweet_count": 16556, "listed_count": 0}, "username": "laralameira_", "location": "Rio das Flores, Brasil", "name": "l a r a", "id": "854051951843188737"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 609, "tweet_count": 3171, "listed_count": 0}, "username": "IsaabelPalacios", "name": "Isabel Palacios", "id": "126241282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 300, "tweet_count": 1975, "listed_count": 0}, "username": "ilse_barba", "location": "she/her ", "name": "ilse\ud83c\udf42", "id": "1010184027402358784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 138, "tweet_count": 2706, "listed_count": 0}, "username": "Rick58063695", "name": "Rick", "id": "1194255815978426368"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 8697203, "following_count": 830, "tweet_count": 708126, "listed_count": 58329}, "username": "el_pais", "location": "Madrid", "name": "EL PA\u00cdS", "id": "7996082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9187, "following_count": 844, "tweet_count": 22868, "listed_count": 3}, "username": "_aninhaclaraa_", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "ana clara \u2728", "id": "942101177390522368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 480, "tweet_count": 39298, "listed_count": 1}, "username": "majomish", "location": "M\u00e9xico", "name": "\u043car\u00eda jos\u00e9", "id": "876515216"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 131, "tweet_count": 23384, "listed_count": 14}, "username": "mayatvhn", "location": "Honduras", "name": "Mayatv.hn", "id": "965651844105203712"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 481, "tweet_count": 2631, "listed_count": 0}, "username": "jvfbueno10", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "name": "Buen\u00e3o \u2606", "id": "940011426642579456"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 422, "tweet_count": 4070, "listed_count": 0}, "username": "Msrotciv", "name": "cenobicha", "id": "808835758496903170"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 108, "tweet_count": 372, "listed_count": 0}, "username": "fliegblau", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Mia", "id": "699718501502681090"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 3152, "tweet_count": 43568, "listed_count": 4}, "username": "criptobaphomet", "location": "Euskal Herria", "name": "Baphomet", "id": "2842223651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19362, "following_count": 13785, "tweet_count": 115545, "listed_count": 11}, "username": "_Palas_Atenea", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 La ciudad de los sue\u00f1os", "name": "Diosa Minerva \u271d\ufe0f", "id": "872911275952664579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1016, "tweet_count": 14106, "listed_count": 0}, "username": "euler_academia", "location": "Burgos, Spain", "name": "Academia Euler", "id": "1157342355248361472"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 2171, "tweet_count": 38377, "listed_count": 1}, "username": "rafancho1", "location": "Maracay", "name": "revolucionario soy y", "id": "192891778"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3194, "following_count": 4973, "tweet_count": 18861, "listed_count": 1}, "username": "Marlon55524117", "location": "la habana, cotorro", "name": "MDavidN", "id": "1100627760563847168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 573, "tweet_count": 6032, "listed_count": 0}, "username": "leticiarg__", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Lele \ud83c\udf19", "id": "1148366626452099073"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 953, "tweet_count": 105885, "listed_count": 1}, "username": "bellsrein", "location": "sjc / pa", "name": "bebella", "id": "391645249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 5000, "tweet_count": 44311, "listed_count": 6}, "username": "joseponceIV", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "name": "Jos\u00e8 Ponce", "id": "69177376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2828, "following_count": 4807, "tweet_count": 16129, "listed_count": 1}, "username": "alejandrocosmeq", "location": "Cuba", "name": "Alejandro Cosme Qui\u00f1ones", "id": "1171533110585880579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 424, "tweet_count": 40219, "listed_count": 0}, "username": "tresenaD", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "name": "duda \ud83e\uddda", "id": "851113957561700352"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 603, "tweet_count": 7874, "listed_count": 0}, "username": "santoslaryssaa", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "kaiser", "id": "3418651095"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1661, "tweet_count": 19361, "listed_count": 0}, "username": "isabeIIa_bz", "location": "em outro patamar", "name": "isa", "id": "903065292259119107"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 741, "tweet_count": 17685, "listed_count": 0}, "username": "Fudeuvic15", "location": "Maric\u00e1 city - RJ\ud83c\udfd6", "name": "Vic \ud83e\udd76", "id": "818252916502958080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 1017, "tweet_count": 54829, "listed_count": 37}, "username": "GuilleCordoba97", "location": "Everywhere", "name": "Guille", "id": "561409420"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 1710, "tweet_count": 8616, "listed_count": 0}, "username": "Pabloandres72", "location": "Lanus, La Plata, Montevideo, ", "name": "Pablo Placeres", "id": "226119151"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 843, "tweet_count": 6748, "listed_count": 0}, "username": "AguDonato", "name": "Agu Donato", "id": "176981177"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4350, "following_count": 4148, "tweet_count": 20641, "listed_count": 6}, "username": "IEROC0RE", "location": "cornelia street ", "name": "yozo not found", "id": "796327116707074048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 381, "tweet_count": 3188, "listed_count": 0}, "username": "RalGonzlezAl1", "location": "Habana, Cuba", "name": "Ra\u00fal Gonz\u00e1lez Al\u00e1", "id": "1111679744473468930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 471, "tweet_count": 44449, "listed_count": 0}, "username": "toonpham", "name": "Mateus. \ud83c\udf42\ud83c\udf42", "id": "3007817225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 943, "tweet_count": 4630, "listed_count": 3}, "username": "saraxalves", "location": "Brasil", "name": "S\u2728", "id": "1171786926774456322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3173, "following_count": 3449, "tweet_count": 26929, "listed_count": 78}, "username": "pisao911", "location": "Aracaju, Sergipe", "name": "pis\u00e3o #LulaPresidente13 \u2728", "id": "37512230"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5186, "following_count": 1042, "tweet_count": 15237, "listed_count": 11}, "username": "osanamoleriop", "location": "Cuba", "name": "Osana Molerio P\u00e9rez", "id": "1080840193425526785"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1171, "tweet_count": 7322, "listed_count": 0}, "username": "jjimenezm1426", "location": "Cocorote, Venezuela", "name": "Johnny Leonidas Jimenez", "id": "4459125197"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8569, "following_count": 4901, "tweet_count": 144869, "listed_count": 20}, "username": "ColMadr", "name": "Colmad 2.8 BILLONES", "id": "296609732"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 369, "tweet_count": 80177, "listed_count": 10}, "username": "LauPaezH", "name": "(((Laura))) \ud83d\udc30", "id": "151142547"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 4513, "tweet_count": 175528, "listed_count": 2}, "username": "PretaFer13", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "Preta Fer \ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddfa\u2622\ufe0f", "id": "86724245"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2512, "following_count": 1647, "tweet_count": 56254, "listed_count": 0}, "username": "rxbertinha", "name": "tinkerbell", "id": "936326521098264579"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 1272, "tweet_count": 16009, "listed_count": 1}, "username": "t3dscherbatsky", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Anna", "id": "3352545783"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 290, "tweet_count": 860, "listed_count": 0}, "username": "kaydycainmachu1", "location": "Talca, Chile", "name": "kaydycain66", "id": "1193610126286036992"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1479, "tweet_count": 5518, "listed_count": 0}, "username": "vallet_souza", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "\u2e38Sabrina Souza\u2e38", "id": "3296304446"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 270, "tweet_count": 1586, "listed_count": 0}, "username": "_StoicBlade", "location": "\uff28\uff25\uff21\uff24\uff25\uff32\uff06\uff29\uff23\uff2f\uff2e\uff1a\u200b \uff62\uff49\uff44\uff11\uff18\uff10\uff18\uff16\uff13\uff13\uff63\u200b\u200b \u2800", "name": "\u1173 \u2133\ud835\udcbe\ud835\udcbd\ud835\udcb6\ud835\udccc\ud835\udcc0.", "id": "1205607137923289088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 227, "tweet_count": 1305, "listed_count": 1}, "username": "OneArmedGinger", "location": "ICON&BANNER \u00a9: \u2728\ud83e\udc92\ud83e\udc92\ud83e\udc92\ud83e\udc92\ud83e\udc92\ud83e\udc92\u2728", "name": "\u2501\ud835\udde6\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf8\ud835\ude00.", "id": "3241221665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 240, "tweet_count": 1379, "listed_count": 0}, "username": "eldanypuntocom", "name": "Daniel Claver\u00eda", "id": "100327160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 609, "tweet_count": 1527, "listed_count": 0}, "username": "aagus_sanchez", "name": "Agus Sanchez", "id": "390820155"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 37203, "following_count": 4544, "tweet_count": 288698, "listed_count": 639}, "username": "veronicalderon", "location": "M\u00e9xico", "name": "Ver\u00f3nica Calder\u00f3n", "id": "22990674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 953, "tweet_count": 74770, "listed_count": 12}, "username": "_ernio", "name": "Ernst Camps", "id": "180409638"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 37, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}, "username": "PEDROCA09981695", "location": "Gu\u00e1rico, Venezuela", "name": "Pedro Cano", "id": "1119645013552640002"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17695, "following_count": 11667, "tweet_count": 75602, "listed_count": 14}, "username": "Ronald1969HT", "location": "Las Tunas.", "name": "Ronald", "id": "804418501213421569"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 480, "tweet_count": 68841, "listed_count": 0}, "username": "mqscavalcanti", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Miqu\u00e9ias", "id": "4105564179"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7040, "following_count": 1115, "tweet_count": 60104, "listed_count": 15}, "username": "giovanakury", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "name": "Giovana Kury vota 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "1007049419819307008"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 468, "tweet_count": 1829, "listed_count": 0}, "username": "Rogeriocrfddr", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd97", "id": "959433671362084864"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 502, "tweet_count": 4303, "listed_count": 1}, "username": "miguel_sizilo", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "\u722a\u4e28\u13b6\u3129\u4e47\u3125 \u4e02\u4e28\u13b6\u4e28\u3125\u3116 \u2591", "id": "2750568743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1286, "tweet_count": 19760, "listed_count": 13}, "username": "jpcalsur", "location": "Las Tunas, Cuba", "name": "Jorge P\u00e9rez Cruz", "id": "286723180"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 767, "tweet_count": 25471, "listed_count": 0}, "username": "CaribeXxi", "location": "Cerro, La Habana Cuba", "name": "Caribeinsular", "id": "1141132908104695808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1989, "tweet_count": 3626, "listed_count": 0}, "username": "LuisAngelPuebl3", "location": "Cuba", "name": "Luis Angel Puebla Fonseca", "id": "987349163863142400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 776, "tweet_count": 67352, "listed_count": 1}, "username": "SaturBecks", "location": "Lima-Peru", "name": "Jeff Satur's Ocean of Stars.\ud83d\udcab\u266b\u2022*\u00a8*\u2022.\u00b8\u00b8\ud83e\ude90\ud83d\udc9b", "id": "167466744"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5553, "following_count": 1600, "tweet_count": 31022, "listed_count": 0}, "username": "joao_cunnha", "location": "Montenegro", "name": "Jo\u00e3o Cunha", "id": "961692088571170817"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28061, "following_count": 21515, "tweet_count": 46040, "listed_count": 54}, "username": "peakyspider", "location": "9\u00be ", "name": "bi\u03b1", "id": "703250484421853184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 163, "tweet_count": 3431, "listed_count": 0}, "username": "francoavidal", "name": "MCV", "id": "1030620145096581121"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 342, "tweet_count": 28496, "listed_count": 0}, "username": "SimonBlanki", "location": "Argentina", "name": "BlankySim\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd79\ufe0f", "id": "4290621801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1156, "tweet_count": 4918, "listed_count": 0}, "username": "JuliaNoelli", "location": "Centro, Curitiba", "name": "pudim de cacha\u00e7a", "id": "842459835409018880"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29224, "following_count": 22651, "tweet_count": 1450648, "listed_count": 404}, "username": "joseacontreras", "location": "Mexico", "name": "Jose A Contreras", "id": "75732594"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23069, "following_count": 15333, "tweet_count": 527750, "listed_count": 55}, "username": "norejj", "name": "Nore", "id": "1361584274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1639, "tweet_count": 64729, "listed_count": 2}, "username": "mondleert", "location": "lalisa manoban", "name": "mayra", "id": "4747659868"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 476, "tweet_count": 7276, "listed_count": 1}, "username": "Norasua45757803", "location": "La Habana Cuba", "name": "Nora suarez", "id": "954431979507695616"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3594, "following_count": 2855, "tweet_count": 173441, "listed_count": 26}, "username": "ENAGOR", "location": "Caracas", "name": "Enrique Al\u00ed G.O.", "id": "198677768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23596, "following_count": 4172, "tweet_count": 188151, "listed_count": 157}, "username": "ElaFerris", "name": "ela ferris", "id": "67191674"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 35, "tweet_count": 658, "listed_count": 0}, "username": "gabrielvolpatoo", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "Gabriel Volpato", "id": "1110384675829227520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 25, "tweet_count": 6441, "listed_count": 0}, "username": "pescaurabioso", "name": "Pescaurabioso", "id": "1179354989245931527"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3918, "following_count": 1898, "tweet_count": 29251, "listed_count": 6}, "username": "M_modernel", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Mart\u00edn #53", "id": "836676637055909890"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 463, "tweet_count": 5484, "listed_count": 0}, "username": "DUntergeher", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Pablo M. M.", "id": "1061816046536048646"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 466, "tweet_count": 43643, "listed_count": 1}, "username": "AndrezaCabralS1", "location": "Itumbiara, Goi\u00e1s", "name": "Deza", "id": "4101798207"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 714, "tweet_count": 89371, "listed_count": 0}, "username": "badgalgiul", "name": "\u22b9 giu \u22b9", "id": "218198930"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9086, "following_count": 8220, "tweet_count": 9015, "listed_count": 1}, "username": "mariahh_gomesss", "name": "Mariahh", "id": "1163654489938780162"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 5001, "tweet_count": 78804, "listed_count": 10}, "username": "LarapiosNao", "location": "Brasil", "name": "Marcelo #22Neles", "id": "160554855"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5083347, "following_count": 96, "tweet_count": 530362, "listed_count": 12106}, "username": "portalR7", "location": "Brasil", "name": "Portal R7.com", "id": "65473559"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1066, "tweet_count": 19531, "listed_count": 6}, "username": "pequismile", "location": "Pe\u00f1alol\u00e9n, Chile", "name": "Ropequis\ud83c\udf88", "id": "62969084"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 988, "following_count": 972, "tweet_count": 18737, "listed_count": 11}, "username": "claudioarkeo", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Claudio C\u00e9sar Olaya", "id": "131913223"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10418, "following_count": 1634, "tweet_count": 60285, "listed_count": 22}, "username": "Soy_Aprista", "location": "https://www.facebook.com/pages", "name": "Soy Aprista", "id": "57545700"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 436, "tweet_count": 1188, "listed_count": 1}, "username": "RafaelBaia4", "name": "Rafael Baia", "id": "1100379887058276353"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 1453, "tweet_count": 4159, "listed_count": 3}, "username": "lil_johnnyy", "location": "Viam\u00e3o, Rio Grande do Sul", "name": "johnny Se7eRap", "id": "560170119"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1718, "tweet_count": 42713, "listed_count": 16}, "username": "relentless_oul", "name": "devilwoman crybaby", "id": "2353848452"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 271, "tweet_count": 1008, "listed_count": 0}, "username": "luereio", "name": "Luana Ereio", "id": "1137950229469245440"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 182, "tweet_count": 9657, "listed_count": 0}, "username": "MadurMiki", "location": "Fuenlabrada", "name": "Francis Miki", "id": "2591329972"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1607, "tweet_count": 128253, "listed_count": 9}, "username": "jk_maze", "location": "anywhere", "name": "Nick\u2077", "id": "726981498209984512"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1021, "tweet_count": 96602, "listed_count": 6}, "username": "TheNameOfStars", "location": "Icon: @strayuu {He/Him} ", "name": "\u2740Noah \u2022 \u00abWhy, Lord?\u00bb \ud83c\udfa2", "id": "3126324555"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1181, "following_count": 373, "tweet_count": 3181, "listed_count": 6}, "username": "CriticoMurcia", "name": "Orgullo Cr\u00edtico Murcia", "id": "1147100430788431873"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 370, "tweet_count": 18624, "listed_count": 0}, "username": "sorriso_2T", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "2T \uf8ff", "id": "1104020415473729537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 252, "tweet_count": 49739, "listed_count": 8}, "username": "vanorco", "location": "El mundo", "name": "ivan ortiz \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "id": "327841841"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 4996, "tweet_count": 168100, "listed_count": 0}, "username": "KevvyC62", "location": "Narragansett, Rhode Island ", "name": "@KevvyC62", "id": "849955489936965632"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 209, "tweet_count": 14664, "listed_count": 0}, "username": "kemonit_a", "location": "facultad de medicina unam ", "name": "http://erra \ud83c\udf83", "id": "977984342130610176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 387, "tweet_count": 115886, "listed_count": 6}, "username": "emilydefarias", "location": "lugar nenhum", "name": "\u00c9 LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83c\udf83", "id": "153594389"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 895, "tweet_count": 18792, "listed_count": 1}, "username": "ignaciox1", "name": "Ignacio Con el Fascismo no se negocia", "id": "233614595"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 675, "tweet_count": 20965, "listed_count": 0}, "username": "Herguk11", "name": "Valquiria", "id": "3251614578"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 330, "tweet_count": 3456, "listed_count": 0}, "username": "BeatrizGazzolo", "name": "Beatriz Gazzolo", "id": "1141469285497364480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180652, "following_count": 2254, "tweet_count": 43551, "listed_count": 298}, "username": "Winston_Dunhill", "location": "Buenos Aires, Peronia", "name": "Winston", "id": "1114590254"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 65, "tweet_count": 21920, "listed_count": 0}, "username": "saboreslanches", "name": "strogonoff de 1\u20e33\u20e3 cogumelos", "id": "222658651"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15636, "following_count": 10353, "tweet_count": 80365, "listed_count": 19}, "username": "louistylinsom", "location": "10/?\ud83d\udcda", "name": "duda\u00b2\u2078 \u25df\u033d\u25de\u033d \ud83d\udcd6 from blood and ash", "id": "2335748617"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1611, "tweet_count": 73997, "listed_count": 6}, "username": "kgsooldier", "name": "doug garfield", "id": "2895025391"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 405, "tweet_count": 1190, "listed_count": 0}, "username": "JuanAlb50501397", "name": "Juan Alberto Reyes Menendez", "id": "1192529470642630661"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1251, "following_count": 1919, "tweet_count": 55937, "listed_count": 1}, "username": "jjcguz", "location": "En Todos Lados", "name": "El Diablillo Rojo", "id": "880969932"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 515, "tweet_count": 44122, "listed_count": 4}, "username": "nadiapc", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Nadia Paredes Cruz (she/her)", "id": "84460733"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 531, "tweet_count": 5451, "listed_count": 1}, "username": "a_psiqra", "name": "Abraham Quiroz Rivas", "id": "423873905"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 885, "tweet_count": 26102, "listed_count": 0}, "username": "inspiredpunk", "name": "lixinho virtual - LULA L\u00c1 #13 \u2b50", "id": "704775785224261632"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 49785, "following_count": 903, "tweet_count": 7678, "listed_count": 546}, "username": "SarahLerner", "name": "Sarah Lerner", "id": "90711442"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 369, "tweet_count": 3473, "listed_count": 1}, "username": "absolutjava", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "Josialberto", "id": "73992268"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148907, "following_count": 1511, "tweet_count": 60336, "listed_count": 169}, "username": "esneisser", "name": "Neisser", "id": "612189650"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 982, "tweet_count": 24199, "listed_count": 6}, "username": "rarestrilogy", "location": "fran, rafa.", "name": "ana", "id": "954400635847397376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 747, "tweet_count": 3630, "listed_count": 2}, "username": "Janerovorax", "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "name": "Janis\ud83c\udf37\ud83e\udd95", "id": "130402100"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 196, "tweet_count": 510, "listed_count": 1}, "username": "IldefonsoTH", "location": "M\u00e1laga, Andaluc\u00eda", "name": "Ilde", "id": "906167960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 877, "tweet_count": 42067, "listed_count": 4}, "username": "HeloLourenco", "location": "Goi\u00e2nia - Go - Brasil", "name": "Patricinha de Beverly GYN", "id": "60744088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 829, "following_count": 974, "tweet_count": 17288, "listed_count": 0}, "username": "shawnhatetomate", "name": "isaah", "id": "1046476265799208960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1665, "tweet_count": 14594, "listed_count": 1}, "username": "rosemeri", "location": "Matinhos-Pr", "name": "rosemeri", "id": "18404506"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 1298, "tweet_count": 28554, "listed_count": 1}, "username": "MeridaKmd", "location": "Par\u00e1, Brasil.", "name": "M\u00e9rida Komodo.", "id": "4845348677"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 974, "following_count": 967, "tweet_count": 10909, "listed_count": 0}, "username": "mantem57", "location": "A\u00ed atr\u00e1s ", "name": "Neguin 70\ud83c\udf88", "id": "990080922744696832"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 199, "tweet_count": 33221, "listed_count": 1}, "username": "fabiinobre", "location": "?", "name": "NoConditions", "id": "154942251"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2365, "following_count": 757, "tweet_count": 13198, "listed_count": 0}, "username": "miccaelagomes", "location": "sg", "name": "\u0645\u064a\u0643\u0627\u064a\u0644\u0627", "id": "1027717540955533313"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 211, "tweet_count": 6279, "listed_count": 1}, "username": "deh1406", "name": "dedeh", "id": "725092014245744640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 174, "tweet_count": 1377, "listed_count": 0}, "username": "IsabellyLaraa", "location": "Ponta Grossa, Brasil", "name": "amn\u00e9sia", "id": "982814538394492928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 433, "tweet_count": 52036, "listed_count": 0}, "username": "xuliacarolina", "name": "julia", "id": "1195308282"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 160, "tweet_count": 2033, "listed_count": 0}, "username": "villcerg", "name": "bad joke", "id": "575792322"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 162, "tweet_count": 2190, "listed_count": 0}, "username": "camila_pc10", "location": "Santiago, Chile.", "name": "Camila P.", "id": "3416041294"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 368, "tweet_count": 16865, "listed_count": 0}, "username": "lari_marinhooo", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "name": "\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd61\ud835\udd60", "id": "1014233870449987585"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6378, "following_count": 945, "tweet_count": 220195, "listed_count": 27}, "username": "angelixxc", "location": "uberl\u00e2ndia, mg", "name": "namorada da j\u00e9ssica", "id": "1047908407"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 1078, "tweet_count": 18417, "listed_count": 0}, "username": "AdonisIzquierd1", "name": "Adonis Izquierdo Francis", "id": "1154458883462709249"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30687, "following_count": 27451, "tweet_count": 83532, "listed_count": 34}, "username": "dracrarys", "location": "\ud83d\udcd6", "name": "\u0618", "id": "3242672225"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 403, "tweet_count": 5545, "listed_count": 0}, "username": "feelingsjxbz", "location": "3 10 16 31 44 55 63", "name": "\ud835\udcf3\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea", "id": "820330207248785409"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 287, "tweet_count": 2799, "listed_count": 0}, "username": "MariaEd79952165", "location": "Goiatuba, Brasil", "name": "Dudinha Xavier", "id": "1074167551427575809"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 2179, "tweet_count": 17715, "listed_count": 2}, "username": "Stevitoria24", "location": "M\u00e1rica, RJ  \u2651\ufe0f", "name": "Stephany", "id": "877673692892995584"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 809, "tweet_count": 20775, "listed_count": 1}, "username": "margs1241", "location": "Na merda", "name": "GIRASSOL", "id": "2676687953"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 64, "tweet_count": 26550, "listed_count": 1}, "username": "siempredigonose", "location": "En mi casa ", "name": "Y U N U E N", "id": "736238049642717184"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23599, "following_count": 15890, "tweet_count": 868355, "listed_count": 68}, "username": "tarlouze", "location": "Ara\u00e7atuba, Brasil", "name": "#LULA e PonTo final.", "id": "1560797137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2586, "following_count": 797, "tweet_count": 360571, "listed_count": 74}, "username": "xandaodalapa", "name": "alexandre gobbis", "id": "1175390274"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2782, "following_count": 1900, "tweet_count": 306053, "listed_count": 60}, "username": "AvilMac", "name": "Marvel", "id": "3107869299"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 77, "tweet_count": 1935, "listed_count": 0}, "username": "SergioA61405136", "location": "Azcapotzalco, Distrito Federal", "name": "Sergio Antonio Loranca L\u00f3pez", "id": "1173699516383600640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 171, "tweet_count": 42485, "listed_count": 2}, "username": "M_110313", "location": "Londrina", "name": "\ud83d\udc08\u200d\u2b1b", "id": "1073603690110566402"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1786, "tweet_count": 60253, "listed_count": 0}, "username": "bahrs_", "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "name": "B\u00e1h", "id": "1048927726068006912"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 461, "tweet_count": 3878, "listed_count": 0}, "username": "Emanemslz123", "name": "Emmanuel Lopez", "id": "2494693303"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 715, "tweet_count": 33676, "listed_count": 1}, "username": "dxbdias", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "\u0110\u00d7 \ud83d\udd0c\ud83d\udc97", "id": "946084158568370178"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1369, "following_count": 584, "tweet_count": 44657, "listed_count": 0}, "username": "Cayodusf", "location": "morro do sagrada familia", "name": "cayo", "id": "805432135280656385"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 3050, "tweet_count": 64125, "listed_count": 8}, "username": "dedo1976", "name": "DEdo", "id": "291912626"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 758, "following_count": 1157, "tweet_count": 3310, "listed_count": 0}, "username": "jaimevarvargas", "location": "Irapuato, Guanajuato", "name": "don-james", "id": "205426658"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "username": "dinamicamentemx", "name": "Din\u00e1micamente", "id": "774453643248488448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 529, "tweet_count": 22181, "listed_count": 0}, "username": "Soyluiscosta", "name": "LUIS COSTA CAMPOS", "id": "159738768"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7525, "following_count": 4421, "tweet_count": 91229, "listed_count": 46}, "username": "blogueviando", "location": "Santiago, Chile", "name": "Blog\u00fa", "id": "4656446602"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1471, "tweet_count": 20545, "listed_count": 2}, "username": "r_fernandez_g", "location": "Santiago / Chile", "name": "Rodrigo _ Fern\u00e1ndez", "id": "349409292"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 284, "tweet_count": 15094, "listed_count": 0}, "username": "NicolleMarquina", "name": "niconito\ud83c\udf66", "id": "782341465"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 619, "tweet_count": 3248, "listed_count": 0}, "username": "r000bertinha", "location": "Brasil", "name": "robs\ud83d\udcab", "id": "739424602728845312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 1106, "tweet_count": 5451, "listed_count": 0}, "username": "deboradal2", "name": "debora", "id": "1017470963141828610"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 351, "tweet_count": 10200, "listed_count": 0}, "username": "_ttdatricolor", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Aninha", "id": "1106377893326790656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11320, "following_count": 11625, "tweet_count": 79093, "listed_count": 0}, "username": "schreavebeauty", "location": "@staraelin e @annieffects ", "name": "sam | 1899 \ud83d\udf03", "id": "720725969791819776"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 250, "tweet_count": 4497, "listed_count": 0}, "username": "RogeeerRoger", "name": "roger", "id": "3827168597"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 183, "tweet_count": 16315, "listed_count": 0}, "username": "jullie_leticia", "location": "Mundo da lua ", "name": "juju", "id": "3670132757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 513, "tweet_count": 13927, "listed_count": 0}, "username": "ahnizloracx", "location": "Par\u00e1, Brasil \u2661", "name": "cacau \ud83d\udcd6 o corti\u00e7o", "id": "1049041265415933952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 395, "tweet_count": 68350, "listed_count": 5}, "username": "fabiolajiz", "location": "Hermosillo, Sonora.", "name": "Magic Ball\ud83d\udd2e", "id": "93815114"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 352, "tweet_count": 306, "listed_count": 0}, "username": "aarongr", "name": "AGR", "id": "137167232"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 307, "tweet_count": 24619, "listed_count": 0}, "username": "MeenorAL", "location": "cpx \ud83c\udff4", "name": "A|L\ud83d\udc51\ud83c\udfb0", "id": "900932701326159872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 764, "tweet_count": 1998, "listed_count": 0}, "username": "antoniothe_lord", "name": "Jean Twain", "id": "238630757"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 350, "tweet_count": 50912, "listed_count": 3}, "username": "carodgdo", "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa", "name": "\ud835\udfd2\ud835\udfd6", "id": "2402563086"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 405, "tweet_count": 8679, "listed_count": 0}, "username": "Thews_apenas", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Matheus", "id": "773333178970935296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 1602, "tweet_count": 29545, "listed_count": 1}, "username": "Fierrazo3", "name": "Fernando Elemento", "id": "1055929065641836544"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 257, "tweet_count": 7964, "listed_count": 0}, "username": "planetamarteoff", "name": "\u2728", "id": "1146223179297382400"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 362, "tweet_count": 23696, "listed_count": 0}, "username": "simoesnay2", "name": "$im\u00f5es", "id": "815671847207522304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 365, "tweet_count": 31944, "listed_count": 4}, "username": "sailorkeyfy", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "newjeans vice do lula", "id": "63296571"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 488, "tweet_count": 51251, "listed_count": 2}, "username": "AllisonBTapia", "name": "justanotherperson", "id": "284168103"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 191, "tweet_count": 5060, "listed_count": 0}, "username": "GisselSaucedo", "location": "Phoenix, AZ", "name": "G.", "id": "1616960082"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 399, "tweet_count": 16076, "listed_count": 0}, "username": "meloesther_", "location": "S\u00e3o Janu\u00e1rio, Rio de Janeiro", "name": "melo \ud83e\udef6\ud83c\udffb\u2720", "id": "3321940126"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 303, "tweet_count": 36970, "listed_count": 1}, "username": "giih_Collins", "name": "G\u2728", "id": "804759573831778304"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 137, "tweet_count": 6949, "listed_count": 0}, "username": "mamisilicon69", "name": "MotoMarika", "id": "2980826520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1000, "tweet_count": 55928, "listed_count": 1}, "username": "crflw7", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "lucas", "id": "746764180687052800"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3018, "following_count": 651, "tweet_count": 79616, "listed_count": 31}, "username": "JuTae_", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "name": "JuTae;; \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf0", "id": "771880813306806272"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3158, "following_count": 1103, "tweet_count": 7302, "listed_count": 31}, "username": "EmbaCubaCostaR", "location": "San Jos\u00e9, Costa Rica", "name": "Embajada de Cuba en Costa Rica", "id": "776850641075392513"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 937, "tweet_count": 47086, "listed_count": 2}, "username": "lil__iza", "location": "bh - mg", "name": "luiza", "id": "849394451193659396"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 464, "tweet_count": 38796, "listed_count": 1}, "username": "Palolaedi", "location": "Hermosillo, Sonora", "name": "\u0628\u0627\u0648\u0644\u0627 \ud83d\udc7d", "id": "530044812"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 137, "tweet_count": 16339, "listed_count": 0}, "username": "llauralgv", "location": "itajubar", "name": "laurinha", "id": "768176066091450368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2702, "following_count": 2629, "tweet_count": 30183, "listed_count": 1}, "username": "morin_cl", "location": "Chile, Huelquen", "name": "Morin del Rio", "id": "194387686"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 3312, "tweet_count": 77527, "listed_count": 2}, "username": "FlordeCuba1", "location": "La Habana", "name": "Flor de Cuba", "id": "1116732731973672960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 249, "tweet_count": 20894, "listed_count": 2}, "username": "Jiaeslave", "name": "jiae trash", "id": "2482803433"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20081, "following_count": 18441, "tweet_count": 31116, "listed_count": 27}, "username": "felixvIog", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u0618 thal\u00eda", "id": "1127276514242965504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 514, "tweet_count": 12773, "listed_count": 2}, "username": "becpelu", "location": "Quer\u00e9taro", "name": "BeCzA m.F.", "id": "79077647"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 1985, "tweet_count": 20192, "listed_count": 0}, "username": "andreaastia", "name": "Andrean't", "id": "154280699"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 540, "tweet_count": 5571, "listed_count": 3}, "username": "AntoBeccari", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Anto Beccari", "id": "1723558057"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4444, "following_count": 5000, "tweet_count": 229562, "listed_count": 3}, "username": "franmacos", "location": "Eivissa, Spain", "name": "Francisco Mayans", "id": "460499728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4376, "following_count": 3552, "tweet_count": 28810, "listed_count": 9}, "username": "Txetxu00", "location": "El Mundo mundial", "name": "\ud83c\udfb8\u1645\u1971\u027e\u028b\u1971\u2c6co\u0301\u0192\u0269\ua646o\ud83c\udf7a---- \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c \u267f", "id": "377533931"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 274, "tweet_count": 42115, "listed_count": 8}, "username": "undyingstardust", "location": "Queria voltar pra 2014", "name": "\ud83c\udf20\u263eUndy\u263d\ud83c\udf20", "id": "948623200673464320"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14615, "following_count": 412, "tweet_count": 151427, "listed_count": 15}, "username": "Patrux08", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Patrux \ud83e\udda6", "id": "43755903"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 0, "tweet_count": 4919, "listed_count": 2}, "username": "Repblicaciudad1", "name": "Rep\u00fablica ciudadana", "id": "1086861786719182848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 21046, "following_count": 20156, "tweet_count": 168515, "listed_count": 21}, "username": "EGuerraArias", "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa #PatriaOMuerte #CubaViva", "name": "Ernesto Guerra Arias \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "id": "976181236069797888"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 3190, "tweet_count": 21689, "listed_count": 11}, "username": "logankenpo2", "location": "EL SALVADOR", "name": "logan kenpo (Ra\u00fal Antonio Mart\u00ednez Garc\u00eda)", "id": "590064217"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 503, "tweet_count": 17071, "listed_count": 1}, "username": "miliiescobaar", "location": "Sunchales ", "name": "Miliiss\ud83d\udc9a", "id": "2474880439"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 424, "tweet_count": 5949, "listed_count": 0}, "username": "DaniiPerino", "name": "nan\u0131\u2665", "id": "1063223605985722368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 374, "tweet_count": 10400, "listed_count": 0}, "username": "surrtadaju", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "\ud83c\udf2a", "id": "1204464613535948802"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 2940, "tweet_count": 3993, "listed_count": 0}, "username": "josemen72810121", "name": "roul", "id": "1345584878"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 170420, "following_count": 8546, "tweet_count": 97804, "listed_count": 603}, "username": "CitlaHM", "name": "Citlalli Hern\u00e1ndez M", "id": "70567012"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1641, "tweet_count": 1548, "listed_count": 1}, "username": "littlehighschol", "name": "eduarda", "id": "865776501106634753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 234, "tweet_count": 2493, "listed_count": 0}, "username": "gabriellafmotta", "name": "it\u2019s me gabi :)", "id": "891374626697334788"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 814, "tweet_count": 8059, "listed_count": 1}, "username": "GSozzibom", "location": "Dourados, Brasil", "name": "\u5fc3\u7406\u4e0a\u5b8c\u6210", "id": "1072255133843685376"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 620, "tweet_count": 32357, "listed_count": 0}, "username": "Pxx_beeea", "location": "03/10 eterno em mim, DANIEL \ud83e\udd40", "name": "Beea \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1151485084752629761"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 21, "tweet_count": 18708, "listed_count": 7}, "username": "69puntoG", "location": "Sin chaleco anti-balas.", "name": "G", "id": "135264445"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 284, "tweet_count": 38364, "listed_count": 3}, "username": "paprikacrocante", "location": "Congarovia", "name": "Mel de Quevedo", "id": "34882995"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 165676, "following_count": 20276, "tweet_count": 21600, "listed_count": 775}, "username": "rubenmoreiravdz", "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "name": "Rub\u00e9n Moreira", "id": "108048546"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20174, "following_count": 7644, "tweet_count": 294190, "listed_count": 59}, "username": "elenay29", "location": "En el Bernabeu", "name": "Lna \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 de Espa\u00f1a", "id": "339281879"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 104, "tweet_count": 27998, "listed_count": 7}, "username": "concdemaricris", "location": "Desubicada", "name": "Cris\ud83d\udc97\ud83d\udc9c\ud83d\udc99", "id": "1080026088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2105, "following_count": 547, "tweet_count": 89452, "listed_count": 4}, "username": "_nighztwing", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Diogo Medeiros \u24c2", "id": "1455530209"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 1039, "tweet_count": 28737, "listed_count": 0}, "username": "melogjulia", "location": "Recife, Brasil", "name": "xulia", "id": "3403464071"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1446, "following_count": 1483, "tweet_count": 21663, "listed_count": 1}, "username": "_MikaBruna", "name": "Mi", "id": "462565018"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 245, "tweet_count": 1721, "listed_count": 6}, "username": "Doris_MendezC", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Doris Ruth M\u00e9ndez Cubillos", "id": "1115356591140888576"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 87390, "following_count": 288, "tweet_count": 11679, "listed_count": 244}, "username": "CNE_COLOMBIA", "location": "BOGOTA D.C", "name": "CNE Colombia", "id": "264401370"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5203, "following_count": 4909, "tweet_count": 78677, "listed_count": 0}, "username": "stewrtbf", "name": "let 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "2548924518"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 822, "tweet_count": 22428, "listed_count": 2}, "username": "superggelido", "location": "Al lado del fin del mundo", "name": "Domador de otarios \u270c\ufe0f", "id": "2387342530"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 50317, "following_count": 23, "tweet_count": 66378, "listed_count": 398}, "username": "PoliticaClarin", "location": "Argentina", "name": "Clar\u00edn Pol\u00edtica", "id": "607311329"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1134, "tweet_count": 110015, "listed_count": 0}, "username": "rhalcota", "location": "Santiago de Chile", "name": "Ricardo El de Siempre \ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33\ud83c\udf33", "id": "102069113"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 286, "tweet_count": 18318, "listed_count": 4}, "username": "ktaecupid", "location": "25/07 \u2014 J.H \u2661", "name": "\ud835\uddde. \ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddd8\ud835\udddb\ud835\uddec\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda \u2014 hiatus", "id": "1181423259901923328"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 33, "tweet_count": 117, "listed_count": 1}, "username": "LEW4RRX", "location": "rpg acc.", "name": "\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc15\ud835\udc08 \ud835\udc0c; Namorado de seu pr\u00edncipe. | only tg", "id": "1145816097670737921"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 282, "tweet_count": 55924, "listed_count": 2}, "username": "nayelirivas_", "name": "\ud83c\udf19", "id": "241281360"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 394, "tweet_count": 35561, "listed_count": 5}, "username": "yutaPDC", "location": "Brazil", "name": "yuta", "id": "808406891994972160"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 462, "tweet_count": 5056, "listed_count": 0}, "username": "gustavorochinha", "name": "Gustavo Rocha \u24df", "id": "205856441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6238, "following_count": 4398, "tweet_count": 20301, "listed_count": 6}, "username": "CapuchaCreativa", "name": "Solcita 38%\ud83c\udf33\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Con el Presidente Gabriel Boric", "id": "1205907690771361792"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 708, "tweet_count": 53703, "listed_count": 0}, "username": "lele_bosio", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "l\u00ea", "id": "464236029"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 222, "tweet_count": 10506, "listed_count": 0}, "username": "ThamiiresF95", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thamires \ud83e\udd8b\u2728", "id": "3290717454"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 178, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}, "username": "http_kook_", "name": "Kook", "id": "1587240194"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 56, "tweet_count": 165, "listed_count": 0}, "username": "Lu35240154", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udd02", "id": "1209496787003826176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 42, "tweet_count": 10, "listed_count": 0}, "username": "Braddoc74059178", "location": "Brookline, MA", "name": "Braddock", "id": "1209491312539512833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3257, "following_count": 2925, "tweet_count": 189499, "listed_count": 12}, "username": "zieloblanco", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "#Once zielo", "id": "215508107"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 167504, "following_count": 344, "tweet_count": 235096, "listed_count": 1150}, "username": "RadioDelPlata", "location": "Argentina", "name": "Radio Del Plata", "id": "16672021"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4278, "following_count": 4557, "tweet_count": 11420, "listed_count": 4}, "username": "JLCamellon", "location": "Cuba", "name": "Jose Luis Camellon", "id": "1090301518769778688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 310, "tweet_count": 7233, "listed_count": 0}, "username": "Coarmentlicue", "location": "Calzada de los muertos", "name": "Nahui Atl", "id": "714490206"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 1455, "tweet_count": 30342, "listed_count": 0}, "username": "bieli_gabi22", "name": "Gabrieli", "id": "4099140743"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 20, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}, "username": "ReynaldoLLL", "name": "Reynaldollopiz", "id": "1159519931920199680"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 287, "tweet_count": 8190, "listed_count": 0}, "username": "lorranaborgesl", "location": "Santiago, Brasil", "name": "certamente N\u00c3O \u00e9 a Lorrana", "id": "1027684304493662208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 628, "tweet_count": 2174, "listed_count": 0}, "username": "pedroliex", "name": "PedroLiex :)", "id": "1145884060021116928"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 1097, "tweet_count": 46136, "listed_count": 3}, "username": "Harlock55536717", "location": " Colonia Antifeixista Arreu", "name": "Kaiz \ud83c\udde6\ud83c\uddf6\u2622\ufe0f\ud83c\udff4\u2623\ufe0f\u2697\ufe0f\ud83d\udee0\ufe0f beca\u00efnista profesional", "id": "1081302172212568066"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "username": "zazoomnews", "location": "It\u00e1lia", "name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "id": "717039627916484608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 499, "tweet_count": 28475, "listed_count": 2}, "username": "voyaserbreve", "location": "Kalix, Sverige", "name": "e.", "id": "184462609"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27014, "following_count": 3896, "tweet_count": 184459, "listed_count": 142}, "username": "leonxxxiii", "name": "Ray Charles Darwin", "id": "35710956"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 4602, "tweet_count": 45038, "listed_count": 1}, "username": "Leoflores2410", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Leo Flores", "id": "2456919437"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 482, "tweet_count": 77902, "listed_count": 32}, "username": "Alvaroquinn", "location": "Laurel Canyon", "name": "\u00c1lvaro Quinn", "id": "336194775"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 397, "tweet_count": 20611, "listed_count": 12}, "username": "fabimochi5", "name": "\ud835\udcd5\ud835\udcea\ud835\udceb\ud835\udcfc #\ud835\udcd5\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcee", "id": "2544328862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2762, "following_count": 4022, "tweet_count": 72580, "listed_count": 0}, "username": "marianwig", "location": "En una Interna Peronista. ", "name": "Ranas Hirviendo en Peronia", "id": "785489750"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4673, "following_count": 5123, "tweet_count": 43179, "listed_count": 4}, "username": "horamacc", "name": "horacio mac", "id": "202929368"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10899, "following_count": 8064, "tweet_count": 34673, "listed_count": 1}, "username": "Pooxahdanii", "name": "Dani\ud83e\udef6\ud83c\udffd", "id": "1036266231253426176"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7537, "following_count": 3840, "tweet_count": 125918, "listed_count": 31}, "username": "hesartistics", "name": "bruna \u200f", "id": "604722840"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 1086, "tweet_count": 32448, "listed_count": 1}, "username": "giselle_tg", "location": "Quer\u00e9taro Arteaga, M\u00e9xico", "name": "Gigi", "id": "305160344"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1688, "following_count": 418, "tweet_count": 12820, "listed_count": 1}, "username": "zuao17_", "location": "vix", "name": "\u0579\u0e22\u0e04\u0e4f\uf8ff", "id": "906272077333893120"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2237, "following_count": 1832, "tweet_count": 123156, "listed_count": 21}, "username": "leigchile", "location": "Valpara\u00edso, Chile", "name": "cristi\u00e1n\ud83d\ude1a", "id": "167550798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 175, "tweet_count": 7352, "listed_count": 0}, "username": "3unshiine", "location": "quinto dos infernos", "name": "b\u00e1", "id": "4857888827"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6955, "following_count": 486, "tweet_count": 8171, "listed_count": 23}, "username": "bicombat", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Bisexuales y Combativas \u2602\ufe0f", "id": "1142732076510318592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 96, "tweet_count": 8534, "listed_count": 1}, "username": "_RosarioFarina", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "name": "\ud835\ude3f\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude69\ud835\ude5d \ud835\ude4d\ud835\ude41 \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "1113434236596441088"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 191, "tweet_count": 31782, "listed_count": 8}, "username": "nnnatips", "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "name": "nati", "id": "189394528"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 831, "tweet_count": 17028, "listed_count": 0}, "username": "Filomen35064921", "name": "Filomena\ud83c\udf1fPor supuesto que Aprob\u00e9!!\ud83d\udc9cAmo mi pa\u00eds!", "id": "1168352964253294592"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3376, "following_count": 3255, "tweet_count": 3691, "listed_count": 0}, "username": "indiadn19", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "\ud835\udc70\u0301\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc82 \ud835\udc74\ud835\udc82\u0301 \ud83c\udff9", "id": "953036183109545985"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 188, "tweet_count": 24068, "listed_count": 4}, "username": "leijasd", "name": "merequetengue", "id": "2722655152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 800, "tweet_count": 23733, "listed_count": 1}, "username": "litmudial_com", "location": "Temuco", "name": "litmudial.com", "id": "1196602057349832705"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8219, "following_count": 168, "tweet_count": 64133, "listed_count": 0}, "username": "ElSoldeHgo", "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "name": "El Sol de Hidalgo", "id": "2530517137"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6777, "following_count": 3082, "tweet_count": 101841, "listed_count": 20}, "username": "mendesexhot", "name": "ka\u26a1\ufe0f", "id": "2713239239"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 948, "tweet_count": 7989, "listed_count": 0}, "username": "fer_chiu", "name": "Fer Chiu \u2665", "id": "143206378"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 5001, "tweet_count": 225928, "listed_count": 61}, "username": "TecnoGx", "location": "Internet de la cosas", "name": "\u20aeecnoGx \u2699\ufe0f", "id": "6474662"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 2135, "tweet_count": 6094, "listed_count": 5}, "username": "JClubVillaClara", "location": "Santa Clara, Villa Clara, Cuba", "name": "Joven Club Villa Clara", "id": "1087399983186411520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 596, "tweet_count": 44730, "listed_count": 2}, "username": "angsllxsic", "name": "Let \ud83d\udcd6", "id": "3289953910"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 285, "tweet_count": 14584, "listed_count": 1}, "username": "xxsplm", "name": "paloma :)", "id": "1048735303136104448"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 872, "tweet_count": 21305, "listed_count": 2}, "username": "vale_quim", "location": "El pa\u00eds de nunca jam\u00e1s ", "name": "Val \ud83c\udf33\ud83d\udcab\ud83c\udf3b", "id": "105811692"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 685, "tweet_count": 12210, "listed_count": 0}, "username": "VicenteTai", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "name": "Tai \ud83c\udf38", "id": "876541319929352193"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1464, "tweet_count": 51523, "listed_count": 45}, "username": "GrifoRampante", "location": "Perugia, Umbria", "name": "Griforampante", "id": "703555766"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 406, "tweet_count": 8736, "listed_count": 0}, "username": "y4smln", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "yarmin", "id": "3825820223"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 4997, "tweet_count": 79206, "listed_count": 2}, "username": "Mukesansama", "name": "Mukesan \ud83e\udd8a\ud83d\udc2f\ud83d\udc32\ud83e\udd84\ud83e\udd89 \u26e9\ufe0f \ud83d\udc3a\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \ud83d\udda4\ud83d\udc3a", "id": "3361689645"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 172, "tweet_count": 4202, "listed_count": 0}, "username": "MF_Patagona", "name": "Porte\u00f1a y Patagona \ud83d\udc9a", "id": "1621896830"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 170, "tweet_count": 1462, "listed_count": 0}, "username": "Fernand74380714", "name": "just me", "id": "1054837675851575296"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 120, "tweet_count": 9388, "listed_count": 0}, "username": "wolffernicole", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "wolffernicole", "id": "1006221189256134656"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 814, "tweet_count": 25868, "listed_count": 0}, "username": "souza_melzinha1", "location": "R\u00edo de Janeiro, Brasil", "name": "insta:souzamelzinha1", "id": "751443299794317312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 52, "tweet_count": 2735, "listed_count": 0}, "username": "BeatrizRoqueMo1", "name": "Beatriz Roque Morales", "id": "1167498591688151040"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 124, "tweet_count": 866, "listed_count": 2}, "username": "jolabagri", "name": "Javi", "id": "2284373399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4382, "following_count": 425, "tweet_count": 20770, "listed_count": 112}, "username": "Sahel_Intel", "location": "Espa\u00f1a - Spain - Espagne - \u0625\u0633\u0628\u0627\u0646\u064a\u0627", "name": "SahelIntel", "id": "4765174564"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 12, "tweet_count": 157, "listed_count": 0}, "username": "yerimblues", "name": "\ud835\uddab\ud835\uddbe\ud835\uddc7\ud835\uddba \u30c4", "id": "1196949667923341314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 23, "tweet_count": 55, "listed_count": 0}, "username": "EvaLuna_30", "name": "Mondschein", "id": "956163812679405568"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 512, "tweet_count": 40294, "listed_count": 0}, "username": "Flamengata7", "name": "Coutinho \u2620\ud83d\udc6e", "id": "888130788876664833"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 225, "tweet_count": 36727, "listed_count": 0}, "username": "NegavTice", "location": "Sevilla", "name": "QuinoaPaladin", "id": "2346965318"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6627, "following_count": 1042, "tweet_count": 31254, "listed_count": 8}, "username": "Lulaladelbarrio", "location": "Stgo/Rgua, Chile.", "name": "Lula from the block", "id": "183404753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 342, "tweet_count": 23343, "listed_count": 0}, "username": "filhadoflor", "location": "Mirandacity", "name": "fafaela", "id": "900423627723722753"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1431, "tweet_count": 17523, "listed_count": 2}, "username": "FroilanZamoraQ2", "location": "Cuba", "name": "Froil\u00e1n Zamora Quintana", "id": "1098350452037562369"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 75, "tweet_count": 941, "listed_count": 6}, "username": "murciafeminista", "location": "Murcia", "name": "Murcia Feminista y Combativa", "id": "1197860096040194048"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 2498, "tweet_count": 22028, "listed_count": 7}, "username": "elviseshermozo", "location": "Hu\u00e1nuco", "name": "Italo Guillermo", "id": "212648539"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 80, "tweet_count": 1376, "listed_count": 0}, "username": "Mnortg", "name": "Tg", "id": "1167763207282417665"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 237, "tweet_count": 1866, "listed_count": 0}, "username": "rlkdomarcola", "location": "zsul", "name": "Ph\ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83e\udd48", "id": "1166403560365613058"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 2368, "tweet_count": 29703, "listed_count": 1}, "username": "__VeTe__", "location": "Santiago, Chile", "name": "Victor", "id": "901639206233137152"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1109, "following_count": 547, "tweet_count": 148044, "listed_count": 15}, "username": "fipr_", "name": "\ud83d\udeeb", "id": "364625001"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 508, "tweet_count": 20461, "listed_count": 6}, "username": "nadadoru", "location": "Santiago", "name": "El Nadadoru", "id": "31600284"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 909, "tweet_count": 19557, "listed_count": 0}, "username": "pobecoitadab", "location": "Brasil", "name": "Bia", "id": "1104196901673549824"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 561, "tweet_count": 6018, "listed_count": 3}, "username": "nochesgrisaceas", "location": "las vegas, nevada. ", "name": "k siempre est\u00e1 viendo scooby doo.", "id": "1206210282747506688"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 590, "tweet_count": 4676, "listed_count": 0}, "username": "omar12132", "name": "omar", "id": "491381426"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 273, "tweet_count": 3617, "listed_count": 0}, "username": "pedroocav", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "pedrowiindy\ud83e\udd8b", "id": "888504828422479872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1002, "tweet_count": 12526, "listed_count": 2}, "username": "didonegfbpa", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "didone\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "810182669237620736"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4177, "following_count": 4962, "tweet_count": 348459, "listed_count": 79}, "username": "LoliFalco", "name": "Falc\u00f3  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "298733766"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3438, "following_count": 367, "tweet_count": 184662, "listed_count": 37}, "username": "andaluzuelo", "location": "Andaluzuela", "name": "Andaluzuelo", "id": "370753620"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1045, "following_count": 578, "tweet_count": 16182, "listed_count": 0}, "username": "Car0l_hoff", "location": "Joa\u00e7aba, Brasil", "name": "Caroline Hoff \ud83c\udf2a", "id": "4335321083"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 270, "tweet_count": 7502, "listed_count": 0}, "username": "louisiew_", "name": "ana.", "id": "713434122576916485"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 575, "tweet_count": 30978, "listed_count": 2}, "username": "marcianyhauck", "name": "m.", "id": "1113160907197157377"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2095, "following_count": 1070, "tweet_count": 71650, "listed_count": 1}, "username": "renatafragax", "location": "Angrinha \ud83c\udf05", "name": "Renatenha", "id": "3459329655"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 445, "tweet_count": 7109, "listed_count": 0}, "username": "joel_zaher", "name": "Joel Zamora", "id": "550742399"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 772, "tweet_count": 27561, "listed_count": 1}, "username": "orangebuchu", "location": "Behind you", "name": "la spada", "id": "1131798683832524801"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 84, "tweet_count": 7405, "listed_count": 0}, "username": "akemyzz", "location": "sp", "name": "lalu", "id": "1093519549763325952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19466, "following_count": 284, "tweet_count": 118495, "listed_count": 203}, "username": "afntijuana", "location": "Baja California, M\u00e9xico", "name": "AFN TIJUANA", "id": "85233043"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 374, "tweet_count": 41461, "listed_count": 0}, "username": "regaladomarian", "location": "she/her", "name": "rosita fresita", "id": "907459387421102080"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 1025, "tweet_count": 49671, "listed_count": 3}, "username": "larrysens", "location": "she/her", "name": "carol \ud83d\udcd6 evelyn hugo", "id": "383325426"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1433, "tweet_count": 5037, "listed_count": 0}, "username": "pandinhaqualy", "location": "Campo Grande, Brasil", "name": "medusa \u262f\ufe0f", "id": "717091355042922496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 443, "tweet_count": 26716, "listed_count": 2}, "username": "jeffpaes05", "location": "Campo Grande", "name": "JefflynDePaes", "id": "184184872"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 23, "tweet_count": 6921, "listed_count": 6}, "username": "RamalloInforma", "location": "Ramallo", "name": "Ramallo Informa", "id": "499075862"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2666, "following_count": 3739, "tweet_count": 27785, "listed_count": 1}, "username": "AlonsoCavalcan2", "location": "Brasil", "name": "Alonso Cavalcante", "id": "1128338573940482055"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 251290, "following_count": 723, "tweet_count": 30182, "listed_count": 676}, "username": "erikakokay", "location": "Brasil, Distrito Federal", "name": "Erika Kokay \u00e9 Lula 13!", "id": "87021796"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 203, "tweet_count": 1428, "listed_count": 0}, "username": "MabelPapasfrita", "location": "Con Obama", "name": "\ud835\udc0c\ud835\udc22\ud835\udc27 \u1d2e\u02b3\u1d43\u207f\u1d48 \u207f\u1d49\u02b7\u2744\ufe0f", "id": "1063254809023795200"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5027, "following_count": 5431, "tweet_count": 93954, "listed_count": 56}, "username": "IrazuDz", "name": "Iraz\u00fa D\u00edaz", "id": "43091558"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 361, "tweet_count": 19829, "listed_count": 0}, "username": "Kay_Eliziario", "location": "BP- Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udca6.", "id": "1066133592353505285"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 80, "tweet_count": 2394, "listed_count": 0}, "username": "32ME42", "name": "GUILLERMO JORGE BOTT", "id": "4541911276"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 845, "tweet_count": 15568, "listed_count": 0}, "username": "ellenrc67", "location": "Pacaembu, Brasil", "name": "L", "id": "961280939333771265"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 478, "tweet_count": 10532, "listed_count": 0}, "username": "Lou_iseh", "location": "Cavalhada, Porto Alegre", "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud835\udc52\ud835\udc59 \ud83d\udc7c\ud83c\udffd", "id": "985175606827593728"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 408, "tweet_count": 17710, "listed_count": 0}, "username": "giordani_gab", "name": "Giordani", "id": "845254836279037952"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 592, "tweet_count": 94892, "listed_count": 22}, "username": "doccarlosrd", "location": "mexico d.f. Distrito 7", "name": "Resist, Persist, INSIST! Charlierys Targaryen \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "103769312"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 679, "tweet_count": 12923, "listed_count": 0}, "username": "Lexort28", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Unapologetically Aaronly", "id": "1630552837"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 564, "tweet_count": 42895, "listed_count": 11}, "username": "nadilagomes", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Srta. Granger", "id": "238560087"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 490, "tweet_count": 8868, "listed_count": 0}, "username": "brendss_m", "location": "Rj", "name": "Brenda", "id": "1109032247284379649"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4282, "following_count": 4990, "tweet_count": 101327, "listed_count": 2}, "username": "missgabea", "name": "Cucul\u00ed", "id": "1700494070"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1418, "tweet_count": 1566, "listed_count": 1}, "username": "Yanimeria_", "location": "santiago de chile", "name": "Yanina", "id": "82265673"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 5, "tweet_count": 5773, "listed_count": 0}, "username": "radiosramallo", "name": "mis radios ramallo", "id": "995286539218407424"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1690, "following_count": 1941, "tweet_count": 48397, "listed_count": 1}, "username": "Alexand69438795", "location": "America Latina", "name": "Alex Hdez.", "id": "1139654820959326208"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 194, "tweet_count": 1023, "listed_count": 0}, "username": "Paulovrr", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "name": "P", "id": "1092590815799664640"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 219, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}, "username": "GoLuGL", "name": "Golusina", "id": "1125376491594948608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 474, "tweet_count": 18616, "listed_count": 1}, "username": "runbortrun", "location": "Villa Mar\u00eda", "name": "bort", "id": "930954767311962117"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 368, "tweet_count": 3535, "listed_count": 0}, "username": "deftoncito", "location": "merida, mexico", "name": "Noe simeone", "id": "123975622"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 108, "tweet_count": 2735, "listed_count": 1}, "username": "generacionx43", "name": "robersarcasmo", "id": "1648273608"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 1576, "tweet_count": 67177, "listed_count": 0}, "username": "oswaldo38", "location": "brasil", "name": "oswaldo", "id": "70205842"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51976, "following_count": 50694, "tweet_count": 116507, "listed_count": 88}, "username": "AnjoNpi", "name": "AnjoNpi", "id": "1568871240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5194, "following_count": 457, "tweet_count": 87197, "listed_count": 9}, "username": "luiznunesba", "location": "Bahia, Brasil", "name": "Luiz", "id": "2530221648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1060, "tweet_count": 11687, "listed_count": 3}, "username": "jpgpuera", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jota", "id": "39136062"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 350, "tweet_count": 28173, "listed_count": 3}, "username": "DaltonKbsa", "location": "Luzi\u00e2nia - Goi\u00e1s", "name": "Lindo e CAnSADO", "id": "2450698423"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 258, "tweet_count": 38534, "listed_count": 0}, "username": "pnd3007", "location": "rj", "name": "duda.", "id": "803655664480436224"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 286, "tweet_count": 14921, "listed_count": 1}, "username": "marianacusi", "name": "bxbxchrissy", "id": "199473998"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 460, "tweet_count": 10532, "listed_count": 0}, "username": "EACVagromicons", "name": "Emp. Agropecuaria de la Construcci\u00f3n de Varadero", "id": "1131921184076042240"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3524, "following_count": 1595, "tweet_count": 240311, "listed_count": 20}, "username": "jjhjk98", "location": "Chile", "name": "\u00b7 \ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc66 \u00b7 | \ud83c\udf3b\ud83d\udc1d\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "566698245"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2245, "following_count": 1119, "tweet_count": 46663, "listed_count": 1}, "username": "CeliaHernndezR1", "name": "Celia Hern\u00e1ndez Ruiz", "id": "1146416724968951808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 3594, "tweet_count": 274757, "listed_count": 47}, "username": "omarmatansero", "location": "VENEZUELA/UN PAIS PARA QUERER", "name": "Omar Rangel", "id": "137894612"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 191, "tweet_count": 451842, "listed_count": 4}, "username": "BGenebra", "name": "Professor Um\u00edlio", "id": "1121353595574734848"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 922, "tweet_count": 31444, "listed_count": 2}, "username": "dinogiirrl", "name": "Dinogirl \ud83e\udd95\u2728", "id": "809583046789738496"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 547, "tweet_count": 36981, "listed_count": 1}, "username": "DudaGeminiana", "location": "Tribob\u00f3, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "Duda \ud83c\udf08 \u264a\ud83c\udf35", "id": "1010202151287746561"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 366, "tweet_count": 4658, "listed_count": 0}, "username": "jueloyy", "name": "eloy\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "1145152028282359808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 147, "tweet_count": 9986, "listed_count": 0}, "username": "GaliaArechigaKT", "name": "galia", "id": "1104574314165133314"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 4999, "tweet_count": 17641, "listed_count": 47}, "username": "matg20", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Maria Alejandra", "id": "29357401"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 754, "tweet_count": 16859, "listed_count": 0}, "username": "agieuga", "name": "Agie", "id": "1064345205913108480"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 791, "tweet_count": 43941, "listed_count": 0}, "username": "xcarolet", "location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "id": "973573249480253441"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2901, "following_count": 2553, "tweet_count": 81213, "listed_count": 2}, "username": "DeVueltaLinda", "location": "San Fernando De Apure, Venezue", "name": "La Apure\u00f1a 3K", "id": "1157292828621529089"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 193, "tweet_count": 4392, "listed_count": 0}, "username": "Vt_Mnz", "location": "MENEZES CITY \u2764", "name": "VTZADA\ud83e\udd34\ud83c\udffb\ud83e\udd4b\ud83d\udc3a\ud83c\udff3", "id": "1020907511329771520"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 2100, "tweet_count": 53715, "listed_count": 3}, "username": "victorpinca", "location": "Aqui alla y por acuya!!", "name": "Vic", "id": "165826855"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 608, "tweet_count": 6130, "listed_count": 2}, "username": "hufflorian", "name": "Paddy", "id": "4854431397"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 2177, "tweet_count": 12638, "listed_count": 0}, "username": "dmeholguin", "location": "Cuba", "name": "Direcci\u00f3n Municipal de Educaci\u00f3n de Holgu\u00edn", "id": "1097563831226773504"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5303, "following_count": 5289, "tweet_count": 121243, "listed_count": 13}, "username": "ElMatuRojas", "location": "Cerro Navia, Chile", "name": "Matu", "id": "197156861"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 395, "tweet_count": 224905, "listed_count": 12}, "username": "AladdinSane80", "name": "Focus on Demission", "id": "533292091"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 964, "tweet_count": 9103, "listed_count": 2}, "username": "atomosdeAbi", "location": "M\u00e9xico", "name": "Abi Rivera", "id": "162207125"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2934, "following_count": 3622, "tweet_count": 18695, "listed_count": 2}, "username": "IsisAlvarez3", "location": "La Habana, Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "name": "Isis Alvarez", "id": "4244904537"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 125, "tweet_count": 1936, "listed_count": 0}, "username": "LucasLuanGallo", "location": "Cascavel, Brasil", "name": "Gallo", "id": "755440451616903168"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 475, "tweet_count": 13402, "listed_count": 2}, "username": "Fucking_Nerudo", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "Sebasti\u00e1n (he/him) \u2605", "id": "74274306"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 266, "tweet_count": 14152, "listed_count": 3}, "username": "Ene_Rv", "name": "Enga", "id": "3296063970"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1178, "following_count": 132, "tweet_count": 44537, "listed_count": 1}, "username": "carolvmoragas", "location": "Rio de Janeiro", "name": "caroline", "id": "764194699372535808"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 915, "tweet_count": 17071, "listed_count": 1}, "username": "Adrian_Progreso", "name": "Adri\u00e1n Gonz\u00e1lez", "id": "1204757686400815105"}], "tweets": [{"text": "o amor entre um psicopata e uma suicida e o mais bonito \u00e9 q ele mataria por ela e ela morreria por ele https://t.co/cwDYfIHNXR", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/cwDYfIHNXR", "expanded_url": "https://twitter.com/Luanmgpmachad/status/1211318216263393280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cwDYfIHNXR", "media_key": "3_1211318208982069253"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/cwDYfIHNXR", "expanded_url": "https://twitter.com/Luanmgpmachad/status/1211318216263393280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cwDYfIHNXR", "media_key": "3_1211318208973672449"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2325, "reply_count": 226, "like_count": 10650, "quote_count": 1114}, "author_id": "1054050619164626948", "edit_history_tweet_ids": ["1211318216263393280"], "created_at": "2019-12-29T16:09:02.000Z", "lang": "pt", "id": "1211318216263393280"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 16, "tag": "ACTUALIZACI\u00d3N"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/GssQhbHPY2", "expanded_url": "http://ver.abc.es/jvjqe5", "display_url": "ver.abc.es/jvjqe5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/cultura/musica/abci-muere-26-anos-cantante-canadiense-kelly-fraser-201912301032_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=anZqcWU1"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Kelly Fraser"}]}, "text": "\ud83d\udd34 #ACTUALIZACI\u00d3N La cantante pop canadiense Kelly Fraser se suicida a los 26 a\u00f1os https://t.co/GssQhbHPY2", "in_reply_to_user_id": "19923515", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "19923515", "edit_history_tweet_ids": ["1211703204221784064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211680845431529473"}], "created_at": "2019-12-30T17:38:50.000Z", "lang": "es", "id": "1211703204221784064"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 277, "tag": "TenemosMemoria"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qW8fzaV59P", "expanded_url": "https://twitter.com/ValdesMenendez/status/1211655319354515456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qW8fzaV59P", "media_key": "3_1211655282394386434"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 76, "probability": 0.5101, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 104, "end": 119, "probability": 0.3752, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebelde"}, {"start": 122, "end": 138, "probability": 0.8396, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.7254, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 164, "end": 178, "probability": 0.6235, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suicida"}, {"start": 192, "end": 203, "probability": 0.6107, "type": "Other", "normalized_text": "Ciro Redondo"}]}, "text": "Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, ca\u00eda en combate, en la Batalla de Santa Clara, el intr\u00e9pido capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebelde, Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, Jefe del Pelot\u00f3n Suicida, Columna 8 \"Ciro Redondo\". Ejemplo de valent\u00eda y lealtad para la juventud cubana. #TenemosMemoria https://t.co/qW8fzaV59P", "public_metrics": {"retweet_count": 225, "reply_count": 17, "like_count": 356, "quote_count": 14}, "author_id": "1072540276940566529", "edit_history_tweet_ids": ["1211655319354515456"], "created_at": "2019-12-30T14:28:34.000Z", "lang": "es", "id": "1211655319354515456"}, {"text": "Una mujer que se suicida cort\u00e1ndose el abdomen con una sierra el\u00e9ctrica en un motel. HAGANME EL CHINGADO FAVOR. https://t.co/GzDMOEN2Bs", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/GzDMOEN2Bs", "expanded_url": "https://twitter.com/FiscaliaJal/status/1211010443008978944", "display_url": "twitter.com/FiscaliaJal/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1944, "reply_count": 55, "like_count": 6675, "quote_count": 55}, "author_id": "365644611", "edit_history_tweet_ids": ["1211046190755799051"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211010443008978944"}], "created_at": "2019-12-28T22:08:06.000Z", "lang": "es", "id": "1211046190755799051"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 157, "end": 163, "tag": "30Dic"}, {"start": 164, "end": 174, "tag": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Dk6q5SvpI4", "expanded_url": "http://bit.ly/2ETmCgl", "display_url": "bit.ly/2ETmCgl", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2ETmCgl"}], "annotations": [{"start": 129, "end": 134, "probability": 0.79, "type": "Place", "normalized_text": "Sambil"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.7353, "type": "Other", "normalized_text": "30Dic"}, {"start": 165, "end": 173, "probability": 0.9601, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "text": "\u00a1AS\u00cd PAS\u00d3! El toma y dame entre estos dos periodistas sobre el video en el que un padre lanza a su hija desde el \u00faltimo piso del Sambil y despu\u00e9s se suicida #30Dic #Venezuela  https://t.co/Dk6q5SvpI4", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1409068826", "edit_history_tweet_ids": ["1211684371926835201"], "created_at": "2019-12-30T16:24:00.000Z", "lang": "es", "id": "1211684371926835201"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 1, "end": 14, "tag": "superficcion"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/5l2kFwDC1G", "expanded_url": "https://super-ficcion.com/2019/12/david-ayer-revela-los-cambios-de-suicide-squad/", "display_url": "super-ficcion.com/2019/12/david-\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ACOlepmf1V", "expanded_url": "https://twitter.com/FiccionSuper/status/1211316252951687168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ACOlepmf1V", "media_key": "3_1211316250955206656"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 86, "end": 95, "probability": 0.8046, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}]}, "text": "[#superficcion]\nEscuadr\u00f3n Suicida iba a ser muy diferente de como se mostr\u00f3 en cines, David Ayer se sincera. https://t.co/5l2kFwDC1G https://t.co/ACOlepmf1V", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "1185689764382556160", "edit_history_tweet_ids": ["1211316252951687168"], "created_at": "2019-12-29T16:01:14.000Z", "lang": "es", "id": "1211316252951687168"}, {"text": "Asesina a su ex-compa\u00f1era sentimental y se suicida en Frades (A\u00a0Coru\u00f1a) https://t.co/kPGb0YHjR9 https://t.co/cg6T8s56wC", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/kPGb0YHjR9", "expanded_url": "https://cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-crimen-de-frades/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.com/2019/06/13/el-\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/cg6T8s56wC", "expanded_url": "https://twitter.com/antoniocendanf1/status/1211636961666093056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cg6T8s56wC", "media_key": "3_1211636959455653888"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.3771, "type": "Other", "normalized_text": "Frades"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958453028323053568", "edit_history_tweet_ids": ["1211636961666093056"], "created_at": "2019-12-30T13:15:37.000Z", "lang": "es", "id": "1211636961666093056"}, {"text": "...yo llamar\u00eda COBARDE SUICIDA a RATAL\u00c1N...NO fallecido...! Habr\u00eda que demostrar si en realidad se suicid\u00f3 o est\u00e1 pr\u00f3fugo gozando con Pilar Nores de lo mal habido a trav\u00e9s de la Fundaci\u00f3n Rayo de Sol creada para lavar activos en el Principado de LIECHTESTEIN...! https://t.co/wYQRhQZKcB", "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/wYQRhQZKcB", "expanded_url": "https://twitter.com/PedroChang10/status/1211299847485218823", "display_url": "twitter.com/PedroChang10/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.6173, "type": "Place", "normalized_text": "RATAL\u00c1N"}, {"start": 134, "end": 144, "probability": 0.5413, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar Nores"}, {"start": 178, "end": 198, "probability": 0.5532, "type": "Other", "normalized_text": "Fundaci\u00f3n Rayo de Sol"}, {"start": 246, "end": 257, "probability": 0.7673, "type": "Person", "normalized_text": "LIECHTESTEIN"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "author_id": "898687123192242176", "edit_history_tweet_ids": ["1211399826010710016"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211299847485218823"}], "created_at": "2019-12-29T21:33:19.000Z", "lang": "es", "id": "1211399826010710016"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez, pasar\u00e1 a la historia por ser el primer presidente del Gobierno que entrega la dignidad nacional para contentar a un pu\u00f1ado de golpistas.\u00a0Seguir\u00e1 en el poder tras convertir a Espa\u00f1a y los espa\u00f1oles en rehenes de su estrategia suicida. https://t.co/ClPxECCvUb", "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/ClPxECCvUb", "expanded_url": "https://twitter.com/CarrascoMarimar/status/1211563348917129217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ClPxECCvUb", "media_key": "3_1211563346786504704"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9792, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 189, "reply_count": 24, "like_count": 236, "quote_count": 6}, "author_id": "2729812582", "edit_history_tweet_ids": ["1211563348917129217"], "created_at": "2019-12-30T08:23:06.000Z", "lang": "es", "id": "1211563348917129217"}, {"text": "mano do c\u00e9u, colocar pneu Continenal no Passat vai me custar um rim e 2 f\u00edgados", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2976735760", "edit_history_tweet_ids": ["1211696918331580418"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5237, "type": "Person", "normalized_text": "Continenal"}]}, "created_at": "2019-12-30T17:13:52.000Z", "lang": "pt", "id": "1211696918331580418"}, {"text": "Maurcio Fredes un joven de primera l\u00ednea asesinado por ejercer el leg\u00edtimo derecho a protestar. Pero la masacre contra el pueblo contin\u00faa mientras algunos prefieran gabinetes y salones desprecian la calle y le ponen fianza al gobierno.  El  ministro del Interior debe responder!", "public_metrics": {"retweet_count": 357, "reply_count": 726, "like_count": 664, "quote_count": 132}, "author_id": "46660801", "edit_history_tweet_ids": ["1211262857456816128"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.772, "type": "Person", "normalized_text": "Maurcio Fredes"}]}, "created_at": "2019-12-29T12:29:04.000Z", "lang": "es", "id": "1211262857456816128"}, {"text": "Eis uma prova cabal de que o esquerdismo enlouquece. A mat\u00e9ria diz, dentre outras bizarrices, que @jairbolsonaro \"torturou e matou um peixe\". N\u00e3o sei se rio ou choro.\n\nhttps://t.co/sSmgfhpGMF https://t.co/LOjRrS9x6r", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/sSmgfhpGMF", "expanded_url": "https://www.anda.jor.br/2019/12/bolsonaro-se-diverte-torturando-e-matando-peixe-em-salvador-ba/", "display_url": "anda.jor.br/2019/12/bolson\u2026"}, {"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/LOjRrS9x6r", "expanded_url": "https://twitter.com/depmgualberto/status/1211703617587167239/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LOjRrS9x6r", "media_key": "3_1211703595944566784"}], "mentions": [{"start": 98, "end": 112, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 1}, "author_id": "1053123917785808901", "edit_history_tweet_ids": ["1211703617587167239"], "created_at": "2019-12-30T17:40:29.000Z", "lang": "pt", "id": "1211703617587167239"}, {"text": "Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que significa este momento para ela, \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o. https://t.co/wkR9Or0bze", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/wkR9Or0bze", "expanded_url": "https://twitter.com/juliojuliobra/status/1184275858720198656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkR9Or0bze", "media_key": "7_1184275727342080005"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 150, "like_count": 400, "quote_count": 43}, "author_id": "1083043039772315648", "edit_history_tweet_ids": ["1184275858720198656"], "created_at": "2019-10-16T01:12:22.000Z", "lang": "pt", "id": "1184275858720198656"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 21, "end": 35, "tag": "30DeDiciembre"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "Cuba"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/JENI9K2vQN", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexCuba85/status/1211646483541286912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JENI9K2vQN", "media_key": "3_1211646462490222592"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 84, "probability": 0.486, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.3952, "type": "Other", "normalized_text": "Vaquerito"}, {"start": 110, "end": 124, "probability": 0.4737, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suicida"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.4538, "type": "Place", "normalized_text": "C\u00e1rcel"}, {"start": 203, "end": 210, "probability": 0.5107, "type": "Place", "normalized_text": "Jefatura"}, {"start": 229, "end": 239, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.9498, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "text": "#TenemosMemoria este #30DeDiciembre recordamos al Capit\u00e1n Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, El Vaquerito, jefe del Pelot\u00f3n Suicida, ca\u00eddo en combate el 30 de diciembre de 1958 durante el asalto a la C\u00e1rcel y Jefatura de la Polic\u00eda en Santa Clara, el pueblo de #Cuba te admira. https://t.co/JENI9K2vQN", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1121053457895624705", "edit_history_tweet_ids": ["1211646483541286912"], "created_at": "2019-12-30T13:53:27.000Z", "lang": "es", "id": "1211646483541286912"}, {"text": "Bolsonaro se diverte torturando e matando peixe em Salvador (BA)\nPor\nReda\u00e7\u00e3o -\n30 de dezembro de 2019\n\nFerido na boca por um anzol, o peixe foi retirado da \u00e1gua e agonizou at\u00e9 a morte, sofrendo com a asfixia\n\nO presidente Jair Bolsonaro torturou e matou um peixe por divers\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "730033696544309253", "edit_history_tweet_ids": ["1211682399395954688"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8725, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 222, "end": 235, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:16:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1211682399395954688"}, {"text": "A prop\u00f3sito de \"no son 30 pesos, son 30 a\u00f1os\", \u00e9chenle una mirada a esta fotograf\u00eda q compara el 90 con la actualidad. Tenemos problemas graves pero felizmente no son los de hace 30 a\u00f1os https://t.co/9otZXNYwYi", "entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/9otZXNYwYi", "expanded_url": "https://twitter.com/pepe_auth/status/1211415534522241030/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9otZXNYwYi", "media_key": "3_1211415524476891136"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3261, "reply_count": 1748, "like_count": 6009, "quote_count": 489}, "author_id": "155978526", "edit_history_tweet_ids": ["1211415534522241030"], "created_at": "2019-12-29T22:35:45.000Z", "lang": "es", "id": "1211415534522241030"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 38, "end": 42, "tag": "Che"}, {"start": 59, "end": 69, "tag": "Diciembre"}, {"start": 186, "end": 201, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 202, "end": 212, "tag": "SomosCuba"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/iKi38Vkg8H", "expanded_url": "https://twitter.com/universidad_uci/status/1211620699850170372/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iKi38Vkg8H", "media_key": "3_1210953084299595777"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 124, "probability": 0.3867, "type": "Other", "normalized_text": "Pelot\u00f3n Suicida"}, {"start": 127, "end": 153, "probability": 0.7602, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.6184, "type": "Other", "normalized_text": "Vaquerito"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 224, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}, {"start": 225, "end": 238, "username": "WalterBG_uci", "id": "951545236605431808"}, {"start": 239, "end": 252, "username": "nataliauci16", "id": "805890929940975616"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "alicia_senra", "id": "806159743853195266"}, {"start": 267, "end": 280, "username": "marthadelcmv", "id": "882992765155594241"}]}, "text": "\"Me han matado100 hombres\" exclam\u00f3 el #Che cuando el 30 de #Diciembre de 1958 muri\u00f3 en combate El capit\u00e1n del Pelot\u00f3n Suicida, Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez, m\u00e1s conocido por El Vaquerito #TenemosMemoria #SomosCuba @DiazCanelB @WalterBG_uci @nataliauci16 @alicia_senra @marthadelcmv https://t.co/iKi38Vkg8H", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "author_id": "128564410", "edit_history_tweet_ids": ["1211620699850170372"], "created_at": "2019-12-30T12:11:00.000Z", "lang": "es", "id": "1211620699850170372"}, {"text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade, pq a falsidade vem de quem menos a gente espera", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 5}, "author_id": "3321400365", "edit_history_tweet_ids": ["1211652166097739776"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-30T14:16:02.000Z", "geo": {"place_id": "abbb45debbf38127"}, "lang": "pt", "id": "1211652166097739776"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Cuba"}, {"start": 243, "end": 258, "tag": "TenemosMemoria"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/hZ2PRrvMaB", "expanded_url": "https://twitter.com/ukitak23/status/1211676840215089152/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZ2PRrvMaB", "media_key": "3_1211676834682851328"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9711, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9653, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Clara"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.321, "type": "Organization", "normalized_text": "Ej\u00e9rcito Rebelde"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.8453, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.6892, "type": "Other", "normalized_text": "El Vaquerito"}, {"start": 124, "end": 147, "probability": 0.5766, "type": "Other", "normalized_text": "Jefe del Pelot\u00f3n Suicida"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.798, "type": "Other", "normalized_text": "Ciro Redondo"}]}, "text": "#Cuba Un d\u00eda como hoy, el 30/12/1958, cae en Santa Clara, el capit\u00e1n del Ej\u00e9rcito Rebelde, Roberto Rodr\u00edguez, El Vaquerito, Jefe del Pelot\u00f3n Suicida, Columna 8 \"Ciro Redondo\". \n\n\u00bfConocen alguna an\u00e9cdota del vaquerito que quieran compartir ?\n\n #TenemosMemoria https://t.co/hZ2PRrvMaB", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "1173691379144372226", "edit_history_tweet_ids": ["1211676840215089152"], "created_at": "2019-12-30T15:54:05.000Z", "lang": "es", "id": "1211676840215089152"}, {"text": "Se suicida una persona en Manuel Montt y lo \u00fanico que hablan en vez de empatizar con la situaci\u00f3n es \"justo ahora\"... Pa\u00eds de mierda", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 12, "like_count": 415, "quote_count": 5}, "author_id": "110241693", "edit_history_tweet_ids": ["1211650434823262208"], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 37, "probability": 0.8262, "type": "Person", "normalized_text": "Manuel Montt"}]}, "created_at": "2019-12-30T14:09:09.000Z", "lang": "es", "id": "1211650434823262208"}, {"text": "HAIGA. \nEscup\u00ed todos los rabioles. https://t.co/K1V7NEGxBd", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/K1V7NEGxBd", "expanded_url": "https://twitter.com/LaEtchecopar/status/1211468401815834624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/K1V7NEGxBd", "media_key": "7_1211468344701935617"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1180, "reply_count": 361, "like_count": 3477, "quote_count": 386}, "author_id": "743487665891336192", "edit_history_tweet_ids": ["1211468401815834624"], "created_at": "2019-12-30T02:05:49.000Z", "lang": "es", "id": "1211468401815834624"}, {"text": "@lluis_llach @Virgili7 @junqueras Doncs digues q mentre ERC, fa el possible per avan\u00e7ar, perqu\u00e8 nom\u00e9s hi ha un cam\u00ed, i es el pol\u00edtic, els teus, JxC, estan instal\u00b7lats en la confrontaci\u00f3, igual q PP, Cs i Vox, que \u00e9s d\u2019on creuen q poden treure major rendiment pol\u00edtic, el seu inter\u00e8s principal.", "in_reply_to_user_id": "2794107508", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 11, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "1188597390548393987", "edit_history_tweet_ids": ["1211687605286449157"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lluis_llach", "id": "2794107508"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "Virgili7", "id": "428308122"}, {"start": 23, "end": 33, "username": "junqueras", "id": "31416615"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211632963668135938"}], "created_at": "2019-12-30T16:36:51.000Z", "lang": "ca", "id": "1211687605286449157"}, {"text": "@SexualMoodx's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 106, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1179, "reply_count": 9, "like_count": 4724, "quote_count": 540}, "author_id": "794214970921775106", "edit_history_tweet_ids": ["1211081339610574849"], "created_at": "2019-12-29T00:27:46.000Z", "lang": "zxx", "id": "1211081339610574849"}, {"text": "Muere a los 26 a\u00f1os la cantante pop canadiense Kelly Fraser https://t.co/Eqpm7v44WX", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Eqpm7v44WX", "expanded_url": "http://ver.abc.es/jvjqe1", "display_url": "ver.abc.es/jvjqe1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/cultura/musica/abci-muere-26-anos-cantante-canadiense-kelly-fraser-201912301032_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=anZqcWUx"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Kelly Fraser"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 4, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "19923515", "edit_history_tweet_ids": ["1211680845431529473"], "created_at": "2019-12-30T16:10:00.000Z", "lang": "es", "id": "1211680845431529473"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "TenemosMemoria"}, {"start": 185, "end": 189, "tag": "Che"}, {"start": 261, "end": 266, "tag": "Cuba"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2G1dJjmfKj", "expanded_url": "https://twitter.com/ESanchezcub/status/1211619218409570305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2G1dJjmfKj", "media_key": "3_1211619213296766979"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/2G1dJjmfKj", "expanded_url": "https://twitter.com/ESanchezcub/status/1211619218409570305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2G1dJjmfKj", "media_key": "3_1211619213430972419"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.9168, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 267, "end": 278, "username": "DiazCanelB", "id": "1025037163291914240"}]}, "text": "#TenemosMemoria\ud83c\udf35\n30/12/1958 Muere en combate Roberto Rodr\u00edguez Fern\u00e1ndez\ud83c\udde8\ud83c\uddfa, El Vaquerito. en 1957 se incorpor\u00f3 al Ej\u00e9rcito Rebelde\ud83c\udde8\ud83c\uddfa. Fue el jefe del Pelot\u00f3n Suicida d la Columna 8. El #Che resumi\u00f3 su dolor en frase bien elocuente: \"Me han matado 100 hombres\".\n#Cuba @DiazCanelB https://t.co/2G1dJjmfKj", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "1120998861886099456", "edit_history_tweet_ids": ["1211619218409570305"], "created_at": "2019-12-30T12:05:07.000Z", "lang": "es", "id": "1211619218409570305"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Ent\u00e9rate"}, {"start": 10, "end": 20, "tag": "Seguridad"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/2plCBOXaJg", "expanded_url": "https://lider919.com/mujer-dentro-de-hotel-habia-cometido-suicidio/", "display_url": "lider919.com/mujer-dentro-d\u2026"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Wka2Ez1xJe", "expanded_url": "https://twitter.com/lider919/status/1211698868414488578/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wka2Ez1xJe", "media_key": "3_1211698866560651266"}]}, "text": "#Ent\u00e9rate #Seguridad \u26a0 | Mujer dentro de hotel hab\u00eda cometido suicidio - https://t.co/2plCBOXaJg https://t.co/Wka2Ez1xJe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "101648182", "edit_history_tweet_ids": ["1211698868414488578"], "created_at": "2019-12-30T17:21:37.000Z", "lang": "es", "id": "1211698868414488578"}, {"text": "\u274cNo, la persona que se suicida desde la azotea de un hotel no es \"otro afectado m\u00e1s por la ley de violencia de g\u00e9nero, esta vez en Valencia\": era una mujer seg\u00fan Polic\u00eda Nacional.\nhttps://t.co/CWwT4bMuxC", "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/CWwT4bMuxC", "expanded_url": "https://maldita.es/malditobulo/no-la-persona-que-se-suicida-desde-la-azotea-de-un-hotel-no-es-otro-afectado-mas-por-la-ley-de-violencia-de-genero-esta-vez-en-valencia-era-una-mujer-segun-policia-nacional/", "display_url": "maldita.es/malditobulo/no\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://maldita.es/malditobulo/no-la-persona-que-se-suicida-desde-la-azotea-de-un-hotel-no-es-otro-afectado-mas-por-la-ley-de-violencia-de-genero-esta-vez-en-valencia-era-una-mujer-segun-policia-nacional"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.9686, "type": "Place", "normalized_text": "Valencia"}, {"start": 162, "end": 177, "probability": 0.8884, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda Nacional"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 3, "like_count": 58, "quote_count": 4}, "author_id": "803912469928443904", "edit_history_tweet_ids": ["1211638535238934529"], "created_at": "2019-12-30T13:21:52.000Z", "lang": "es", "id": "1211638535238934529"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 247, "tag": "manuelmontt"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 202, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}, {"start": 236, "end": 246, "probability": 0.3714, "type": "Other", "normalized_text": "manuelmontt"}]}, "text": "Qu\u00e9 triste son los suicidios. La sensaci\u00f3n de que lleg\u00f3 tarde la salud, el consuelo, la ayuda a esos problemas que se vuelven insoportables. Las enfermedades de salud mental en este pa\u00eds son una epidemia y es hora de tomarlo en serio. #manuelmontt", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 6, "like_count": 311, "quote_count": 3}, "author_id": "568717018", "edit_history_tweet_ids": ["1211696231388532738"], "created_at": "2019-12-30T17:11:08.000Z", "lang": "es", "id": "1211696231388532738"}, {"text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u274c\nmatou aula \u2705 \nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705 \nchorou na sala \u2705\npegou algu\u00e9m \u2705\nfoi pego colando \u2705 https://t.co/lE4g9DfI40", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/lE4g9DfI40", "expanded_url": "https://twitter.com/_bauticabaubau/status/1211530346384297984", "display_url": "twitter.com/_bauticabaubau\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "715281220674973699", "edit_history_tweet_ids": ["1211531932942655489"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211530346384297984"}], "created_at": "2019-12-30T06:18:16.000Z", "lang": "pt", "id": "1211531932942655489"}, {"text": "@FernandoHatesU Viviendo al l\u00edmite", "in_reply_to_user_id": "492396685", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879566131404701696", "edit_history_tweet_ids": ["1211699995717570560"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211698428708892673"}], "created_at": "2019-12-30T17:26:05.000Z", "lang": "es", "id": "1211699995717570560"}, {"text": "@AntonioRNaranjo No Antonio, nada de suicidio, el suicida se hace da\u00f1o a si mismo. Aqui el da\u00f1o es para Espa\u00f1a y gran parte de espa\u00f1oles, incluidos muchos de los que le han votado. El PSOE, sanchismo, comunismo, populismo, indepes, y otros con Pedro y su Falc\u00f3n, a sacar tajada de la desgracia", "in_reply_to_user_id": "80251375", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3247609167", "edit_history_tweet_ids": ["1211679340238397441"], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8982, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 184, "end": 187, "probability": 0.9827, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.9261, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 255, "end": 260, "probability": 0.9325, "type": "Person", "normalized_text": "Falc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AntonioRNaranjo", "id": "80251375"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211677494958592000"}], "created_at": "2019-12-30T16:04:01.000Z", "lang": "es", "id": "1211679340238397441"}, {"text": "Girls In The House V (T\u00edtulo da 5\u00aa temporada) ainda n\u00e3o tem um n\u00famero de epis\u00f3dios certo, mas mostrar\u00e1 uma nova fase na vida das meninas e tamb\u00e9m ter\u00e1 o redesign de visual de todos os personagens. \n\nAqui vai Duny e Alex: https://t.co/XxOCSpDU8N", "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/XxOCSpDU8N", "expanded_url": "https://twitter.com/RaonyPhillips/status/1211700373817311238/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XxOCSpDU8N", "media_key": "3_1211700361196720128"}, {"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/XxOCSpDU8N", "expanded_url": "https://twitter.com/RaonyPhillips/status/1211700373817311238/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XxOCSpDU8N", "media_key": "3_1211700361205092353"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 19, "probability": 0.949, "type": "Other", "normalized_text": "Girls In The House V"}, {"start": 208, "end": 211, "probability": 0.538, "type": "Person", "normalized_text": "Duny"}, {"start": 215, "end": 218, "probability": 0.807, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 432, "reply_count": 186, "like_count": 4496, "quote_count": 80}, "author_id": "53199396", "edit_history_tweet_ids": ["1211700373817311238"], "created_at": "2019-12-30T17:27:36.000Z", "lang": "pt", "id": "1211700373817311238"}, {"text": "@PandaWanka @catasubirana @AlanGarciaPeru Para que se entienda: El que se crea Moralizador, que comience mostrando su hoja de vida completa. Porque por lo general estos falsos y falsas moralizadoras son los primeros en vender sus conciencias y convertirse en sicarios pol\u00edticos del r\u00e9gimen de turno.", "in_reply_to_user_id": "2557502682", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185793041782624256", "edit_history_tweet_ids": ["1211510831881441280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PandaWanka", "id": "2557502682"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "catasubirana", "id": "7063882"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211460965893582848"}], "created_at": "2019-12-30T04:54:25.000Z", "lang": "es", "id": "1211510831881441280"}, {"text": "\ud83d\udd34 AHORA | El pedido de la madre de Nisman al presidente Alberto Fern\u00e1ndez https://t.co/jU0DbrTNNy", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/jU0DbrTNNy", "expanded_url": "https://ibae.am/2QaCS3i", "display_url": "ibae.am/2QaCS3i"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.957, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 56, "end": 72, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 16, "like_count": 40, "quote_count": 1}, "author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1211694373513158657"], "created_at": "2019-12-30T17:03:45.000Z", "lang": "es", "id": "1211694373513158657"}, {"text": "@Kinii__ @Nanoorb @Nisemonno Eu n\u00e3o sei como era o final antigo, mas pra mim \u00e9 definitivo, dps que terminou o primeiro cour, o anime caiu ladeira abaixo, teria sido melhor eles terem esperado um tempo pra lan\u00e7ar a segunda parte", "in_reply_to_user_id": "2910070666", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1112885911845564416", "edit_history_tweet_ids": ["1211698261335199745"], "entities": {"mentions": [{"start": 9, "end": 17, "username": "Nanoorb", "id": "434480287"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "Nisemonno", "id": "1692328909"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211696854108430336"}], "created_at": "2019-12-30T17:19:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1211698261335199745"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 278, "tag": "LeyDeSaludMental"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/irjZGLtfTP", "expanded_url": "https://twitter.com/biobio/status/1211651225298624514", "display_url": "twitter.com/biobio/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 67, "probability": 0.4754, "type": "Place", "normalized_text": "Metro Manuel Montt"}]}, "text": "No es \"ca\u00edda\", es SUICIDIO. Persona se suicida en Metro Manuel Montt. Informemos bien, porque obviamente es fuerte y duele pero la invisibilizaci\u00f3n de la salud mental es lo que nos tiene as\u00ed. Qu\u00e9 pena m\u00e1s grande, porfa estemos atentos a uds y a su alrededor. \ud83d\ude4f #LeyDeSaludMental https://t.co/irjZGLtfTP", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 4, "like_count": 118, "quote_count": 2}, "author_id": "168557097", "edit_history_tweet_ids": ["1211656577150865411"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211651225298624514"}], "created_at": "2019-12-30T14:33:34.000Z", "lang": "es", "id": "1211656577150865411"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 114, "end": 124, "tag": "YOUNetlix"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/zOlqRgHaaF", "expanded_url": "https://twitter.com/fherveiga/status/1211690764528435201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zOlqRgHaaF", "media_key": "3_1211690757284909057"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.5389, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9058, "type": "Other", "normalized_text": "Gossip Girl"}, {"start": 115, "end": 123, "probability": 0.7976, "type": "Other", "normalized_text": "YOUNetlix"}]}, "text": "A verdade \u00e9 que o Joe ainda \u00e9 o Dan de Gossip Girl, continua stalker, s\u00f3 evoluiu para assassino sociopata, normal #YOUNetlix https://t.co/zOlqRgHaaF", "public_metrics": {"retweet_count": 1341, "reply_count": 49, "like_count": 4358, "quote_count": 184}, "author_id": "3369286529", "edit_history_tweet_ids": ["1211690764528435201"], "created_at": "2019-12-30T16:49:25.000Z", "lang": "pt", "id": "1211690764528435201"}, {"text": "Essa \u00e9 a foto do chinel\u00e3o filho da puta que matou o irm\u00e3o se algu\u00e9m souber de algo ou ver ele algum lugar pfvr entrar em contato, olha ponto q chega de um irm\u00e3o matar o outro esse merda fugiu e at\u00e9 agora ningu\u00e9m sabe por onde ele anda pfvr da RT para divulgar e achar esse bosta https://t.co/FMMDJLALZq", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/FMMDJLALZq", "expanded_url": "https://twitter.com/Welington997/status/1211301393941831680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FMMDJLALZq", "media_key": "3_1211301387885318145"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 200, "quote_count": 8}, "author_id": "1130655844851486720", "edit_history_tweet_ids": ["1211301393941831680"], "created_at": "2019-12-29T15:02:11.000Z", "lang": "pt", "id": "1211301393941831680"}, {"text": "diOs mis playlists de spotify son cualquier cosa jajsjsj no sabes si soy suicida, trolo o me encanta manijear", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "3344884263", "edit_history_tweet_ids": ["1211492686538121216"], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.9571, "type": "Other", "normalized_text": "spotify"}]}, "created_at": "2019-12-30T03:42:19.000Z", "lang": "es", "id": "1211492686538121216"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 137, "end": 147, "tag": "YOUNetlix"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Joe"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7925, "type": "Other", "normalized_text": "Love"}, {"start": 138, "end": 146, "probability": 0.8288, "type": "Other", "normalized_text": "YOUNetlix"}]}, "text": "quem tamb\u00e9m acha que o Joe perdeu o encanto pela Love, por ela de revelar ser igual a ele? ele viu q ela n \u00e9 perfeita como ele imaginava #YOUNetlix", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "155294412", "edit_history_tweet_ids": ["1211697101794619398"], "created_at": "2019-12-30T17:14:35.000Z", "lang": "pt", "id": "1211697101794619398"}, {"text": "Ese pensamiento suicida que ando teniendo me esta dejando loco.\n\n\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2584400462", "edit_history_tweet_ids": ["1211669494986354689"], "created_at": "2019-12-30T15:24:53.000Z", "lang": "es", "id": "1211669494986354689"}, {"text": "Pedro S\u00e1nchez agradece a Pablo Iglesias y a Unidas Podemos por su \"generosidad y enormes dosis de responsabilidad\" en estos \u00faltimos meses https://t.co/U4YFaNVWiC https://t.co/yjKpGS072x", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/U4YFaNVWiC", "expanded_url": "http://bit.ly/37jUwXW", "display_url": "bit.ly/37jUwXW"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/yjKpGS072x", "expanded_url": "https://twitter.com/el_pais/status/1211684896579706896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yjKpGS072x", "media_key": "13_1211684751456817152"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9853, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}, {"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9879, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9568, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 39, "like_count": 53, "quote_count": 8}, "author_id": "7996082", "edit_history_tweet_ids": ["1211684896579706896"], "created_at": "2019-12-30T16:26:06.000Z", "lang": "es", "id": "1211684896579706896"}, {"text": "Como era de esperar, el acuerdo presentado por el PSOE y Unidas Podemos incluye una peque\u00f1a menci\u00f3n al suicidio.\n\nhttps://t.co/cDsMzLKflj", "entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/cDsMzLKflj", "expanded_url": "https://podemos.info/wp-content/uploads/2019/12/coalicion-progresista-un-nuevo-acuerdo-para-espan%CC%83a.pdf", "display_url": "podemos.info/wp-content/upl\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.9874, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 57, "end": 70, "probability": 0.9587, "type": "Organization", "normalized_text": "Unidas Podemos"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "561409420", "edit_history_tweet_ids": ["1211695688456851457"], "created_at": "2019-12-30T17:08:59.000Z", "lang": "es", "id": "1211695688456851457"}, {"text": "@Pabloandres72 @Conurbanita La pelotudeces que hay que leer. Hermano te parece hacer opiniologia con algo tan sensible? llamate al silencio. Un poco de respeto", "in_reply_to_user_id": "226119151", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "176981177", "edit_history_tweet_ids": ["1211690240475369472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Pabloandres72", "id": "226119151"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Conurbanita", "id": "213047203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211655514029010945"}], "created_at": "2019-12-30T16:47:20.000Z", "lang": "es", "id": "1211690240475369472"}, {"text": "@Col_Mad Con lo bonita que es, no s\u00e9 cu\u00e1l es la necesidad de ser tan gamina.", "in_reply_to_user_id": "296609732", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151142547", "edit_history_tweet_ids": ["1211695534613958658"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211688147052048384"}], "created_at": "2019-12-30T17:08:22.000Z", "lang": "es", "id": "1211695534613958658"}, {"text": "Tonto es el que hace tonter\u00edas, obviamente \u00e9l es osado. https://t.co/D3VMVA3UZE", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/D3VMVA3UZE", "expanded_url": "https://twitter.com/_StoicBlade/status/1211659377184247808", "display_url": "twitter.com/_StoicBlade/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "3241221665", "edit_history_tweet_ids": ["1211694984430309378"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211659377184247808"}], "created_at": "2019-12-30T17:06:11.000Z", "lang": "es", "id": "1211694984430309378"}, {"text": "@veronicalderon A m\u00ed me cagan m\u00e1s los Pumas que el Am\u00e9rica.\nPero ese monstruo lo cre\u00f3 y aliment\u00f3 Hugo S\u00e1nchez.", "in_reply_to_user_id": "22990674", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "180409638", "edit_history_tweet_ids": ["1211694864347410439"], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9676, "type": "Organization", "normalized_text": "Pumas"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9206, "type": "Organization", "normalized_text": "Am\u00e9rica"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "veronicalderon", "id": "22990674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211693939222167557"}], "created_at": "2019-12-30T17:05:42.000Z", "lang": "es", "id": "1211694864347410439"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "30Diciembre"}, {"start": 147, "end": 164, "tag": "ProhibidoOlvidar"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/CU73U0DTiL", "expanded_url": "https://twitter.com/Ronald1969HT/status/1211636884931256323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CU73U0DTiL", "media_key": "3_1211636794204266498"}, {"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/CU73U0DTiL", "expanded_url": "https://twitter.com/Ronald1969HT/status/1211636884931256323/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CU73U0DTiL", "media_key": "3_1211636794309128193"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto Rodr\u00edguez"}, {"start": 98, "end": 108, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Ch\u00e9 Guevara"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 225, "username": "IsaGlezCmg", "id": "814492626602881025"}, {"start": 226, "end": 242, "username": "japortalmiranda", "id": "1066028847865479169"}, {"start": 243, "end": 259, "username": "TereCubaCoopera", "id": "1115330270301958144"}, {"start": 260, "end": 274, "username": "CubacooperaVe", "id": "1055945537680297984"}]}, "text": "#30Diciembre 1958 Ca\u00edda en combate de Roberto Rodr\u00edguez, el vaquerito, jefe del pelot\u00f3n suicida,  Ch\u00e9 Guevara expres\u00f3 \"Me han matado cien hombres\" #ProhibidoOlvidar la sangre derramada por miles de cubanos dignos \n@IsaGlezCmg @japortalmiranda @TereCubaCoopera @CubacooperaVe https://t.co/CU73U0DTiL", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "author_id": "804418501213421569", "edit_history_tweet_ids": ["1211636884931256323"], "created_at": "2019-12-30T13:15:19.000Z", "lang": "es", "id": "1211636884931256323"}, {"text": "O \u201cjovem\u201d de 25 anos portando 160kg de maconha dirigia sem CNH, furou bloqueio de pol\u00edcia e matou duas crian\u00e7as num acidente. Teve sua imagem e nome preservados.\n\nQuando \u00e9 com pobre e negro, por bem menos se escracha foto e nome completo na mat\u00e9ria e chama de traficante https://t.co/DwQqcys1qe", "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/DwQqcys1qe", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1211378993309638661", "display_url": "twitter.com/g1/status/1211\u2026"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 61, "probability": 0.3725, "type": "Other", "normalized_text": "CNH"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "author_id": "1007049419819307008", "edit_history_tweet_ids": ["1211406480882229253"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211378993309638661"}], "created_at": "2019-12-29T21:59:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1211406480882229253"}, {"text": "- est\u00e1 tudo bem querida. \n- mam\u00e3e!\n- \u00e9 hora de acordar meu amor.\n\nessa cena me destr\u00f3i de TODAS as formas poss\u00edveis. meu anjinho s\u00f3 merecia um pouco de felicidade nesse caralho de vida \n\nEU QUE LUTE PRA SUPERAR ESSA S\u00c9RIE \n\n https://t.co/HaCrnQHwC2", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/HaCrnQHwC2", "expanded_url": "https://twitter.com/mady_zoom/status/1057166639752511488/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HaCrnQHwC2", "media_key": "7_1057166097424769024"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1883, "reply_count": 74, "like_count": 4434, "quote_count": 354}, "author_id": "703250484421853184", "edit_history_tweet_ids": ["1211693890140549122"], "created_at": "2019-12-30T17:01:50.000Z", "lang": "pt", "id": "1211693890140549122"}, {"text": "@francoavidal @DipMare Same, de seguro termino tirado en la cama jugando Pok\u00e9mon", "in_reply_to_user_id": "1030620145096581121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4290621801", "edit_history_tweet_ids": ["1211536579686256641"], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.961, "type": "Other", "normalized_text": "Pok\u00e9mon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "francoavidal", "id": "1030620145096581121"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "DipMare", "id": "111386403"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211522301503692800"}], "created_at": "2019-12-30T06:36:44.000Z", "lang": "es", "id": "1211536579686256641"}, {"text": "Por fa si les llega el video del Sambil cuando el padre lanza a la hija y se suicida, no lo pasen. Debemos respetar a las v\u00edctimas y a la familia.  Esta rodando x todos lados. Parenlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 17, "like_count": 379, "quote_count": 4}, "author_id": "67191674", "edit_history_tweet_ids": ["1208549566406115329"], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.4947, "type": "Other", "normalized_text": "Sambil"}]}, "created_at": "2019-12-22T00:47:25.000Z", "lang": "es", "id": "1208549566406115329"}, {"text": "@M_modernel Es verdad, tambi\u00e9n lo vi en Les Luthier. En atenci\u00f3n al suicida.", "in_reply_to_user_id": "836676637055909890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1061816046536048646", "edit_history_tweet_ids": ["1211694687066710017"], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 50, "probability": 0.7789, "type": "Other", "normalized_text": "Les Luthier"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "M_modernel", "id": "836676637055909890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211694294484078593"}], "created_at": "2019-12-30T17:05:00.000Z", "lang": "es", "id": "1211694687066710017"}, {"text": "Advogadas questionam se mulher que matou ex deveria estar presa https://t.co/zstKdlhnDt https://t.co/WflZVlgALK", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/zstKdlhnDt", "expanded_url": "http://r7.com/6d0J", "display_url": "r7.com/6d0J"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/WflZVlgALK", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1211680981683453952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WflZVlgALK", "media_key": "3_1211680976314814464"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 7, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "author_id": "65473559", "edit_history_tweet_ids": ["1211680981683453952"], "created_at": "2019-12-30T16:10:32.000Z", "lang": "pt", "id": "1211680981683453952"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 100, "tag": "ElApraNuncaMuere"}], "urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/OlyS8jrVR5", "expanded_url": "https://twitter.com/Soy_Aprista/status/1211645871533592576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OlyS8jrVR5", "media_key": "3_1211645868799152128"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 101, "end": 102, "probability": 0.5211, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}]}, "text": "Con Alan Garc\u00eda m\u00e1s de 5 millones de peruanos dejaron de ser pobres. Hoy ninguna.\n\n#ElApraNuncaMuere RT https://t.co/OlyS8jrVR5", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 125, "like_count": 226, "quote_count": 15}, "author_id": "57545700", "edit_history_tweet_ids": ["1211645871533592576"], "created_at": "2019-12-30T13:51:01.000Z", "geo": {"place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"}, "lang": "es", "id": "1211645871533592576"}, {"text": "Es de Les Luthiers", "in_reply_to_user_id": "836676637055909890", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "836676637055909890", "edit_history_tweet_ids": ["1211694294484078593"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211693026273312769"}], "created_at": "2019-12-30T17:03:26.000Z", "lang": "fr", "id": "1211694294484078593"}, {"text": "Hace unas semanas se suicid\u00f3 Alana Chen, de 21 a\u00f1os, despu\u00e9s de siete a\u00f1os de \"terapia de conversi\u00f3n\" para intentar \"curar\" su condici\u00f3n de lesbiana. No son terapias, son torturas. https://t.co/wNIwlIMg4s", "entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/wNIwlIMg4s", "expanded_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9373, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1426, "reply_count": 4, "like_count": 1899, "quote_count": 25}, "author_id": "1147100430788431873", "edit_history_tweet_ids": ["1211629559499644928"], "created_at": "2019-12-30T12:46:12.000Z", "lang": "es", "id": "1211629559499644928"}, {"text": "\"Esa vocaci\u00f3n suicida de los argentinos es algo verdaderamente extraordinario, cualquier salame sabe que todos los problemas actuales del pa\u00eds fueron causados por el peronismo\" (Mario Vargas Llosa)", "public_metrics": {"retweet_count": 1143, "reply_count": 28, "like_count": 2564, "quote_count": 12}, "author_id": "1114590254", "edit_history_tweet_ids": ["1208802099137527810"], "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 195, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Vargas Llosa"}]}, "created_at": "2019-12-22T17:30:53.000Z", "lang": "es", "id": "1208802099137527810"}, {"text": "When you romanticize a man murdering his sick wife, you make misogynistic violence within intimate partner relationships between men and women acceptable. This is Exhibit A of how intertwined ableism and patriarchy is. https://t.co/EzerdPOGYG", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/EzerdPOGYG", "expanded_url": "https://twitter.com/corinaknoll/status/1211312079728259072", "display_url": "twitter.com/corinaknoll/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2263, "reply_count": 102, "like_count": 10965, "quote_count": 40}, "author_id": "90711442", "edit_history_tweet_ids": ["1211406033425297408"], "created_at": "2019-12-29T21:57:59.000Z", "lang": "en", "id": "1211406033425297408"}, {"text": "Este a\u00f1o no hubo cese de usurpaci\u00f3n, ni gobierno de transici\u00f3n, ni elecciones libres\n\nPero hay bodegones, cocadas, paleter\u00edas, un r\u00edo que huele a mierda adornado con luces mientras todo el pa\u00eds colapsa y unos ferraris\n\nNo entiendo como no tenemos nuestra propia serie en Netflix", "public_metrics": {"retweet_count": 3083, "reply_count": 190, "like_count": 7163, "quote_count": 108}, "author_id": "612189650", "edit_history_tweet_ids": ["1211691365396045824"], "entities": {"annotations": [{"start": 271, "end": 277, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-12-30T16:51:48.000Z", "lang": "es", "id": "1211691365396045824"}, {"text": "@rosemeri @JFilho77607843 @ArthurWeint O nome disso \u00e9 s\u00e1tira, e eles n\u00e3o quebraram nenhuma lei fazendo isso, ent\u00e3o n\u00e3o h\u00e1 muito o que se possa fazer.\n\nE eu aceito as sugest\u00f5es, por\u00e9m temos que entender que um comediante deve estar pronto para cr\u00edticas assim como o p\u00fablico deve estar pronto para suas piadas ofensivas.", "in_reply_to_user_id": "18404506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4845348677", "edit_history_tweet_ids": ["1211690130085466113"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rosemeri", "id": "18404506"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "JFilho77607843", "id": "1187573064923525120"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "ArthurWeint", "id": "1074209186752413696"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211687974594842624"}], "created_at": "2019-12-30T16:46:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1211690130085466113"}, {"text": "@leooags @pedrgmes mo\u00e7o, essa foto n\u00e3o \u00e9 uma foto qualquer. ganhou um pr\u00eamio de melhor fotografia e foi tirada quando estava tendo uma guerra no sud\u00e3o. essa menina da foto j\u00e1 estava sendo socorrida pela onu, e ela n\u00e3o morreu no momento. se n\u00e3o me engano ela morreu de febre em 2006", "in_reply_to_user_id": "2611971779", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1047908407", "edit_history_tweet_ids": ["1211691638629830662"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "leooags", "id": "2611971779"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211666771440263168"}], "created_at": "2019-12-30T16:52:53.000Z", "lang": "pt", "id": "1211691638629830662"}, {"text": "@tarlouze Que votaram nele...povo suicida,esse brasileiro. Basta as r\u00e1dios,TVs e ZAP mandarem, que eles saem repetindo e fazendo. Depois pensam. A\u00ed \u00e9 tarde.", "in_reply_to_user_id": "1560797137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1175390274", "edit_history_tweet_ids": ["1211635268719124484"], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "ZAP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "tarlouze", "id": "1560797137"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211629476439842822"}], "created_at": "2019-12-30T13:08:53.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "id": "1211635268719124484"}, {"text": "@inconsistente @MemeYamelCA @FiscaliaJal \u00a1Que est\u00fapida o pendeja conclusi\u00f3n salieron las autoridades. \u00bfQuien en su pleno juicio se va matar tan dolorosamente? Un suicida no har\u00eda algo tan doloroso.", "in_reply_to_user_id": "156768261", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "1173699516383600640", "edit_history_tweet_ids": ["1211145443268268032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "inconsistente", "id": "156768261"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "MemeYamelCA", "id": "219175122"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211094270930804737"}], "created_at": "2019-12-29T04:42:30.000Z", "lang": "es", "id": "1211145443268268032"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 252, "end": 271, "tag": "QueremosEscucharte"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/Ei0bUtq6ei", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1210772871527583744/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ei0bUtq6ei", "media_key": "3_1210772864070115328"}]}, "text": "Conoce algunos factores que act\u00faan de manera acumulativa para aumentar la vulnerabilidad de una persona al comportamiento suicida. Las fechas especiales como temporada navide\u00f1a o fin de a\u00f1o, pueden agudizar este sentimiento.\nLl\u00e1manos al 800 290 00 24.\n#QueremosEscucharte https://t.co/Ei0bUtq6ei", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "author_id": "774453643248488448", "edit_history_tweet_ids": ["1210772871527583744"], "created_at": "2019-12-28T04:02:02.000Z", "lang": "es", "id": "1210772871527583744"}, {"text": "Los que critican a un suicida en el metro... despu\u00e9s donan un par de lucas a la Telet\u00f3n y creen que comprar empat\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "author_id": "4656446602", "edit_history_tweet_ids": ["1211666660920303617"], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 86, "probability": 0.4604, "type": "Place", "normalized_text": "Telet\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:13:38.000Z", "lang": "es", "id": "1211666660920303617"}, {"text": "@_KonoBaka @Serendijkjm @jeong_spread @Euseiquevoucair @highoppe @paginapixel Vash garoto... esse ruivo \u00e9 simplesmente o melhor personagem do melhor jogo otome mobile\n\nO jogo finge ser um daiting simulator, mas na verdade \u00e9 um jogo de mist\u00e9rio mt top, infelizmente eles tratam o personagem no feminimo ent vc n ia curtir jogar\n\nO nome \u00e9 MysticMessenger e a +", "in_reply_to_user_id": "962496742888484865", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771880813306806272", "edit_history_tweet_ids": ["1211689309587353602"], "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 204, "probability": 0.5635, "type": "Other", "normalized_text": "daiting simulator"}, {"start": 293, "end": 300, "probability": 0.6451, "type": "Other", "normalized_text": "feminimo"}, {"start": 337, "end": 351, "probability": 0.9429, "type": "Other", "normalized_text": "MysticMessenger"}], "mentions": [{"start": 38, "end": 54, "username": "Euseiquevoucair", "id": "1159820019972366336"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "highoppe", "id": "1124430302082928641"}, {"start": 65, "end": 77, "username": "paginapixel", "id": "1162725870529908736"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211688801086652416"}], "created_at": "2019-12-30T16:43:38.000Z", "lang": "pt", "id": "1211689309587353602"}, {"text": "Eu vi uma @ falando que tem 10 anos aqui, a minha irm\u00e3 tem 10 anos e ela n\u00e3o tem idade suficiente pra mexer na internet", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127276514242965504", "edit_history_tweet_ids": ["1211688914622267394"], "created_at": "2019-12-30T16:42:03.000Z", "lang": "pt", "id": "1211688914622267394"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 11, "end": 26, "tag": "Cromanon15A\u00f1os"}, {"start": 197, "end": 219, "tag": "CromanonNosPasoaTodos"}], "urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/zk0BbqmpzG", "expanded_url": "https://radioambulante.org/audio/los-pibes", "display_url": "radioambulante.org/audio/los-pibes", "status": 200, "unwound_url": "https://radioambulante.org/audio/los-pibes"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/JJ7cfjtuC1", "expanded_url": "https://twitter.com/AntoBeccari/status/1211641471616598021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JJ7cfjtuC1", "media_key": "3_1211641437646917633"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Cromanon15A\u00f1os"}]}, "text": "Se cumplen #Cromanon15A\u00f1os \n194 sue\u00f1os que se hundieron all\u00e1. 18 suicidios. Les recuerdo este episodio que hicimos recordando la tragedia contada por sobrevivientes. \nA los invisibles por siempre \n#CromanonNosPasoaTodos\n\nhttps://t.co/zk0BbqmpzG https://t.co/JJ7cfjtuC1", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "1723558057", "edit_history_tweet_ids": ["1211641471616598021"], "created_at": "2019-12-30T13:33:32.000Z", "lang": "es", "id": "1211641471616598021"}, {"text": "@rlia1969 @jennermostoles @Marisa_G_S @santos1313131 @Sadamer3 @josesoliscangas @hondacbr100f @tangogc39 @Angel_Escozio @Dgbailen @corsario2525 https://t.co/lIxfKAyaJU", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/lIxfKAyaJU", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/desahucio-mujer-suicida-desahuciada.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/desah\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "Marisa_G_S", "id": "1013436763"}, {"start": 53, "end": 62, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "josesoliscangas", "id": "1415861593"}, {"start": 105, "end": 119, "username": "Angel_Escozio", "id": "578961135"}, {"start": 120, "end": 129, "username": "Dgbailen", "id": "841212092699013120"}, {"start": 130, "end": 143, "username": "corsario2525", "id": "3420418348"}]}, "in_reply_to_user_id": "533498226", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "377533931", "edit_history_tweet_ids": ["1210484596577619973"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210265396969975808"}], "created_at": "2019-12-27T08:56:32.000Z", "lang": "qme", "id": "1210484596577619973"}, {"text": "Eu sou fodido da cabe\u00e7a, mas esse tipo de gente se supera https://t.co/toP1ZjVmAr", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/toP1ZjVmAr", "expanded_url": "https://twitter.com/priscilaevellyn/status/1211456660121817091", "display_url": "twitter.com/priscilaevelly\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 19, "like_count": 141, "quote_count": 0}, "author_id": "43755903", "edit_history_tweet_ids": ["1211663031953973248"], "created_at": "2019-12-30T14:59:13.000Z", "lang": "pt", "id": "1211663031953973248"}, {"text": "@PerinoMissa Y ahora va a hacer lo mismo conmigo hablar y hablar", "in_reply_to_user_id": "1130635236994428931", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063223605985722368", "edit_history_tweet_ids": ["1211680575997796352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211678282787233793"}], "created_at": "2019-12-30T16:08:55.000Z", "lang": "es", "id": "1211680575997796352"}, {"text": "Pido a la @FGRMexico que te consulte sobre el tema; me preocupa y alarma tu \u201cinter\u00e9s\u201d que es m\u00e1s bien acoso, llevas la cuenta del tiempo y todo, como si quisieras estar prevenido en cierto modo.\n\nTambi\u00e9n pido respuestas; soy la primera en desear YA avances de la investigaci\u00f3n. https://t.co/FXTCXQqoPh", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/FXTCXQqoPh", "expanded_url": "https://twitter.com/OSWALDORIOSM/status/1211482212312506368", "display_url": "twitter.com/OSWALDORIOSM/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "FGRMexico", "id": "246500079"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 1692, "like_count": 1185, "quote_count": 226}, "author_id": "70567012", "edit_history_tweet_ids": ["1211645334440435719"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211482212312506368"}], "created_at": "2019-12-30T13:48:53.000Z", "lang": "es", "id": "1211645334440435719"}, {"text": "@painsberry @69puntoG @inconsistente @FiscaliaJal omg, no se puede ser mas est\u00fapido", "in_reply_to_user_id": "136326124", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "34882995", "edit_history_tweet_ids": ["1211402071595012098"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "painsberry", "id": "136326124"}, {"start": 12, "end": 21, "username": "69puntoG", "id": "135264445"}, {"start": 22, "end": 36, "username": "inconsistente", "id": "156768261"}, {"start": 37, "end": 49, "username": "FiscaliaJal", "id": "1532088668"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211396040366145537"}], "created_at": "2019-12-29T21:42:15.000Z", "lang": "es", "id": "1211402071595012098"}, {"text": "\u2705En las elecciones al Congreso 2018, las organizaciones pol\u00edticas destinaron m\u00e1s recursos para apoyar a hombres que a mujeres a trav\u00e9s de donaciones y cr\u00e9ditos \u00bfqu\u00e9 opinas de esto? Ver informe completo\ud83d\udc49https://t.co/LFMGZqJVib https://t.co/E6zbcPH0tk", "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/LFMGZqJVib", "expanded_url": "https://n9.cl/uv2", "display_url": "n9.cl/uv2"}, {"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/E6zbcPH0tk", "expanded_url": "https://twitter.com/CNE_COLOMBIA/status/1211666825269981185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E6zbcPH0tk", "media_key": "3_1211666816654827520"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.7165, "type": "Other", "normalized_text": "Congreso 2018"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "264401370", "edit_history_tweet_ids": ["1211666825269981185"], "created_at": "2019-12-30T15:14:17.000Z", "lang": "es", "id": "1211666825269981185"}, {"text": "Caso Nisman: un nuevo documento judicial sostiene la hip\u00f3tesis del homicidio https://t.co/GUf9yffXq7", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/GUf9yffXq7", "expanded_url": "https://www.clarin.com/politica/caso-nisman-nuevo-informe-judicial-sostiene-hipotesis-homicidio_0_-OIQNAX2.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1577721360", "display_url": "clarin.com/politica/caso-\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5652, "type": "Person", "normalized_text": "Caso Nisman"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "607311329", "edit_history_tweet_ids": ["1211685998888914944"], "created_at": "2019-12-30T16:30:28.000Z", "lang": "es", "id": "1211685998888914944"}, {"text": "@taehyunerror @namoonSIYE N\u00e3o estou aqui para fazer questionamentos.", "in_reply_to_user_id": "1181423259901923328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145816097670737921", "edit_history_tweet_ids": ["1211686877817974784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211686725833105409"}], "created_at": "2019-12-30T16:33:58.000Z", "lang": "pt", "id": "1211686877817974784"}, {"text": "@sergiob06861074 @hoje_no Oloko. Acertar um tiro dessa dist\u00e2ncia que o her\u00f3i fez ai n\u00e3o \u00e9 para qualquer um.", "in_reply_to_user_id": "818195081068969984", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "author_id": "205856441", "edit_history_tweet_ids": ["1211637845754089472"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sergiob06861074", "id": "818195081068969984"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "hoje_no", "id": "799915069186469888"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211635351699279872"}], "created_at": "2019-12-30T13:19:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1211637845754089472"}, {"text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o \u2705 \nmatou aula \u2705\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u274c\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro\u2705\nfoi pego colando \u2705\nlevou canha pra escola \u274c https://t.co/noXUt0Y71n", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/noXUt0Y71n", "expanded_url": "https://twitter.com/pessanha_tt/status/1210434738583945216", "display_url": "twitter.com/pessanha_tt/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "1209491312539512833", "edit_history_tweet_ids": ["1211341637454090241"], "created_at": "2019-12-29T17:42:06.000Z", "lang": "pt", "id": "1211341637454090241"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 148, "tag": "P\u00e1ginaAbierta1030"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/tV0lonAMtZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2ZDKmi5", "display_url": "bit.ly/2ZDKmi5"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/fYPsu6ZerV", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioDelPlata/status/1211645444268396548/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fYPsu6ZerV", "media_key": "3_1211645433497313280"}], "annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.8327, "type": "Other", "normalized_text": "Gabriela Spatari"}], "mentions": [{"start": 118, "end": 126, "username": "gushoyo", "id": "135617913"}]}, "text": "[AUDIO] \"Tengo un cr\u00e9dito a 20 a\u00f1os y ya debo m\u00e1s del doble del capital que ped\u00ed\", Gabriela Spatari, Hipotecada UVA a @gushoyo en #P\u00e1ginaAbierta1030 \ud83c\udf99\ufe0f https://t.co/tV0lonAMtZ https://t.co/fYPsu6ZerV", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 26, "like_count": 13, "quote_count": 13}, "author_id": "16672021", "edit_history_tweet_ids": ["1211645444268396548"], "created_at": "2019-12-30T13:49:19.000Z", "lang": "es", "id": "1211645444268396548"}, {"text": "@lorranaborgesl \"mataram\"", "in_reply_to_user_id": "1027684304493662208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1145884060021116928", "edit_history_tweet_ids": ["1211686629431226368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "lorranaborgesl", "id": "1027684304493662208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211686437277429762"}], "created_at": "2019-12-30T16:32:59.000Z", "lang": "in", "id": "1211686629431226368"}, {"text": "La cosa se empez\u00f3 a torcer cuando nos pusieron de modelo a Finlandia, Suecia y dem\u00e1s pa\u00edses de mierda en los que la gente se suicida despu\u00e9s de echar la bolsa de la caca del perro en un contenedor hecho a prop\u00f3sito.", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "author_id": "336194775", "edit_history_tweet_ids": ["1211393811194286080"], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}, {"start": 70, "end": 75, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Suecia"}]}, "created_at": "2019-12-29T21:09:25.000Z", "lang": "es", "id": "1211393811194286080"}, {"text": "@MoreauLeopoldo Che. Y no sera que el tipo a las 48 hs iba a denunciar a la chorra presidente. Y que fue el \u00fanico en la historia que se suicida con un arma que pidio prestada horas antes. Y que la custodia se borr\u00f3 y hubo zona liberada. Y que el sec de justicia emputecio la escena del crimen..", "in_reply_to_user_id": "4529320173", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 9, "like_count": 245, "quote_count": 0}, "author_id": "202929368", "edit_history_tweet_ids": ["1211435209285083136"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "MoreauLeopoldo", "id": "4529320173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1210735435061743616"}], "created_at": "2019-12-29T23:53:55.000Z", "geo": {"place_id": "0b79f7e718cb54b9"}, "lang": "es", "id": "1211435209285083136"}, {"text": "conversei com a minha m\u00e3e sobre a mulher que matou o marido atropelado e ela falou \"As leis n\u00e3o s\u00e3o feitas para mulheres que morrem,s\u00e3o feitas para homens que matam.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4857888827", "edit_history_tweet_ids": ["1211686427303579648"], "created_at": "2019-12-30T16:32:10.000Z", "lang": "pt", "id": "1211686427303579648"}, {"text": "Libia : las fuerzas de LNA frustran un ataque suicida con cinturones explosivos de dos militantes que intentaron penetrar en las filas del ej\u00e9rcito en el eje de Abu Salim\nhttps://t.co/hNvUPOFOUc\n* Empezamos a ver a los suicidas recien llegados", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/hNvUPOFOUc", "expanded_url": "https://libya.liveuamap.com/en/2019/30-december-lna-forces-thwart-a-suicide-attack-with-explosive", "display_url": "libya.liveuamap.com/en/2019/30-dec\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9852, "type": "Place", "normalized_text": "Libia"}, {"start": 23, "end": 25, "probability": 0.5133, "type": "Place", "normalized_text": "LNA"}, {"start": 161, "end": 169, "probability": 0.8496, "type": "Place", "normalized_text": "Abu Salim"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "4765174564", "edit_history_tweet_ids": ["1211682105094217729"], "created_at": "2019-12-30T16:15:00.000Z", "lang": "es", "id": "1211682105094217729"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 262, "end": 271, "tag": "nomaspsu"}], "annotations": [{"start": 263, "end": 270, "probability": 0.4077, "type": "Other", "normalized_text": "nomaspsu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yerimblues", "id": "1196949667923341314"}]}, "text": "@yerimblues Igual es limitado pensar que es de flojo, cuando todo lo sucedido en el pa\u00eds, y considerando que a\u00fan no est\u00e1 todo normal, a todos nos desestabiliz\u00f3 de alguna u otra manera. Sum\u00e1ndole a que tenemos nula salud mental, el resultado es el peor panorama. #nomaspsu", "in_reply_to_user_id": "1196949667923341314", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "956163812679405568", "edit_history_tweet_ids": ["1211683980979974144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211683174729834496"}], "created_at": "2019-12-30T16:22:27.000Z", "lang": "es", "id": "1211683980979974144"}, {"text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, q o matou por inveja, e vc a\u00ed confiando em todo mundo q se diz ser seu amigo, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade, pq a falsidade vem de quem menos a gente espera", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1166403560365613058", "edit_history_tweet_ids": ["1211676349959680006"], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9448, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "created_at": "2019-12-30T15:52:08.000Z", "lang": "pt", "id": "1211676349959680006"}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 162, "end": 176, "tag": "hazteveramigo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "fipr_", "id": "364625001"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "text": "@fipr_ @metrodesantiago Eeehh... En la linea 3 y 6 tienen andenes con vidrios para que no se tiren. Odiando la \"normalidad\" pero deseando la paz y tranquilidad...#hazteveramigo", "in_reply_to_user_id": "364625001", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "31600284", "edit_history_tweet_ids": ["1211683014817800193"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211680069091045378"}], "created_at": "2019-12-30T16:18:37.000Z", "lang": "es", "id": "1211683014817800193"}, {"text": "@Pedro_uKHeeroO @R6onfire tor\u00e7o pra liquid, mas a\u00ed for\u00e7ou hein", "in_reply_to_user_id": "888504828422479872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "810182669237620736", "edit_history_tweet_ids": ["1211666441721778178"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "R6OnFire", "id": "1298075701745090560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211665270684733440"}], "created_at": "2019-12-30T15:12:46.000Z", "lang": "pt", "id": "1211666441721778178"}, {"text": "Mais um jovem se suicidou por depress\u00e3o, mesmo assim \u00e9 \"frescura\" n\u00e9 gente...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "184184872", "edit_history_tweet_ids": ["1211405079670132737"], "created_at": "2019-12-29T21:54:12.000Z", "lang": "pt", "id": "1211405079670132737"}, {"text": "ARMAS MATAM\nBolsonaro come\u00e7a o \u00faltimo domingo do ano celebrando o aumento de quase 50% no n\u00famero de registro de armas no pa\u00eds, em compara\u00e7\u00e3o a 2018. Foram 5 armas registradas por hora em 2019. Os dados levam em considera\u00e7\u00e3o apenas os cidad\u00e3os comuns. O governo aposta na viol\u00eancia", "public_metrics": {"retweet_count": 247, "reply_count": 109, "like_count": 1098, "quote_count": 17}, "author_id": "87021796", "edit_history_tweet_ids": ["1211312594767749122"], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-12-29T15:46:42.000Z", "lang": "pt", "id": "1211312594767749122"}, {"text": "\ud83d\udd34 AHORA | El juez Bonadio envi\u00f3 a juicio oral a la vicepresidente Cristina Kirchner, a ex funcionarios y a empresarios por la cartelizaci\u00f3n de la obra p\u00fablica https://t.co/iCzIPoG3bq", "entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/iCzIPoG3bq", "expanded_url": "https://ibae.am/2MHUcdB", "display_url": "ibae.am/2MHUcdB"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.642, "type": "Person", "normalized_text": "Bonadio"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.984, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Kirchner"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 72, "like_count": 1369, "quote_count": 47}, "author_id": "69416519", "edit_history_tweet_ids": ["1211680967104106498"], "created_at": "2019-12-30T16:10:29.000Z", "lang": "es", "id": "1211680967104106498"}, {"text": "@JuanCaMunozA Me perturba un poco tu insensibilidad, hay una persona que decidi\u00f3 quitarse la vida lanz\u00e1ndose a las v\u00edas en Manuel Montt y solo les preocupa que el metro est\u00e1 detenido \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f es como cuando se suicida alguien en el costanera y levantan el toldo azul pero todos siguen comprando... \ud83d\ude22", "in_reply_to_user_id": "1053557172", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "author_id": "82265673", "edit_history_tweet_ids": ["1211671932359327744"], "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 134, "probability": 0.5855, "type": "Place", "normalized_text": "Manuel Montt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JuanCaMunozA", "id": "1053557172"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211669485112967174"}], "created_at": "2019-12-30T15:34:35.000Z", "lang": "es", "id": "1211671932359327744"}, {"text": "https://t.co/RQet1nKnN9", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/RQet1nKnN9", "expanded_url": "https://www.diariodaamazonia.com.br/estado-islamico-nunca-se-matou-tanto-cristaos-em-2019-e-o-silencio-do-mundo/", "display_url": "diariodaamazonia.com.br/estado-islamic\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1568871240", "edit_history_tweet_ids": ["1211682341065760773"], "created_at": "2019-12-30T16:15:56.000Z", "lang": "zxx", "id": "1211682341065760773"}, {"text": "Gostei foi da cena que ela fez no v\u00eddeo, digna de novela. No mais, leg\u00edtima defesa! O certo seria denunciar, mas essas medidas protetivas n\u00e3o protegem merda nenhuma. Ela matou pra n\u00e3o morrer, e n\u00e3o fugiu, se entregou. https://t.co/YiL36zUTJ0", "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/YiL36zUTJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/portalR7/status/1211680981683453952", "display_url": "twitter.com/portalR7/statu\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2530221648", "edit_history_tweet_ids": ["1211681740814725122"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1211680981683453952"}], "created_at": "2019-12-30T16:13:33.000Z", "lang": "pt", "id": "1211681740814725122"}, {"text": "Gatos que a @ThePetLadyBH atende // meus gatos\n\nEla faz parecer f\u00e1cil https://t.co/9kjjDcULE2", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/9kjjDcULE2", "expanded_url": "https://twitter.com/DaltonKbsa/status/1211646584221556736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9kjjDcULE2", "media_key": "3_1211646582292013057"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "ThePetLadyBH", "id": "738810936287481856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "2450698423", "edit_history_tweet_ids": ["1211646584221556736"], "created_at": "2019-12-30T13:53:51.000Z", "lang": "pt", "id": "1211646584221556736"}, {"text": "\"Sweethearts forever\",ah minha filha vai dormir kd seu pai", "in_reply_to_user_id": "533292091", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "533292091", "edit_history_tweet_ids": ["1211679312497332230"], "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.623, "type": "Other", "normalized_text": "Sweethearts forever"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211678438190460928"}], "created_at": "2019-12-30T16:03:54.000Z", "lang": "pt", "id": "1211679312497332230"}, {"text": "@Fran_campa00 @DoxenGraff @Elmiillor Pero iza no entiendo, vos pensas distinto a lo que dice el tipo este? En serio pensas que nuestro server tiene nivel? Porq te pensas que todos se van a jugar a br, las es una mierda y si queres demostrarle al pibe q las \"tiene nivel\" no le intees todas las ranks :/", "in_reply_to_user_id": "719002896122191872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3296063970", "edit_history_tweet_ids": ["1211680613352259586"], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "iza"}, {"start": 197, "end": 198, "probability": 0.3939, "type": "Place", "normalized_text": "br"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 36, "username": "Elmiillor", "id": "866632298"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1211679591334633473"}], "created_at": "2019-12-30T16:09:04.000Z", "lang": "es", "id": "1211680613352259586"}], "places": [{"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Benito Ju\u00e1rez, Quintana Roo", "id": "6eb95eddb81a6b4b"}, {"full_name": "Itabaiana, Brasil", "id": "e15e4771eccf2ffb"}, {"full_name": "Quiroga, Michoac\u00e1n de Ocampo", "id": "7647965748e6d32f"}, {"full_name": "Chorrillos, Peru", "id": "00b9b6e734ad1849"}]}, "errors": [{"value": "973030516118220800", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [973030516118220800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "973030516118220800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211703285914185731", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211703285914185731].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211703285914185731", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211643005293056001", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211643005293056001", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211643005293056001].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1211698407309479936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211698407309479936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211698407309479936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211700083202375680", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211700083202375680", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211700083202375680].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1211686298404212736", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211686298404212736", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211686298404212736].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1383515017", "value": "1383515017", "detail": "User has been suspended: [1383515017].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211693253302636547", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211693253302636547", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211693253302636547].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1202662049500803073", "value": "1202662049500803073", "detail": "User has been suspended: [1202662049500803073].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211647999929139201", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211647999929139201", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211647999929139201].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1211527989739085824", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211527989739085824].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211527989739085824", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "125733329", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [125733329].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "125733329", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211470570417803264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211470570417803264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211470570417803264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1128764562289889283", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1128764562289889283].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1128764562289889283", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211605664965021696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211605664965021696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211605664965021696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1209038848572973056", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1209038848572973056].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1209038848572973056", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211686264472244225", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211686264472244225].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211686264472244225", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211686028043571200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211686028043571200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211686028043571200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1078449628343865349", "value": "1078449628343865349", "detail": "User has been suspended: [1078449628343865349].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1211682408652853248", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1211682408652853248", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1211682408652853248].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "4797104782", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4797104782].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4797104782", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211683625848184833", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211683625848184833].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211683625848184833", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1211678339477446656", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1211678339477446656].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1211678339477446656", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1211707249607028736", "oldest_id": "1211680999500865536", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6yegn7tyidubtdklo3p26vzozhbx"}}